{
    "data": {
        "id": "1443666034267938817",
        "text": "@carolinna1910 \ud83c\udf88\ud83c\udf81\ud83c\udf82\ud83c\udf88\ud83c\udf81\ud83c\udf82\ud83c\udf88\ud83c\udf81\ud83c\udf82\ud83c\udf88\ud83c\udf81\ud83c\udf82\nFelicidades \nSonhos realizados \nSa\u00fade! https://t.co/RpACxkUmWY"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231300",
            "tag": "Health rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666042891481091",
        "text": "@NiihPereirass eles n\u00e3o v\u00e3o prejudicar nenhum aluno de entrar na faculdade, se nenhum tiver estabilidade mental para entrar em uma \ud83d\ude03\ud83d\ude03"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231300",
            "tag": "Health rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666043382255627",
        "text": "RT @UOLNoticias: Covid: 94% dos internados em hospital de refer\u00eancia no Rio n\u00e3o se vacinaram https://t.co/epSeEe0RA3"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666047064739843",
        "text": "@renancalheiros Luciano Hang deitou e rolou em cima do G7 da CPI. Os senadores de 5a categoria oposicionistas com in\u00fameros processos por suspeita de corrup\u00e7\u00e3o no STF passaram maior vergonha da hist\u00f3ria de todas as CPI's. Parab\u00e9ns Luciano Hang."
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666044837576705",
        "text": "RT @GuilhermeBoulos: NOJO! Gestora de fundos que pertencia a Paulo Guedes investiu 350 milh\u00f5es em funer\u00e1rias quando o Brasil chegou a 120 m\u2026"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666043885477898",
        "text": "@o_antagonista Pois \u00e9 quero ver pegar bandido.. ne mamateiro https://t.co/6aB80zT9Qk"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231300",
            "tag": "Health rule"
        },
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666046041432066",
        "text": "RT @PATRlOTAS: Luciano Hang vai \u00e0 Justi\u00e7a contra senadores da CPI.\nhttps://t.co/luzJUvKHrR"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666047698186241",
        "text": "RT @LucianaACBarros: Minha solidariedade a todas as v\u00edtimas dos psicopatas da CPI da Covid. Nunca testemunhei tanta arbitrariedade, cinismo\u2026"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666049820409856",
        "text": "RT @Biakicis: Ao amigo @opropriofaka todo meu apoio nesse dia de CPI da covid. Estamos assistindo pessoas honradas sendo desrespeitadas e t\u2026"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666048251793419",
        "text": "RT @cinefilo_K: a UNIMED n\u00e3o quer que compartilhe a foto do seu \u201cKIT COVID\u201d pra n\u00e3o ser investigada na CPI\n\nessa \u00e9 a foto que n\u00e3o \u00e9 pra com\u2026"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666054903910408",
        "text": "RT @AlanLopesRio: URGENTE: Pol\u00edcia Federal, Receita Federal e Minist\u00e9rio P\u00fablico fazem mega opera\u00e7\u00e3o na sede da Global Gest\u00e3o em Sa\u00fade, emp\u2026"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231300",
            "tag": "Health rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666053301682177",
        "text": "RT @ClaraFernanndez: Brasil: Quem doa dinheiro para a sa\u00fade \u00e9 interrogado, quem desvia interroga. \n\nComo mudar esta revoltante realidade?"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231300",
            "tag": "Health rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666053893140484",
        "text": "RT @oiIuiz: Os senadores que mant\u00e9m um placar com o n\u00famero de mortos pela covid-19 s\u00e3o os mesmos que se irritam com a placa dos 20 milh\u00f5es\u2026"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666059702177795",
        "text": "eu demorei mto p falar e tem coisa que at\u00e9 hoje eu n\u00e3o consigo falar nem p nenhum psic\u00f3logo e nem ningu\u00e9m, tem situa\u00e7\u00e3o q s\u00f3 eu e quem me machucou sabe e eu n\u00e3o quero falar disso mas sinceramente eu t\u00f4 no meu limite, j\u00e1 fazem meses e isso n\u00e3o tem fim"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231300",
            "tag": "Health rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666061526814720",
        "text": "Ele apenas encontrou um meio de sair da situa\u00e7\u00e3o, sem pedir devidamente desculpas, pq n\u00e3o se arrependeu do que fez e mant\u00e9m a mesma opini\u00e3o inicial."
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666060775993344",
        "text": "@Lauritaarruda Nada!"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666061606494215",
        "text": "@randolfeap https://t.co/kD7tF0oJIO\n\nClica no link acima e voc\u00ea tem 90% de chances de aprova\u00e7\u00e3o de credito! sem pegadinha, sem surpresas, totalmente gratuito!"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666061056950274",
        "text": "RT @GuilhermeBoulos: NOJO! Gestora de fundos que pertencia a Paulo Guedes investiu 350 milh\u00f5es em funer\u00e1rias quando o Brasil chegou a 120 m\u2026"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666061086314498",
        "text": "RT @cinefilo_K: a UNIMED n\u00e3o quer que compartilhe a foto do seu \u201cKIT COVID\u201d pra n\u00e3o ser investigada na CPI\n\nessa \u00e9 a foto que n\u00e3o \u00e9 pra com\u2026"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666060721459204",
        "text": "@correio Tratamento imediato salva vidas"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666063846264833",
        "text": "RT @GuilhermeBoulos: NOJO! Gestora de fundos que pertencia a Paulo Guedes investiu 350 milh\u00f5es em funer\u00e1rias quando o Brasil chegou a 120 m\u2026"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666063992971265",
        "text": "Enquanto isso queen james fugindo desse tipo de pergunta kkk https://t.co/iDxx2qrXhf"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231301",
            "tag": "Vaccine rule"
        },
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666064869634048",
        "text": "RT @franca_rodrigo: Pessoas preconceituosas devem ser expostas! Esse desconforto n\u00e3o pode e n\u00e3o deve ser nosso. Veja um trecho do discurso\u2026"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666067612704771",
        "text": "RT @Park_Jiminye: Jungkook de 20 anos, \u00f4h sa\u00fade https://t.co/8VNOUblN3x"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231300",
            "tag": "Health rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666065280704525",
        "text": "RT @oiIuiz: Segundo os senadores da CPI do Circo, questionar a vacina \u00e9 um crime inafian\u00e7\u00e1vel.\n\nImagina quando eles descobrirem que a base\u2026"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231301",
            "tag": "Vaccine rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666064060080136",
        "text": "RT @BrazilFight: URGENTE-FAKHOURI DETONA RENAN NA CPI\nRENAN: O senhor \u00e9 a favor do tratamento precoce?\nFAKHOURI: Sou e vou lhe responder co\u2026"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666065993703425",
        "text": "O Quadro Sa\u00fade em Casa com Dr. Delano no Bate Papo da Tarde onde falamos sobre dores e receita de ch\u00e1 https://t.co/HeSJGeSkQD"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231300",
            "tag": "Health rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666070380945414",
        "text": "RT @MarcosRogerio: Mais uma vez o relator traz \u00e0 CPI temas e fatos que n\u00e3o tem qualquer conex\u00e3o com o objeto de investiga\u00e7\u00e3o da Comiss\u00e3o, q\u2026"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666070771015681",
        "text": "O Tribunal Pleno do TJDFT aprovou a implementa\u00e7\u00e3o do aux\u00edlio-sa\u00fade para magistrados, servidores (ativos e inativos) e pensionistas do tribunal. \n\nSaiba mais em site: \n\nhttps://t.co/JXIZ1O9JWd https://t.co/XlW7tc4D6T"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231300",
            "tag": "Health rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666071278456832",
        "text": "RT @fabifbbr: Eduardo Bolsonaro @BolsonaroSP n\u00e3o est\u00e1 l\u00e1 na CPI com Otavio pq est\u00e1 em isolamento acabando de se recuperar da Covid. Sim, es\u2026"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666072855629830",
        "text": "@botafogo_NSC Quem tem 59 anos e mora na cidade do rio tomou segunda dose em agosto j\u00e1. Essa diretoria \u00e9 pat\u00e9tica"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231301",
            "tag": "Vaccine rule"
        },
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666074243829766",
        "text": "o v\u00e9io comeu o cu dos negacionista kkkkkkkkkkkkkkk Kareem eu te amo https://t.co/dtzPygyWw7"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231301",
            "tag": "Vaccine rule"
        },
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666075552526338",
        "text": "RT @RDefesa: O VBC Mrt-MSR 6X6 Guarani sofreu diversos atrasos por conta do covid-19, porem o @exercitooficial n\u00e3o parou seus trabalhos.\nAq\u2026"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666076735361033",
        "text": "RT @fabifbbr: Eduardo Bolsonaro @BolsonaroSP n\u00e3o est\u00e1 l\u00e1 na CPI com Otavio pq est\u00e1 em isolamento acabando de se recuperar da Covid. Sim, es\u2026"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666077075001352",
        "text": "RT @AndreaMPacha: 15 mil crian\u00e7as deixaram de morrer em 16 anos porque \u00e9 proibido fumar em p\u00fablico.\nRestri\u00e7\u00e3o a direito individual para pre\u2026"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231300",
            "tag": "Health rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666079096745991",
        "text": "Depen divulga resultados da avalia\u00e7\u00e3o de sa\u00fade e\u00a0biopsicossocial https://t.co/zPfaEGBlWh"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231300",
            "tag": "Health rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666079998480391",
        "text": "RT @hilde_angel: A CPI da COVID hoje est\u00e1 praticamente um culto evang\u00e9lico. Todos os senadores que falam professam sua f\u00e9 crist\u00e3."
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666077062467584",
        "text": "RT @brasilcoast2: Kareem Abdul Jabbar para os jogadores que est\u00e3o questionando a vacina da COVID-19:\n\n\u201cDa pr\u00f3xima vez q vcs tiverem uma inf\u2026"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231301",
            "tag": "Vaccine rule"
        },
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666081181208578",
        "text": "Sim, eu sei que o tweet da mo\u00e7a \u00e9 brinks. S\u00f3 t\u00f4 comentando. Favor n\u00e3o vir encher o saco, obrigada."
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231300",
            "tag": "Health rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666083307720706",
        "text": "RT @IracemaHorta: Ent\u00e3o o Chefe das For\u00e7as Maiores dos EUA...\nConversava com a China e iria avisar um ataque de Trump?\nComandou a retirada\u2026"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231301",
            "tag": "Vaccine rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666087032365060",
        "text": "RT @GuilhermeBoulos: NOJO! Gestora de fundos que pertencia a Paulo Guedes investiu 350 milh\u00f5es em funer\u00e1rias quando o Brasil chegou a 120 m\u2026"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666085262266369",
        "text": "RT @AttuchLeonardo: O monstro em sua intimidade https://t.co/p9OLMHT0HF"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231301",
            "tag": "Vaccine rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666087653019649",
        "text": "@MarcosRogerio Sen. explique ai, o BRASIL quer saber e eu tamb\u00e9m!\n\nVAI VENDO BRASIL!!! \ud83e\udd14\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\n\nAproveite e explique tamb\u00e9m o super gasto do seu GABINETE com MARKETING em plena PANDEMIA! \n\nVAI VENDO BRASIL!!! \ud83e\udd14\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\n\nhttps://t.co/b7UvCIFfEQ"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666088781402115",
        "text": "@DIAb0lic__ Linda perfeita, aquele cara ali tbm \u00e9 bunitin"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231301",
            "tag": "Vaccine rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666087812472833",
        "text": "Programa\u00e7\u00e3o especial!  https://t.co/qrHMkFtBza \n\n#vacina #COVID19 #Curitiba #Tatuquara #tribunapr"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231301",
            "tag": "Vaccine rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666086398996484",
        "text": "\u201cEst\u00e3o a morrer mais pessoas nos \u00faltimos dias de covid do que mal\u00e1ria\u201d\n\nHAHHAHAHAHAHAHAHAHAHHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHHAHAHAHAHAHAHHAAHHAHAHAHAHAHAHAHAHHAHAHAHAHAHAHAH"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666085002231820",
        "text": "RT @MarcosRogerio: Mais uma vez o relator traz \u00e0 CPI temas e fatos que n\u00e3o tem qualquer conex\u00e3o com o objeto de investiga\u00e7\u00e3o da Comiss\u00e3o, q\u2026"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666089771216905",
        "text": "VIT\u00d3RIA DA CI\u00caNCIA - Pela imuniza\u00e7\u00e3o contra a covid-19: Casos de S\u00edndrome Respirat\u00f3ria Aguda Grave est\u00e3o est\u00e1veis e no patamar mais baixo da pandemia -  https://t.co/iahSZvOyCU"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666089167265796",
        "text": "RT @brasildefato: Manifestantes mancham sede da Prevent Senior de vermelho para denunciar mortes por covid-19 https://t.co/8jb3mzJY6U"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666093273489412",
        "text": "RT @PATRlOTAS: Omar Aziz diz que \u201cvoluntarismo\u201d de Hang matou pessoas: \u201cMandei 200 cilindros de oxig\u00eanio para o seu estado\u201d\nhttps://t.co/oG\u2026"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666092979892226",
        "text": "RT @mitags: O Abuso de poder de autoridades foi assumido ontem,na fala de Aziz :PORQUE EU QUERO! N\u00e3o importa mais a Lei. Voc\u00eas n\u00e3o v\u00e3o ter\u2026"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231301",
            "tag": "Vaccine rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666093189615624",
        "text": "RT @Rconstantino: - Por que vc disseminou sua opini\u00e3o sobre vacina?\n- Porque no Brasil tenho a liberdade de disseminar minha opini\u00e3o."
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231301",
            "tag": "Vaccine rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666094313594881",
        "text": "@Mariana57475132 J\u00e1 fiz o meuuu"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666097069301760",
        "text": "eu n perdi o comprovante da vacina n\u00e3o n\u00e9 \ud83e\udd21"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231301",
            "tag": "Vaccine rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666097228718081",
        "text": "por essas q chorao dizia que o jovem no brasil n \u00e9 levado a s\u00e9rio https://t.co/iL7PUwhkBs"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666101452353540",
        "text": "RT @jadekdd: campanha de conscientiza\u00e7\u00e3o da covid do setimo ano https://t.co/h4ijnO6Vwm"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666097887223810",
        "text": "RT @cinefilo_K: a UNIMED n\u00e3o quer que compartilhe a foto do seu \u201cKIT COVID\u201d pra n\u00e3o ser investigada na CPI\n\nessa \u00e9 a foto que n\u00e3o \u00e9 pra com\u2026"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666102140211209",
        "text": "Ant\u00f3nio Lacerda Sales exalta valor da literacia em sa\u00fade no combate \u00e0 desinforma\u00e7\u00e3o | Not\u00edcias de Coimbra - https://t.co/NjTVSRmWOP  #NoticiasdeCoimbra \nO secret\u00e1rio de Estado Adjunto e da Sa\u00fade, Ant\u00f3nio Lacerda Sales, considerou hoje que o refor\u00e7o da literacia em sa\u00fade em Po... https://t.co/POsSrIWhSr"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231300",
            "tag": "Health rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666102513451018",
        "text": "@ClaraFernanndez \u201cGuerra \u00e9 paz, liberdade \u00e9 escravid\u00e3o, ignor\u00e2ncia \u00e9 for\u00e7a\u201d"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231300",
            "tag": "Health rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666105474629633",
        "text": "RT @paulofilippus: Pol\u00edcia Federal, Receita Federal e o Minist\u00e9rio P\u00fablico fazem nesta manh\u00e3 uma megaopera\u00e7\u00e3o na sede da Global Gest\u00e3o em S\u2026"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231300",
            "tag": "Health rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666103058812928",
        "text": "RT @silvanaravazi: Para muitos trabalhadores, as presta\u00e7\u00f5es sociais - educa\u00e7\u00e3o, sa\u00fade, seguran\u00e7a - s\u00e3o o que resta para evitar a situa\u00e7\u00e3o d\u2026"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231300",
            "tag": "Health rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666103100747789",
        "text": "RT @hstwckie: \"olha aqui, suas f\u00e3s tudo surtando passando mal ruim de sa\u00fade por sua causa\" https://t.co/9C6ka06NzE"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231300",
            "tag": "Health rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666103100747789",
        "text": "RT @hstwckie: \"olha aqui, suas f\u00e3s tudo surtando passando mal ruim de sa\u00fade por sua causa\" https://t.co/9C6ka06NzE"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231300",
            "tag": "Health rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666109077540879",
        "text": "Ap\u00f3s depoimento na CPI da Covid, Hang \u00e9 recebido por funcion\u00e1rios aglomerados e sem m\u00e1scara\nhttps://t.co/NHQ7TPPvSN"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666105545932802",
        "text": "RT @VanderluciaSch1: Eslov\u00eania: Milhares de pessoas gritam \"TRAIDOR!!!\" Eles marcham depois que um jovem de 20 anos morreu ap\u00f3s a vacina"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231301",
            "tag": "Vaccine rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666109459312642",
        "text": "RT @draw_chaey: @npomvtt se a gente n\u00e3o fizer por n\u00f3s, infelizmente o poder p\u00fablico n\u00e3o faz. \n\nse tiver como ajudar, vejam se as cl\u00ednicas d\u2026"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231300",
            "tag": "Health rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666109828419585",
        "text": "RT @maga372006: Para muitos trabalhadores, as presta\u00e7\u00f5es sociais - educa\u00e7\u00e3o, sa\u00fade, seguran\u00e7a - s\u00e3o o que resta para evitar a situa\u00e7\u00e3o de p\u2026"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231300",
            "tag": "Health rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666108955906054",
        "text": "@FlavioBolsonaro Ol\u00e1.. Voc\u00ea est\u00e1 meio sumido, contudo eu salvei para voc\u00ea t\u00e1... Bjs https://t.co/S0qNQZZGAi"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666113854939141",
        "text": "RT @cinefilo_K: a UNIMED n\u00e3o quer que compartilhe a foto do seu \u201cKIT COVID\u201d pra n\u00e3o ser investigada na CPI\n\nessa \u00e9 a foto que n\u00e3o \u00e9 pra com\u2026"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666114131734534",
        "text": "\u00c9 este senhor \u00e9 um dos culpados. Foi ele que come\u00e7ou a dar cabo do SNS https://t.co/4f43CH4pZR"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231300",
            "tag": "Health rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666111141228544",
        "text": "RT @Hugocesar180: Pai agrade\u00e7o primeiramente a ti por mais um ano de vida e com sa\u00fade o resto t\u00f4 correndo atr\u00e1s f\u00e9"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231300",
            "tag": "Health rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666120033058817",
        "text": "@CarlosLupiPDT @cirogomes Boa! A JS-PDT vai t\u00e1 l\u00e1!\nVacina, trabalho... FORA BOLSONARO!!!"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231301",
            "tag": "Vaccine rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666119676637185",
        "text": "Isto \u00e9 crime!!Professores s\u00e3o cheios de comorbidades, falta de respeito ao pr\u00f3ximo e as institui\u00e7\u00f5es!\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\ude4f https://t.co/FkaQlJgcID"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666124709707788",
        "text": "@pedrohgsiqueira Que piada, o ex Ministro do Meio Ambiente dele, saiu acusado de vender milhares de todas de Madeira ilegal para os EUA, tem o caso Micheque, e os contratos superfaturados de compras de vacina."
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231301",
            "tag": "Vaccine rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666125707956227",
        "text": "@TerraBrasilnot Isso \u00e9 o capeta! A m\u00e3o desse cara est\u00e1 suja de  sangue e sofrimento. karma vai chegar prefeitinho de merda, isso e s\u00f3 uma quest\u00e3o de tempo. Aguarde!"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231301",
            "tag": "Vaccine rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666124680335363",
        "text": "A frase que eu vi hoje \u201cn\u00e3o iria tomar vacina n\u00e9, mas tem rodeio\u201d \ud83e\udd2f"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231301",
            "tag": "Vaccine rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666126563680258",
        "text": "RT @SigaGazetaBR: Marcos Rog\u00e9rio: \u2018CPI quer provar que quem est\u00e1 cuidando da pandemia \u00e9 o Lula\u2019 https://t.co/1TDu5WVnNo"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666125422661666",
        "text": "RT @carol_paivaleal: Metade da popula\u00e7\u00e3o em inseguran\u00e7a alimentar. 600 mil mortes por Covid-19, mais de 14 milh\u00f5es de desempregados. E Bols\u2026"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666123564666884",
        "text": "RT @MarcosRogerio: Mais uma vez o relator traz \u00e0 CPI temas e fatos que n\u00e3o tem qualquer conex\u00e3o com o objeto de investiga\u00e7\u00e3o da Comiss\u00e3o, q\u2026"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666127452884996",
        "text": "eita e eu duvido que ele se desculpe https://t.co/Lv8FXLm6NG https://t.co/4ZOmT2PTsz"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231301",
            "tag": "Vaccine rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666127612174339",
        "text": "RT @demilovatobr: Demi Lovato ao lado de outros artistas, celebridades e ativistas, assinou uma carta ao Congresso para entregar a cidadani\u2026"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231300",
            "tag": "Health rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666130388848641",
        "text": "RT @cinefilo_K: a UNIMED n\u00e3o quer que compartilhe a foto do seu \u201cKIT COVID\u201d pra n\u00e3o ser investigada na CPI\n\nessa \u00e9 a foto que n\u00e3o \u00e9 pra com\u2026"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666131043168264",
        "text": "RT @oiIuiz: Segundo os senadores da CPI do Circo, questionar a vacina \u00e9 um crime inafian\u00e7\u00e1vel.\n\nImagina quando eles descobrirem que a base\u2026"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231301",
            "tag": "Vaccine rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666133098373121",
        "text": "to comecando a ficar com dor garganta, pode ser da friagem pos treino, variacao de 15 pra 35 graus em sp, covid, so uma amigdalite mesmo"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666135413571594",
        "text": "Porque ele n\u00e3o \u00e9 o pai das vacinas. https://t.co/KRimue6Aim"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231301",
            "tag": "Vaccine rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666133694001161",
        "text": "RT @DiarioDoAmapa: Vacinadores do Amap\u00e1 recebem atualiza\u00e7\u00e3o da Pfizer sobre manuseio e eventos adversos da vacina\nO Estado j\u00e1 recebeu 368.5\u2026"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231301",
            "tag": "Vaccine rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666136135081989",
        "text": "RT @cinefilo_K: a UNIMED n\u00e3o quer que compartilhe a foto do seu \u201cKIT COVID\u201d pra n\u00e3o ser investigada na CPI\n\nessa \u00e9 a foto que n\u00e3o \u00e9 pra com\u2026"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666139205226498",
        "text": "RT @cinefilo_K: a UNIMED n\u00e3o quer que compartilhe a foto do seu \u201cKIT COVID\u201d pra n\u00e3o ser investigada na CPI\n\nessa \u00e9 a foto que n\u00e3o \u00e9 pra com\u2026"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666139301785609",
        "text": "RT @cinefilo_K: a UNIMED n\u00e3o quer que compartilhe a foto do seu \u201cKIT COVID\u201d pra n\u00e3o ser investigada na CPI\n\nessa \u00e9 a foto que n\u00e3o \u00e9 pra com\u2026"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666137284231174",
        "text": "RT @SigaGazetaBR: Marcos Rog\u00e9rio: \u2018CPI quer provar que quem est\u00e1 cuidando da pandemia \u00e9 o Lula\u2019 https://t.co/1TDu5WVnNo"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666140169900032",
        "text": "RT @cinefilo_K: a UNIMED n\u00e3o quer que compartilhe a foto do seu \u201cKIT COVID\u201d pra n\u00e3o ser investigada na CPI\n\nessa \u00e9 a foto que n\u00e3o \u00e9 pra com\u2026"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666140136419330",
        "text": "Deixei tudo pra cuidar da sa\u00fade mental e agr n sou gostosa nem inteligente, mas continuo doida"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231300",
            "tag": "Health rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666143877664769",
        "text": "RT @GuilhermeBoulos: NOJO! Gestora de fundos que pertencia a Paulo Guedes investiu 350 milh\u00f5es em funer\u00e1rias quando o Brasil chegou a 120 m\u2026"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666145761009664",
        "text": "RT @BrunoDorneles16: @malfeitona Eu trabalhando no 1746 da prefeitura do Rio. O cidad\u00e3o: queria fazer uma denuncia sobre a fila do X egg. \ud83e\udd14\u2026"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231300",
            "tag": "Health rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666143596646409",
        "text": "RT @ClaraFernanndez: Brasil: Quem doa dinheiro para a sa\u00fade \u00e9 interrogado, quem desvia interroga. \n\nComo mudar esta revoltante realidade?"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231300",
            "tag": "Health rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666147241598984",
        "text": "@brom_elisa @BolsonaroSP A noruega \u00e9 um pa\u00eds com vi\u00e9s parcialmente comunista. Bananinha batendo palma pra eles? Kkkkk"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666149489745923",
        "text": "@oiIuiz @marrafellows Sabes com quem est\u00e1s falando?? https://t.co/vumTqff1gu"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666151490342919",
        "text": "RT @GuilhermeBoulos: NOJO! Gestora de fundos que pertencia a Paulo Guedes investiu 350 milh\u00f5es em funer\u00e1rias quando o Brasil chegou a 120 m\u2026"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666150940979204",
        "text": "@hunseogf tomou qual amg? melhoras"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231301",
            "tag": "Vaccine rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666148147572738",
        "text": "RT @UOLNoticias: Idoso cobra R$ 100 mil da Prevent Senior na Justi\u00e7a ap\u00f3s tomar 'kit covid' https://t.co/AxA6rNdmFF"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666148298473480",
        "text": "RT @TerraBrasilnot: Paes vai ao STF para tentar suspender decis\u00e3o contra o passaporte da\u00a0vacina https://t.co/umsfGKxXGZ"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231301",
            "tag": "Vaccine rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666148743131140",
        "text": "A \u00fanica coisa que n\u00e3o abro m\u00e3o e xingar esse desgra\u00e7ado que est\u00e1 presidente e toda corja que o apoia. Desopila o f\u00edgado."
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231300",
            "tag": "Health rule"
        },
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666156020240391",
        "text": "@Anderso62115482 @dukatiago @nixdrums @joaoamoedonovo Voc\u00ea queria que o Bolsonaro colocasse quem no STF?"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231301",
            "tag": "Vaccine rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666152849293313",
        "text": "@VEJA @Mleitaonetto Ainda pergunta?"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231301",
            "tag": "Vaccine rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666154371825666",
        "text": "@Biakicis Se comprovado o que vem sendo colhido na CPI, estaremos diante de crimes terr\u00edveis, at\u00e9 matric\u00eddio. Em total desespero, os bolsolacaios n\u00e3o negam os fatos, limitando-se falar em CPI do circo, que ontem ouviu um palha\u00e7o vestido a car\u00e1ter."
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666153247809541",
        "text": "@carol_paivaleal @dircilenee https://t.co/EFhAkSa230\nACABOU de sair o novo v\u00eddeo !!\ud83e\udd70\ud83e\udd70\ud83e\udd70Boa tarde, ESQUERDA!!\ud83d\udea9\ud83d\udea9\nSeu filho/sobrinho/irm\u00e3o vai gostar !Deixe seu\ud83d\udc4dl\u00e1 para me ajudar !!!CUSTA ZERO REAIS !!! SE INSCREVA !Em troca, informa\u00e7\u00e3o, divers\u00e3o, ci\u00eancia, cultura, e muito mais !\ud83e\udd70\ud83e\udd70 DE GRA\u00c7A !OBRIGADO!"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666152488644612",
        "text": "Ronaldo Guerra se recupera da Covid-19 e deve retornar \u00e0 PB at\u00e9 segunda-feira https://t.co/fznJjc0X8h via @@Paraiba_ja"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666155185508352",
        "text": "que a moda pegue https://t.co/7PjubWpKu3"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666159010787336",
        "text": "RT @juliovschneider: Bom dia pra voc\u00ea cidad\u00e3o que tem passaporte, pois Omar Aziz da CPI da vergonha, teve o passaporte apreendido pela PF p\u2026"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231300",
            "tag": "Health rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666159069446147",
        "text": "@mnzmda @aborrecildo @governosp @butantanoficial @jdoriajr @spsaude_ @saudeprefsp @prefsp @Prefeitura_Rio @eduardopaes @Saude_Rio @danielsoranz O Butantan ja falou q garante a qualidade de vacina (absurdo) e q nao sera necessario revacinar. Agora se eles garantem a qualidade pq a @anvisa_oficial interditou? Acham que a gente \u00e9 bobo, querem que caia no esquecimento de todos, triste realidade"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231301",
            "tag": "Vaccine rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666161397342209",
        "text": "RT @CaveiraDelegado: MAIS UM ESC\u00c2NDALO E SUPERFATURAMENTO NO PAR\u00c1!\n\n340 Ambul\u00e2ncias: empresas que fecharam contrato com a Secretaria de Sa\u00fa\u2026"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231300",
            "tag": "Health rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666161573433344",
        "text": "RT @Saldanha_BrasiI: A CPI da COVID \u00e9 um exemplo claro do que \u00e9 uma ditadura socialista.\n\nO que estamos assistindo \u00e9 o sonho de todo social\u2026"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666162357882886",
        "text": "T\u00f4 lembrando aqui do dia que fui vacinar, eu tava nervosa ai a mulher falou assim \"quem tem piercing n\u00e3o pode ter medo de tomar vacina n\u00e3o u\u00e9\" KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK eu fiquei t\u00e3o sem gra\u00e7a que s\u00f3 conseguia rir e eu s\u00f3 estava nervosa.."
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231301",
            "tag": "Vaccine rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666168389246983",
        "text": "E o governo Dilma n\u00e3o investiu um centavo no desenvolvimento das vacinas. https://t.co/VENYm3pmAT"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666165813895169",
        "text": "RT @demilovatobr: Demi Lovato ao lado de outros artistas, celebridades e ativistas, assinou uma carta ao Congresso para entregar a cidadani\u2026"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231300",
            "tag": "Health rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666167760105476",
        "text": "RT @BrazilFight: ESTAD\u00c3O DETONA CPI\n\"O depoimento de Luciano Hang virou o jogo a favor dos bolsonaristas e foi contra a CPI da Covid.\nCerca\u2026"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666168749993985",
        "text": "@vida_ge @renancalheiros Voc\u00ea n\u00e3o tem genocida de estima\u00e7\u00e3o, e por isso \u00e9 inteligente. Parab\u00e9ns !"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666168640905217",
        "text": "RT @fabifbbr: Eduardo Bolsonaro @BolsonaroSP n\u00e3o est\u00e1 l\u00e1 na CPI com Otavio pq est\u00e1 em isolamento acabando de se recuperar da Covid. Sim, es\u2026"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666164626960386",
        "text": "RT @FlavioBolsonaro: Como o relator da CPI n\u00e3o sabe a diferen\u00e7a, vamos explicar:\n- tratamento preventivo: antes de estar doente.\n- tratamen\u2026"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666170658316293",
        "text": "Efeito da vacina s\u00f3 t\u00e1 come\u00e7ando a vir 24h depois ou \u00e9 apenas eu sendo um po\u00e7o de pregui\u00e7a?"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231301",
            "tag": "Vaccine rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666168951283715",
        "text": "RT @oiIuiz: Os senadores que mant\u00e9m um placar com o n\u00famero de mortos pela covid-19 s\u00e3o os mesmos que se irritam com a placa dos 20 milh\u00f5es\u2026"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666169890852867",
        "text": "@pcoelho_rabbit @BossAngieLee @banana_new @Luccheno Nunca tinha pensado nisso assim. Aparece l\u00e1 amanh\u00e3 que fazemos-te a primeira. Para treinar..."
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231300",
            "tag": "Health rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666173363687426",
        "text": "Um Grande rep\u00f3rter conservador fez a mesma pergunta....nesses momentos a tropas de choque deveria estar presente...p\u00f4. https://t.co/OFshlNfv65"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231300",
            "tag": "Health rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666175360131080",
        "text": "RT @MarcosRogerio: Mais uma vez o relator traz \u00e0 CPI temas e fatos que n\u00e3o tem qualquer conex\u00e3o com o objeto de investiga\u00e7\u00e3o da Comiss\u00e3o, q\u2026"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666173351145473",
        "text": "RT @maharrobinha: Luciano Hang exp\u00f5e  o plano de sa\u00fade dos senadores \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f https://t.co/FbjY29Ksfm"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231300",
            "tag": "Health rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666174198304770",
        "text": "RT @JohnKage10: Isso \u00e9 \u00f3bvio, tbm deveria ser aplicado  p os voos comuns,vai chegar uma hora que perguntaremos se o piloto tomou vacina\u2026"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231301",
            "tag": "Vaccine rule"
        },
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666175225999367",
        "text": "RT @cinefilo_K: a UNIMED n\u00e3o quer que compartilhe a foto do seu \u201cKIT COVID\u201d pra n\u00e3o ser investigada na CPI\n\nessa \u00e9 a foto que n\u00e3o \u00e9 pra com\u2026"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666181232152579",
        "text": "racionamento, pandemia, distanciamento social, uso de m\u00e1scaras, vacina chinesa, urna eletr\u00f4nica, imprensa, pesquisas, articula\u00e7\u00e3o pol\u00edtica\nhttps://t.co/Ie34YTiERQ"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231301",
            "tag": "Vaccine rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666179478917128",
        "text": "RT @reportersalles: Omar Aziz, que j\u00e1 foi indiciado por suspeita de desviar mais de 200 milh\u00f5es de reais de dinheiro da Sa\u00fade, que seria us\u2026"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231300",
            "tag": "Health rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666184625430528",
        "text": "RT @cinefilo_K: a UNIMED n\u00e3o quer que compartilhe a foto do seu \u201cKIT COVID\u201d pra n\u00e3o ser investigada na CPI\n\nessa \u00e9 a foto que n\u00e3o \u00e9 pra com\u2026"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666184419880963",
        "text": "RT @brasilcoast2: Kareem Abdul Jabbar para os jogadores que est\u00e3o questionando a vacina da COVID-19:\n\n\u201cDa pr\u00f3xima vez q vcs tiverem uma inf\u2026"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231301",
            "tag": "Vaccine rule"
        },
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666181748150273",
        "text": "E eu, que estava resolvendo algo no posto de sa\u00fade e o orelh\u00e3o de frente (sim orelh\u00e3o) tocou, brinquei com a enfermeira dizendo que era para mim, atendi.\nA liga\u00e7\u00e3o gravada disse, \"se voc\u00ea for Fabiano Gomes tecle 1\".\nTeclei e a liga\u00e7\u00e3o caiu.\n\nSer\u00e1 a Matrix?"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231300",
            "tag": "Health rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666189146804226",
        "text": "Tem gente reclamando: \u201cVoc\u00ea fala que s\u00e3o tr\u00eas passos, mas s\u00e3o dois testes que tem que fazer!\u201d\nCalma, a gente explica. \u00c9 que os 2 testes s\u00e3o feitos ao mesmo tempo e usando o mesmo furinho no dedo para extrair umas gotinhas de sangue.\n#prephiv #prepnarua #prepsp"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231300",
            "tag": "Health rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666186659565577",
        "text": "3\ufe0f\u20e3Passar numa consulta com um profissional de sa\u00fade.\n\n#prephiv #prepnarua #prepsp https://t.co/5oPE4s43iu"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231300",
            "tag": "Health rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666187649433602",
        "text": "Para a \"\u00c7i\u00eancia\" da CPI.\n- Imunidade de rebanho \u00e9 crime\n- N\u00e3o uso de m\u00e1scara \u00e9 crime\n- Quem n\u00e3o se vacina \u00e9 crime\n- Tratamento preventivo \u00e9 crime\n- Liberdade de opini\u00e3o \u00e9 crime\nCientistas provando o contr\u00e1rio."
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231301",
            "tag": "Vaccine rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666186441461760",
        "text": "RT @salimmattarbr: Sensatez! Justi\u00e7a do RJ, em decis\u00e3o liminar, derrubou a exig\u00eancia do passaporte da vacina. Na decis\u00e3o, o magistrado diss\u2026"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231301",
            "tag": "Vaccine rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666186441461760",
        "text": "RT @salimmattarbr: Sensatez! Justi\u00e7a do RJ, em decis\u00e3o liminar, derrubou a exig\u00eancia do passaporte da vacina. Na decis\u00e3o, o magistrado diss\u2026"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231301",
            "tag": "Vaccine rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666190543511556",
        "text": "O empres\u00e1rio Ot\u00e1vio Fakhoury \u00c9 NEGACIONISTA E CRIMINOSO,  n\u00e3o s\u00f3 por propagar fakenews sobre a vacina\u00e7\u00e3o e tratamento precoce, ELE FINANCIOU CAIXA 2 nas elei\u00e7\u00f5es de Bolsonaro al\u00e9m de investir nos atos pr\u00f3-bolsonaro https://t.co/yvTGhgMg1X"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666192087060495",
        "text": "RT @valeriascher: Senador @MarcosRogerio fazendo o dever de casa, mas cad\u00ea os outros Senadores da base governista?\nO crime do @opropriofaka\u2026"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231300",
            "tag": "Health rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666193324421124",
        "text": "RT @jonathanvicent: Unimed n\u00e3o quer que compartilhemos o KIT COVID dela? Esse aqui? https://t.co/Fwse70vAzT"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666191961231365",
        "text": "RT @tvcultura: A pesquisa \u00e9 financiada pelo governo do Estado, por meio da Funda\u00e7\u00e3o de Amparo \u00e0 Pesquisa do Estado do Amazonas (Fapeam)\nhtt\u2026"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231301",
            "tag": "Vaccine rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666190090608642",
        "text": "RT @fabifbbr: Eduardo Bolsonaro @BolsonaroSP n\u00e3o est\u00e1 l\u00e1 na CPI com Otavio pq est\u00e1 em isolamento acabando de se recuperar da Covid. Sim, es\u2026"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666197615104001",
        "text": "RT @direitaop: Dr Jos\u00e9 Nasser: Aumento catastr\u00f3fico de c\u00e2ncer, herpes e outras doen\u00e7as auto-imunes ap\u00f3s vacinas contra covid de tecnologia\u2026"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666194465271813",
        "text": "RT @HenriqueFontana: URGENTE! C\u00e2mara Municipal de S\u00e3o Paulo acaba de aprova uma CPI para investigar a Prevent Senior. O plano de sa\u00fade tamb\u2026"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231300",
            "tag": "Health rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666199401975808",
        "text": "RT @ClaraFernanndez: Brasil: Quem doa dinheiro para a sa\u00fade \u00e9 interrogado, quem desvia interroga. \n\nComo mudar esta revoltante realidade?"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231300",
            "tag": "Health rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666202274971652",
        "text": "Lucraram com as mortes. https://t.co/DjQ7puOL4K"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666200505028609",
        "text": "RT @DrFrazaoOficial: Jovem tem infarto tr\u00eas dias depois da droga da morte que IDIOTAS E bandidos chamam de \"vacina\".\nSaiu da academia para\u2026"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231301",
            "tag": "Vaccine rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666201851351042",
        "text": "Por isso, vamos para o 1\u00ba motivo!\n\n1. A vida no interior \u00e9 bem mais tranquila\u2026 \ud83d\udc86\n\nAl\u00e9m do custo de vida ser mais baixo, contamos, tamb\u00e9m, com a paz e serenidade que s\u00f3 cidades pequenas conseguem nos oferecer. Nada como descansar num lugar calmo ap\u00f3s uma rotina exaustiva, n\u00e9? https://t.co/jsPn1Q7Zcu"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231300",
            "tag": "Health rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666204984553475",
        "text": "RT @jmiltonrosa: Mandetta, como Secret\u00e1rio da Sa\u00fade de Campo Grande, interveio na Santa Casa da cidade, pois o hospital, em grave crise, at\u2026"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231300",
            "tag": "Health rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666205986934787",
        "text": "RT @bndes: A cada d\u00f3lar investido em saneamento s\u00e3o economizados cerca de 4 d\u00f3lares em sa\u00fade. #Saneamento\u00c9B\u00e1sico"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231300",
            "tag": "Health rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666204015607810",
        "text": "@oiIuiz @marcosjacob @OmarAzizSenador pq a placa dele n\u00e3o pode?"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666209480888323",
        "text": "RT @AlanLopesRio: URGENTE: Pol\u00edcia Federal, Receita Federal e Minist\u00e9rio P\u00fablico fazem mega opera\u00e7\u00e3o na sede da Global Gest\u00e3o em Sa\u00fade, emp\u2026"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231300",
            "tag": "Health rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666208008589316",
        "text": "Assim de sa\u00fade https://t.co/kRmafj6SBc"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231300",
            "tag": "Health rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666208826535938",
        "text": "RT @brom_elisa: U\u00e9,essa CPI n\u00e3o era pra investigar fatos relacionados \u00e0 Pandemia?\ud83e\udd14\n\nRenan Calheiros nem disfar\u00e7a mais o objetivo da #CPIdoL\u2026"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231300",
            "tag": "Health rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666207031373831",
        "text": "se eu fosse o KAT eu amassava cada um desses anti vax no soco o mano perdeu 8 familiares incluindo a mae pro covid e \u00e9 obrigado a ver esses marmanjo com medinho https://t.co/jFe1gXi1dN"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231301",
            "tag": "Vaccine rule"
        },
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666207262052359",
        "text": "RT @kelpslimaRN: Deputado paraibano @WalberVirgolino afirma em CPI da COVID/RN que Cons\u00f3rcio Nordeste \u00e9 uma quadrilha para juntar dinheiro\u2026"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666210617442307",
        "text": "@PedroRonchi2 @ContaratoSenado Trocar magno Malta por @ContaratoSenado e uma grande Vit\u00f3ria da esquerda \nPrecisamos de muitas trocas dessa em 2022"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666214350462981",
        "text": "RT @fabifbbr: Eduardo Bolsonaro @BolsonaroSP n\u00e3o est\u00e1 l\u00e1 na CPI com Otavio pq est\u00e1 em isolamento acabando de se recuperar da Covid. Sim, es\u2026"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666214698508298",
        "text": "RT @_aerets_: N\u00e3o querem aumentar o sal\u00e1rio m\u00ednimo, n\u00e3o querem adaptar as rendas consoante as possibilidades das pessoas, n\u00e3o querem acesso\u2026"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231300",
            "tag": "Health rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666216942510091",
        "text": "RT @jonathanvicent: Unimed n\u00e3o quer que compartilhemos o KIT COVID dela? Esse aqui? https://t.co/Fwse70vAzT"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666215910748162",
        "text": "Pra esse jogo precisa de teste. Opa mas pra o outro jogo s\u00f3 a vacina. Mas perai se tomei a vacina s\u00f3 posso cobrir daqui a 14 dias. Mas se for pra campo, n\u00e3o importa tem que ter teste e vacina. SOCOROOOOOOO https://t.co/jJtR31NHQz"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231301",
            "tag": "Vaccine rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666218897051650",
        "text": "Quero lembrar que eu uso protetor solar de cenoura \ud83e\udd55"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231301",
            "tag": "Vaccine rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666219060633601",
        "text": "Essa CPI \u00e9 uma afronta a nossa intelig\u00eancia. https://t.co/alEV3vJE3J"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666222197968902",
        "text": "RT @Biakicis: Ao amigo @opropriofaka todo meu apoio nesse dia de CPI da covid. Estamos assistindo pessoas honradas sendo desrespeitadas e t\u2026"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666223087116297",
        "text": "RT @JovemPanNews: Em entrevista ao @programapanico, Luciano Hang falou sobre como lidou com as acusa\u00e7\u00f5es que recebeu da CPI da Covid, e ava\u2026"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666220918706184",
        "text": "Manifestantes mancham sede da Prevent Senior de vermelho para denunciar mortes por covid-19 - N\u00facleo Luciano Lepera | Rede PT - https://t.co/7P3aEGFJPD\n\n#T\u00e1CaroCulpaDoBolsonaro #LulaLivreBrasilLivre #2OutForaBolsonaro #DireitosnaRede #RedePTRibeirao https://t.co/ZQFUBuzaQX"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666223628161029",
        "text": "RT @FellerMarcelo: Fez para permitir a entrada de pessoas sem vacina em estabelecimentos. Afinal, pode n\u00e3o se vacinar em homenagem \u00e0 liberd\u2026"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231301",
            "tag": "Vaccine rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666224097996803",
        "text": "1.000 dias de governo, mais de 600.000 mortos pela Covid. Pa\u00eds no escuro, com fome, na mis\u00e9ria. Vaiar \u00e9 pouco! Esse homem nunca deveria ter sido eleito. Pior presidente da hist\u00f3ria. https://t.co/7qy69Qf14s"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666224664154118",
        "text": "@LinoElines @andrefran Foi um RT do depoente dessa CPI feito por um Senador dessa CPI sobre um assunto dessa CPI"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666227172421632",
        "text": "@tarotdegaia Boa tarde amore."
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231300",
            "tag": "Health rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666225305997316",
        "text": "amigos da sa\u00fade, quem tiver precisando traduzir artigo em ingl\u00eas falem comigo fa\u00e7o um pre\u00e7o bacana, entrego r\u00e1pido e bem feito"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231300",
            "tag": "Health rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666223263256577",
        "text": "RT @CassiaToledo10: @jdoriajr diminui de 30 para 15 dias o n\u00famero de dias necess\u00e1rios para que o servidor incorra em inassiduidade, que pod\u2026"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231300",
            "tag": "Health rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666227310862340",
        "text": "tentei assistir a cpi por 2 minutos, vi um empres\u00e1rio afirmar que est\u0101o tentando criminalizar o brasil e perseguindo os valores conservadores \n\nn\u0101o tenho sa\u00fade pra isso plmdds"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231300",
            "tag": "Health rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666231672852493",
        "text": "RT @Biakicis: Al\u00e9m de ensinarem sobre a verdade, existem agora as aulas sobre o cristianismo e o amor. Tudo diretamente na CPI da covid-19."
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666230389379077",
        "text": "RT @GuilhermeBoulos: NOJO! Gestora de fundos que pertencia a Paulo Guedes investiu 350 milh\u00f5es em funer\u00e1rias quando o Brasil chegou a 120 m\u2026"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666232264335364",
        "text": "RT @dcatcherbr: [\ud83d\udc3a] A rainha do vocal Siyeon est\u00e1 completando 26 anos hoje!\nDesejamos a ela muita sa\u00fade e felicidade, e que receba todos os\u2026"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231300",
            "tag": "Health rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666231559655426",
        "text": "@F30agro Infelizmente n\u00e3o, estou com uma tia de 67 anos em estado grave ( entubada) por conta do Covid. Ela tomou as duas doses da Coronavac."
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666236819320835",
        "text": "RT @oiIuiz: Os senadores que mant\u00e9m um placar com o n\u00famero de mortos pela covid-19 s\u00e3o os mesmos que se irritam com a placa dos 20 milh\u00f5es\u2026"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666239260348416",
        "text": "@sofrepelobfr @brasilcoast2 Tomam vacina desde que nasceu e vem com esse caralho agora"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231301",
            "tag": "Vaccine rule"
        },
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666237939142675",
        "text": "A \u00faltima an\u00e1lise sobre o uso da cloroquina contra a Covid - Leia a entrevista ou ou\u00e7a no Canal Direto do Ponto do O Globo no Spotify\n\nOu\u00e7a em https://t.co/nb2sFGBzTB\n\nLeia  em https://t.co/VYZB379WES\n\n#infectologia #medicina #ciencia #covid #coronavirus #derrubeasfakenews https://t.co/DoU00Le8Su"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666238190858240",
        "text": "RT @geovaniorac: @CarlosLupiPDT @cirogomes Boa! A JS-PDT vai t\u00e1 l\u00e1!\nVacina, trabalho... FORA BOLSONARO!!!"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231301",
            "tag": "Vaccine rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666244004106240",
        "text": "Inventam tanta coisa menos uma merda de vacina contra rinite al\u00e9rgica \ud83e\udd27"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231301",
            "tag": "Vaccine rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666241630216193",
        "text": "@Ricamconsult O maior desafio \u00e9 fazer um idoso usar o colete. Minha m\u00e3e de 86 usa a bengala como adere\u00e7o, s\u00f3 para eu ver que ela usa! Tem ca\u00eddo toda semana!"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231300",
            "tag": "Health rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666242318053381",
        "text": "@brasilcoast2 CARALHO que homem!!!"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231301",
            "tag": "Vaccine rule"
        },
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666240795553797",
        "text": "RT @31Cissa: KKKKKKK....ouvi dizer que \"um certo bosta\"era o ministro da sa\u00fade da Dilma na \u00e9poca.\n\nSer\u00e1 que a CPI foi suspensa por causa de\u2026"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231300",
            "tag": "Health rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666247686803459",
        "text": "@randolfeap Ele chamou vossa excel\u00eancia de GAZELA SALTITANTE, foi?"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666248072564740",
        "text": "RT @VEJA: Matheus Leit\u00e3o: Por que Doria, pai da vacina, n\u00e3o cresce nas pesquisas (via @Mleitaonetto) https://t.co/63mqrB5XK3 https://t.co/m\u2026"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231301",
            "tag": "Vaccine rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666250865991682",
        "text": "RT @brasilcoast2: Kareem Abdul Jabbar para os jogadores que est\u00e3o questionando a vacina da COVID-19:\n\n\u201cDa pr\u00f3xima vez q vcs tiverem uma inf\u2026"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231301",
            "tag": "Vaccine rule"
        },
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666248198467584",
        "text": "@UOLNoticias E n\u00f3s pagando imposto pra negacionista ficarem brincando de Deus. Depois se salvam por um milagre e v\u00e3o difundir kit covid, falar que foi interven\u00e7\u00e3o do mito....."
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666249184129031",
        "text": "RT @DrFrazaoOficial: Jovem tem infarto tr\u00eas dias depois da droga da morte que IDIOTAS E bandidos chamam de \"vacina\".\nSaiu da academia para\u2026"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231301",
            "tag": "Vaccine rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666250723381252",
        "text": "@SturmAugusto @diooonysus_ @BrChoosee @Extremolerdo uma pessoa acima do peso ainda pode ser saud\u00e1vel, amig\u00e3o"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231300",
            "tag": "Health rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666251704901637",
        "text": "Em teoria estou oficialmente imunizado amanh\u00e3, n\u00e3o acredito que sobrevivi 2021 a COVID e ao planet her! https://t.co/qkDTROHVJA"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666250975023111",
        "text": "@VEJA @Mleitaonetto Pai da Vacina?\nN\u00e3o \u00e9 poss\u00edvel. \u00c9 pai da vacina, pai dos pobres, mito...\nN\u00e3o aprendemos nada, n\u00e3o?"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231301",
            "tag": "Vaccine rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666251797221381",
        "text": "RT @valeriascher: Senador @MarcosRogerio fazendo o dever de casa, mas cad\u00ea os outros Senadores da base governista?\nO crime do @opropriofaka\u2026"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231300",
            "tag": "Health rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666256540876807",
        "text": "RT @slpng_giants_pt: \ud83d\udea8CPI da Covid acaba de aprovar a convoca\u00e7\u00e3o na semana que vem do presidente da @ANS_reguladora\n\nEssa \u00e9 uma enorme vit\u00f3\u2026"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666253328130052",
        "text": "Pois \u00e9 @BolsonaroSP super fofo.\n@mpsp_oficial eis alguns apoiadores do plano de sa\u00fade .\n@AssembleiaSP https://t.co/i9z1Nor78A"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231300",
            "tag": "Health rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666256800985091",
        "text": "RT @ClaraFernanndez: Brasil: Quem doa dinheiro para a sa\u00fade \u00e9 interrogado, quem desvia interroga. \n\nComo mudar esta revoltante realidade?"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231300",
            "tag": "Health rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666253210587149",
        "text": "@gabri3lpinheiro todo mundo???? era s\u00f3 levar a mesma carteirinha q tu recebeu na vacina do covid"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231301",
            "tag": "Vaccine rule"
        },
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666255446253577",
        "text": "RT @cinefilo_K: a UNIMED n\u00e3o quer que compartilhe a foto do seu \u201cKIT COVID\u201d pra n\u00e3o ser investigada na CPI\n\nessa \u00e9 a foto que n\u00e3o \u00e9 pra com\u2026"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666260701720577",
        "text": "RT @GuilhermeBoulos: NOJO! Gestora de fundos que pertencia a Paulo Guedes investiu 350 milh\u00f5es em funer\u00e1rias quando o Brasil chegou a 120 m\u2026"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666258554200066",
        "text": "RT @paulofilippus: Pol\u00edcia Federal, Receita Federal e o Minist\u00e9rio P\u00fablico fazem nesta manh\u00e3 uma megaopera\u00e7\u00e3o na sede da Global Gest\u00e3o em S\u2026"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231300",
            "tag": "Health rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666258235478019",
        "text": "@kelpslimaRN @cabogilberto CPI meia boca essa. Um bolsonarista da PB destilando odio que nao esta acrescentando em nada. Parab\u00e9ns pela vergonha deputado!"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666260009566217",
        "text": "assim de sa\u00fade https://t.co/pErT83FxrX"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231300",
            "tag": "Health rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666259862753280",
        "text": "RT @LucianaACBarros: Minha solidariedade a todas as v\u00edtimas dos psicopatas da CPI da Covid. Nunca testemunhei tanta arbitrariedade, cinismo\u2026"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666261695664132",
        "text": "Tradu\u00e7\u00e3o: Vacinas funcionam, seus vacil\u00e3o. https://t.co/ANVvcIDVSq"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666264661106698",
        "text": "RT @keleaomine: em raz\u00e3o de sa\u00fade por causa da minha enxaqueca, essa semana ficamos sem att de SKIN, mas a atualiza\u00e7\u00e3o sai s\u00e1bado j\u00e1 com no\u2026"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231300",
            "tag": "Health rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666262249381888",
        "text": "RT @areamilitarof: Momento que militares italianos negam conter a manifesta\u00e7\u00e3o contra o PASSAPORTE VACINAL.\n#vacina #PassaporteSanitarioNao\u2026"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231301",
            "tag": "Vaccine rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666265948688387",
        "text": "RT @GuilhermeBoulos: NOJO! Gestora de fundos que pertencia a Paulo Guedes investiu 350 milh\u00f5es em funer\u00e1rias quando o Brasil chegou a 120 m\u2026"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666268637237255",
        "text": "RT @GuiMoreiraJr: me afastar se tornou um processo natural pra mim a partir do momento que reparei na import\u00e2ncia da minha sa\u00fade mental. se\u2026"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231300",
            "tag": "Health rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666269664915458",
        "text": "RT @cinefilo_K: a UNIMED n\u00e3o quer que compartilhe a foto do seu \u201cKIT COVID\u201d pra n\u00e3o ser investigada na CPI\n\nessa \u00e9 a foto que n\u00e3o \u00e9 pra com\u2026"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666272718315524",
        "text": "RT @cinefilo_K: a UNIMED n\u00e3o quer que compartilhe a foto do seu \u201cKIT COVID\u201d pra n\u00e3o ser investigada na CPI\n\nessa \u00e9 a foto que n\u00e3o \u00e9 pra com\u2026"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666272571609088",
        "text": "RT @Park_Jiminye: Jungkook de 20 anos, \u00f4h sa\u00fade https://t.co/8VNOUblN3x"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231300",
            "tag": "Health rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666276380024839",
        "text": "@andre_serret quero ver colocar o Heinze de investigado com provas em v\u00eddeos dele todos os dias disseminando fake news na cpi da covid."
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666276380024839",
        "text": "@andre_serret quero ver colocar o Heinze de investigado com provas em v\u00eddeos dele todos os dias disseminando fake news na cpi da covid."
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666275608170500",
        "text": "RT @LeoniceMariana1: Paes vai ao STF para tentar suspender decis\u00e3o contra o passaporte da vacina - Clique para ver tamb\u00e9m \u261b  https://t.co/g\u2026"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231301",
            "tag": "Vaccine rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666276807761922",
        "text": "RT @Rconstantino: - Por que vc disseminou sua opini\u00e3o sobre vacina?\n- Porque no Brasil tenho a liberdade de disseminar minha opini\u00e3o."
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231301",
            "tag": "Vaccine rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666277332135936",
        "text": "Deitou dms https://t.co/PpUqDNj55Z"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231301",
            "tag": "Vaccine rule"
        },
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666281908015116",
        "text": "@rohdmsc ganha pinto tb?"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231301",
            "tag": "Vaccine rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666278904958980",
        "text": "RT @googlebrasil: \"Cyberbullying\", \"Cancelamento\" e \"Ass\u00e9dio Virtual\" s\u00e3o temas que dispararam nas buscas nos \u00faltimos tempos no pa\u00eds. Infel\u2026"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231300",
            "tag": "Health rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666280201035788",
        "text": "PF quis prender alvo da CPI da Covid, mas ju\u00edza alegou falta de ind\u00edcios e negou at\u00e9 busca https://t.co/LMpA0cvLAu"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666278355456012",
        "text": "RT @FlavioBolsonaro: Todas as vacinas aplicadas no Brasil, sem exce\u00e7\u00e3o, foram adquiridas pelo governo Bolsonaro. Bem como a transfer\u00eancia d\u2026"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666282415640581",
        "text": "RT @rafaelcapanema: dois anos que o instagram escondeu o n\u00famero de likes e a minha sa\u00fade n\u00e3o ficou nem um tiquinho assim \ud83e\udd0f menos mental nes\u2026"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231300",
            "tag": "Health rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666283992690693",
        "text": "RT @ClaraFernanndez: Brasil: Quem doa dinheiro para a sa\u00fade \u00e9 interrogado, quem desvia interroga. \n\nComo mudar esta revoltante realidade?"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231300",
            "tag": "Health rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666283984297996",
        "text": "RT @kandupuri: No teste do covid:\n\"Meu deus tu \u00e9 \u00edndio? De onde?\"\n\n-Daqui memo\n\n\"Caramba n sabia q tinha \u00edndio no RJ\"\n\n- S\u00f3 na zona norte t\u2026"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666284504354817",
        "text": "Nossa solidariedade ao @ContaratoSenado, que foi v\u00edtima de ataques homof\u00f3bicos do depoente \u00e0 CPI da COVID. HOMOFOBIA \u00c9 CRIME! E \u00e9 inadmiss\u00edvel que seja tolerada no Senado, na internet ou em qualquer outro espa\u00e7o. Estamos com voc\u00ea, senador!"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666283166326784",
        "text": "RT @ClaraFernanndez: Brasil: Quem doa dinheiro para a sa\u00fade \u00e9 interrogado, quem desvia interroga. \n\nComo mudar esta revoltante realidade?"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231300",
            "tag": "Health rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666289696854023",
        "text": "RT @AlanLopesRio: URGENTE: Pol\u00edcia Federal, Receita Federal e Minist\u00e9rio P\u00fablico fazem mega opera\u00e7\u00e3o na sede da Global Gest\u00e3o em Sa\u00fade, emp\u2026"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231300",
            "tag": "Health rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666289726304263",
        "text": "painho assim de sa\u00fade https://t.co/Lf9Fa854mL"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231300",
            "tag": "Health rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666288967045121",
        "text": "RT @dadourado: Lembrem que o objetivo do Paulo Guedes sempre foi diminuir os gastos p\u00fablicos em sa\u00fade. Reduzir o SUS, dando mais espa\u00e7o par\u2026"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231300",
            "tag": "Health rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666286844780555",
        "text": "@AirtonPS @washingtonpost Devo ter entendido errado.\n17/01 assisti do in\u00edcio ao fim a reuni\u00e3o da @anvisa_oficial q autorizou #Coronavac e #AstraZeneca e ouvi o seguinte:\n\ud83d\udc49 Mesmo q n\u00e3o seja exatamente experimental, o nome t\u00e9cnico dado pela ag\u00eancia antes da AUTORIZA\u00c7\u00c3O DEFINITIVA, \u00e9 sim experimental."
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231301",
            "tag": "Vaccine rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666287864029191",
        "text": "Fui at\u00e9 ver se isso era real pqp kakakakakakak, senador senil fazendo o Brasil passar vergonha https://t.co/1T7kJDBw1y"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666289902473222",
        "text": "RT @nanamelon: \"N\u00e3o quer tomar vacina n\u00e3o toma\" \u00e9 o caralho. Tem que ser obrigat\u00f3rio sim, tem que ser cobrado o comprovante para absolutame\u2026"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231301",
            "tag": "Vaccine rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666291479490564",
        "text": "RT @kandupuri: No teste do covid:\n\"Meu deus tu \u00e9 \u00edndio? De onde?\"\n\n-Daqui memo\n\n\"Caramba n sabia q tinha \u00edndio no RJ\"\n\n- S\u00f3 na zona norte t\u2026"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666292444119043",
        "text": "@WNictheroy Muito lixo envolvido!"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231301",
            "tag": "Vaccine rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666294637801475",
        "text": "RT @maharrobinha: Luciano Hang exp\u00f5e  o plano de sa\u00fade dos senadores \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f https://t.co/FbjY29Ksfm"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231300",
            "tag": "Health rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666296349003785",
        "text": "E esse, \u00e9 o \u201cpresidente \u201c da CPI  da vergonha, que teve a esposa e os tr\u00eas irm\u00e3os, presos por roubarem recursos da sa\u00fade. https://t.co/yNz8dcLcUm"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231300",
            "tag": "Health rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666300363055111",
        "text": "RT @JornalDaCidadeO: Destemido, com seu terno verde amarelo, brilhou junto a vergonhosa CPI da COVID-19.\nhttps://t.co/0hklVde3g2"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666304481824772",
        "text": "RT @DrFrazaoOficial: Jovem tem infarto tr\u00eas dias depois da droga da morte que IDIOTAS E bandidos chamam de \"vacina\".\nSaiu da academia para\u2026"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231301",
            "tag": "Vaccine rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666305018732547",
        "text": "RT @Ricardo36637763: Para a \"\u00c7i\u00eancia\" da CPI.\n- Imunidade de rebanho \u00e9 crime\n- N\u00e3o uso de m\u00e1scara \u00e9 crime\n- Quem n\u00e3o se vacina \u00e9 crime\n- Tr\u2026"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231301",
            "tag": "Vaccine rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666305496883206",
        "text": "@rubenssousa77 Mas isso foi pauta de uma CPI, Bolsonarista n\u00e3o mano, tem uns 5 que j\u00e1 foi preso pela PRF  culpado de desvio e nenhum deles foi depor l\u00e1, o V\u00e9i deu 200 cilindro de oxig\u00eanio e vem por pauta de investiga\u00e7\u00e3o porque a m\u00e3e dele n\u00e3o constava no atestado morte por COVID, palha\u00e7ada!"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666306885160964",
        "text": "RT @GuilhermeBoulos: NOJO! Gestora de fundos que pertencia a Paulo Guedes investiu 350 milh\u00f5es em funer\u00e1rias quando o Brasil chegou a 120 m\u2026"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666310613901317",
        "text": "RT @Biakicis: Al\u00e9m de ensinarem sobre a verdade, existem agora as aulas sobre o cristianismo e o amor. Tudo diretamente na CPI da covid-19."
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666307099070468",
        "text": "out of context #estudioi\n\nGuedinho homenageia os aplicadores de vacina do Brasil e manda recado para Joe Biden em dialeto pr\u00f3prio. https://t.co/WXrSLJncg9"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231301",
            "tag": "Vaccine rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666310378962946",
        "text": "@joicehasselmann Quem ainda perde tempo com essa Joyce? Affff"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231301",
            "tag": "Vaccine rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666309112287240",
        "text": "@ThiagoM48786483 @PauloLe77914327 @AfpChecamos @DrEmilyRSmith @GWtweets Amigo, n\u00e3o funciona dessa maneira. Com o v\u00edrus circulando com mais facilidade por falta de vacina de alguns, torna o mesmo muito mut\u00e1vel e dessa maneira, fazendo com que todo mundo se foda por conta de notas variantes do v\u00edrus. \u00c9 por a\u00ed..."
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231301",
            "tag": "Vaccine rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666312430080004",
        "text": "RT @fabifbbr: Eduardo Bolsonaro @BolsonaroSP n\u00e3o est\u00e1 l\u00e1 na CPI com Otavio pq est\u00e1 em isolamento acabando de se recuperar da Covid. Sim, es\u2026"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666314426556417",
        "text": "@pslnaveia @ericayhwh N\u00f3s, eu n\u00e3o sei, mas a \"femenageada\", logo ir\u00e1 parar no hospital se continuar achando que obesidade \u00e9 sin\u00f4nimo de sa\u00fade. Infarto continua sendo o que mais mata no mundo!"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231300",
            "tag": "Health rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666314367746049",
        "text": "@Caiobarcellos25 FODA-SE"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231301",
            "tag": "Vaccine rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666318276927500",
        "text": "RT @SigaGazetaBR: Marcos Rog\u00e9rio: \u2018CPI quer provar que quem est\u00e1 cuidando da pandemia \u00e9 o Lula\u2019 https://t.co/1TDu5WVnNo"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666322009862144",
        "text": "@SICNoticias \u00c9 uma nova variante da velhinha promessa do m\u00e9dico de fam\u00edlia que todos os governos prometem lol. Agora j\u00e1 vamos em equipa \ud83d\ude06"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231300",
            "tag": "Health rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666323238756358",
        "text": "@F30agro Meus sentimentos! E melhoras!!!"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666323062599685",
        "text": "@Eusquerofalard1 @alexgaparis @BrazilFight Os pa\u00edses que tiveram uma gest\u00e3o s\u00e9ria e acreditaram na vacina, voltaram antes \u00e0 normalidade. Bolsonaro at\u00e9 hj nega a efic\u00e1cia da vacina. E o desgoverno atrapalhou o retorno das atividades econ\u00f4micas. \u00c9 o pior presidente da hist\u00f3ria."
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231301",
            "tag": "Vaccine rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666320889982978",
        "text": "RT @romulocosta: Ot\u00e1vio Fakhoury: \"Se a pessoa se sente protegida com m\u00e1scara, pode usar. Depende da opini\u00e3o\"\n\n@Randolfeap: \"Quando a sua o\u2026"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231300",
            "tag": "Health rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666323289083906",
        "text": "@Biakicis @opropriofaka @jairbolsonaro Se comprovado o que vem sendo colhido na CPI, estaremos diante de crimes terr\u00edveis, at\u00e9 matric\u00eddio. Em total desespero, os bolsolacaios n\u00e3o negam os fatos, limitando-se falar em CPI do circo, que ontem ouviu um palha\u00e7o vestido a car\u00e1ter."
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666323020685321",
        "text": "queria muito assistir o jogo do paysandu na curuzu mas s\u00f3 tomei a primeira dose da vacina \ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231301",
            "tag": "Vaccine rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666327504306179",
        "text": "RT @TerraBrasilnot: Paes vai ao STF para tentar suspender decis\u00e3o contra o passaporte da\u00a0vacina https://t.co/umsfGKxXGZ"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231301",
            "tag": "Vaccine rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666327521144840",
        "text": "RT @npomvtt: Boa not\u00edcia do dia! Gahyeon do Dreamcatcher teve alta do centro de tratamento contra a COVID-19. Agora ela est\u00e1 descansando em\u2026"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666324853493765",
        "text": "RT @personaunesp: O #TBTdoPersona de hoje relembra uma das obras brasileiras mais reconhecidas quando o assunto \u00e9 sa\u00fade mental.\n\nPara encer\u2026"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231300",
            "tag": "Health rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666323771383810",
        "text": "RT @cinefilo_K: a UNIMED n\u00e3o quer que compartilhe a foto do seu \u201cKIT COVID\u201d pra n\u00e3o ser investigada na CPI\n\nessa \u00e9 a foto que n\u00e3o \u00e9 pra com\u2026"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666325809864708",
        "text": "RT @princeso_plebeu: vida longa e pr\u00f3spera aos profissionais da sa\u00fade mental \ud83e\udd42"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231300",
            "tag": "Health rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666328204849158",
        "text": "@KiaraaCezar Que venha com sa\u00fade"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231300",
            "tag": "Health rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666327579803659",
        "text": "RT @AttuchLeonardo: O monstro em sua intimidade https://t.co/p9OLMHT0HF"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231301",
            "tag": "Vaccine rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666330624876544",
        "text": "RT @revistaplaneta_: Sintomas foram encontrados em 37% dos pacientes at\u00e9 seis meses ap\u00f3s a doen\u00e7a; entre os mais comuns est\u00e3o problemas res\u2026"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666330759086084",
        "text": "poxa Slack comassim vc t\u00e1 me boicotando no trabalho?\nj\u00e1 n\u00e3o basta a sa\u00fade mental, press\u00e3o, prazos e por ai vai? https://t.co/7lRQu1VseR"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231300",
            "tag": "Health rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666334018154503",
        "text": "@profRobertoM @umbrios @ContaratoSenado @ContaratoSenado minha solidariedade. Desejo toda paz e sa\u00fade para sua fam\u00edlia \ud83d\ude4f"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231300",
            "tag": "Health rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666333808349185",
        "text": "ALL MANOS VACINADOS\ntomem vacina gente pelo amor ningu\u00e9m aguenta mais esse v\u00edrus maldito \ud83d\udcaa\ud83c\udffb\ud83d\udcaa\ud83c\udffb\ud83d\udcaa\ud83c\udffb"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231301",
            "tag": "Vaccine rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666335846879233",
        "text": "RT @GuilhermeBoulos: NOJO! Gestora de fundos que pertencia a Paulo Guedes investiu 350 milh\u00f5es em funer\u00e1rias quando o Brasil chegou a 120 m\u2026"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666335288942601",
        "text": "RT @andreporci: @pauloeneas @opropriofaka Pelo que sei, o Eduardo est\u00e1 de Covid."
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666332776550401",
        "text": "RT @cinefilo_K: a UNIMED n\u00e3o quer que compartilhe a foto do seu \u201cKIT COVID\u201d pra n\u00e3o ser investigada na CPI\n\nessa \u00e9 a foto que n\u00e3o \u00e9 pra com\u2026"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666338266992640",
        "text": "RT @brasilcoast2: Kareem Abdul Jabbar para os jogadores que est\u00e3o questionando a vacina da COVID-19:\n\n\u201cDa pr\u00f3xima vez q vcs tiverem uma inf\u2026"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231301",
            "tag": "Vaccine rule"
        },
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666338434670597",
        "text": "RT @RubensOtoni: \ud83d\udd34PRECONCEITO NOJENTO NA CPI-\u25b6\ufe0fSakamoto: 'Contarato d\u00e1 li\u00e7\u00e3o diante de preconceito nojento' na CPI https://t.co/TxrGmfiTBe"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666337566535685",
        "text": "Faculdade \u00e9 um neg\u00f3cio que ferra com a sa\u00fade mental da gente"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231300",
            "tag": "Health rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666344495419395",
        "text": "RT @personaunesp: Ao fim deste m\u00eas que \u00e9 inteiramente dedicado ao debate sobre sa\u00fade mental, doen\u00e7as psicol\u00f3gicas e preven\u00e7\u00e3o ao suic\u00eddio,\u2026"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231300",
            "tag": "Health rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666344596185094",
        "text": "RT @direitasiqueira: @LUIZPATRIOTA39 EU J\u00c1 CHEQUEI. ZERO REAIS PARA O COMBATE \u00c0 COVID EM OITO ANOS DE GOVERNO LULA!!!"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666341077078017",
        "text": "RT @maharrobinha: Luciano Hang exp\u00f5e  o plano de sa\u00fade dos senadores \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f https://t.co/FbjY29Ksfm"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231300",
            "tag": "Health rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666342339620867",
        "text": "RT @Valdecirdelecl1: Pq Otto Alencar que receitou cloroquina para um colega do senado, n\u00e3o \u00e9 interrogado ???\n\nPq o m\u00e9dico Davi Uip que acon\u2026"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666341484015626",
        "text": "RT @NiltoTatto: O que ficou ainda mais evidente, ap\u00f3s a sess\u00e3o de hoje da #CPIdaCovid, \u00e9 a participa\u00e7\u00e3o ativa de mais um empres\u00e1rio financi\u2026"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666343660769281",
        "text": "RT @cinefilo_K: a UNIMED n\u00e3o quer que compartilhe a foto do seu \u201cKIT COVID\u201d pra n\u00e3o ser investigada na CPI\n\nessa \u00e9 a foto que n\u00e3o \u00e9 pra com\u2026"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666346169020416",
        "text": "RT @luboiteux: Os bolsonaristas vibraram ontem com a decis\u00e3o (ilegal) do desembargador Paulo Rangel, que proibiu o passaporte da vacina no\u2026"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231301",
            "tag": "Vaccine rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666346416476170",
        "text": "RT @cinefilo_K: a UNIMED n\u00e3o quer que compartilhe a foto do seu \u201cKIT COVID\u201d pra n\u00e3o ser investigada na CPI\n\nessa \u00e9 a foto que n\u00e3o \u00e9 pra com\u2026"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666345883803654",
        "text": "@JanainaDoBrasil O mal \u00e9 que vc nunca pediu nem da cloroquina. Mas da vacina voc\u00ea quer para fazer palanque em cima.\nToma desavisada!"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231301",
            "tag": "Vaccine rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666347578249222",
        "text": "RT @jonathanvicent: Unimed n\u00e3o quer que compartilhemos o KIT COVID dela? Esse aqui? https://t.co/Fwse70vAzT"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666349218320388",
        "text": "RT @cidaqueiroz: CANAD\u00c1. As pessoas n\u00e3o poder\u00e3o mais visitar seus entes queridos em um hospital de Ottawa a partir de segunda-feira, a meno\u2026"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231301",
            "tag": "Vaccine rule"
        },
        {
            "id": "1443666060306231300",
            "tag": "Health rule"
        },
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666352468905984",
        "text": "RT @Park_Jiminye: Jungkook de 20 anos, \u00f4h sa\u00fade https://t.co/8VNOUblN3x"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231300",
            "tag": "Health rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666351583866880",
        "text": "@CentroLiberalBR Oi pseudo-tucano, vc n\u00e3o precisa atacar um tucano para defender o seu. Se o seu n\u00e3o \u00e9 competente, mude de candidato. \nEduardo Leite pegou o RS quebrado e vem estruturando de forma que esse ano ir\u00e1 crescer mais que o Brasil. \nGabinete do \u00f3dio aqui n\u00e3o! https://t.co/WI41eomW1L"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231301",
            "tag": "Vaccine rule"
        },
        {
            "id": "1443666060306231300",
            "tag": "Health rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666354687647746",
        "text": "RT @hilde_angel: A CPI da COVID hoje est\u00e1 praticamente um culto evang\u00e9lico. Todos os senadores que falam professam sua f\u00e9 crist\u00e3."
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666356394733571",
        "text": "RT @Biakicis: Al\u00e9m de ensinarem sobre a verdade, existem agora as aulas sobre o cristianismo e o amor. Tudo diretamente na CPI da covid-19."
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666357581647872",
        "text": "RT @MarcosRogerio: Mais uma vez o relator traz \u00e0 CPI temas e fatos que n\u00e3o tem qualquer conex\u00e3o com o objeto de investiga\u00e7\u00e3o da Comiss\u00e3o, q\u2026"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666356973543425",
        "text": "RT @fabifbbr: Eduardo Bolsonaro @BolsonaroSP n\u00e3o est\u00e1 l\u00e1 na CPI com Otavio pq est\u00e1 em isolamento acabando de se recuperar da Covid. Sim, es\u2026"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666360387653632",
        "text": "RT @GuilhermeBoulos: NOJO! Gestora de fundos que pertencia a Paulo Guedes investiu 350 milh\u00f5es em funer\u00e1rias quando o Brasil chegou a 120 m\u2026"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666360895148032",
        "text": "Ao longo do \u00faltimo m\u00eas, o Governo do Estado, por meio da Secretaria de Estado de Sa\u00fade (SES-AM), abra\u00e7ou a campanha Setembro Verde.\n\ud83c\udf4a#LaranjeirasNews\nhttps://t.co/4Mq987tK16"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231300",
            "tag": "Health rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666361163603976",
        "text": "RT @Rconstantino: \"Cada vez mais nos vemos obrigados, juntamente com voc\u00eas, como demonstramos no 7 de setembro, a lutar pra que cada um dos\u2026"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666359607603206",
        "text": "@xxbrena N\u00e3o aceitaram \ud83e\udd21\ud83e\udd21\ud83e\udd21"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231301",
            "tag": "Vaccine rule"
        },
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666359607603206",
        "text": "@xxbrena N\u00e3o aceitaram \ud83e\udd21\ud83e\udd21\ud83e\udd21"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231301",
            "tag": "Vaccine rule"
        },
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666363768352769",
        "text": "@scileserve @kissingpeterh Vou ter q dispensar, tenho amor ao meu plano de sa\u00fade \ud83e\udd71"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231300",
            "tag": "Health rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666362287771649",
        "text": "minha gabizinha feliz anivers\u00e1rio minha vida. que voc\u00ea tenha mto sucesso em sua vida pessoal e profissional. espero que vc sempre seja mto aben\u00e7oada e tenha muito amor e sa\u00fade. aproveita o seu dia \u2764\ufe0f t\u00f4 morrendo de sdds de vc @fckthall"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231300",
            "tag": "Health rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666363961298951",
        "text": "Estava pensando em estragar minha sa\u00fade mental nesse resto de semana com:\n\nOverworking + Poucas horas de sono \n\nNas \u00faltimas semanas foram falta de falta de amor pr\u00f3prio + abuso alco\u00f3lico, a gnt tem q dar uma variada"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231300",
            "tag": "Health rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666364707782666",
        "text": "RT @fabifbbr: Eduardo Bolsonaro @BolsonaroSP n\u00e3o est\u00e1 l\u00e1 na CPI com Otavio pq est\u00e1 em isolamento acabando de se recuperar da Covid. Sim, es\u2026"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666362082152451",
        "text": "A semana inteira no hospital com a Aurora, t\u00e1 ok! Agora testei positivo pra covid \ud83d\ude44\ud83d\ude44\ud83d\ude44\ud83d\ude44 \u00e9 pra f@d&amp;r n\u00e9!!"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666363030151171",
        "text": "Agr a lindona ta falando que n\u00e3o compra nada da china por causa do covid s\u00e9rio as vezes eu fico assustado com o ser humano https://t.co/CWyRHWOzuL"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666367832592385",
        "text": "RT @Biakicis: Ao amigo @opropriofaka todo meu apoio nesse dia de CPI da covid. Estamos assistindo pessoas honradas sendo desrespeitadas e t\u2026"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666369699094532",
        "text": "A Care Plus,  tem como prop\u00f3sito de ajudar as pessoas a viverem vidas mais longas, saud\u00e1veis, felizes e entende que o esporte #BeachTennis une tudo isso! \u00c9 divertido, f\u00e1cil de aprender em qualquer idade, contribui com o condicionamento f\u00edsico e ajuda a cuidar da sa\u00fade! https://t.co/mapdwzAP9M"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231300",
            "tag": "Health rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666367253786624",
        "text": "RT @lordivan22: Austr\u00e1lia \ud83c\udde6\ud83c\uddfa: Casos de COVID-19 na cidade de Melbourne atingem recorde, apesar de dois meses de \u201clockdown\u201d\n\nFonte: Reuters."
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666366737829895",
        "text": "RT @BrazilFight: URGENTE-FAKHOURI DETONA RENAN NA CPI\nRENAN: O senhor \u00e9 a favor do tratamento precoce?\nFAKHOURI: Sou e vou lhe responder co\u2026"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666374325309441",
        "text": "RT @maharrobinha: Luciano Hang exp\u00f5e  o plano de sa\u00fade dos senadores \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f https://t.co/FbjY29Ksfm"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231300",
            "tag": "Health rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666373666877449",
        "text": "RT @em_com: Ibirit\u00e9 est\u00e1 h\u00e1 mais de 30 dias sem registrar mortes por COVID-19\nhttps://t.co/j5wlrT2KKt"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666376489676805",
        "text": "RT @monicabergamo: Mais um bolsonarista (Fakhoury) dizendo na CPI que \"meu m\u00e9dico\" disse que poderia ou n\u00e3o se vacinar pois j\u00e1 teve Covid-1\u2026"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666378930667525",
        "text": "RT @BVeralu: 3)Seus sintomas eram t\u00e3o graves que foi necess\u00e1ria aten\u00e7\u00e3o m\u00e9dica imediata. Ela morreu hoje de manh\u00e3 cedo.V\u00eddeos no link \ud83d\udc47\ud83d\udc47htt\u2026"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666380067311625",
        "text": "Quem tomou AstraZeneca teve alguma rea\u00e7\u00e3o? https://t.co/ZdsuoZm2yX"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231301",
            "tag": "Vaccine rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666386883076099",
        "text": "@maharrobinha Marajas desgra\u00e7@dos"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231300",
            "tag": "Health rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666386677649412",
        "text": "RT @fausto_macedo: Procuradoria aponta corrup\u00e7\u00e3o e lavagem de dinheiro da Global e mira contratos com Minist\u00e9rio da Sa\u00fade, Correios e Petro\u2026"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231300",
            "tag": "Health rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666386161651714",
        "text": "RT @cinefilo_K: a UNIMED n\u00e3o quer que compartilhe a foto do seu \u201cKIT COVID\u201d pra n\u00e3o ser investigada na CPI\n\nessa \u00e9 a foto que n\u00e3o \u00e9 pra com\u2026"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666382936231943",
        "text": "@gzhdigital @GianeGuerra demitir pessoas q se recusam a tomar a droga experimental"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231301",
            "tag": "Vaccine rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666385188573186",
        "text": "RT @monicabergamo: Mais um bolsonarista (Fakhoury) dizendo na CPI que \"meu m\u00e9dico\" disse que poderia ou n\u00e3o se vacinar pois j\u00e1 teve Covid-1\u2026"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666386681831434",
        "text": "RT @Biakicis: Ao amigo @opropriofaka todo meu apoio nesse dia de CPI da covid. Estamos assistindo pessoas honradas sendo desrespeitadas e t\u2026"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666383645073420",
        "text": "RT @matryoska: N\u00e3o confie NUNCA em quem negligencia sua sa\u00fade f\u00edsica.\n\nSua espiritualidade jamais vai te cobrar de parar de usar suas medic\u2026"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231300",
            "tag": "Health rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666387688435716",
        "text": "RT @LucianaACBarros: As manifesta\u00e7\u00f5es dos senadores diante de seus ofendidos nessa abjeta CPI da Covid s\u00e3o uma repulsiva e nauseante sess\u00e3o\u2026"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666387591999492",
        "text": "@savfamosa Vai da tudo certo asy, Orando por ela \u2764\ufe0f"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666388564987904",
        "text": "RT @fabifbbr: Eduardo Bolsonaro @BolsonaroSP n\u00e3o est\u00e1 l\u00e1 na CPI com Otavio pq est\u00e1 em isolamento acabando de se recuperar da Covid. Sim, es\u2026"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666394277634055",
        "text": "RT @laurojardim: CPI da Covid vai trazer m\u00e9dicos que denunciaram rotina de horror na Prevent. https://t.co/7FqPjnQrCl https://t.co/JLIqY2Sv\u2026"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666393526833159",
        "text": "@MarcosRogerio QUE MEDO DO LULA, n\u00e9 Senador ? Fica assim n\u00e3o. Ele vai ganhar no Primeiro turno e at\u00e9 vc vai voltar a ser feliz, em um Brasil de prosperidade, Paz e Muita Amor . https://t.co/tZ5jHoITd3"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666398627180548",
        "text": "@Biakicis Kkkk desculpinha esfarrapada depois da cobran\u00e7a kkkkkk"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231300",
            "tag": "Health rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666402477592583",
        "text": "@SCInternacional Algm me explica o q \u00e9 esse \"comprovante de sa\u00fade exigido pelas autoridades\""
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231300",
            "tag": "Health rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666402100092929",
        "text": "No caso s\u00f3 a alergia que atacou mesmo https://t.co/s1TxooHLts"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231300",
            "tag": "Health rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666399960997899",
        "text": "RT @ClaraFernanndez: Brasil: Quem doa dinheiro para a sa\u00fade \u00e9 interrogado, quem desvia interroga. \n\nComo mudar esta revoltante realidade?"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231300",
            "tag": "Health rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666399281524741",
        "text": "@Whiplash_Net Ent\u00e3o nunca mais tocar. J\u00e1 temos mais de 20 mil mortes por covid, apenas no Brasil, de pessoas vacinadas. N\u00c3O EXISTE SEGURAN\u00c7A!!! Ali\u00e1s, pra nada nessa vida!!! VIVER \u00c9 RISCO, quem tem medo pode correr p debaixo da cama e trocar as fraldas. O mundo n\u00e3o \u00e9 local p FRACOS!!!"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666403924627458",
        "text": "RT @DrFrazaoOficial: Jovem tem infarto tr\u00eas dias depois da droga da morte que IDIOTAS E bandidos chamam de \"vacina\".\nSaiu da academia para\u2026"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231301",
            "tag": "Vaccine rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666406223056903",
        "text": "Jornalista \"chapa branca\" n\u00e3o tem credibilidade e n\u00e3o merece respeito da parte dos que desejam not\u00edcias sem vi\u00e9s ideol\u00f3gico.\nN\u00e3o deveria estar \"opinando\" sobre assunto s\u00e9rio que envolve a sa\u00fade da popula\u00e7\u00e3o. https://t.co/c5GPYOY6zO"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231300",
            "tag": "Health rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666405358981128",
        "text": "RT @cinefilo_K: a UNIMED n\u00e3o quer que compartilhe a foto do seu \u201cKIT COVID\u201d pra n\u00e3o ser investigada na CPI\n\nessa \u00e9 a foto que n\u00e3o \u00e9 pra com\u2026"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666405220626436",
        "text": "RT @cinefilo_K: a UNIMED n\u00e3o quer que compartilhe a foto do seu \u201cKIT COVID\u201d pra n\u00e3o ser investigada na CPI\n\nessa \u00e9 a foto que n\u00e3o \u00e9 pra com\u2026"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666404075577348",
        "text": "@10andrea Melhoras pra ela."
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666405669412874",
        "text": "@dhudinhafranco Amor no governo atual cenas como essas ser\u00e3o comuns"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231301",
            "tag": "Vaccine rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666411591712768",
        "text": "RT @laurojardim: CPI da Covid vai trazer m\u00e9dicos que denunciaram rotina de horror na Prevent. https://t.co/7FqPjnQrCl https://t.co/JLIqY2Sv\u2026"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666411017154564",
        "text": "@theoraekinho @bchartsnet Quem te perguntou alguma coisa v14d0 feioso https://t.co/86RmTLIXay"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666409683357697",
        "text": "@VEJA @Mleitaonetto pq hj cocou 4 mil pessoas aglomeradas."
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231301",
            "tag": "Vaccine rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666412996857866",
        "text": "RT @elidallalba: vacina\u00e7\u00e3o 20/19/18 = jbl, vape, truco e terere na fila na vacina"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231301",
            "tag": "Vaccine rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666415005966348",
        "text": "RT @Biakicis: Ao amigo @opropriofaka todo meu apoio nesse dia de CPI da covid. Estamos assistindo pessoas honradas sendo desrespeitadas e t\u2026"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666415777718278",
        "text": "RT @Opif_Pires: @andreporci @eroni_agertt @opropriofaka Ele foi chamado na CPI para os Senadores fazer as vingancinhas rasteira, ele n\u00e3o te\u2026"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666417006612480",
        "text": "@cirogomes @Ticostacruz \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23 irm\u00e3o? de luta? A v\u00e1 tnc, corone."
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231300",
            "tag": "Health rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666417031827460",
        "text": "RT @SigaGazetaBR: Marcos Rog\u00e9rio: \u2018CPI quer provar que quem est\u00e1 cuidando da pandemia \u00e9 o Lula\u2019 https://t.co/1TDu5WVnNo"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666416771768324",
        "text": "Trabalho h\u00edbrido ser\u00e1 o \u201cnovo normal\u201d no mundo p\u00f3s-Covid-19 - https://t.co/LoW98yoAyb"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666418814304259",
        "text": "@JajaArroz @RodrigoPhD2 @bakuraldad @allanldsantos @FlavioBolsonaro @opropriofaka Cara, uma coisa \u00e9 ser contra a vacina na sua casa, outra \u00e9 dizer em UMA CPI DA COVID que vc \u00e9 contra isso, sendo que vc \u00e9 figura publica e influencia pessoas.\n\nVc n\u00e3o viu o depoimento do Luciano Hang ontem? Esse Faka foi completamente despreparado para a CPI."
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231301",
            "tag": "Vaccine rule"
        },
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666418868817926",
        "text": "RT @cinefilo_K: a UNIMED n\u00e3o quer que compartilhe a foto do seu \u201cKIT COVID\u201d pra n\u00e3o ser investigada na CPI\n\nessa \u00e9 a foto que n\u00e3o \u00e9 pra com\u2026"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666420697554946",
        "text": "MINHA LUTA VAI SER FAZER COM QUE NENHUM DESSES PALHA\u00c7OS ELEITOS EM 2018 RETORNEM. https://t.co/HwrbarOO82"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666418545958919",
        "text": "@FilipRodrigues8 For\u00e7as mano, passei por isso tamb\u00e9m."
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666419992891394",
        "text": "CPI circense! https://t.co/cmov4KY2cR"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666423079911424",
        "text": "recuperando a sa\u00fade mental aos poucos. kela"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231300",
            "tag": "Health rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666422127792128",
        "text": "@BarbaraCardigan @maranvermar @pri2013 @avelino_bego @RenatoVix_ @TwitterSafety @TwitterSupport E hj querem injetar na marra uma vacina experimental. Q at\u00e9 o momento n\u00e3o est\u00e1 imuniza do tanto quanto prometido. E Com casos de Avc, infarto do mioc\u00e1rdio, etc"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231301",
            "tag": "Vaccine rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666421528121352",
        "text": "RT @brasilcoast2: Kareem Abdul Jabbar para os jogadores que est\u00e3o questionando a vacina da COVID-19:\n\n\u201cDa pr\u00f3xima vez q vcs tiverem uma inf\u2026"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231301",
            "tag": "Vaccine rule"
        },
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666427072983043",
        "text": "A pedido de Randolfe Rodrigues (Rede- AP), a #CPIdaCovid aprovou h\u00e1 pouco requerimento de convoca\u00e7\u00e3o de Paulo Roberto Vanderlei Rebello Filho, diretor-presidente da Ag\u00eancia Nacional de Sa\u00fade Suplementar (ANS), para investigar que medidas foram adotadas no caso Prevent Senior."
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231300",
            "tag": "Health rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666425219010560",
        "text": "RT @Rconstantino: - Por que vc disseminou sua opini\u00e3o sobre vacina?\n- Porque no Brasil tenho a liberdade de disseminar minha opini\u00e3o."
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231301",
            "tag": "Vaccine rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666426317918218",
        "text": "@apenas_rose J\u00e1 deu tudo certo pois Deus est\u00e1 com vc!!\ud83d\ude4f\ud83c\udffb"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231300",
            "tag": "Health rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666429098741761",
        "text": "@hilde_angel E os apelos por \"mais amor, menos \u00f3dio\" grassa por todos, governantes, opositores, mulheres e homens ! Hildegard captou a ess\u00eancia desta sess\u00e3o  !"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666428008321025",
        "text": "@tvlizando E a Marina roteador de covid? Kkkkkk"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666427517472774",
        "text": "@showares10 Nunca ouvi falar"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231300",
            "tag": "Health rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666424363356162",
        "text": "@_chinaa77 Vem jgr gay"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666430625472518",
        "text": "RT @GuilhermeBoulos: NOJO! Gestora de fundos que pertencia a Paulo Guedes investiu 350 milh\u00f5es em funer\u00e1rias quando o Brasil chegou a 120 m\u2026"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666431669899272",
        "text": "RT @GeneralMourao: Chego nos Emirados \u00c1rabes Unidos\ud83c\udde6\ud83c\uddea em um momento de esperan\u00e7a para o \ud83c\udde7\ud83c\uddf7, quando retomamos os neg\u00f3cios e superamos a cris\u2026"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666431258894341",
        "text": "@PortalMPA Dando palco pra maluco dan\u00e7ar, j\u00e1 falou de rem\u00e9dio ineficiente, para com essas id\u00e9ias"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231300",
            "tag": "Health rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666431149854727",
        "text": "RT @RogerioCorreia_: Metade da popula\u00e7\u00e3o em inseguran\u00e7a alimentar. 600 mil mortes por Covid-19, mais de 14 milh\u00f5es de desempregados. E Bols\u2026"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666436543684608",
        "text": "RT @LUIZPATRIOTA39: BOA!!! BOTO O DEDO NA FERIDA!!! O LULA N\u00c3O COMPROU NENHUMA VACINA DA COVID ENQUANTO ERA PRESIDENTE!! \ud83d\ude21\ud83d\ude21"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231301",
            "tag": "Vaccine rule"
        },
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666440263983109",
        "text": "@RCaio03 Os 15 primeiros a abrir conta pelo link https://t.co/asZ8d4rLY8 ter\u00e1 90% de chance de aprova\u00e7\u00e3o de cart\u00e3o de credito."
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231300",
            "tag": "Health rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666443443310598",
        "text": "RT @oiemare: tomei a segunda dose da vacina https://t.co/trInrq7URC"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231301",
            "tag": "Vaccine rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666444386963463",
        "text": "RT @folha: CPI DA PREVENT | C\u00e2mara de SP aprova CPI para investigar Prevent Senior. Requerimento argumenta que o plano de sa\u00fade fica na cap\u2026"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231300",
            "tag": "Health rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666442780557317",
        "text": "RT @JornalBSM: Senador descreve como covarde a postura do presidente e do relator da CPI da Covid.\nhttps://t.co/ThNVY9l7SR"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666442302328848",
        "text": "@EXOLewM @changshasheep @BAEKVOGUE \u00c9 muita inoc\u00eancia achar que a sa\u00fade da mulher \u00e9 preocupa\u00e7\u00e3o da ci\u00eancia. Quando a ci\u00eancia \u00e9 privada, \u00e9 sobre tecnologia que vende, e n\u00e3o sa\u00fade e seguran\u00e7a."
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231300",
            "tag": "Health rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666442302328848",
        "text": "@EXOLewM @changshasheep @BAEKVOGUE \u00c9 muita inoc\u00eancia achar que a sa\u00fade da mulher \u00e9 preocupa\u00e7\u00e3o da ci\u00eancia. Quando a ci\u00eancia \u00e9 privada, \u00e9 sobre tecnologia que vende, e n\u00e3o sa\u00fade e seguran\u00e7a."
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231300",
            "tag": "Health rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666445158821889",
        "text": "RT @reportersalles: Por que a velha m\u00eddia chama a vacina de \"imunizante\" se ela n\u00e3o deixa a pessoa imune ao v\u00edrus?"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231301",
            "tag": "Vaccine rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666444282179595",
        "text": "Quero ver abrir m\u00e3o \u270b do ICMS dos combust\u00edveis para que seja mais justo o pre\u00e7o para n\u00f3s paulistanos. https://t.co/UorK2fgs9S"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231301",
            "tag": "Vaccine rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666445922181126",
        "text": "@downeycvns obrigada amiga \ud83d\udc9b"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231300",
            "tag": "Health rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666447625031680",
        "text": "a Nicki \u00e9 mulher preta e t\u00e3o descendente de asiaticos quanto a pr\u00f3pria Ol\u00edvia e \u00e9 racista kkkkkkkkkkkk esse povo n\u00e3o tem mais oque inventar...\nhttps://t.co/DZmh2GCBSY https://t.co/k6Mj7PX5aM"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231301",
            "tag": "Vaccine rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666447348154372",
        "text": "RT @hilde_angel: \"Sossega, senador Marcos Rogerio\", ralha o senador Jorginho. Escolinha do Prof Raimundo? N\u00e3o, CPI da COVID"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666448660959240",
        "text": "@savfamosa vai dar tudo certo!"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666453174095885",
        "text": "RT @juliovschneider: Bom dia pra voc\u00ea cidad\u00e3o que tem passaporte, pois Omar Aziz da CPI da vergonha, teve o passaporte apreendido pela PF p\u2026"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231300",
            "tag": "Health rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666452389801984",
        "text": "@DatenaOficial \nDATENA,  O PRESIDENTE BOLSONARO,  ESTEVE COM SUA COMITIVA NOS ESTADOS UNIDOS. O PRESIDENTE,  NAO TOMOU VACINA \u00c9 TOMOU CLOROQUINA \u00c9 N\u00c3O USA M\u00c1SCARA.  OS VACINADOS QUE ESTAVAM COM ELE FORAM INFECTADOS O PRESIDENTE BOLSONARO,  N\u00c3O FOI. POR QUE?"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231301",
            "tag": "Vaccine rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666450519150602",
        "text": "RT @CaveiraDelegado: MAIS UM ESC\u00c2NDALO E SUPERFATURAMENTO NO PAR\u00c1!\n\n340 Ambul\u00e2ncias: empresas que fecharam contrato com a Secretaria de Sa\u00fa\u2026"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231300",
            "tag": "Health rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666450456133635",
        "text": "RT @MarcosRogerio: Mais uma vez o relator traz \u00e0 CPI temas e fatos que n\u00e3o tem qualquer conex\u00e3o com o objeto de investiga\u00e7\u00e3o da Comiss\u00e3o, q\u2026"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666451211210757",
        "text": "RN POLITICA EM DIA: CPI DA COVID VAI TRAZER M\u00c9DICOS QUE DENUNCIARAM RO... https://t.co/KBW2TKFrB4"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666450821091338",
        "text": "RT @PedroRonchi2: Senador @ContaratoSenado est\u00e1 sendo gigante na CPI do Covid est\u00e1 honrando os 1.134.302 votos, incluindo o meu, que votou\u2026"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666450288349185",
        "text": "@EduMartins_17 @LucMau07 Mas u\u00e9, se n\u00e3o me falhe a mem\u00f3ria foi o Bolsonaro que fez campanha contra a vacina\u00e7\u00e3o, n\u00e3o foi? E em quest\u00e3o de liberar ou n\u00e3o a vacina, n\u00e3o cabe s\u00f3 a ele essa decis\u00e3o. Amigo Edu o porqu\u00ea do \"viva o SUS\" \u00e9 que estamos recebendo a vacina de forma gratuita e segura para todos."
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231301",
            "tag": "Vaccine rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666457007624197",
        "text": "@JoseMedeirosMT Um absurdo."
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231301",
            "tag": "Vaccine rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666457834016773",
        "text": "RT @cinefilo_K: a UNIMED n\u00e3o quer que compartilhe a foto do seu \u201cKIT COVID\u201d pra n\u00e3o ser investigada na CPI\n\nessa \u00e9 a foto que n\u00e3o \u00e9 pra com\u2026"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666457062166531",
        "text": "@Oibr3M @Metropoles @eduardopaes @STF_oficial @guilherme_amado @camarario Quantos mais precisam morrer pra satisfazer os negacionistas? https://t.co/roUsdT28jq"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231301",
            "tag": "Vaccine rule"
        },
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666456965750801",
        "text": "@Gilbertoijr @vaidesmaiar @gizellybicalho Muuuuuu.... Ela falando contituinte e vc defendendo o gov"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231300",
            "tag": "Health rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666458907643904",
        "text": "RT @GuilhermeBoulos: NOJO! Gestora de fundos que pertencia a Paulo Guedes investiu 350 milh\u00f5es em funer\u00e1rias quando o Brasil chegou a 120 m\u2026"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666462095327236",
        "text": "@PedroseraoS @HiavalonMarcus @Metropoles @CentralEleicoes Ta com pena do homof\u00f3bico s\u00f3 porque foi exposto numa CPI?\n\nComo falei, todo mundo l\u00e1 faz discursos que nem sempre s\u00e3o objeto da CPI. \n\nAgora, s\u00f3 porque o homof\u00f3bico ta sendo exposto ta ja vindo cachorrinhos do governo defendendo ele?\n\nDe novo, n\u00e3o sei porque t\u00e1 t\u00e3o incomodado com"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666462250504198",
        "text": "RT @Rconstantino: - Por que vc disseminou sua opini\u00e3o sobre vacina?\n- Porque no Brasil tenho a liberdade de disseminar minha opini\u00e3o."
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231301",
            "tag": "Vaccine rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666463731200001",
        "text": "@MarcosRogerio @OmarAzizSenador @renancalheiros procurando pelos em Ovo, \u00e9 uma palha\u00e7ada! Al\u00f4 @SenadoFederal, gastando dinheiro do meus impostos e jogando na lata do lixo! Meu Deus quando este \ud83c\udfaavai acabar?"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666464762908672",
        "text": "Bravo \ud83d\ude4f https://t.co/YR5LOFENOr"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666465236869130",
        "text": "RT @JornalDaCidadeO: Destemido, com seu terno verde amarelo, brilhou junto a vergonhosa CPI da COVID-19.\nhttps://t.co/0hklVde3g2"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666469154394113",
        "text": "RT @QuebrandoOTabu: N\u00e3o tem como andar com a sa\u00fade mental em dia sem ter as m\u00ednimas condi\u00e7\u00f5es materiais. Se a pessoa n\u00e3o tiver acesso ao b\u00e1\u2026"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231300",
            "tag": "Health rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666469015916552",
        "text": "RT @HenriqueFontana: URGENTE! C\u00e2mara Municipal de S\u00e3o Paulo acaba de aprova uma CPI para investigar a Prevent Senior. O plano de sa\u00fade tamb\u2026"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231300",
            "tag": "Health rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666470597242886",
        "text": "O PLC 26/21 faculta ao Estado credenciar rede de sa\u00fade para fazer as inspe\u00e7\u00f5es m\u00e9dicas de que necessita nos servidores ou candidatos \u00e0 admiss\u00e3o. @jdoriajr @carlaopignatari @AssembleiaSP  #DoriaMassacraServidorPublico https://t.co/gUqXlctXWd"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231300",
            "tag": "Health rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666470710489089",
        "text": "@Anarcholucass Sim \u00e9 verdade, eu vou come\u00e7ar a correr semana q vem, e quando eu pegar o ritmo vou pra academia pq correr \u00e9 de gra\u00e7a kkkk"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231300",
            "tag": "Health rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666468923744259",
        "text": "@luboiteux N\u00e3o tem explica\u00e7\u00e3o, s\u00e3o disc\u00edpulos de satan\u00e1s!"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231301",
            "tag": "Vaccine rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666473143177223",
        "text": "RT @GuilhermeBoulos: NOJO! Gestora de fundos que pertencia a Paulo Guedes investiu 350 milh\u00f5es em funer\u00e1rias quando o Brasil chegou a 120 m\u2026"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666474195996679",
        "text": "RT @BVeralu: 1)MILH\u00d5ES morrem de vacinas COVID-19, mas a m\u00eddia n\u00e3o vai falar sobre isso\nMuito mais pessoas est\u00e3o morrendo de \"vacinas\" cont\u2026"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666476880306180",
        "text": "Que nojo ver esse depoente e v\u00e1rios outros desgra\u00e7ados pagando de v\u00edtima em um pa\u00eds com quase 596\u00a0mil mortos de covid, em parte por causa de not\u00edcias falsas desses mesmo depoentes. #CPIdaPandemia"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666475521396739",
        "text": "RT @nnovinhaa: gratid\u00e3o por mais um ano de vida com sabedoria e sa\u00fade\ud83d\ude4c\ud83c\udffb\ud83e\udd0d\nPARAB\u00c9NS PRA MIM\ud83e\udd4b\ud83c\udfc5\ud83e\udd73\u2728 https://t.co/SzV0vuCvAY"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231300",
            "tag": "Health rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666479761788928",
        "text": "@arthur_bords hmmm, ent\u00e3o\u2026 bar?"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231300",
            "tag": "Health rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666479141072896",
        "text": "@gabrieInotsorry Assim de sa\u00fade \nhttps://t.co/0ZIIrrn6Gr"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231300",
            "tag": "Health rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666481858949135",
        "text": "Boletim Covid-19 de J\u00falio de Castilhos de 30/09 mostra 0 casos https://t.co/g2kitOYxQa"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666484996329472",
        "text": "RT @fabifbbr: Eduardo Bolsonaro @BolsonaroSP n\u00e3o est\u00e1 l\u00e1 na CPI com Otavio pq est\u00e1 em isolamento acabando de se recuperar da Covid. Sim, es\u2026"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666482626498562",
        "text": "RT @ThalesBH38: @Rconstantino Ele n\u00e3o pode divulgar a opini\u00e3o de que m\u00e1scaras s\u00e3o in\u00fateis contra COVID.\n\nMas ministra do STF pode participa\u2026"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666484471939072",
        "text": "Nicki Minaj racista a onde? A \u00fanica que apoia assediador e estuprador e a C4rd1 B que inclusive fez v\u00e1rios tweets para o mesmo quando saiu da cadeia e sempre o enaltece, v\u00e1 chupar uma pica e cuidar da vida da pessoa que t\u00e1 no icon que al\u00e9m de ser adolescente \u00e9 chifruda. https://t.co/uVq7lIywCn"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231301",
            "tag": "Vaccine rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666487936524289",
        "text": "errado n\u00e3o ta https://t.co/GCsl5ne6mN"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231301",
            "tag": "Vaccine rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666489807151116",
        "text": "RT @Saldanha_BrasiI: A CPI da COVID \u00e9 um exemplo claro do que \u00e9 uma ditadura socialista.\n\nO que estamos assistindo \u00e9 o sonho de todo social\u2026"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666489148649477",
        "text": "RT @fabifbbr: Eduardo Bolsonaro @BolsonaroSP n\u00e3o est\u00e1 l\u00e1 na CPI com Otavio pq est\u00e1 em isolamento acabando de se recuperar da Covid. Sim, es\u2026"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666495515594753",
        "text": "@JornalOGlobo Esse @eduardopaes \u00e9 um projeto de tiranete,  um ditador! #NaoAoPassaporteSanitario"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231301",
            "tag": "Vaccine rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666497503703042",
        "text": "RT @ClaraFernanndez: Brasil: Quem doa dinheiro para a sa\u00fade \u00e9 interrogado, quem desvia interroga. \n\nComo mudar esta revoltante realidade?"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231300",
            "tag": "Health rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666497059045376",
        "text": "RT @LucianaACBarros: As manifesta\u00e7\u00f5es dos senadores diante de seus ofendidos nessa abjeta CPI da Covid s\u00e3o uma repulsiva e nauseante sess\u00e3o\u2026"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666496186630146",
        "text": "E agora, continuamos vendo a necromancia Covid o dia inteiro est\u00e1 merda!!! https://t.co/AEyZxfMMB2"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666498535501828",
        "text": "Marcos Rog\u00e9rio: \u2018CPI quer provar que quem est\u00e1 cuidando da pandemia \u00e9 o Lula\u2019 https://t.co/9GjySPwDH4"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666499630153731",
        "text": "RT @RosaliGrancheli: O PLC 26/21 faculta ao Estado credenciar rede de sa\u00fade para fazer as inspe\u00e7\u00f5es m\u00e9dicas de que necessita nos servidores\u2026"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231300",
            "tag": "Health rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666503602163712",
        "text": "@Rconstantino Est\u00e1 escolhido o novo alvo do bolsonaro e seus jornalistas... Mais uma briga que interessa a pouqu\u00edssimas pessoas, nesse caso aquelas que n\u00e3o querem se vacinar, mas que pouco importa para o Brasil real e para levar adiante aquilo realmente importa para a maioria, como as reformas"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666500221612035",
        "text": "RT @iPunkSan: atiny n teve um segundo de paz, antes, durante e depois, se n fosse tanta coisa assim a empresa n teria pedido pro fandom cui\u2026"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231300",
            "tag": "Health rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666501060399108",
        "text": "RT @FMouraBrasil: Empres\u00e1rio que recusa vacina, financia canais antivacina, diz que m\u00e1scara n\u00e3o funciona e faz postagens homof\u00f3bicas \u00e9 gent\u2026"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231301",
            "tag": "Vaccine rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666500133470208",
        "text": "@tamakimeu O TESTE DO SEU IEMAO SAIU??"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231301",
            "tag": "Vaccine rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666506693414921",
        "text": "RT @cinefilo_K: a UNIMED n\u00e3o quer que compartilhe a foto do seu \u201cKIT COVID\u201d pra n\u00e3o ser investigada na CPI\n\nessa \u00e9 a foto que n\u00e3o \u00e9 pra com\u2026"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666508224290816",
        "text": "@prefeiturabelem Quem perdeu a 3 dose pode ir at\u00e9 quando n\u00f3s postos?? N\u00e3o foi avisado que a escola de enfermagem da uepa n\u00e3o estava vacinando \ud83d\ude24"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666505036664833",
        "text": "RT @cinefilo_K: a UNIMED n\u00e3o quer que compartilhe a foto do seu \u201cKIT COVID\u201d pra n\u00e3o ser investigada na CPI\n\nessa \u00e9 a foto que n\u00e3o \u00e9 pra com\u2026"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666511235887107",
        "text": "RT @portallovato: Orgulho da OMS! \n\n\u201cEu n\u00e3o posso chegar mais perto por causa do Covid, mas eu vou tirar fotos assim\u201d \u2014 Demi Lovato atenden\u2026"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666508895358980",
        "text": "@F30agro Obrigada!!!"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666511349133315",
        "text": "RT @Fiuza_Pistola: O tal senador Omar Aziz disse na CPI que ele e a fam\u00edlia n\u00e3o s\u00e3o r\u00e9us em lugar nenhum e nunca foram denunciados. \nA espo\u2026"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231300",
            "tag": "Health rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666512083099648",
        "text": "Acabei de ler no https://t.co/zRSaaSpHfw https://t.co/nGRVuHXMnN"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666511558762503",
        "text": "RT @carloscezarcjr: Fabiano Contarato diz que se sentiu ofendido por um tuite do Faka, e pediu que fosse apurado crime de homofobia.\nAt\u00e9 a\u00ed\u2026"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666513316225033",
        "text": "orgulho da oms https://t.co/eX7z5qMbFb"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666515665072132",
        "text": "@mallopes @aifesteves O PS est\u00e1 a gerir (mal e parcamente) o SNS desde 2015. Todas as desculpas do passado para problemas do presente, que o PS recusou resolver nos \u00faltimos 6 anos, n\u00e3o fazem sentido. Muito menos quando a cr\u00edtica \u00e9 verdadeira (independentemente da falsa motiva\u00e7\u00e3o do cr\u00edtico)."
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231300",
            "tag": "Health rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666513899180046",
        "text": "Fiz o teste de covid."
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666520551399426",
        "text": "RT @BVeralu: 2)todo o mundo morreram ou ficaram gravemente e permanentemente enfermas ou incapacitadas como resultado das vacinas - sem fim\u2026"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666520148697092",
        "text": "RT @Biakicis: Al\u00e9m de ensinarem sobre a verdade, existem agora as aulas sobre o cristianismo e o amor. Tudo diretamente na CPI da covid-19."
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666525102170117",
        "text": "@GuilhermeBoulos Nojo desse cara...n\u00e3o sei como pode existir pessoas que cai na conversa desse jumento.afff\ud83e\udd22"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666522732388356",
        "text": "RT @Biakicis: Ao amigo @opropriofaka todo meu apoio nesse dia de CPI da covid. Estamos assistindo pessoas honradas sendo desrespeitadas e t\u2026"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666523424493573",
        "text": "@FlavioBolsonaro @jairbolsonaro Depois de uma liminar do STF. Lembro bem."
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666521574846468",
        "text": "eu todos os dias https://t.co/enpSpgGxIu"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231301",
            "tag": "Vaccine rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666522027737090",
        "text": "RT @Rconstantino: - Por que vc disseminou sua opini\u00e3o sobre vacina?\n- Porque no Brasil tenho a liberdade de disseminar minha opini\u00e3o."
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231301",
            "tag": "Vaccine rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666525295161344",
        "text": "RT @MidiaNINJA: A pedido de Randolfe Rodrigues (Rede- AP), a #CPIdaCovid aprovou h\u00e1 pouco requerimento de convoca\u00e7\u00e3o de Paulo Roberto Vande\u2026"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231300",
            "tag": "Health rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666529208442883",
        "text": "RT @valeriascher: Senador @MarcosRogerio fazendo o dever de casa, mas cad\u00ea os outros Senadores da base governista?\nO crime do @opropriofaka\u2026"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231300",
            "tag": "Health rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666529183223809",
        "text": "@Fadinhaadopop O covid ama a gente"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666529183223809",
        "text": "@Fadinhaadopop O covid ama a gente"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666526658310144",
        "text": "RT @kelpslimaRN: Deputado paraibano @WalberVirgolino afirma em CPI da COVID/RN que Cons\u00f3rcio Nordeste \u00e9 uma quadrilha para juntar dinheiro\u2026"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666529028091916",
        "text": "@MidiaNINJA https://t.co/kD7tF0oJIO\n\nClica no link acima e voc\u00ea tem 90% de chances de aprova\u00e7\u00e3o de credito! sem pegadinha, sem surpresas, totalmente gratuito!"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666528151511042",
        "text": "RT @JornalBSM: De acordo com os senadores, o direito \u00e0 opini\u00e3o est\u00e1 assegurado desde que n\u00e3o se fale contra as vacinas experimentais.\nhttps\u2026"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231301",
            "tag": "Vaccine rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666532689719297",
        "text": "RT @diegoelison: At\u00e9 a pr\u00f3pria Mia Khalifa colocou na bio que \u00e9 uma l\u00edder no combate \u00e0 COVID no Brasil. https://t.co/ryFFK7B6C1"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666532647702530",
        "text": "RT @cinefilo_K: a UNIMED n\u00e3o quer que compartilhe a foto do seu \u201cKIT COVID\u201d pra n\u00e3o ser investigada na CPI\n\nessa \u00e9 a foto que n\u00e3o \u00e9 pra com\u2026"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666533897707530",
        "text": "RT @jornal_opopular: Operadora de planos de sa\u00fade fez uso do chamado \"kit Covid\" no Hospital Albert Einstein\n\n\ud83d\udcf2 Leia Agora no #OPOPULAR\nhtt\u2026"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231300",
            "tag": "Health rule"
        },
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666534442971137",
        "text": "RT @BrazilFight: URGENTE-FAKHOURI DETONA RENAN NA CPI\nRENAN: O senhor \u00e9 a favor do tratamento precoce?\nFAKHOURI: Sou e vou lhe responder co\u2026"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666537391476746",
        "text": "RT @Biakicis: Ao amigo @opropriofaka todo meu apoio nesse dia de CPI da covid. Estamos assistindo pessoas honradas sendo desrespeitadas e t\u2026"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666535315292161",
        "text": "@VEJA @Mleitaonetto Porque a vachina n\u00e3o presta."
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231301",
            "tag": "Vaccine rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666537186054147",
        "text": "RT @Biakicis: Hoje por motivos de sa\u00fade n\u00e3o pude acompanha-lo pessoalmente mas estou assistindo pelas redes. For\u00e7a, amigo!"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231300",
            "tag": "Health rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666540176547842",
        "text": "RT @ynkcastro: academia melhora sua sa\u00fade mental 100%"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231300",
            "tag": "Health rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666541699117061",
        "text": "Essa cpi da covid \u00e9 uma com\u00e9dia s\u00f3"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666541623513092",
        "text": "RT @TerezaCrisMS: Boa noite! Informo a todos que estou bem, seguindo as orienta\u00e7\u00f5es m\u00e9dicas para pacientes com covid e n\u00e3o estou internada.\u2026"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666541405429772",
        "text": "RT @MidiaNINJA: A pedido de Randolfe Rodrigues (Rede- AP), a #CPIdaCovid aprovou h\u00e1 pouco requerimento de convoca\u00e7\u00e3o de Paulo Roberto Vande\u2026"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231300",
            "tag": "Health rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666538947661830",
        "text": "@GuilhermeBoulos Pertencia ! Nojo tenho eu do Sr \ud83d\ude15"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666545146740737",
        "text": "RT @brasuca2099: Essa CPI do deboche n\u00e3o esta apenas humilhando o Ot\u00e1vio Fakhoury, esta humilhando a todo pagador de impostos, isso n\u00e3o \u00e9 u\u2026"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666543511064579",
        "text": "RT @MidiaNINJA: A pedido de Randolfe Rodrigues (Rede- AP), a #CPIdaCovid aprovou h\u00e1 pouco requerimento de convoca\u00e7\u00e3o de Paulo Roberto Vande\u2026"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231300",
            "tag": "Health rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666545322995717",
        "text": "@ThiagoM48786483 @PauloLe77914327 @AfpChecamos @DrEmilyRSmith @GWtweets Amigo, n\u00e3o funciona dessa maneira. Com o v\u00edrus circulando com mais facilidade por falta de vacina de alguns, torna o mesmo muito mut\u00e1vel e dessa maneira, fazendo com que todo mundo se foda por conta de novas variantes do v\u00edrus. \u00c9 por a\u00ed..."
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231301",
            "tag": "Vaccine rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666542726631430",
        "text": "Minas Gerais registra 81 mortes por Covid-19 nas \u00faltimas 24 horas \nMinas Gerais registrou81mortes pela Covid-19 e2.414novos casos de coronav\u00edrus nas \u00faltimas 24 horas, segundo o boletim da Secr......\nAcesse: https://pordent...\nhttps://t.co/93Gysgz0I7"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666549068402691",
        "text": "RT @RogerioCorreia_: Metade da popula\u00e7\u00e3o em inseguran\u00e7a alimentar. 600 mil mortes por Covid-19, mais de 14 milh\u00f5es de desempregados. E Bols\u2026"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666549030719494",
        "text": "agora vou d\u00e1 uma volta sozinho pela cidade e fumar um cigarro em paz. Uma pessoa com a sa\u00fade mental se estabilizando n\u00e3o quer guerra com ningu\u00e9m"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231300",
            "tag": "Health rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666550175768576",
        "text": "RT @Metropoles: Jovem viciada em bronzeamento artificial descobre c\u00e2ncer de pele.\n\nAp\u00f3s retirada do melanoma, jovem de 24 anos se dedica a\u2026"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231300",
            "tag": "Health rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666548980387850",
        "text": "RT @GVCarelli: @MarcosRogerio Senador @MarcosRogerio gostaria de te lembrar que a vacina s\u00f3 foi comprada depois que o @STF_oficial mandou.\u2026"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231301",
            "tag": "Vaccine rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666546287644683",
        "text": "RT @cinefilo_K: a UNIMED n\u00e3o quer que compartilhe a foto do seu \u201cKIT COVID\u201d pra n\u00e3o ser investigada na CPI\n\nessa \u00e9 a foto que n\u00e3o \u00e9 pra com\u2026"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666549651431425",
        "text": "Se Yuri ficar suspenso o Aguirre tem que colocar o guri, \u00e9 a chance da Vida pra ele, tenho f\u00e9 nele. O tal do faro de gol o guri tem...\ud83d\udd25\ud83d\ude4f\ud83c\udffe https://t.co/lLpS24XbJK"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666550259585029",
        "text": "@Demasoaresca @rodfolks @brendalperdigao @eixopolitico @poderdata_ @Poder360 Vou chamar assim que voc\u00ea nomear aqueles que n\u00e3o se vacinaram e fizeram campanha contra vacina, isolamento e a favor da cloroquina e ivermectina. Comece pelos da reuni\u00e3o na ONU, est\u00e1 bem f\u00e1cil lembrar deles."
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231301",
            "tag": "Vaccine rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666550943326214",
        "text": "RT @brom_elisa: \ud83c\uddf3\ud83c\uddf4 Governo da Noruega declarou suspensa  todas as limita\u00e7\u00f5es relacionadas ao Covid-19,desde 25 de setembro de 2021\n\n\u201cAgora\u2026"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666551312429070",
        "text": "RT @MidiaNINJA: A pedido de Randolfe Rodrigues (Rede- AP), a #CPIdaCovid aprovou h\u00e1 pouco requerimento de convoca\u00e7\u00e3o de Paulo Roberto Vande\u2026"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231300",
            "tag": "Health rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666553879334916",
        "text": "N\u00e3o Senador @EduGiraoOficial, ser jornalista tradicional n\u00e3o \u00e9 passaporte para disseminar fake news. Sim Senador, declara\u00e7\u00f5es sobre cloroquina e contra vacina que j\u00e1 possui posicionamento da comunidade cient\u00edfica s\u00e9ria, \u00e9 fake news, portanto crime. N\u00e3o \u00e9 liberdade de express\u00e3o."
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231301",
            "tag": "Vaccine rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666554772729857",
        "text": "@v_vfriend Aqui vemos um belo exemplo de sa\u00fade mental estilha\u00e7ada (ksksks brincadeira, at\u00e9 tenho um dela aqui sksksksksk)"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231300",
            "tag": "Health rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666554420400133",
        "text": "RT @GuilhermeBoulos: NOJO! Gestora de fundos que pertencia a Paulo Guedes investiu 350 milh\u00f5es em funer\u00e1rias quando o Brasil chegou a 120 m\u2026"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666552029646851",
        "text": "@mara_assis @Eduardo_o_velho Tua liberdade termina exatamente onde come\u00e7a a minha!!!\n\nE a LEI me garante n\u00e3o conviver com quem amea\u00e7a minha sa\u00fade e minha vida!!!\n\nAntivacinas deveriam ser proibidos de circular na sociedade civilizada!"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231300",
            "tag": "Health rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666555179577347",
        "text": "RT @reportersalles: Omar Aziz, que j\u00e1 foi indiciado por suspeita de desviar mais de 200 milh\u00f5es de reais de dinheiro da Sa\u00fade, que seria us\u2026"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231300",
            "tag": "Health rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666556140015618",
        "text": "RT @cinefilo_K: a UNIMED n\u00e3o quer que compartilhe a foto do seu \u201cKIT COVID\u201d pra n\u00e3o ser investigada na CPI\n\nessa \u00e9 a foto que n\u00e3o \u00e9 pra com\u2026"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666557511602178",
        "text": "RT @diegoelison: At\u00e9 a pr\u00f3pria Mia Khalifa colocou na bio que \u00e9 uma l\u00edder no combate \u00e0 COVID no Brasil. https://t.co/ryFFK7B6C1"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666556437909507",
        "text": "RT @eduardopaes: Precisa desenhar?   https://t.co/n4nmSPStit"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231301",
            "tag": "Vaccine rule"
        },
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666557205426176",
        "text": "RT @Rconstantino: - Por que vc disseminou sua opini\u00e3o sobre vacina?\n- Porque no Brasil tenho a liberdade de disseminar minha opini\u00e3o."
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231301",
            "tag": "Vaccine rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666556064501762",
        "text": "RT @SigaGazetaBR: Luciano Hang vai \u00e0 Justi\u00e7a contra senadores da CPI https://t.co/j0gWI8eyEa"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666558140747785",
        "text": "RT @LeoniceMariana1: Marcos Rog\u00e9rio: \u2018CPI quer provar que quem est\u00e1 cuidando da pandemia \u00e9 o Lula\u2019 https://t.co/9GjySPwDH4"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666562905427984",
        "text": "O @EduGiraoOficial tem um discurso t\u00e3o previs\u00edvel! Acabou de dizer que h\u00e1 uma persegui\u00e7\u00e3o a ideias conservadoras. O depoente de hoje na CPI da COVID \u00e9 homof\u00f3bico, racista, anti-ci\u00eancia\u2026 E ele passando pano. Lament\u00e1vel!!!"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666562733518851",
        "text": "@Metropoles N\u00e3o, mau h\u00e1bito, pode, por m\u00e1 hiegiene bocal, ou quest\u00f5es do est\u00f4mago ."
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666558614704129",
        "text": "@Metropoles @anvisa_oficial Ainda continuam experimentais, portanto sem garantia de efic\u00e1cia e seguran\u00e7a https://t.co/GeXXPhVlB7"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666559969464325",
        "text": "eu juro que t\u00f4 passando mal com os Tweet da irm\u00e3 do Kleydson. Ax\u00e9 nenhum vai te privar dos seus cuidados de sa\u00fade, ax\u00e9 nenhum vai te proibir de uma coisa que faz voc\u00ea depender daquilo pra viver. Isso \u00e9 falta de responsabilidade com os seus filhos, isso \u00e9 desumano."
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231300",
            "tag": "Health rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666565677912069",
        "text": "RT @slpng_giants_pt: \ud83d\udea8CPI da Covid acaba de aprovar a convoca\u00e7\u00e3o na semana que vem do presidente da @ANS_reguladora\n\nEssa \u00e9 uma enorme vit\u00f3\u2026"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666564537102340",
        "text": "@JrSilvio1 @LUISACQUAREDES @Rconstantino Ent\u00e3o tudo bem vivermos em uma sociedade imperfeita, n\u00e9? \ud83d\ude09\n\nSe vc consegue tolerar a perfei\u00e7\u00e3o do Talib\u00e3, n\u00e3o seria uma vacina, uma m\u00e1scara que lhe incomodaria, n\u00e3o \u00e9? E nem um casal de gays passeando..."
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231301",
            "tag": "Vaccine rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666565745020934",
        "text": "RT @oiIuiz: Segundo os senadores da CPI do Circo, questionar a vacina \u00e9 um crime inafian\u00e7\u00e1vel.\n\nImagina quando eles descobrirem que a base\u2026"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231301",
            "tag": "Vaccine rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666563169722376",
        "text": "Voc\u00eas mataram uma pessoa, tiraram a vida de um filho de Orix\u00e1, Voc\u00eas foram contra as leis de santo, foram contra o pr\u00f3pria orix\u00e1 que tanto dizem que \u201camam e zelam\u201d. Meus sentimentos a av\u00f3, m\u00e3e e irm\u00e3 do NOSSO irm\u00e3o de Orix\u00e1. Que ele encontre q luz e que Omolu o acolha."
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231300",
            "tag": "Health rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666567024332801",
        "text": "eu vou ficar maluca cara https://t.co/HJykcAuObf"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231301",
            "tag": "Vaccine rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666567825330177",
        "text": "@pattymmilitao @guimaraes13PT Dando chilique deve ter sido a sra sua m\u00e3e...A mo\u00e7a estava fazendo um protesto contra o NEGACIONISMO do seu presidente...\n\nOps,esqueci que Gadominions debocha dos mortos pela Covid!"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666572623683591",
        "text": "prr , mas o povo taca hate nas pessoas por tudo n\u00e9,as vezes esquecem que atras de um joguinho online existe um humano que tem que preservar sua sa\u00fade mental,igual a todo mundo , eu de verdade , s\u00f3 desejo bom senso."
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231300",
            "tag": "Health rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666575022755840",
        "text": "@jotnll assim de sa\u00fade"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231300",
            "tag": "Health rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666572686549001",
        "text": "Vacina\u00e7\u00e3o em Reduto chega a adolescentes de 12 anos\n\nLeia mais em https://t.co/m2HLGZl8pr https://t.co/QH1u9BtdPS"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231301",
            "tag": "Vaccine rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666578122362885",
        "text": "RT @laurojardim: CPI da Covid vai trazer m\u00e9dicos que denunciaram rotina de horror na Prevent. https://t.co/7FqPjnQrCl https://t.co/JLIqY2Sv\u2026"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666576914407427",
        "text": "RT @bndes: A cada d\u00f3lar investido em saneamento s\u00e3o economizados cerca de 4 d\u00f3lares em sa\u00fade. #Saneamento\u00c9B\u00e1sico"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231300",
            "tag": "Health rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666579548430346",
        "text": "RT @Rconstantino: \"Cada vez mais nos vemos obrigados, juntamente com voc\u00eas, como demonstramos no 7 de setembro, a lutar pra que cada um dos\u2026"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666577191227396",
        "text": "RT @LucianaACBarros: As manifesta\u00e7\u00f5es dos senadores diante de seus ofendidos nessa abjeta CPI da Covid s\u00e3o uma repulsiva e nauseante sess\u00e3o\u2026"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666580643143684",
        "text": "RT @radiobandnewsfm: Eduardo Bar\u00e3o (@eduardobarao): Pe\u00e7a do Aladdin \u00e9 interrompida na Broadway por aumento de casos de Covid-19 https://t.c\u2026"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666581389815809",
        "text": "@knalquestionese Nunca teve."
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666582132203522",
        "text": "@FrankDeBoer1998 @rlimathz @fabioirodrigues E os rob\u00f4s continuam ativamente defendendo as ideias do governo."
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231301",
            "tag": "Vaccine rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666583826714629",
        "text": "@fabioliace @carlosed_18 @JornalOGlobo Se voc\u00ea tiver filho, ou caso venha a ter, seja coerente e n\u00e3o vacine pra nada, j\u00e1 que existem doses de refor\u00e7o no rabo a vida inteira. E que a sele\u00e7\u00e3o natural de Darwin fa\u00e7a seu servi\u00e7o com \u00eaxito."
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231301",
            "tag": "Vaccine rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666581779791872",
        "text": "RT @cinefilo_K: a UNIMED n\u00e3o quer que compartilhe a foto do seu \u201cKIT COVID\u201d pra n\u00e3o ser investigada na CPI\n\nessa \u00e9 a foto que n\u00e3o \u00e9 pra com\u2026"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666581834326022",
        "text": "RT @OdnaldaW: Algu\u00e9m viu isso na imprensa?\n\nEm presenta\u00e7\u00e3o dos \u201cbenef\u00edcios\u201d da \"vacina\" ASTRAZENECA, a diretora de medicamentos do Governo\u2026"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231301",
            "tag": "Vaccine rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666585806381065",
        "text": "Randolfe Rodrigues define o que \u00e9 opini\u00e3o para Ot\u00e1vio Fakhoury https://t.co/kS5RTpeS3q"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666584359391238",
        "text": "Assim de sa\u00fade: https://t.co/qwFdT1Gvxi"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231300",
            "tag": "Health rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666585571532804",
        "text": "VEY AFDHGWYUFBWF QUE FOFO MEU DEUS EU TO PASSANDO  MAL https://t.co/HQJWBGDyHP"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666589325332480",
        "text": "RT @otaviodecarva12: E agora, continuamos vendo a necromancia Covid o dia inteiro est\u00e1 merda!!!"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666591225454594",
        "text": "minha vida foi muito triste mas hj eu sou uma pessoa melhor e tenho sa\u00fade, as vezes entro no vale da sombra e fico la por horas, depois volto... acontece mas sei que tudo vai melhorar, f\u00e9 sempre"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231300",
            "tag": "Health rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666594631139329",
        "text": "@renataaraujo90 @JovemPanNews Tem a ver com respeito. Parab\u00e9ns ao senador Contarato."
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666599043637251",
        "text": "RT @AlanLopesRio: URGENTE: Pol\u00edcia Federal, Receita Federal e Minist\u00e9rio P\u00fablico fazem mega opera\u00e7\u00e3o na sede da Global Gest\u00e3o em Sa\u00fade, emp\u2026"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231300",
            "tag": "Health rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666597684592640",
        "text": "@FlavioBolsonaro @jairbolsonaro Conseguem ser mais incompetentes que o Governo da Dilma, pior governo que j\u00e1 tivemos, em 2022 ter\u00e3o a resposta merecida do Brasil, bando de mentiroros incompetentes."
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666599689560064",
        "text": "@viih_rochaa4 posta amr, eu postei s\u00f3 do meu bra\u00e7o KSKSKSKSKS"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231301",
            "tag": "Vaccine rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666598133305354",
        "text": "Ex-ministro da Sa\u00fade diz que SNS tem um \"alto grau de inefici\u00eancia\" https://t.co/b4rwkHf8Vi https://t.co/a9H490mOs9"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231300",
            "tag": "Health rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666598204686348",
        "text": "paciente reclama l\u00e1 no posto que eu trabalho de atendimento, pq as vezes atrasa 20 minutos\u2026\n\nto eu aqui h\u00e1 uma hora no hospital particular pelo plano de sa\u00fade pra emerg\u00eancia e at\u00e9 agora n a d a"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231300",
            "tag": "Health rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666598804566019",
        "text": "A TPM acaba com a sa\u00fade mental da pessoa, this is real!"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231300",
            "tag": "Health rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666599072894981",
        "text": "@Dzceiny_ Obrigada lindaaa!!! Que Deus conceda td em dobrooo \ud83d\udc97"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231300",
            "tag": "Health rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666598028525570",
        "text": "@g_nunes @yuriasouza @femisapien_z N\u00e3o falei isso, d\u00e1 pra ganhar muito bem e tomar risco com a grana poupada de diversas maneiras mais rent\u00e1veis que consult\u00f3rio, \u00f3bvio que estou falando na m\u00e9dia. At\u00e9 pq consult\u00f3rio tradicional \u00e9  modelo de neg\u00f3cio com dias contados pra quem est\u00e1 vendo a transforma\u00e7\u00e3o em sa\u00fade."
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231300",
            "tag": "Health rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666596610850816",
        "text": "@UOL Como esse Uol \u00e9 um lixo .\nO desmame t\u00e1 do\u00eddo seus canalhas . \n#UolLixo https://t.co/v2qpLJODdh"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666602025787398",
        "text": "RT @BlogdoNoblat: Aziz para Fakhoury: \"Mesmo sendo contra vacinas, o senhor \u00e9 vice-presidente de um instituto que tentou vender vacinas par\u2026"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231300",
            "tag": "Health rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666604605255688",
        "text": "RT @DrFrazaoOficial: MORRERAM DE COVID N\u00c3O!\nFORAM MORTOS PELA \"VACINA\"! https://t.co/mrc4XZ8gIW"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231301",
            "tag": "Vaccine rule"
        },
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666601585397768",
        "text": "RT @FlavioBolsonaro: Como o relator da CPI n\u00e3o sabe a diferen\u00e7a, vamos explicar:\n- tratamento preventivo: antes de estar doente.\n- tratamen\u2026"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666605553168395",
        "text": "As pessoas tem raiva de mim q eu n\u00e3o dou espa\u00e7o pra discuss\u00e3o, s\u00f3 expulso da minha vida e fds, muito melhor pra minha sa\u00fade mental"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231300",
            "tag": "Health rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666605607690245",
        "text": "@suellenstan Ningu\u00e9m disse o contr\u00e1rio. Ningu\u00e9m se op\u00f5e a q ele coma prote\u00ednas vegetais. A quest\u00e3o \u00e9 q houve limita\u00e7\u00f5es numa semana porque a prova correu mal. Todos ficaram privados de algo. A Barbosa tb disse q n\u00e3o pode comer gl\u00faten e tem sido obrigada a comer. E a\u00ed \u00e9 sa\u00fade q est\u00e1 em causa"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231300",
            "tag": "Health rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666606450745347",
        "text": "RT @MidiaNINJA: Marcos Rog\u00e9rio pediu a palavra para defender o direito de Fakhoury \u00e0 livre manifesta\u00e7\u00e3o contra uso de m\u00e1scaras, vacinas, is\u2026"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666606652104712",
        "text": "RT @jonathanvicent: Unimed n\u00e3o quer que compartilhemos o KIT COVID dela? Esse aqui? https://t.co/Fwse70vAzT"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666607805542405",
        "text": "RT @hilde_angel: \"Sossega, senador Marcos Rogerio\", ralha o senador Jorginho. Escolinha do Prof Raimundo? N\u00e3o, CPI da COVID"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666606861737992",
        "text": "RT @GuilhermeBoulos: NOJO! Gestora de fundos que pertencia a Paulo Guedes investiu 350 milh\u00f5es em funer\u00e1rias quando o Brasil chegou a 120 m\u2026"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666605595103232",
        "text": "RT @LeoniceMariana1: Marcos Rog\u00e9rio: \u2018CPI quer provar que quem est\u00e1 cuidando da pandemia \u00e9 o Lula\u2019 https://t.co/9GjySPwDH4"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666607604178944",
        "text": "RT @cinefilo_K: a UNIMED n\u00e3o quer que compartilhe a foto do seu \u201cKIT COVID\u201d pra n\u00e3o ser investigada na CPI\n\nessa \u00e9 a foto que n\u00e3o \u00e9 pra com\u2026"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666608921223174",
        "text": "RT @PedroRonchi2: Senador @ContaratoSenado est\u00e1 sendo gigante na CPI do Covid est\u00e1 honrando os 1.134.302 votos, incluindo o meu, que votou\u2026"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666609416122374",
        "text": "N\u00e3o pode galera https://t.co/xagdwi4iPk"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666609311211525",
        "text": "RT @fafefifelipe: Qual a dificuldade de entender que promover discurso de \u00f3dio e que afete a sa\u00fade coletiva n\u00e3o \u00e9 \"liberdade de express\u00e3o\"?\u2026"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231300",
            "tag": "Health rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666609311211525",
        "text": "RT @fafefifelipe: Qual a dificuldade de entender que promover discurso de \u00f3dio e que afete a sa\u00fade coletiva n\u00e3o \u00e9 \"liberdade de express\u00e3o\"?\u2026"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231300",
            "tag": "Health rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666612893200384",
        "text": "RT @pauloteixeira13: Pelo relato do Luciano Hang na CPI da Covid, a sua m\u00e3e foi v\u00edtima de um crime de omiss\u00e3o de socorro, fruto do charlata\u2026"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666613497122817",
        "text": "RT @GuilhermeBoulos: NOJO! Gestora de fundos que pertencia a Paulo Guedes investiu 350 milh\u00f5es em funer\u00e1rias quando o Brasil chegou a 120 m\u2026"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666609709756423",
        "text": "De novo essa porra???!?! O v\u00e9i ga\u00facho n\u00e3o cansa ?!?!?!?! https://t.co/d4DgVDyJdC"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666611001597952",
        "text": "tomei a primeira dose da vacina\ud83d\udc50\ud83c\udffd\ud83d\udc50\ud83c\udffd\ud83d\udc50\ud83c\udffd\ud83d\udc50\ud83c\udffd\ud83d\udc50\ud83c\udffd"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231301",
            "tag": "Vaccine rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666610942889986",
        "text": "RT @GuilhermeBoulos: NOJO! Gestora de fundos que pertencia a Paulo Guedes investiu 350 milh\u00f5es em funer\u00e1rias quando o Brasil chegou a 120 m\u2026"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666609768472577",
        "text": "RT @bndes: A cada d\u00f3lar investido em saneamento s\u00e3o economizados cerca de 4 d\u00f3lares em sa\u00fade. #Saneamento\u00c9B\u00e1sico"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231300",
            "tag": "Health rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666607960727556",
        "text": "Bolsonaro critica passaporte da vacina e pede liberdade de culto  https://t.co/UDYASTd2KS #R7 via @portalr7"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231301",
            "tag": "Vaccine rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666613606264832",
        "text": "RT @Rconstantino: - Por que vc disseminou sua opini\u00e3o sobre vacina?\n- Porque no Brasil tenho a liberdade de disseminar minha opini\u00e3o."
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231301",
            "tag": "Vaccine rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666614092713991",
        "text": "RT @ClaraFernanndez: Brasil: Quem doa dinheiro para a sa\u00fade \u00e9 interrogado, quem desvia interroga. \n\nComo mudar esta revoltante realidade?"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231300",
            "tag": "Health rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666615657279495",
        "text": "@RosaSoa88533536 A grande tribula\u00e7\u00e3o se aproxima."
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231300",
            "tag": "Health rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666616328261632",
        "text": "@SigaGazetaBR Maior senador do Brasil"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666620682051584",
        "text": "RT @oiIuiz: Os senadores que mant\u00e9m um placar com o n\u00famero de mortos pela covid-19 s\u00e3o os mesmos que se irritam com a placa dos 20 milh\u00f5es\u2026"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666623647322115",
        "text": "RT @nanamelon: \"N\u00e3o quer tomar vacina n\u00e3o toma\" \u00e9 o caralho. Tem que ser obrigat\u00f3rio sim, tem que ser cobrado o comprovante para absolutame\u2026"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231301",
            "tag": "Vaccine rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666622334504973",
        "text": "RT @cicerovsampaio: O seu presidenci\u00e1vel debate sobre solu\u00e7\u00f5es para o Brasil p\u00f3s Covid ou apenas aposta na Picanha &amp; Cerveja? \ud83e\udd14 https://t.c\u2026"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666623068614657",
        "text": "@mooniqueeS Ol\u00e1, @mooniqueeS!\nPara garantir o atendimento de qualidade, nossos parceiros precisam receber por isso, ent\u00e3o no momento n\u00e3o posso te oferecer plano gratuito. Por\u00e9m converse com um corretor, que ele vai te mostrar um plano SulAm\u00e9rica que cabe no seu bolso \ud83d\ude09"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231300",
            "tag": "Health rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666625765462022",
        "text": "@Scazzie_ Amigo e a vacina"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231301",
            "tag": "Vaccine rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666627174805507",
        "text": "@Biakicis Ser\u00e1 que esses senadores n\u00e3o tem no\u00e7\u00e3o que temos acesso a internet e na vida pregressa deles??? Tem pedofilia, tem roubo, tem fam\u00edlia presa, tem caloteira  e vem falar de Deus e de amo como se fossem exemplo de crist\u00e3o? Ainda bem que Deus n\u00e3o v\u00ea o exterior,mas sim o cora\u00e7\u00e3o."
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666626898022406",
        "text": "@JornalOGlobo KD o \" meu corpo minhas regras\"?"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231301",
            "tag": "Vaccine rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666629355839488",
        "text": "RT @cinefilo_K: a UNIMED n\u00e3o quer que compartilhe a foto do seu \u201cKIT COVID\u201d pra n\u00e3o ser investigada na CPI\n\nessa \u00e9 a foto que n\u00e3o \u00e9 pra com\u2026"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666627921330176",
        "text": "RT @stefaniesjs: @eupatriciaramos Acredite: bloquear algumas pessoas faz bem \u00e0 sa\u00fade mental."
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231300",
            "tag": "Health rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666631541116929",
        "text": "RT @AlanLopesRio: URGENTE: Pol\u00edcia Federal, Receita Federal e Minist\u00e9rio P\u00fablico fazem mega opera\u00e7\u00e3o na sede da Global Gest\u00e3o em Sa\u00fade, emp\u2026"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231300",
            "tag": "Health rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666630597353481",
        "text": "@Biakicis Agora a pouco tava vendo avi\u00e3o kkkkk. N\u00e3o falha um. Todos covardes"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231300",
            "tag": "Health rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666637639593998",
        "text": "@VEJA @Mleitaonetto Pai das vacinas? Kkkkkk"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231301",
            "tag": "Vaccine rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666640244199428",
        "text": "@LucianaACBarros Falou e disse: sess\u00e3o de tortura com requintes demon\u00edacos!!"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666642861449216",
        "text": "RT @GuilhermeBoulos: NOJO! Gestora de fundos que pertencia a Paulo Guedes investiu 350 milh\u00f5es em funer\u00e1rias quando o Brasil chegou a 120 m\u2026"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666645021560837",
        "text": "RT @GuilhermeBoulos: NOJO! Gestora de fundos que pertencia a Paulo Guedes investiu 350 milh\u00f5es em funer\u00e1rias quando o Brasil chegou a 120 m\u2026"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666645311016968",
        "text": "RT @cirogomes: Feliz anivers\u00e1rio ao amigo e irm\u00e3o de luta que a vida me deu, nosso grande @Ticostacruz! Tico \u00e9 cantor, escritor e mais impo\u2026"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231300",
            "tag": "Health rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666643624898561",
        "text": "RT @UOLNoticias: Idoso cobra R$ 100 mil da Prevent Senior na Justi\u00e7a ap\u00f3s tomar 'kit covid' https://t.co/AxA6rNdmFF"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666646225281035",
        "text": "RT @RogerioCorreia_: Metade da popula\u00e7\u00e3o em inseguran\u00e7a alimentar. 600 mil mortes por Covid-19, mais de 14 milh\u00f5es de desempregados. E Bols\u2026"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666646787297282",
        "text": "@BrunnoMeloCBN E os idosos que tomaram Astrazeneca e a segunda dose s\u00f3 foi em Maio? Alguma chance de antecipar Brunno?"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231300",
            "tag": "Health rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666643452846085",
        "text": "RT @Leninhadecastr1: N\u00e3o vacinados representam 94% das interna\u00e7\u00f5es por Covid-19 no Ronaldo Gazolla, que reabrir\u00e1 para outras doen\u00e7as https:\u2026"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231301",
            "tag": "Vaccine rule"
        },
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666644144951300",
        "text": "RT @GuilhermeBoulos: NOJO! Gestora de fundos que pertencia a Paulo Guedes investiu 350 milh\u00f5es em funer\u00e1rias quando o Brasil chegou a 120 m\u2026"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666651166224385",
        "text": "@HumanaCaotica aiii pecado \ud83e\udd7a \nmelhoras"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231300",
            "tag": "Health rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666647546535943",
        "text": "RT @ThiagoResiste: Paulo Guedes \u00e9 fundador de um grupo que det\u00e9m v\u00e1rios hospitais no interior de SP. Foi o MINIST\u00c9RIO DA ECONOMIA quem auxi\u2026"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666648699973636",
        "text": "RT @MarcosRogerio: Mais uma vez o relator traz \u00e0 CPI temas e fatos que n\u00e3o tem qualquer conex\u00e3o com o objeto de investiga\u00e7\u00e3o da Comiss\u00e3o, q\u2026"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666650008539152",
        "text": "@Whiplash_Net Ent\u00e3o nunca mais vai tocar. J\u00e1 temos mais de 20 mil mortes por covid, apenas no Brasil, de pessoas vacinadas. N\u00c3O EXISTE SEGURAN\u00c7A!!! Ali\u00e1s, pra nada nessa vida!!! VIVER \u00c9 RISCO, e quem tem medo pode correr p debaixo da cama e trocar as fraldas. O mundo n\u00e3o \u00e9 p FRACOS!!!"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666650482552834",
        "text": "RT @MidiaNINJA: A pedido de Randolfe Rodrigues (Rede- AP), a #CPIdaCovid aprovou h\u00e1 pouco requerimento de convoca\u00e7\u00e3o de Paulo Roberto Vande\u2026"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231300",
            "tag": "Health rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666648351887363",
        "text": "RT @Biakicis: Al\u00e9m de ensinarem sobre a verdade, existem agora as aulas sobre o cristianismo e o amor. Tudo diretamente na CPI da covid-19."
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666650331557890",
        "text": "RT @BVeralu: 1)MILH\u00d5ES morrem de vacinas COVID-19, mas a m\u00eddia n\u00e3o vai falar sobre isso\nMuito mais pessoas est\u00e3o morrendo de \"vacinas\" cont\u2026"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666651107430407",
        "text": "RT @minorianacamara: Hist\u00f3rico discurso do Senador Contarato @ContaratoSenado  contra a homofobia na CPI da COVID. VEJA A PARTE MAIS INCR\u00cdV\u2026"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666654983041030",
        "text": "@sarro_f O pior \u00e9 que ele \u00e9 bem votado em Rond\u00f4nia. Provavelmente ser\u00e1 governador. N\u00e3o vai sobrar um m2 de floresta em p\u00e9."
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666654345539586",
        "text": "RT @LucianaACBarros: As manifesta\u00e7\u00f5es dos senadores diante de seus ofendidos nessa abjeta CPI da Covid s\u00e3o uma repulsiva e nauseante sess\u00e3o\u2026"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666652210544640",
        "text": "Tem hora que eu gosto de ser eu mesma para a pessoa gostar de mim como eu sou"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231301",
            "tag": "Vaccine rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666654056128516",
        "text": "RT @AndreaMPacha: 15 mil crian\u00e7as deixaram de morrer em 16 anos porque \u00e9 proibido fumar em p\u00fablico.\nRestri\u00e7\u00e3o a direito individual para pre\u2026"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231300",
            "tag": "Health rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666658455953413",
        "text": "RT @cinefilo_K: a UNIMED n\u00e3o quer que compartilhe a foto do seu \u201cKIT COVID\u201d pra n\u00e3o ser investigada na CPI\n\nessa \u00e9 a foto que n\u00e3o \u00e9 pra com\u2026"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666657558286349",
        "text": "RT @laurojardim: CPI da Covid vai trazer m\u00e9dicos que denunciaram rotina de horror na Prevent. https://t.co/7FqPjnQrCl https://t.co/JLIqY2Sv\u2026"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666658548142087",
        "text": "RT @BVeralu: 5)vacina contra a  COVID-19 - mas espere, h\u00e1 mais!\nCerca de 150.000 relatos de enfermidades e mortes foram supostamente exclu\u00ed\u2026"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231301",
            "tag": "Vaccine rule"
        },
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666662964744192",
        "text": "@taoquei1 Quanto esta custando o circo da CPI da COVID aos brasileiros?"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666660448161792",
        "text": "@vasilva1971 @NcSoledade @didiindignada @MaraMar27888159 @meugulagminhav @luizmarcelocb @anandacajueiro @AugustWass @OliviaPepper38 @ceres_jose @a__esquerda @Sergio007Carlos @Edu_mundial51 @Tio_Dan_Dan @AlexandreFenel1 @BuscandoALogica @menconialex @Altairos1010 @Kyrablondd @ahfc3 @LizaSimpson46 @LEspartanoBR @SidPedro1 @FlorDeserto @Cris57639092 @PresidaGangster @amanda_dounis @DexteraDomini1 @Jasmim49833330 @Francis78816909 @TROLLPND @FerreSebastiana @Alexand23562813 @roaraz @FabricioBrown7 @DIADFORABOZO @AntnioPereiraJr @PPReacaFla2 @AlBacelar1 @MuseuHolocausto @ToniTosti1 @Paulohe90234935 @Tequila86233552 @Cecilia17879727 @Gabriel501SA @OnivaOtaner @A_Bem_d_Verdade @Claudio51336128 @mari0brun0 @Lostado Sou um defensor ferrenho da vacina\u00e7\u00e3o obrigat\u00f3ria. At\u00e9 pq ningu\u00e9m morre por tomar vacina.\n\nVacina\u00e7\u00e3o s\u00f3 traz benef\u00edcios. Ponto."
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231301",
            "tag": "Vaccine rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666663296143363",
        "text": "@CalhauImoveis @Br7x_bruno @g1 Claro, voc\u00ea deve entender mais que a Organiza\u00e7\u00e3o Mundial da Sa\u00fade, temos um m\u00e9dico virologista aqui senhores! Ele \u00e9 o dono da OMS, perguntem tudo a ele, ele \u00e9 a melhor e maior fonte de conhecimento! https://t.co/soaFqoCd1h"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231300",
            "tag": "Health rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666661148696579",
        "text": "RT @AlanLopesRio: URGENTE: Pol\u00edcia Federal, Receita Federal e Minist\u00e9rio P\u00fablico fazem mega opera\u00e7\u00e3o na sede da Global Gest\u00e3o em Sa\u00fade, emp\u2026"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231300",
            "tag": "Health rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666666932604930",
        "text": "Alguem me informa onde consigo o teste da Covid 19 mais barato pra ir no jogo de s\u00e1bado contra o inter?"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666665640800263",
        "text": "RT @OPASOMSBrasil: Quando voc\u00ea se vacina, n\u00e3o protege apenas a si mesmo, mas a todos que te rodeiam \ud83d\udc75\ud83c\udffd\ud83d\udc68\ud83c\udffd\u200d\ud83e\uddb3\ud83d\udc74\ud83c\udffd, especialmente as pessoas com\u2026"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231301",
            "tag": "Vaccine rule"
        },
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666666546733057",
        "text": "RT @SigaGazetaBR: Marcos Rog\u00e9rio: \u2018CPI quer provar que quem est\u00e1 cuidando da pandemia \u00e9 o Lula\u2019 https://t.co/1TDu5WVnNo"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666665389101058",
        "text": "RT @cinefilo_K: a UNIMED n\u00e3o quer que compartilhe a foto do seu \u201cKIT COVID\u201d pra n\u00e3o ser investigada na CPI\n\nessa \u00e9 a foto que n\u00e3o \u00e9 pra com\u2026"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666668207620097",
        "text": "RT @GuilhermeBoulos: NOJO! Gestora de fundos que pertencia a Paulo Guedes investiu 350 milh\u00f5es em funer\u00e1rias quando o Brasil chegou a 120 m\u2026"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666671982583818",
        "text": "Senadora fala sobre a diferen\u00e7a entre liberdade de express\u00e3o e crime, a\u00ed o fdp do depoente pede a palavra e fala sobre a SUA opini\u00e3o (vacina da China, imunidade de rebanho, fake news).\n\nTa\u00ed mais uma amostra q com bolsominion n\u00e3o existe dialogo. Ningu\u00e9m muda a cabe\u00e7a destes lixos."
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231301",
            "tag": "Vaccine rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666672104132609",
        "text": "RT @KleideGrava: @veravaia2 @marisascruz Mas \u00e9 justamente essa a inten\u00e7\u00e3o. For\u00e7ar as pessoas a tomar a vacina"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231301",
            "tag": "Vaccine rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666670841630724",
        "text": "meu deus, acabei de tomar a vacina e meu bra\u00e7o j\u00e1 t\u00e1 uma pedra"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231301",
            "tag": "Vaccine rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666670028050438",
        "text": "Essa CPI da covid t\u00e1 dando mais audi\u00eancia do que o jogo do Flamengo na Rede Globo. D\u00e1 RT ai GAROTOS &amp; GAROTAS PQP"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666669159829509",
        "text": "@lacerdaa_crvg @prpauloconcesso @Rconstantino O \u00e1lcool comprovadamente diminui os reflexos e tolhe o discernimento, o passaporte de vacina s\u00f3 SEGREGA, o imunizante devia como a palavra diz IMUNIZAR, se vc est\u00e1 IMUNIZADO porque teme quem n\u00e3o est\u00e1? N\u00e3o acha que \u00e9 irracional isso? Met\u00e1fora esdr\u00faxula e sem senso de propor\u00e7\u00e3o."
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231301",
            "tag": "Vaccine rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666670753550336",
        "text": "@IracemaHorta @g_garc2 Tem e n\u00e3o s\u00e3o poucos ... O pre\u00e7o da Liberdade \u00e9 a Eterna Vigilancia."
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231301",
            "tag": "Vaccine rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666673928638467",
        "text": "RT @otempo: Senadores querem saber motivo da ag\u00eancia n\u00e3o ter agido contra omiss\u00f5es da operadora de sa\u00fade no tratamento de pacientes com Cov\u2026"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231300",
            "tag": "Health rule"
        },
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666674624913411",
        "text": "@cafezin_ameti n aei oq esta acontecendo com vc fia, mais melhoras"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231300",
            "tag": "Health rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666673056329741",
        "text": "@tatisaczuk Feliz anivers\u00e1rio muita sa\u00fade e sucesso na vida pessoal e profissional"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231300",
            "tag": "Health rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666672842387473",
        "text": "RT @MarcosRogerio: Mais uma vez o relator traz \u00e0 CPI temas e fatos que n\u00e3o tem qualquer conex\u00e3o com o objeto de investiga\u00e7\u00e3o da Comiss\u00e3o, q\u2026"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666679444217863",
        "text": "RT @cinefilo_K: a UNIMED n\u00e3o quer que compartilhe a foto do seu \u201cKIT COVID\u201d pra n\u00e3o ser investigada na CPI\n\nessa \u00e9 a foto que n\u00e3o \u00e9 pra com\u2026"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666680215916552",
        "text": "RT @Rconstantino: \"Cada vez mais nos vemos obrigados, juntamente com voc\u00eas, como demonstramos no 7 de setembro, a lutar pra que cada um dos\u2026"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666676529209351",
        "text": "Covid-19 colocou 100 milh\u00f5es de pessoas na extrema pobreza, estima presidente do Banco Mundial - https://t.co/WgM1KL6EBB https://t.co/3m1g7Gmm0H"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666679402221570",
        "text": "Na CPI Covid Brasil, o Senador Rog\u00e9rio Carvalho (PT-SE)\nhttps://t.co/7B2XwE9lhA https://t.co/IF1RtbqT10"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666681352556549",
        "text": "RT @slpng_giants_pt: \ud83d\udea8CPI da Covid acaba de aprovar a convoca\u00e7\u00e3o na semana que vem do presidente da @ANS_reguladora\n\nEssa \u00e9 uma enorme vit\u00f3\u2026"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666682690539526",
        "text": "RT @AlanLopesRio: URGENTE: Pol\u00edcia Federal, Receita Federal e Minist\u00e9rio P\u00fablico fazem mega opera\u00e7\u00e3o na sede da Global Gest\u00e3o em Sa\u00fade, emp\u2026"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231300",
            "tag": "Health rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666682413735936",
        "text": "RT @cinefilo_K: a UNIMED n\u00e3o quer que compartilhe a foto do seu \u201cKIT COVID\u201d pra n\u00e3o ser investigada na CPI\n\nessa \u00e9 a foto que n\u00e3o \u00e9 pra com\u2026"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666681738432516",
        "text": "RT @awake_giants_br: ESCLARECIMENTOS.\nAp\u00f3s men\u00e7\u00f5es da CPI DA COVID, Awake Giants Brasil JAMAIS recebeu qualquer aporte ou ajuda do Instituo\u2026"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666687153381379",
        "text": "@LulaOficial Isso mesmo \u00e9 o Brasil precisa tamb\u00e9m de funcion\u00e1rios bons que fa\u00e7a  o sus cresce nao complica como.muitos s\u00f3 complica em vez de ajuda"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231300",
            "tag": "Health rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666685618229248",
        "text": "RT @mari_ihan: vacina salva oq mata \u00e9 transar olhando no olho"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231301",
            "tag": "Vaccine rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666688654954501",
        "text": "RT @SigaGazetaBR: Marcos Rog\u00e9rio: \u2018CPI quer provar que quem est\u00e1 cuidando da pandemia \u00e9 o Lula\u2019 https://t.co/1TDu5WVnNo"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666686541025287",
        "text": "RT @kabokiko: Via @estadao: \u00c9 falso que jovem tenha sofrido parada card\u00edaca ap\u00f3s vacina\u00e7\u00e3o no Canad\u00e1 -  https://t.co/9lbXephLs4"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231301",
            "tag": "Vaccine rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666689086926848",
        "text": "RT @ClaraFernanndez: Brasil: Quem doa dinheiro para a sa\u00fade \u00e9 interrogado, quem desvia interroga. \n\nComo mudar esta revoltante realidade?"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231300",
            "tag": "Health rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666688923389955",
        "text": "@veramagalhaes De novo igual a 2018? Ah, e vacina \u00e9 pra quem quiser. Eu n\u00e3o quero. N\u00e3o tem comprova\u00e7\u00e3o cient\u00edfica de efic\u00e1cia. Minhas ag\u00eancias de checagem conclu\u00edram."
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231301",
            "tag": "Vaccine rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666691825733646",
        "text": "RT @direitaop: Dr Jos\u00e9 Nasser: Aumento catastr\u00f3fico de c\u00e2ncer, herpes e outras doen\u00e7as auto-imunes ap\u00f3s vacinas contra covid de tecnologia\u2026"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666692681383937",
        "text": "@aguedescartoon Depois de refor\u00e7ada com Pfizer \u00e9 f\u00e1cil."
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231301",
            "tag": "Vaccine rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666690445922307",
        "text": "RT @ThunderbirdQR: Desembargador suspende passaporte de vacina no Rio https://t.co/IxnDZc2d4B"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231301",
            "tag": "Vaccine rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666690659717120",
        "text": "Prefeitura definiu calend\u00e1rio para pr\u00f3xima semana da vacina\u00e7\u00e3o contra a Covid-19. https://t.co/K6Pa8rVZe9"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666693885202437",
        "text": "RT @ClaraFernanndez: Brasil: Quem doa dinheiro para a sa\u00fade \u00e9 interrogado, quem desvia interroga. \n\nComo mudar esta revoltante realidade?"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231300",
            "tag": "Health rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666693885202437",
        "text": "RT @ClaraFernanndez: Brasil: Quem doa dinheiro para a sa\u00fade \u00e9 interrogado, quem desvia interroga. \n\nComo mudar esta revoltante realidade?"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231300",
            "tag": "Health rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666697005715456",
        "text": "RT @printsminions: O @opropriofaka \u00e9 um negacionista que tranquilamente poderia frequentar os grupos de telegram que eu acompanho, as falas\u2026"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231301",
            "tag": "Vaccine rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666699102916616",
        "text": "@vitao085 Bicho de sorte \u00e9 malandro"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231301",
            "tag": "Vaccine rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666700076032001",
        "text": "RT @DrFrazaoOficial: Jovem tem infarto tr\u00eas dias depois da droga da morte que IDIOTAS E bandidos chamam de \"vacina\".\nSaiu da academia para\u2026"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231301",
            "tag": "Vaccine rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666701749469199",
        "text": "A UNIMED tamb\u00e9m? https://t.co/p8YyhkqJLd"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666699337805828",
        "text": "RT @GuilhermeBoulos: NOJO! Gestora de fundos que pertencia a Paulo Guedes investiu 350 milh\u00f5es em funer\u00e1rias quando o Brasil chegou a 120 m\u2026"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666706845548555",
        "text": "RT @Biakicis: Ao amigo @opropriofaka todo meu apoio nesse dia de CPI da covid. Estamos assistindo pessoas honradas sendo desrespeitadas e t\u2026"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666704761032711",
        "text": "@CorazonDeZafiro Nuncamente!!"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666706166173705",
        "text": "RT @mr_freak97: @fernandoulrich minha m\u00e3e \u00e9 tec. enfermagem em Unidade B\u00e1sica de Sa\u00fade, e vale cada centavo de imposto pago pra ela. A melh\u2026"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231300",
            "tag": "Health rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666708833742848",
        "text": "RT @cinefilo_K: a UNIMED n\u00e3o quer que compartilhe a foto do seu \u201cKIT COVID\u201d pra n\u00e3o ser investigada na CPI\n\nessa \u00e9 a foto que n\u00e3o \u00e9 pra com\u2026"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666710079447040",
        "text": "RT @cinefilo_K: a UNIMED n\u00e3o quer que compartilhe a foto do seu \u201cKIT COVID\u201d pra n\u00e3o ser investigada na CPI\n\nessa \u00e9 a foto que n\u00e3o \u00e9 pra com\u2026"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666712654749697",
        "text": "RT @slpng_giants_pt: \ud83d\udea8CPI da Covid acaba de aprovar a convoca\u00e7\u00e3o na semana que vem do presidente da @ANS_reguladora\n\nEssa \u00e9 uma enorme vit\u00f3\u2026"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666710570151939",
        "text": "RT @GuilhermeBoulos: NOJO! Gestora de fundos que pertencia a Paulo Guedes investiu 350 milh\u00f5es em funer\u00e1rias quando o Brasil chegou a 120 m\u2026"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666714093408256",
        "text": "@lulizaa_ pois vc j\u00e1 est\u00e1 avisada que amanh\u00e3 \u00e9 vacina e f\u00f3rmula 1"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231301",
            "tag": "Vaccine rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666710867947520",
        "text": "RT @MidiaNINJA: A pedido de Randolfe Rodrigues (Rede- AP), a #CPIdaCovid aprovou h\u00e1 pouco requerimento de convoca\u00e7\u00e3o de Paulo Roberto Vande\u2026"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231300",
            "tag": "Health rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666713401307137",
        "text": "RT @cirogomes: Feliz anivers\u00e1rio ao amigo e irm\u00e3o de luta que a vida me deu, nosso grande @Ticostacruz! Tico \u00e9 cantor, escritor e mais impo\u2026"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231300",
            "tag": "Health rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666717507526656",
        "text": "@VEJA @Mleitaonetto \u00c9 isso que dar darem emprego s\u00f3 pelo o nome da m\u00e3e e sai essa m**** ai"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231301",
            "tag": "Vaccine rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666715171241993",
        "text": "@JrSilvio1 @LUISACQUAREDES @Rconstantino Ent\u00e3o tudo bem vivermos em uma sociedade imperfeita, n\u00e9? Cara piscando\n\nSe vc consegue tolerar a \"imperfei\u00e7\u00e3o\" do Talib\u00e3, n\u00e3o seria uma vacina, uma m\u00e1scara que lhe incomodaria, n\u00e3o \u00e9? E nem um casal de gays passeando..."
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231301",
            "tag": "Vaccine rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666722460946434",
        "text": "RT @Rconstantino: - Por que vc disseminou sua opini\u00e3o sobre vacina?\n- Porque no Brasil tenho a liberdade de disseminar minha opini\u00e3o."
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231301",
            "tag": "Vaccine rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666722024734730",
        "text": "@TerezaCrisMS Continue melhorando, ministra."
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666718711291909",
        "text": "RT @mechaanngelo: Depois da CPI da Covid ter\u00e1 que abrir a CPI do Assassinato da Gram\u00e1tica.\n\u2022 Creptomoeda.\n\u2022 Advugadu\n\u2022 Comordidades\n\u2022 Rezis\u2026"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666720087019520",
        "text": "RT @UOLNoticias: Idoso cobra R$ 100 mil da Prevent Senior na Justi\u00e7a ap\u00f3s tomar 'kit covid' https://t.co/AxA6rNdmFF"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666720913231872",
        "text": "RT @cinefilo_K: a UNIMED n\u00e3o quer que compartilhe a foto do seu \u201cKIT COVID\u201d pra n\u00e3o ser investigada na CPI\n\nessa \u00e9 a foto que n\u00e3o \u00e9 pra com\u2026"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666720250605570",
        "text": "RT @MarcosRogerio: Mais uma vez o relator traz \u00e0 CPI temas e fatos que n\u00e3o tem qualquer conex\u00e3o com o objeto de investiga\u00e7\u00e3o da Comiss\u00e3o, q\u2026"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666721559257095",
        "text": "RT @hilde_angel: A CPI da COVID hoje est\u00e1 praticamente um culto evang\u00e9lico. Todos os senadores que falam professam sua f\u00e9 crist\u00e3."
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666718241525765",
        "text": "RT @LucianaACBarros: As manifesta\u00e7\u00f5es dos senadores diante de seus ofendidos nessa abjeta CPI da Covid s\u00e3o uma repulsiva e nauseante sess\u00e3o\u2026"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666713866801152",
        "text": "@STF_oficial @LuizFux vamos tentar moralizar e colocar honestidade?"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666725006942220",
        "text": "RT @FernandinhaAnt1: \"A vacina que t\u00e1 aqui quem comprou?\"\nFoi Jo\u00e3o D\u00f3ria @MarcosRogerio"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231301",
            "tag": "Vaccine rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666725367648263",
        "text": "RT @GuilhermeBoulos: NOJO! Gestora de fundos que pertencia a Paulo Guedes investiu 350 milh\u00f5es em funer\u00e1rias quando o Brasil chegou a 120 m\u2026"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666729159299078",
        "text": "RT @mechaanngelo: Depois da CPI da Covid ter\u00e1 que abrir a CPI do Assassinato da Gram\u00e1tica.\n\u2022 Creptomoeda.\n\u2022 Advugadu\n\u2022 Comordidades\n\u2022 Rezis\u2026"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666728014209028",
        "text": "@CentralBotafogo Faz no posto de sa\u00fade que \u00e9 de gra\u00e7a"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231300",
            "tag": "Health rule"
        },
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666730379841547",
        "text": "@duzonez mas o segredo \u00e9 se permitir ter tempo livre e se divertir, n\u00e3o ficar se cobrando demais e n\u00e3o deixar a press\u00e3o do ambiente te afetar\nnao tem problema se vc quiser tirar 2 horinhas pra fazer o que quiser, n\u00e3o vale a pena sacrificar a sa\u00fade mental pelo enem"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231300",
            "tag": "Health rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666728563748864",
        "text": "Mais de 160 mil doses da vacina contra a Covid-19 ser\u00e3o enviadas para SC. #NDmais https://t.co/rvuPczXSqy"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231301",
            "tag": "Vaccine rule"
        },
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666730237190156",
        "text": "Mais de 160 mil doses da vacina contra a Covid-19 ser\u00e3o enviadas para SC. #NDmais https://t.co/oq9CTMvRlt"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231301",
            "tag": "Vaccine rule"
        },
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666728756654082",
        "text": "RT @shwniichy: amanh\u00e3 vou vacinar e eu fiz brigadeiros pra entregar pro pessoal que aplica vacina!!! ainda falta fazer 10 caixinhas kkkkkkk\u2026"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231301",
            "tag": "Vaccine rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666732246347778",
        "text": "RT @mitags: Minha Nossa! A CPI vai servir tamb\u00e9m \u00e0 lavagem de roupa suja por postagens no twiter? Que N\u00c3O TEM NADA A VER COM COMBATE AO COV\u2026"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666731214557192",
        "text": "Impeachment desse desgoverno urgente \ud83d\udea8\n#MinasGeraisContraBolsonaro #ImpeachmentBolsonaroUrgente https://t.co/eHB34JW2Qu"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666735270449160",
        "text": "@SadDaniele @CarlaZambelli38 Meeeeooooo Deus. Eu juro que n\u00e3o li isso. Kkkkkkkkk\nS\u00f3 pode ser piada."
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231301",
            "tag": "Vaccine rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666732644814850",
        "text": "RT @mari_ihan: vacina salva oq mata \u00e9 transar olhando no olho"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231301",
            "tag": "Vaccine rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666737648607235",
        "text": "RT @Poder360: Passaporte da vacina \u00e9 meio de \"discrimina\u00e7\u00e3o\", diz Bolsonaro (@jairbolsonaro)\nhttps://t.co/TNZMIahKjk"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231301",
            "tag": "Vaccine rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666735471661065",
        "text": "Que venha com muita sa\u00fade \ud83d\ude33\ud83d\ude4c\ud83d\ude4f"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231300",
            "tag": "Health rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666735073275905",
        "text": "@Leandro33263109 @br_conserva @heitoralcantar @jg_freitas8 @AleFarias810 @sk_jump @geglobo Os pol\u00edticos comem seu cu e tu ainda pede mais. Deixa de ser inocente. Se a porra do dinheiro fosse usado realmente para nos beneficiar, tudo bem. Mas a gente paga imposto e ainda paga transporte, plano de sa\u00fade, escola particular, pq o servi\u00e7o p\u00fablico \u00e9 uma MERDA."
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231300",
            "tag": "Health rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666736923004928",
        "text": "@rossanaPTista @GalizaAr Rsrsrs..N\u00e3o \u00e9 \"jacar\u00e9\" o animal que ele citou na verdade! \ud83d\ude0f\n\nPega o video e reveja!\nEle cita outro animal antes..em meia palavra..mas corta no meio!..e em seguida fala \"jacar\u00e9\" justificando que se falasse o outro que pronunciou ao meio poderia ser interpretado de forma errada! https://t.co/Sw2sSF3wTa"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231301",
            "tag": "Vaccine rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666735886962695",
        "text": "RT @fabifbbr: Eduardo Bolsonaro @BolsonaroSP n\u00e3o est\u00e1 l\u00e1 na CPI com Otavio pq est\u00e1 em isolamento acabando de se recuperar da Covid. Sim, es\u2026"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666741842874373",
        "text": "RT @FlavioBolsonaro: Como o relator da CPI n\u00e3o sabe a diferen\u00e7a, vamos explicar:\n- tratamento preventivo: antes de estar doente.\n- tratamen\u2026"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666740668416007",
        "text": "RT @brasilcoast2: Kareem Abdul Jabbar para os jogadores que est\u00e3o questionando a vacina da COVID-19:\n\n\u201cDa pr\u00f3xima vez q vcs tiverem uma inf\u2026"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231301",
            "tag": "Vaccine rule"
        },
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666740760752131",
        "text": "N\u00e3o compartilhem! \ud83d\ude0f https://t.co/7PitrX4vCH"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666743617064960",
        "text": "RT @Rconstantino: - Por que vc disseminou sua opini\u00e3o sobre vacina?\n- Porque no Brasil tenho a liberdade de disseminar minha opini\u00e3o."
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231301",
            "tag": "Vaccine rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666743335981058",
        "text": "@Lauritaarruda Ai o deputado Kelps tem raiva quando \u00e9 criticado. O circo de hoje foi exposto!"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666744200024067",
        "text": "@prefeiturabelem Fui agora no fim da tarde na uepa para vacinar e estava fechada. Posso levar minha m\u00e3e amanh\u00e3??"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231301",
            "tag": "Vaccine rule"
        },
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666744690757645",
        "text": "RT @GuilhermeBoulos: NOJO! Gestora de fundos que pertencia a Paulo Guedes investiu 350 milh\u00f5es em funer\u00e1rias quando o Brasil chegou a 120 m\u2026"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666745861017606",
        "text": "RT @Ricardo36637763: Para a \"\u00c7i\u00eancia\" da CPI.\n- Imunidade de rebanho \u00e9 crime\n- N\u00e3o uso de m\u00e1scara \u00e9 crime\n- Quem n\u00e3o se vacina \u00e9 crime\n- Tr\u2026"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231301",
            "tag": "Vaccine rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666746171400204",
        "text": "RT @GuilhermeBoulos: NOJO! Gestora de fundos que pertencia a Paulo Guedes investiu 350 milh\u00f5es em funer\u00e1rias quando o Brasil chegou a 120 m\u2026"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666747345838081",
        "text": "RT @GuilhermeBoulos: NOJO! Gestora de fundos que pertencia a Paulo Guedes investiu 350 milh\u00f5es em funer\u00e1rias quando o Brasil chegou a 120 m\u2026"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666745257046023",
        "text": "RT @brom_elisa: U\u00e9,essa CPI n\u00e3o era pra investigar fatos relacionados \u00e0 Pandemia?\ud83e\udd14\n\nRenan Calheiros nem disfar\u00e7a mais o objetivo da #CPIdoL\u2026"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231300",
            "tag": "Health rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666745760362501",
        "text": "RT @ivermectinatha: Cai o Passaporte da vacina no Rio de Janeiro. Desembargador Paulo Rangel concedeu um habeas corpus coletivo.\nDecis\u00e3o hi\u2026"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231301",
            "tag": "Vaccine rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666750931968005",
        "text": "RT @Biakicis: Ao amigo @opropriofaka todo meu apoio nesse dia de CPI da covid. Estamos assistindo pessoas honradas sendo desrespeitadas e t\u2026"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666748536991750",
        "text": "@MarcosRogerio O teu discurso de agora a pouco tem de entrar pra hist\u00f3ria. De como um ser abjeto e cafajeste arranja lorota pra justificar atitudes criminosas. Vc \u00e9 um vexame pra ra\u00e7a humana."
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666748704706564",
        "text": "RT @nathansodre: Ent\u00e3o pessoal estou precisando muito tomar uma geladinha hoje, quem puder me ajudar nem que seja com 1 real eu agrade\u00e7o a\u2026"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231300",
            "tag": "Health rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666754694225927",
        "text": "@BaldaciniAu @CarlosA97881493 @Rconstantino N\u00e3o, a discuss\u00e3o \u00e9 se a vacina \u00e9 experimental ou n\u00e3o. Segundo os crit\u00e9rios objetivos da FDA, a vacina da Pfizer n\u00e3o \u00e9 mais experimental. Agora se voc\u00ea e o Carlos n\u00e3o aprovaram, \u00e9 outra discuss\u00e3o. Opini\u00e3o \u00e9 igual bunda, todo mundo tem."
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231301",
            "tag": "Vaccine rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666754987778048",
        "text": "@freire_roberto H\u00e1 um metodo claro utilizado por estes criminosos. N\u00e3o s\u00e3o os fatos que importam e sim os objetivos a serem alcan\u00e7ados."
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231301",
            "tag": "Vaccine rule"
        },
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666752580243458",
        "text": "RT @cirogomes: Feliz anivers\u00e1rio ao amigo e irm\u00e3o de luta que a vida me deu, nosso grande @Ticostacruz! Tico \u00e9 cantor, escritor e mais impo\u2026"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231300",
            "tag": "Health rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666756791382017",
        "text": "@GuilhermeBoulos nao gosto desse governo. mas n\u00e3o vem jogando informa\u00e7\u00e3o ai sem fonte alguma. cara fala em investir em funeraria como se as funer\u00e1rias estivessem em uma bolsa de valores. apesar que nao me surpreendo, a solucao para a previdencia de SP era fazer mais concurso, n\u00e9? kkkkkkk"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666757793849344",
        "text": "RT @FlavioBolsonaro: Parab\u00e9ns, deputado!\nA vacina \u00e9 importante para se reduzir chances de interna\u00e7\u00e3o ou morte.\nSe at\u00e9 quem tomou a vacina p\u2026"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231301",
            "tag": "Vaccine rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666758326489095",
        "text": "\"ain est\u00e3o tentando calar os conservadores, querem criminalizar nossa opini\u00e3o\"\n#CPIdaPandemia https://t.co/uiArNYm6x2"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666761899991045",
        "text": "RT @Valisserra: **Amigos, oportunidade de emprego:\n\nPreciso de uma indica\u00e7\u00e3o de recepcionista (gay), trabalho no av Ang\u00e9lica, sal\u00e1rio bruto\u2026"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231300",
            "tag": "Health rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666761711300612",
        "text": "\u00c9 muito ficar de quarto pra pol\u00edtico... https://t.co/fLYW730zEH"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231301",
            "tag": "Vaccine rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666764286644227",
        "text": "@DrFrazaoOficial Encontrei isto \"REA\u00c7\u00d5ES  ADVERSAS DAS VACINAS. Um jovem frequentador de academia recebeu a segunda dose da VACINA. Tr\u00eas dias depois voltou a fazer seus exerc\u00edcios para fortalecer a musculatura. Ap\u00f3s fazer alguns exerc\u00edcios o jovem se sentiu confuso\" https://t.co/FcDYx2V9CN"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231301",
            "tag": "Vaccine rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666761027575815",
        "text": "RT @GuilhermeBoulos: NOJO! Gestora de fundos que pertencia a Paulo Guedes investiu 350 milh\u00f5es em funer\u00e1rias quando o Brasil chegou a 120 m\u2026"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666761388265476",
        "text": "@jjongcuts aaaaa meu deus"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231301",
            "tag": "Vaccine rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666761908359173",
        "text": "@daylimns Simmm, falta s\u00f3 a 2\u00b0 dose"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231301",
            "tag": "Vaccine rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666762038456320",
        "text": "RT @enf_intensiva: Todo negacionista deveria ser obrigado a passar uma semana dentro de uma UTI COVID acompanhando o nosso trabalho #CPIdaP\u2026"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666767503560709",
        "text": "RT @GuilhermeBoulos: NOJO! Gestora de fundos que pertencia a Paulo Guedes investiu 350 milh\u00f5es em funer\u00e1rias quando o Brasil chegou a 120 m\u2026"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666767226806284",
        "text": "@RaonyPhillips @googlebrasil Que assim seja \ud83d\udc96\ud83e\udd70"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231300",
            "tag": "Health rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666766530547714",
        "text": "Para muitos trabalhadores, as presta\u00e7\u00f5es sociais - educa\u00e7\u00e3o, sa\u00fade, seguran\u00e7a -  o que resta para evitar a situa\u00e7\u00e3o de pobreza total. \nA Reforma Administrativa \u00e9 ilegal no atual quadro constitucional e insustent\u00e1vel no plano social. @AssembleiaSP  #DoriaMassacraServidorPublico https://t.co/34zEU4ytrR"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231300",
            "tag": "Health rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666772176084996",
        "text": "RT @juliovschneider: Bom dia pra voc\u00ea cidad\u00e3o que tem passaporte, pois Omar Aziz da CPI da vergonha, teve o passaporte apreendido pela PF p\u2026"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231300",
            "tag": "Health rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666771584688133",
        "text": "@MarcosRogerio ESSE SENADOR VOTOU A FAVOR DA CORRUP\u00c7\u00c3O https://t.co/vYxS4Bd4mj"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666771320492037",
        "text": "RT @freire_roberto: O SUS gastou bilh\u00f5es de reais para tratar quem acreditou em cloroquina e ivermectina e n\u00e3o em m\u00e1scara e vacina. Bilh\u00f5es\u2026"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231301",
            "tag": "Vaccine rule"
        },
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666771521810439",
        "text": "RT @hilde_angel: \"Sossega, senador Marcos Rogerio\", ralha o senador Jorginho. Escolinha do Prof Raimundo? N\u00e3o, CPI da COVID"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666771836297219",
        "text": "RT @GuilhermeBoulos: NOJO! Gestora de fundos que pertencia a Paulo Guedes investiu 350 milh\u00f5es em funer\u00e1rias quando o Brasil chegou a 120 m\u2026"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666772633214987",
        "text": "RT @GuilhermeBoulos: NOJO! Gestora de fundos que pertencia a Paulo Guedes investiu 350 milh\u00f5es em funer\u00e1rias quando o Brasil chegou a 120 m\u2026"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666773442764809",
        "text": "@Eduardo03489969 Com uma vacina com efic\u00e1cia duvidosa e seguran\u00e7a sem um tempo adequado para ter certeza ,eu n\u00e3o confio."
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231301",
            "tag": "Vaccine rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666773098827782",
        "text": "@VEJA @Mleitaonetto N\u00e3o cresce por dois motivos: primeiro se elegeu de forma oportunista, com o BolsoDoria, pegando raiva do eleitorado petista/esquerda. Depois traiu os seus eleitores, pegando raiva do eleitorado de direita. Sobrou para ele os 2% para dividir com Mutretta e EnloqueCiro."
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231301",
            "tag": "Vaccine rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666775028211716",
        "text": "Ter muito dinheiro e n\u00e3o gastar\n\u00c9 como ter sa\u00fade e ficar doente ...\ud83c\udfb8\ud83d\udcb0\ud83d\ude1b"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231300",
            "tag": "Health rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666775871213568",
        "text": "RT @JornalBSM: Senador descreve como covarde a postura do presidente e do relator da CPI da Covid.\nhttps://t.co/ThNVY9l7SR"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666775644811272",
        "text": "Na S\u00e9rvia,  est\u00e3o protestando forte h\u00e1 v\u00e1rios dias.\n\nN\u00e3o \u00e9 a  vacina. \n\u00c9 o cercear das liberdades https://t.co/YjZuPJ08an"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231301",
            "tag": "Vaccine rule"
        },
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666779910381575",
        "text": "@renancalheiros Senador, h\u00e1 v\u00e1rias den\u00fancias de outros planos de sa\u00fade, como  Unimed, com os mesmos atos. Ser\u00e3o investigados tamb\u00e9m?"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231300",
            "tag": "Health rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666779910381575",
        "text": "@renancalheiros Senador, h\u00e1 v\u00e1rias den\u00fancias de outros planos de sa\u00fade, como  Unimed, com os mesmos atos. Ser\u00e3o investigados tamb\u00e9m?"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231300",
            "tag": "Health rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666784427646978",
        "text": "RT @tainadepaularj: O desembargador Paulo Rangel (que j\u00e1 ajudou a defesa de Fl\u00e1vio Bolsonaro no caso das rachadinhas \ud83d\udc40) suspende o passapor\u2026"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231301",
            "tag": "Vaccine rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666781315424257",
        "text": "RT @cinefilo_K: a UNIMED n\u00e3o quer que compartilhe a foto do seu \u201cKIT COVID\u201d pra n\u00e3o ser investigada na CPI\n\nessa \u00e9 a foto que n\u00e3o \u00e9 pra com\u2026"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666783773278208",
        "text": "Covid negativooo agr sim pronta pra embarcar (daqui a algumas horas \ud83e\udd72)"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666785832775682",
        "text": "@InvestWolf @bevilacquaevino Vem aqui no posto d sa\u00fade que eu trabalho q fa\u00e7o d gra\u00e7a kkk"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231300",
            "tag": "Health rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666784989614082",
        "text": "RT @salimmattarbr: Sensatez! Justi\u00e7a do RJ, em decis\u00e3o liminar, derrubou a exig\u00eancia do passaporte da vacina. Na decis\u00e3o, o magistrado diss\u2026"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231301",
            "tag": "Vaccine rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666782242365445",
        "text": "@gzhdigital @GianeGuerra Pelo direito de colocar a vida dos outros em risco. Gado tem que se foder mesmo."
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231301",
            "tag": "Vaccine rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666788416426003",
        "text": "RT @GuilhermeBoulos: NOJO! Gestora de fundos que pertencia a Paulo Guedes investiu 350 milh\u00f5es em funer\u00e1rias quando o Brasil chegou a 120 m\u2026"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666786818330624",
        "text": "@schmittpaula Por favor, de quem voc\u00ea est\u00e1 falando, @schmittpaula? Dos militantes da atual vacina\u00e7\u00e3o em geral? Essa sua refer\u00eancia n\u00e3o ficou muito clara."
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231301",
            "tag": "Vaccine rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666786189299712",
        "text": "S\u00e3o na verdade, veterin\u00e1rios https://t.co/EjV2JUFPv9"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666789565620235",
        "text": "@annystonreal A outra n\u00e3o basta roubar marido alheio, rouba vacina tamb\u00e9m. AUGEEEEEE KKKKKKKKKKKKKKKKKK"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231301",
            "tag": "Vaccine rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666792338034690",
        "text": "RT @lama_mala: Primeiro spinoff da CPI da Covid"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666790404460545",
        "text": "RT @marcossampaiof2: O desabastecimento \u00e9 geral, em muitos pa\u00edses, oq traz infla\u00e7\u00e3o, n\u00e3o \u00e9 problema s\u00f3 nosso! Efeito Covid mundial https://\u2026"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666792661102592",
        "text": "@Metropoles Usar s\u00f3 palito p/ limpar dentes. Deixa res\u00edduos e f\u00e9de."
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666795718664199",
        "text": "RT @diogomainardi: Bolsonaro volta a criticar passaporte da vacina: \u201cQuem n\u00e3o quiser n\u00e3o toma\u201d https://t.co/z289OwilT1"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231301",
            "tag": "Vaccine rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666800525385739",
        "text": "deve ter feito + q o gov k https://t.co/3OSTvPMfbg"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666801892732929",
        "text": "TOMEI A VACINA FINALMENTE https://t.co/NQ88UePzwY"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231301",
            "tag": "Vaccine rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666802387660809",
        "text": "RT @MidiaNINJA: A pedido de Randolfe Rodrigues (Rede- AP), a #CPIdaCovid aprovou h\u00e1 pouco requerimento de convoca\u00e7\u00e3o de Paulo Roberto Vande\u2026"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231300",
            "tag": "Health rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666805663445000",
        "text": "next \u00e9 dan\u00e7ar dua lipa as 5 da manh\u00e3 numa discoteca absolutamente nojenta https://t.co/ETrnHCOjO2"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666806078640128",
        "text": "@carvacosta1 @fasufa_fabiana @fabifbbr @lpbragancabr @BolsonaroSP Caramba ele n\u00e3o tomou vacina?\nVi uma publica\u00e7\u00e3o dele."
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231301",
            "tag": "Vaccine rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666806330253313",
        "text": "@jwonscar eu to assim de sa\u00fade"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231300",
            "tag": "Health rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666807701843978",
        "text": "RT @silvanaravazi: @jdoriajr diminui de 30 para 15 dias o n\u00famero de dias necess\u00e1rios para que o servidor incorra em inassiduidade, que pode\u2026"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231300",
            "tag": "Health rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666808112885760",
        "text": "RT @MarcosRogerio: Mais uma vez o relator traz \u00e0 CPI temas e fatos que n\u00e3o tem qualquer conex\u00e3o com o objeto de investiga\u00e7\u00e3o da Comiss\u00e3o, q\u2026"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666807420768256",
        "text": "@DrFrazaoOficial \ud83d\ude2a\ud83d\ude2a\ud83d\ude2a\ud83d\ude2a\ud83d\ude2a\ud83d\ude2a\ud83d\ude2a\ud83d\ude2a, quanta tristeza...."
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231301",
            "tag": "Vaccine rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666809669001217",
        "text": "RT @cinefilo_K: a UNIMED n\u00e3o quer que compartilhe a foto do seu \u201cKIT COVID\u201d pra n\u00e3o ser investigada na CPI\n\nessa \u00e9 a foto que n\u00e3o \u00e9 pra com\u2026"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666811657113610",
        "text": "RT @CludiaM50085787: @MariaAureaVi @jdoriajr @AssembleiaSP @governosp @PSDB_SP Para muitos trabalhadores, as presta\u00e7\u00f5es sociais - educa\u00e7\u00e3o,\u2026"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231300",
            "tag": "Health rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666810952429569",
        "text": "o m\u00e9dico: da rem\u00e9dio pra ela se n\u00e3o passar faz o teste de covid\n\nto esperando minha mae me dar o rem\u00e9dio...."
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666811816382466",
        "text": "RT @cinefilo_K: a UNIMED n\u00e3o quer que compartilhe a foto do seu \u201cKIT COVID\u201d pra n\u00e3o ser investigada na CPI\n\nessa \u00e9 a foto que n\u00e3o \u00e9 pra com\u2026"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666815398432771",
        "text": "@MidiaNINJA @Medicina_CFM vc \u00e9 o pr\u00f3ximo!"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231300",
            "tag": "Health rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666817675898881",
        "text": "tu passa o dia correndo atr\u00e1s de algo que n\u00e3o precisa tanto, tu \u00e9 cheio de sa\u00fade e n\u00e3o percebe o qu\u00e3o isso \u00e9 a coisa mais valiosa que tu pode ter. am\u00e9m am\u00e9m am\u00e9m \ud83d\ude4f\ud83c\udffb"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231300",
            "tag": "Health rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666815377358850",
        "text": "RT @AnnaServelhere: Status do aposentado: Descontos da SPPREV e do IAMSP, muitos contratos foram cancelados ,  n\u00e3o h\u00e1 oferta de emprego nes\u2026"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231300",
            "tag": "Health rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666817914974208",
        "text": "RT @CludiaM50085787: @MariaAureaVi @jdoriajr @AssembleiaSP @governosp @PSDB_SP Para muitos trabalhadores, as presta\u00e7\u00f5es sociais - educa\u00e7\u00e3o,\u2026"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231300",
            "tag": "Health rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666819827519491",
        "text": "assim de sa\u00fade hoje https://t.co/vxqKq26Hqp"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231300",
            "tag": "Health rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666821161357318",
        "text": "Acabei de assinar a peti\u00e7\u00e3o para que a ANS intervenha na Prevent Senior e proteja as fam\u00edlias usu\u00e1rias do plano. A Prevent \u00e9 investigada por diversas pr\u00e1ticas relacionadas \u00e0 dissemina\u00e7\u00e3o de medicamentos ineficazes contra a Covid-19 #Sa\u00fadeN\u00e3o\u00c9Experimento\nhttps://t.co/OlFsArYqSU"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666820569997318",
        "text": "@karine_martinss Parab\u00e9ns meu amor, sa\u00fade,sucesso e muita luz na sua vida \u2764\ufe0f"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231300",
            "tag": "Health rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666822205693954",
        "text": "RT @depmgualberto: Protocolei, juntamente com o deputado Felipe Soares, um Projeto de Lei, proibindo que se discrimine quem se recusar, por\u2026"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666824835604483",
        "text": "Eita! Esse @MarcosRogerio lava a alma da gente! \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f https://t.co/3v7Epe1w8y"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666824021921798",
        "text": "RT @graugusto: A espera pela vacina foi longa para todo mundo, mas conversei com pessoas que tiveram que esperar ainda mais, com receio da\u2026"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231301",
            "tag": "Vaccine rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666826869854210",
        "text": "@FraanLeidi @renatogrippe @RatoNadador1 @Rconstantino Desde que a liberdade do outro n\u00e3o prejudique a coletividade. Nenhum direito \u00e9 absoluto e h\u00e1 que se sopesar os direitos. Nesse caso, penso que \u00e9 a vacina\u00e7\u00e3o, que, ali\u00e1s, diminui a dissemina\u00e7\u00e3o, previne casos graves e n\u00e3o h\u00e1 sequelas."
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231301",
            "tag": "Vaccine rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666823346524161",
        "text": "@TerraBrasilnot @AlanSantos2021 Um bobo incapaz"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231301",
            "tag": "Vaccine rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666823912820742",
        "text": "RT @maharrobinha: Luciano Hang exp\u00f5e  o plano de sa\u00fade dos senadores \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f https://t.co/FbjY29Ksfm"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231300",
            "tag": "Health rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666825091354628",
        "text": "RT @Valdecirdelecl1: Pq Otto Alencar que receitou cloroquina para um colega do senado, n\u00e3o \u00e9 interrogado ???\n\nPq o m\u00e9dico Davi Uip que acon\u2026"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666825112395785",
        "text": "RT @GuilhermeBoulos: NOJO! Gestora de fundos que pertencia a Paulo Guedes investiu 350 milh\u00f5es em funer\u00e1rias quando o Brasil chegou a 120 m\u2026"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666829927501825",
        "text": "RT @Metropoles: \ud83d\ude37Afinal, a m\u00e1scara de prote\u00e7\u00e3o contra Covid causa mau h\u00e1lito?\n\nCaso voc\u00ea tenha sentido um odor ruim ao retirar a m\u00e1scara, c\u2026"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666829713489923",
        "text": "RT @TerezaCrisMS: Boa noite! Informo a todos que estou bem, seguindo as orienta\u00e7\u00f5es m\u00e9dicas para pacientes com covid e n\u00e3o estou internada.\u2026"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666831009591300",
        "text": "RT @cinefilo_K: a UNIMED n\u00e3o quer que compartilhe a foto do seu \u201cKIT COVID\u201d pra n\u00e3o ser investigada na CPI\n\nessa \u00e9 a foto que n\u00e3o \u00e9 pra com\u2026"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666831626096640",
        "text": "RT @MarcosRogerio: Mais uma vez o relator traz \u00e0 CPI temas e fatos que n\u00e3o tem qualquer conex\u00e3o com o objeto de investiga\u00e7\u00e3o da Comiss\u00e3o, q\u2026"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666831458373636",
        "text": "O assunto aqui \u00e9 sa\u00fade!\n#dietacetog\u00eanica #alimentacaosaudavel #reeduca\u00e7aoalimentar #cancertemcura #sarcomaewing https://t.co/CZCi77IgmF"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231300",
            "tag": "Health rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666832947359749",
        "text": "RT @cinefilo_K: a UNIMED n\u00e3o quer que compartilhe a foto do seu \u201cKIT COVID\u201d pra n\u00e3o ser investigada na CPI\n\nessa \u00e9 a foto que n\u00e3o \u00e9 pra com\u2026"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666832607653892",
        "text": "Estou sentada ao lado de uma homof\u00f3bica anti vacina aqui no trem, t\u00e1 autorizada a agress\u00e3o?"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231301",
            "tag": "Vaccine rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666831827427329",
        "text": "@BVeralu Al\u00f4 @minsaude @anvisa_oficial , at\u00e9 quando v\u00e3o continuar matando nosso povo com esses venenos travestidos de vacinas?"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666836940263427",
        "text": "Investiga\u00e7\u00e3o foi aberta pelo promotor de Justi\u00e7a S\u00e9rgio Clementino durante os picos de casos positivos e mortes por Covid-19 no munic\u00edpio =&gt; https://t.co/2NutYSwoWY"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666836713840650",
        "text": "@manuu_moliina manu pareces facha"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666838295035911",
        "text": "RT @Fiuza_Pistola: O tal senador Omar Aziz disse na CPI que ele e a fam\u00edlia n\u00e3o s\u00e3o r\u00e9us em lugar nenhum e nunca foram denunciados. \nA espo\u2026"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231300",
            "tag": "Health rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666836214722572",
        "text": "Emocionante depoimento do Senador @ContaratoSenado :\n\nHoje, na CPI da Covid, fiz um desabafo frente a frente a um depoente que havia me agredido numa postagem homof\u00f3bica. Mais uma vez, tive que expor minha vida e fam\u00edlia, mas isso se faz  necess\u00e1rio para que outras fam\u00edlias ... https://t.co/qrEPh4D3RH"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666839289085956",
        "text": "... LGBT n\u00e3o sofram essa viol\u00eancia criminosa. Agrade\u00e7o \u00e0 presid\u00eancia da CPI por registrar meu depoimento e comunicar ao Minist\u00e9rio P\u00fablico Federal a ocorr\u00eancia de crime de homofobia por parte do depoente. Agrade\u00e7o, tamb\u00e9m, por todas as mensagens de carinho que estou ..."
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666836554489856",
        "text": "RT @righy: Acabei de assinar a peti\u00e7\u00e3o para que a ANS intervenha na Prevent Senior e proteja as fam\u00edlias usu\u00e1rias do plano. A Prevent \u00e9 inv\u2026"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666837103853571",
        "text": "@Luciana17443876 Vacina de gripe \u00e9 todo ano\nVacina do t\u00e9tano tem refor\u00e7o\n\nN\u00e3o entendi seu ponto burro, poderia ser mais clara?"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231301",
            "tag": "Vaccine rule"
        },
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666837930131458",
        "text": "RT @mitags: O Abuso de poder de autoridades foi assumido ontem,na fala de Aziz :PORQUE EU QUERO! N\u00e3o importa mais a Lei. Voc\u00eas n\u00e3o v\u00e3o ter\u2026"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231301",
            "tag": "Vaccine rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666838668333061",
        "text": "RT @adsonsrocki: assim de sa\u00fade: https://t.co/41JTf0VOKO"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231300",
            "tag": "Health rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666840144814084",
        "text": "@RenanMcfly @renataaraujo90 @JovemPanNews Teatro \u00e9 aquele velho da Havan fantasiado de verde e amarelo."
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666842002808836",
        "text": "@femirandapsol Est\u00e1 muito dif\u00edcil"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666842325749760",
        "text": "meu deus, que horror. https://t.co/iginpVKU0t"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666842472570886",
        "text": "RT @oiIuiz: Os senadores que mant\u00e9m um placar com o n\u00famero de mortos pela covid-19 s\u00e3o os mesmos que se irritam com a placa dos 20 milh\u00f5es\u2026"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666840480272384",
        "text": "TJ-SP anula audi\u00eancia virtual por Covid-19 de \u00fanica advogada de r\u00e9us https://t.co/ZgZsj7wZ9I"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666846750760967",
        "text": "RT @cinefilo_K: a UNIMED n\u00e3o quer que compartilhe a foto do seu \u201cKIT COVID\u201d pra n\u00e3o ser investigada na CPI\n\nessa \u00e9 a foto que n\u00e3o \u00e9 pra com\u2026"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666846822109193",
        "text": "RT @UOL: Rio vai ao Supremo contra decis\u00e3o que suspendeu passaporte da vacina https://t.co/wsQKPu3iG7"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231301",
            "tag": "Vaccine rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666845870006280",
        "text": "@Menger_Matheus ser\u00e1 que depois, sem ser segunda chamada ainda d\u00e1 pra tomar?"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231301",
            "tag": "Vaccine rule"
        },
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666844284604416",
        "text": "RT @priscilllando: Todo bolsonarista \u00e9 frouxo e covarde. \u00c9 a regra. Fakhoury pagou de mach\u00e3o nas redes sociais, mas na CPI da covid virou u\u2026"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666848407560199",
        "text": "RT @PATRlOTAS: Luciano Hang vai \u00e0 Justi\u00e7a contra senadores da CPI.\nhttps://t.co/luzJUvKHrR"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666848575279104",
        "text": "RT @cinefilo_K: a UNIMED n\u00e3o quer que compartilhe a foto do seu \u201cKIT COVID\u201d pra n\u00e3o ser investigada na CPI\n\nessa \u00e9 a foto que n\u00e3o \u00e9 pra com\u2026"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666850886324227",
        "text": "RT @kelpslimaRN: Deputado paraibano @WalberVirgolino afirma em CPI da COVID/RN que Cons\u00f3rcio Nordeste \u00e9 uma quadrilha para juntar dinheiro\u2026"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666849539969025",
        "text": "RT @GuilhermeBoulos: NOJO! Gestora de fundos que pertencia a Paulo Guedes investiu 350 milh\u00f5es em funer\u00e1rias quando o Brasil chegou a 120 m\u2026"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666848826933253",
        "text": "RT @UOLNoticias: Idoso cobra R$ 100 mil da Prevent Senior na Justi\u00e7a ap\u00f3s tomar 'kit covid' https://t.co/AxA6rNdmFF"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666855797874693",
        "text": "RT @IracemaHorta: Ent\u00e3o o Chefe das For\u00e7as Maiores dos EUA...\nConversava com a China e iria avisar um ataque de Trump?\nComandou a retirada\u2026"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231301",
            "tag": "Vaccine rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666853356838914",
        "text": "RT @JorgeAre1958: ATEN\u00c7\u00c3O, SOCIEDADE BRASILEIRA! \n#BoicoteAoExameDaOAB\nQUANDO M\u00c9DICOS E ENGENHEIROS ERRAM, \"PESSOAS MORREM\".\n\nPOR QUE A SOC\u2026"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666852979298305",
        "text": "@oatila Na Bolsolandia \"imunidade natural\" \n\nNo mundo real :\n\nhttps://t.co/SEWjzT3h1C"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666855592448013",
        "text": "RT @Biakicis: Al\u00e9m de ensinarem sobre a verdade, existem agora as aulas sobre o cristianismo e o amor. Tudo diretamente na CPI da covid-19."
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666852736012293",
        "text": "Tomei a segunda dose da vacina hoje"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231301",
            "tag": "Vaccine rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666858784198661",
        "text": "RT @AlanLopesRio: URGENTE: Pol\u00edcia Federal, Receita Federal e Minist\u00e9rio P\u00fablico fazem mega opera\u00e7\u00e3o na sede da Global Gest\u00e3o em Sa\u00fade, emp\u2026"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231300",
            "tag": "Health rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666858121564167",
        "text": "@CentroLiberalBR Sim, pois nos  deu a vacina!"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231301",
            "tag": "Vaccine rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666859954475014",
        "text": "RT @brom_elisa: \ud83d\ude94Opera\u00e7\u00e3o Vesalius -Maranh\u00e3o \n\nPol\u00edcia Federal c/ apoio da CGU desarticula grupo criminoso estruturado para promover fraude\u2026"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666858503282702",
        "text": "RT @ClaraFernanndez: Brasil: Quem doa dinheiro para a sa\u00fade \u00e9 interrogado, quem desvia interroga. \n\nComo mudar esta revoltante realidade?"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231300",
            "tag": "Health rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666860466135043",
        "text": "eu aqui de f\u00e9rias e teve uma suspeita de homofobia na CPI da Covid\n\n\u00e9 sobre isso"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666861887995906",
        "text": "RT @fec5588fm: A Pol\u00edcia Federal, Receita Federal e Minist\u00e9rio P\u00fablico est\u00e3o fazendo hoje, uma mega  opera\u00e7\u00e3o na sede da Global Gest\u00e3o em S\u2026"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231300",
            "tag": "Health rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666861279825920",
        "text": "@aziuluizab Tem que ligar informando pagamento  kkkkk"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231300",
            "tag": "Health rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666864085905412",
        "text": "@rfrancofernando @torcidatricolor @oflumedomina @NETFLU @ThiagoHoradoFlu @FluminenseFC @SouFluminense Seria importante dar as 2 op\u00e7\u00f5es: vacina ou PcR negativo, mas como Beto disse acho que n\u00e3o ser\u00e1 assim \ud83d\ude1e\ud83d\ude15"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231301",
            "tag": "Vaccine rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666861078482949",
        "text": "O melhor \u00e9 a descri\u00e7\u00e3o dela kkkkk\nJaja ela vem para o Brasil responder pelo Covid kkkkkkkk https://t.co/3GpUV4BgXc"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666861078482949",
        "text": "O melhor \u00e9 a descri\u00e7\u00e3o dela kkkkk\nJaja ela vem para o Brasil responder pelo Covid kkkkkkkk https://t.co/3GpUV4BgXc"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666863100157954",
        "text": "@VEJA @Mleitaonetto Ceis mandam \"o pai da vacina\" e ainda querem justificar o descr\u00e9dito do calcinha? Pqp!"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231301",
            "tag": "Vaccine rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666864601718786",
        "text": "RT @RubensOtoni: \ud83d\udd34\ud83d\udd0eATEN\u00c7\u00c3O: CONFISS\u00c3O NA CPI-\u25b6\ufe0fEmpres\u00e1rio admite que financiou instituto que negociou vacinas contra covid -  https://t.co/\u2026"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666867395170305",
        "text": "A CPI da COVID j\u00e1 esgotou os esfor\u00e7os. Nada provado. Tem sufocado o pa\u00eds, sem efeito."
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666869756600322",
        "text": "RT @Rconstantino: \"Cada vez mais nos vemos obrigados, juntamente com voc\u00eas, como demonstramos no 7 de setembro, a lutar pra que cada um dos\u2026"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666869483880454",
        "text": "@OGloboPolitica Ontem foi o careca idiota, agora outro idiota."
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231301",
            "tag": "Vaccine rule"
        },
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666867088932870",
        "text": "RT @laurojardim: CPI da Covid vai trazer m\u00e9dicos que denunciaram rotina de horror na Prevent. https://t.co/7FqPjnQrCl https://t.co/JLIqY2Sv\u2026"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666870981337092",
        "text": "@AlessandroCeti2 @Claudia80094447 @BarbaraCardigan olha isso.\n\nExemplo, eu tomei enoxaparina (ANTICOAGULANTE) e monte de imbecil e m\u00e9dicos imbecis negavam sua efic\u00e1cia contra, assim como negam outras DEZENAS de drogas.\n\nAgora, a @who recomendou anticoagulantes no tratamento da Covid.\n\nRaiva ou pena devo sentir ?"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666873137209346",
        "text": "RT @fabifbbr: Eduardo Bolsonaro @BolsonaroSP n\u00e3o est\u00e1 l\u00e1 na CPI com Otavio pq est\u00e1 em isolamento acabando de se recuperar da Covid. Sim, es\u2026"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666871790837765",
        "text": "RT @cinefilo_K: a UNIMED n\u00e3o quer que compartilhe a foto do seu \u201cKIT COVID\u201d pra n\u00e3o ser investigada na CPI\n\nessa \u00e9 a foto que n\u00e3o \u00e9 pra com\u2026"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666875943096328",
        "text": "@lilahxky Obrigada pelo carinho Bella \ud83e\udd7a"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231300",
            "tag": "Health rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666876840747018",
        "text": "RT @VictorCostaa33: malhar pra: ter sa\u00fade \u274c\u274c\u274c\u274c\nficar gostoso pelado \u2705\u2705\u2705"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231300",
            "tag": "Health rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666879516745730",
        "text": "Mia Khalifa nos trends por conta da CPI da covid \u00e9 a s\u00edntese perfeita dos pol\u00edticos que est\u00e3o no poder por aqui."
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666881534205956",
        "text": "RT @Biakicis: Ao amigo @opropriofaka todo meu apoio nesse dia de CPI da covid. Estamos assistindo pessoas honradas sendo desrespeitadas e t\u2026"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666879172730881",
        "text": "a mulher simplesmente nao me deixou tomar a vacina no bra\u00e7o direito ??? a canhotofobia descarada\ud83d\ude16"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231301",
            "tag": "Vaccine rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666878497497089",
        "text": "ASSIM DE SA\u00daDE https://t.co/MauZqTwiu8"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231300",
            "tag": "Health rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666878463946756",
        "text": "RT @DrFrazaoOficial: IMBECIS ARROGANTES !\n\nN\u00c3O EXISTE COVID 19, MUITO MENOS VACINA PARA COVID 19. https://t.co/8tZ0O9GJVp"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231301",
            "tag": "Vaccine rule"
        },
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666881349627911",
        "text": "@fimdejogo o que complica demais \u00e9 a argumenta\u00e7\u00e3o, se \u00e9 algo ligado ao decreto, porque uns podem abrir m\u00e3o do teste outro n\u00e3o? Essa d\u00favida j\u00e1 responde muita coisa n\u00e9... t\u00e1 confuso demais, realmente."
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231301",
            "tag": "Vaccine rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666878577135617",
        "text": "RT @MidiaNINJA: A pedido de Randolfe Rodrigues (Rede- AP), a #CPIdaCovid aprovou h\u00e1 pouco requerimento de convoca\u00e7\u00e3o de Paulo Roberto Vande\u2026"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231300",
            "tag": "Health rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666878623256580",
        "text": "@Pedro2Daniel @imyoursr @Quase_nada_38 @MarcioS81425153 @nikolas_dm No come\u00e7o vc usa o discurso de me separar de vcs, dps vcs usam g\u00e1s, tiro ou coisa at\u00e9 pior."
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231300",
            "tag": "Health rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666878266757120",
        "text": "RT @cinefilo_K: a UNIMED n\u00e3o quer que compartilhe a foto do seu \u201cKIT COVID\u201d pra n\u00e3o ser investigada na CPI\n\nessa \u00e9 a foto que n\u00e3o \u00e9 pra com\u2026"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666884314927107",
        "text": "RT @AlanLopesRio: URGENTE: Pol\u00edcia Federal, Receita Federal e Minist\u00e9rio P\u00fablico fazem mega opera\u00e7\u00e3o na sede da Global Gest\u00e3o em Sa\u00fade, emp\u2026"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231300",
            "tag": "Health rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666884059189256",
        "text": "RT @ClaraFernanndez: Brasil: Quem doa dinheiro para a sa\u00fade \u00e9 interrogado, quem desvia interroga. \n\nComo mudar esta revoltante realidade?"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231300",
            "tag": "Health rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666882213597194",
        "text": "chorando para sempre depois desse teste de covid. d\u00f3i pra doer na alma"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666886378639361",
        "text": "@na7zeteFc @RodrigoPhD2 @bakuraldad @allanldsantos @FlavioBolsonaro @opropriofaka N tem crime previsto para isso, o pr\u00f3prio frouxo j\u00e1 discursou contra antes de ser enrabado pelos chineses, se virou crime j\u00e1 est\u00e1 na hora do bolsonaro sair do cercadinho e ir pra cadeia"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231301",
            "tag": "Vaccine rule"
        },
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666890115719173",
        "text": "RT @fabifbbr: Eduardo Bolsonaro @BolsonaroSP n\u00e3o est\u00e1 l\u00e1 na CPI com Otavio pq est\u00e1 em isolamento acabando de se recuperar da Covid. Sim, es\u2026"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666886701502465",
        "text": "RT @GuilhermeBoulos: NOJO! Gestora de fundos que pertencia a Paulo Guedes investiu 350 milh\u00f5es em funer\u00e1rias quando o Brasil chegou a 120 m\u2026"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666888479891469",
        "text": "RT @GuilhermeBoulos: NOJO! Gestora de fundos que pertencia a Paulo Guedes investiu 350 milh\u00f5es em funer\u00e1rias quando o Brasil chegou a 120 m\u2026"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666888194658312",
        "text": "RT @OGlobo_Mundo: Com vacina\u00e7\u00e3o e baixo impacto da Delta, Am\u00e9rica do Sul deixa de ser regi\u00e3o do mundo com mais casos e mortes por Covid. Co\u2026"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666886005297153",
        "text": "RT @fausto_macedo: Procuradoria aponta corrup\u00e7\u00e3o e lavagem de dinheiro da Global e mira contratos com Minist\u00e9rio da Sa\u00fade, Correios e Petro\u2026"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231300",
            "tag": "Health rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666894406434817",
        "text": "RT @GuilhermeBoulos: NOJO! Gestora de fundos que pertencia a Paulo Guedes investiu 350 milh\u00f5es em funer\u00e1rias quando o Brasil chegou a 120 m\u2026"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666892800118793",
        "text": "@tw9_ce @chanheezita a piscina ta td podre suja vc vai pega covid e variantes"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666897053048840",
        "text": "RT @memespalmeiras: ASSIM DE SA\u00daDE https://t.co/wjLYPPKgxk"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231300",
            "tag": "Health rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666897833283586",
        "text": "@marlon_luz Parab\u00e9ns \ud83c\udf89\ud83c\udf7e muita sa\u00fade \ud83d\ude18"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231300",
            "tag": "Health rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666894494502912",
        "text": "@UOL Joguem a culpa no Bolsonaro mais uma vez porra"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666898411982851",
        "text": "@RJ_em_AIerta Est\u00e1 com o passaporte AntiGripal?"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231301",
            "tag": "Vaccine rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666901897555972",
        "text": "RT @flferronato: Ser contra o passaporte sanit\u00e1rio n\u00e3o \u00e9 ser contra a vacina.\n\nSer contra ideologia de g\u00eanero nas escolas n\u00e3o \u00e9 ser contra\u2026"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231301",
            "tag": "Vaccine rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666901004132352",
        "text": "RT @OFauaz: @JuliaMe75489206 @BastosJusmari O melhor Governador que S\u00e3o Paulo j\u00e1 teve. SQN.Investimentos milion\u00e1rios na sa\u00fade, montagem e D\u2026"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231300",
            "tag": "Health rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666901096402950",
        "text": "RT @BlogdoNoblat: O empres\u00e1rio bolsonarista Ot\u00e1vio Fakhoury afirmou \u00e0 CPI da Covid nesta quinta-feira (30) que pagou R$ 50 mil pela impress\u2026"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666902476365829",
        "text": "RT @ClaraFernanndez: Brasil: Quem doa dinheiro para a sa\u00fade \u00e9 interrogado, quem desvia interroga. \n\nComo mudar esta revoltante realidade?"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231300",
            "tag": "Health rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666899674480648",
        "text": "RT @MarcosRogerio: Mais uma vez o relator traz \u00e0 CPI temas e fatos que n\u00e3o tem qualquer conex\u00e3o com o objeto de investiga\u00e7\u00e3o da Comiss\u00e3o, q\u2026"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666904976089094",
        "text": "RT @MidiaNINJA: A pedido de Randolfe Rodrigues (Rede- AP), a #CPIdaCovid aprovou h\u00e1 pouco requerimento de convoca\u00e7\u00e3o de Paulo Roberto Vande\u2026"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231300",
            "tag": "Health rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666905253007367",
        "text": "RT @Valdecirdelecl1: Pq Otto Alencar que receitou cloroquina para um colega do senado, n\u00e3o \u00e9 interrogado ???\n\nPq o m\u00e9dico Davi Uip que acon\u2026"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666908532854794",
        "text": "Rio vai levar vacina\u00e7\u00e3o contra a Covid para esta\u00e7\u00f5es do BRT e do metr\u00f4 a partir de outubro https://t.co/wzED2V0HHn via @JornalExtra"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666908604256266",
        "text": "RT @Rconstantino: As militantes esquerdistas da Globo adoram um sensacionalismo barato, mas n\u00e3o explicam o que o show de demagogia combinad\u2026"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666908939759616",
        "text": "RT @estadaoverifica: \u00c9 falso que adolescente canadense tenha sofrido parada card\u00edaca ap\u00f3s vacina\u00e7\u00e3o contra covid\nhttps://t.co/GmTZLRgrcr"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231301",
            "tag": "Vaccine rule"
        },
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666913368883209",
        "text": "RT @BrazilFight: URGENTE-FAKHOURI DETONA RENAN NA CPI\nRENAN: O senhor \u00e9 a favor do tratamento precoce?\nFAKHOURI: Sou e vou lhe responder co\u2026"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666914232909825",
        "text": "RT @monicabergamo: Mais um bolsonarista (Fakhoury) dizendo na CPI que \"meu m\u00e9dico\" disse que poderia ou n\u00e3o se vacinar pois j\u00e1 teve Covid-1\u2026"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666912894926852",
        "text": "Espero que outras v\u00edtimas fa\u00e7am o mesmo\n\nhttps://t.co/QcVINAG7fq"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666914509795335",
        "text": "@prisc2002 @cide_benengeli @MarceloPorto761 @bertho_diego @AfpChecamos Mds, esse site q vc usa como informa\u00e7\u00e3o kkkkskkkk. Eles mesmo avisam que os preprints n\u00e3o devem ser levados a s\u00e9rio. N\u00e3o passaram por revis\u00e3o nenhuma https://t.co/dxRFhbiwwK"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231301",
            "tag": "Vaccine rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666918423019524",
        "text": "@Lilxande_ EU???????????? kkkkkkkkkkkk nunca nmrl mas eu andava com uma galera assim de sa\u00fade"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231300",
            "tag": "Health rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666916263055375",
        "text": "RT @GuilhermeBoulos: NOJO! Gestora de fundos que pertencia a Paulo Guedes investiu 350 milh\u00f5es em funer\u00e1rias quando o Brasil chegou a 120 m\u2026"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666916132929546",
        "text": "@marlon_luz Feliz anivers\u00e1rio \ud83c\udf82\ud83c\udf89. Sa\u00fade, amor e sucesso."
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231300",
            "tag": "Health rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666919438102528",
        "text": "RT @GeneralMourao: Chego nos Emirados \u00c1rabes Unidos\ud83c\udde6\ud83c\uddea em um momento de esperan\u00e7a para o \ud83c\udde7\ud83c\uddf7, quando retomamos os neg\u00f3cios e superamos a cris\u2026"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666916531445763",
        "text": "@Carlota03225987 @valeriascher @JanainaDoBrasil @minsaude @mqueiroga2 @anvisa_oficial A ANVISA N\u00c3O LIBEROU NADA, FOI OBRIGADA PELO STF A LIBERAR. N\u00c3O EXISTE VACINA EM MENOS DE TRINTA ANOS.\nCOBRE STF E CONGRESSO. O PRESIDENTE AVISOU QUE VIRA JACAR\u00c9 ETC . O POVO ARROGANTE EST\u00daPIDO PREFERE FAZER PIADA.\nESSA EU BLOQUEEI TODOS"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231301",
            "tag": "Vaccine rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666915130490884",
        "text": "RT @DrFrazaoOficial: @marcellojjorge Tudo no meu ZAP e telegram. S\u00c3O MILHARES DE MORTES COMO ESTA TODOS OS DIAS POR CAUSA DA PORCARIA DA VA\u2026"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231301",
            "tag": "Vaccine rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666922244087808",
        "text": "RT @cinefilo_K: a UNIMED n\u00e3o quer que compartilhe a foto do seu \u201cKIT COVID\u201d pra n\u00e3o ser investigada na CPI\n\nessa \u00e9 a foto que n\u00e3o \u00e9 pra com\u2026"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666921757548547",
        "text": "RT @GuilhermeBoulos: NOJO! Gestora de fundos que pertencia a Paulo Guedes investiu 350 milh\u00f5es em funer\u00e1rias quando o Brasil chegou a 120 m\u2026"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666923225550849",
        "text": "@governosp Futuro est\u00e1 de volta sim mas sem o Doriana, 2022 ta a\u00ed"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231301",
            "tag": "Vaccine rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666925742174211",
        "text": "\u00e9 preciso as discotecas abrirem para eu ficar com vontade de levar a vacina \ud83d\ude2d\ud83d\ude02"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231301",
            "tag": "Vaccine rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666927457538050",
        "text": "@fernandobarros A CPI sendo palco de tudo homof\u00f3bicos,gays,ladr\u00f5es..s\u00f3 n\u00e3o busca mesmo a verdade sobre desvios recursos da sa\u00fade..triste"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231300",
            "tag": "Health rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666926098595841",
        "text": "@lucianofpimenta @Claudio_Pires A vacina n\u00e3o intenta livrar o vacinado de pegar a doen\u00e7a, mas reduz a possibilidade de cont\u00e1gio e por consequencia de transmiss\u00e3o a outras pessoas al\u00e9m de desenvolv\u00ea-la em formas menos graves. Isso ta muito batido j\u00e1\u2026"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231301",
            "tag": "Vaccine rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666925016473602",
        "text": "RT @Estefano_lopes: Disse tudo! Vereadores, deputados estaduais, desembargadores, ju\u00edzes, etc tamb\u00e9m tem que agir.\n\nN\u00e3o \u00e9 s\u00f3 cobrar o minis\u2026"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231300",
            "tag": "Health rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666926744580104",
        "text": "RT @copyofagirl: louis e harry, meus amores, a melhor coisa que voc\u00eas fazem \u00e9 n\u00e3o entrarem aqui mesmo, de verdade, quanto mais longe voc\u00eas\u2026"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231300",
            "tag": "Health rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666925817671684",
        "text": "RT @Rconstantino: - Por que vc disseminou sua opini\u00e3o sobre vacina?\n- Porque no Brasil tenho a liberdade de disseminar minha opini\u00e3o."
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231301",
            "tag": "Vaccine rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666926169956358",
        "text": "@nacip_raydan @jairbolsonaro Sim! Esses f\u00e3s patriotas representam o Brasil, o kit Cloroquina fez a Covid diminuir no Mundo, a infla\u00e7\u00e3o s\u00f3 afeta os ricos e o Frouxonaro peitou o STF. Divulguem essa fake news agora. \ud83d\ude02"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666929965838340",
        "text": "@janemaura3 Quem aguenta aquele tro\u00e7o..."
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231300",
            "tag": "Health rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666929491841024",
        "text": "RT @BlogdoMiro: Marcelo Queiroga, tamb\u00e9m apelidado de \"Quedroga\", podia aproveitar sua quarentena nos EUA para pedir a conta. O Estad\u00e3o rev\u2026"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231300",
            "tag": "Health rule"
        },
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666929693118469",
        "text": "RT @Saldanha_BrasiI: A CPI da COVID \u00e9 um exemplo claro do que \u00e9 uma ditadura socialista.\n\nO que estamos assistindo \u00e9 o sonho de todo social\u2026"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666930930487307",
        "text": "RT @mitags: Hil\u00e1rio assistir essa CPI tentando CONSTRUIR uma rela\u00e7\u00e3o de um empres\u00e1rio com  a Corrup\u00e7\u00e3o, quando a pr\u00f3pria PF e o MP est\u00e3o  i\u2026"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666931794464770",
        "text": "RT @RubensOtoni: \ud83d\udd34PRECONCEITO NOJENTO NA CPI-\u25b6\ufe0fSakamoto: 'Contarato d\u00e1 li\u00e7\u00e3o diante de preconceito nojento' na CPI https://t.co/TxrGmfiTBe"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666928275542022",
        "text": "Vixe https://t.co/IT7alCwDh1"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666931282845699",
        "text": "RT @folha: CPI DA PREVENT | C\u00e2mara de SP aprova CPI para investigar Prevent Senior. Requerimento argumenta que o plano de sa\u00fade fica na cap\u2026"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231300",
            "tag": "Health rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666932343836678",
        "text": "RT @piecruzz: malhar pra: ter sa\u00fade \u274c\u274c\u274c\u274c\nficar gostosa pelada \u2705\u2705\u2705"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231300",
            "tag": "Health rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666932566302723",
        "text": "RT @MarcosRogerio: Mais uma vez o relator traz \u00e0 CPI temas e fatos que n\u00e3o tem qualquer conex\u00e3o com o objeto de investiga\u00e7\u00e3o da Comiss\u00e3o, q\u2026"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666936487890944",
        "text": "RT @horaciohudson: Vida na traseira de um caminh\u00e3o.\nLibertadores \u00e9 no SBT.\nF\u00f3rmula 1 e na Band.\nCovid-19 \u00e9 na Globo."
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666936055873547",
        "text": "@GuilhermeBoulos Vis\u00e3o de mercado \ud83c\udff4\u200d\u2620\ufe0f"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666935611277314",
        "text": "E eu que fingir um desmaio enquanto tomava a vacina \ud83d\ude38\ud83d\ude38\ud83d\ude38"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231301",
            "tag": "Vaccine rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666935061823497",
        "text": "Prefeitura do Rio recorre ao STF para restabelecer 'passaporte da vacina' https://t.co/9qVrSTAtwm"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231301",
            "tag": "Vaccine rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666939419766785",
        "text": "Conhe\u00e7a as 6 STARTUPS FINALISTAS do VII Pr\u00eamio Empreenda, que uniram empreendedorismo, tecnologia e inova\u00e7\u00e3o e podem se tornar a pr\u00f3xima refer\u00eancia do setor da sa\u00fade no mercado nacional e internacional: https://t.co/jtCmMhuMuZ. https://t.co/Dc3OAkuW3i"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231300",
            "tag": "Health rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666938710876173",
        "text": "RT @fec5588fm: A Pol\u00edcia Federal, Receita Federal e Minist\u00e9rio P\u00fablico est\u00e3o fazendo hoje, uma mega  opera\u00e7\u00e3o na sede da Global Gest\u00e3o em S\u2026"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231300",
            "tag": "Health rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666938928959489",
        "text": "@SigaGazetaBR Lula tem t\u00e1 preso \ud83e\udd2c\ud83d\ude21\ud83d\ude21\ud83e\udd2c\ud83e\udd2c"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666938950033411",
        "text": "RT @ynkcastro: academia melhora sua sa\u00fade mental 100%"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231300",
            "tag": "Health rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666940996853760",
        "text": "O Bozo est\u00e1 ligado diretamente a Pandemia quando \u00e9 contra a vacina, quando diz que m\u00e1scara n\u00e3o  Funciona, quando faz aglomera\u00e7\u00f5es, isso s\u00f3 contribui ara o genoc\u00eddio de  milhares de pessoas.. #ForaBolsonaro  #impeachmentDeBolsonaro https://t.co/gheyy2rvRC https://t.co/0Zt6taXVsZ"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231301",
            "tag": "Vaccine rule"
        },
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666940879323139",
        "text": "RT @cinefilo_K: a UNIMED n\u00e3o quer que compartilhe a foto do seu \u201cKIT COVID\u201d pra n\u00e3o ser investigada na CPI\n\nessa \u00e9 a foto que n\u00e3o \u00e9 pra com\u2026"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666942842261504",
        "text": "RT @DrFrazaoOficial: MORTOS PELA\"VACINA\"\n\nNINGU\u00c9M MORREU OU MORRE DE COVID 19.\nCOVID 19 N\u00c3O EXISTE. https://t.co/Scfd7VDVpn"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231301",
            "tag": "Vaccine rule"
        },
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666943723114496",
        "text": "@Opif_Pires @MarcosRogerio Parabens aos manifestantes, ainda foram bem light, empresas de assassinos"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666948391329796",
        "text": "- as pessoas riem at\u00e9 hoje de que quem tomar vacina vira jacar\u00e9 (pior ainda a varia\u00e7\u00e3o Jacaroa)\n- existe o ato de Manifestar Batendo Panelas Na Janela de Casa \n- homens se referem a mulheres como \u201cmo\u00e7a\u201d na inten\u00e7\u00e3o de paquera https://t.co/P8KgnUHZWS"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231301",
            "tag": "Vaccine rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666948391329796",
        "text": "- as pessoas riem at\u00e9 hoje de que quem tomar vacina vira jacar\u00e9 (pior ainda a varia\u00e7\u00e3o Jacaroa)\n- existe o ato de Manifestar Batendo Panelas Na Janela de Casa \n- homens se referem a mulheres como \u201cmo\u00e7a\u201d na inten\u00e7\u00e3o de paquera https://t.co/P8KgnUHZWS"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231301",
            "tag": "Vaccine rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666946378149889",
        "text": "@caiomeow sou a mais sedent\u00e1ria e n\u00e3o pego uma doen\u00e7a quem vem com a mama"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231301",
            "tag": "Vaccine rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666947820900368",
        "text": "RT @Ana_Flor: Otavio Fakhouri \u00e9 o suco do bolsonarismo: n\u00e3o acredita na vacina, diz que m\u00e1scara n\u00e3o \u00e9 eficiente para proteger as pessoas, d\u2026"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231301",
            "tag": "Vaccine rule"
        },
        {
            "id": "1443666060306231300",
            "tag": "Health rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666950866022400",
        "text": "S\u00f3 preju\u00edzo com esse carro \ud83e\udd75\ud83e\udd75, mas t\u00e1 bom, Deus t\u00e1 dando sa\u00fade pra trabalhar e conseguir consertar!!!"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231300",
            "tag": "Health rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666950043885572",
        "text": "RT @silvanaravazi: O PLC 26/21 faculta ao Estado credenciar rede de sa\u00fade para fazer as inspe\u00e7\u00f5es m\u00e9dicas de que necessita nos servidores o\u2026"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231300",
            "tag": "Health rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666950777880583",
        "text": "RT @flaviogomes69: O filho da puta continua pregando CONTRA A VACINA em pra\u00e7a p\u00fablica. Como pode? Esse cara tem de ser preso, assassino des\u2026"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231301",
            "tag": "Vaccine rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666947976187904",
        "text": "RT @MidiaNINJA: Marcos Rog\u00e9rio pediu a palavra para defender o direito de Fakhoury \u00e0 livre manifesta\u00e7\u00e3o contra uso de m\u00e1scaras, vacinas, is\u2026"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666952707321860",
        "text": "RT @MarcosRogerio: Mais uma vez o relator traz \u00e0 CPI temas e fatos que n\u00e3o tem qualquer conex\u00e3o com o objeto de investiga\u00e7\u00e3o da Comiss\u00e3o, q\u2026"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666954242383874",
        "text": "@Gabriiel_Milito de forma saud\u00e1vel talvez pra algumas pessoas n\u00e3o d\u00ea... isso \u00e9 muito relativo e pessoal, depende de mts fatores. Fato \u00e9 que as pessoas s\u00e3o sedent\u00e1rias o ano todo e cagam pra sa\u00fade ai chega ver\u00e3o e querem treinar &lt;&lt;s\u00f3 pela press\u00e3o est\u00e1tica&gt; o q tbm \u00f1 \u00e9 sa\u00fade =("
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231300",
            "tag": "Health rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666958713511936",
        "text": "@bringsmileback @revistaoeste Pois \u00e9 . Queria viajar pra l\u00e1 mas jaja v\u00e3o pedir o passaporte de vacina da minha filha de 7 anos . Eu n\u00e3o ponho essa vacina na minha filha ."
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231301",
            "tag": "Vaccine rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666960030617603",
        "text": "Sim, doutor, eu durmo, trabalho e bebo pra esquecer meus problemas, sem contar as festas que frequento onde acordo em casas de desconhecidos e as noites que choro abra\u00e7ado na minha gata. T\u00f4 \u00f3timo de sa\u00fade, n\u00e3o se preocupe."
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231300",
            "tag": "Health rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666964631666702",
        "text": "Mais 2,6 milh\u00f5es de doses da vacina #PfizerBiontech contra a #covid19 chegam hoje ao Brasil. Acesse mais informa\u00e7\u00f5es:  https://t.co/7cLOOWQndI.\n\ud83d\udcf7 Geovana Albuquerque/ Ag\u00eancia Sa\u00fade (DF) https://t.co/N0EHTkOYEV"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231301",
            "tag": "Vaccine rule"
        },
        {
            "id": "1443666060306231300",
            "tag": "Health rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666965185417218",
        "text": "Justi\u00e7a pro\u00edbe que prefeitura do Rio exija passaporte da vacina https://t.co/U8oDME8SaA"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231301",
            "tag": "Vaccine rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666962836606979",
        "text": "Press\u00e3o do agroneg\u00f3cio, assist\u00eancia m\u00e9dica prec\u00e1ria e alto \u00edndice de doen\u00e7as cr\u00f4nicas: o territ\u00f3rio Xavante no Mato Grosso sofre com um alto \u00edndice de mortes por Covid-19\nhttps://t.co/EZWbA0gKlA"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666962006122496",
        "text": "RT @MarcosRogerio: Mais uma vez o relator traz \u00e0 CPI temas e fatos que n\u00e3o tem qualquer conex\u00e3o com o objeto de investiga\u00e7\u00e3o da Comiss\u00e3o, q\u2026"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666963968888843",
        "text": "Com a tem\u00e1tica \u201cQuais alimentos e h\u00e1bitos nos renovam?\u201d o IV Semin\u00e1rio Estadual Setembro Verde aconteceu de modo online, no dia 29 de setembro. A realiza\u00e7\u00e3o foi da Comiss\u00e3o de Sa\u00fade junto \u00e0 Escola do Legislativo, com base na Lei Estadual. \ud83c\udfa5 https://t.co/iKMgiNrxGu"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231300",
            "tag": "Health rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666965017550851",
        "text": "RT @updatechartuc: \ud83d\udea8 Brasil ultrapassou a marca de 90 milh\u00f5es de pessoas 100% imunizadas contra a Covid-19. https://t.co/6Q9Vxh8c4e https:/\u2026"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666965365764098",
        "text": "RT @kelpslimaRN: Deputado paraibano @WalberVirgolino afirma em CPI da COVID/RN que Cons\u00f3rcio Nordeste \u00e9 uma quadrilha para juntar dinheiro\u2026"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666967731351562",
        "text": "@femirandapsol Nota t\u00e9cnica n\u00famero 3 \u00e9 apenas um papel. A realidade escolar \u00e9 muito diferente."
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666967517409284",
        "text": "V\u00cdDEO | #Argelia come\u00e7a a produzir #vacina com ajuda da #China https://t.co/OYh4UZ9cBN"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231301",
            "tag": "Vaccine rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666968847003660",
        "text": "@wordlay Se tomou vacina Pfizer pode ser por conta dela."
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231301",
            "tag": "Vaccine rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666968813309965",
        "text": "Voc\u00ea sabe tudo sobre o sistema imunol\u00f3gico e como manter sua sa\u00fade em dia? Ser\u00e1 que sabe mesmo? Fa\u00e7a o teste e descubra! https://t.co/rjDdiIirxW\n\n(Conte\u00fado patrocinado por Benegrip Imuno) https://t.co/MMiNRUvg7L"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231300",
            "tag": "Health rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666972567384065",
        "text": "At\u00e9 o final desse ano quem conviveu comigo levou trezentos abra\u00e7os, quarentena me deu car\u00eancia e eu tava esperando ganhar covid."
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666970688294912",
        "text": "RT @Rconstantino: - Por que vc disseminou sua opini\u00e3o sobre vacina?\n- Porque no Brasil tenho a liberdade de disseminar minha opini\u00e3o."
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231301",
            "tag": "Vaccine rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666970101129220",
        "text": "As not\u00edcias sobre a Prevent Senior acabam assustando os clientes. Especialistas recomendam cautela. Ou\u00e7a na reportagem \ud83d\udc47\ud83c\udffb https://t.co/48NlsFLZed"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231300",
            "tag": "Health rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666973435498501",
        "text": "RT @GuilhermeBoulos: NOJO! Gestora de fundos que pertencia a Paulo Guedes investiu 350 milh\u00f5es em funer\u00e1rias quando o Brasil chegou a 120 m\u2026"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666974014418953",
        "text": "Atualiza\u00e7\u00e3o #COVID19 Mundo\n\nAtualiza\u00e7\u00e3o: 30/09/2021 19:51:05 UTC\nCasos: 234.369.936\nCasos hoje: 331.339\nMortes: 4.792.430\nMortes hoje: 4.824\nRecuperados: 211.182.543\nAtivos: 18.394.963\nCr\u00edticos: 89.309\n\n#bot #covid #coronavirus"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666974278627335",
        "text": "RT @souuasaoo: este ano est\u00e1 - me a exigir muita sa\u00fade mental"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231300",
            "tag": "Health rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666982075871233",
        "text": "RT @unicefbrasil: A gente precisa cuidar da mente como cuidamos da sa\u00fade f\u00edsica! Nossa sa\u00fade mental \u00e9 a base para conseguirmos pensar, sent\u2026"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231300",
            "tag": "Health rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666981568327682",
        "text": "Atualiza\u00e7\u00e3o #COVID19 #Brasil\n\nAtualiza\u00e7\u00e3o: 30/09/2021 19:51:05 UTC\nCasos: 21.399.546\nCasos hoje: 0\nMortes: 596.163\nMortes hoje: 0\nRecuperados: 20.404.701\nAtivos: 398.682\nCr\u00edticos: 8.318\n\n#bot #covid #coronavirus"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666979223752708",
        "text": "RT @DrFrazaoOficial: Jovem tem infarto tr\u00eas dias depois da droga da morte que IDIOTAS E bandidos chamam de \"vacina\".\nSaiu da academia para\u2026"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231301",
            "tag": "Vaccine rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666982981754880",
        "text": "@_matheusmedalha gera\u00e7\u00e3o sa\u00fade \ud83d\udcaa\ud83c\udffb"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231300",
            "tag": "Health rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666986177863689",
        "text": "RT @FMouraBrasil: Empres\u00e1rio que recusa vacina, financia canais antivacina, diz que m\u00e1scara n\u00e3o funciona e faz postagens homof\u00f3bicas \u00e9 gent\u2026"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231301",
            "tag": "Vaccine rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666983279599619",
        "text": "RT @ninadoporte: falar com voc\u00eas...\neu passei os \u00faltimos anos da minha vida sendo muito muito muito lesada por pessoas realmente cru\u00e9is. e\u2026"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231300",
            "tag": "Health rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666986630795265",
        "text": "SURTOU: Omar Aziz perde o controle e ataca depoente da CPI: \u201cN\u00e3o vem choramingar\u201d; VEJA V\u00cdDEO - Terra Brasil Not\u00edcias\n\nMeodeos! \ud83d\ude33\ud83d\ude33\ud83d\ude33\ud83d\ude33\nComo um cidad\u00e3o de bem e tratado desta forma DESRESPEITOSA por um corrupto? Ladr\u00e3o de dinheiro da sa\u00fade, esse Omar Azia https://t.co/PubDtJVl4i"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231300",
            "tag": "Health rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666990770671621",
        "text": "@jairnas87137100 @marcofeliciano @jairbolsonaro Nosso n\u00e3o, n\u00e3o me inclua nessa ! \n#BolsonaroGenocida"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666989365465089",
        "text": "@PauloStFlexa @TioLaser @LeonardoBaraum @eduardopaes \"artigo porco\"? Ent\u00e3o \u00e9 mentira a pesquisa do NIH?\nAcho interessante que eu mostro que um estado do Canad\u00e1 decidiu rever a estrat\u00e9gia de vacina\u00e7\u00e3o deles, por uma quest\u00e3o descoberta meses depois do in\u00edcio da vacina\u00e7\u00e3o e a resposta \u00e9 \"todo rem\u00e9dio tem efeito colateral\"..."
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231301",
            "tag": "Vaccine rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666989822713856",
        "text": "RT @minorianacamara: Hist\u00f3rico discurso do Senador Contarato @ContaratoSenado  contra a homofobia na CPI da COVID. VEJA A PARTE MAIS INCR\u00cdV\u2026"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666989592064003",
        "text": "@vicaxtill @mmacielt  assim de sa\u00fade kakskskkakakakaka"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231300",
            "tag": "Health rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666985628352515",
        "text": "RT @GuilhermeBoulos: NOJO! Gestora de fundos que pertencia a Paulo Guedes investiu 350 milh\u00f5es em funer\u00e1rias quando o Brasil chegou a 120 m\u2026"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666989990428673",
        "text": "a prevent senior botando uma arma na cabe\u00e7a dos m\u00e9dicos para obrig\u00e1-los a prescrever kit covid em nome da autonomia m\u00e9dica"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666994826448899",
        "text": "@tonlula @JornalOGlobo Enfia no teu rabo o passaporte e a vacina fajuta."
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231301",
            "tag": "Vaccine rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666994956406790",
        "text": "@Leao_Paraguaio @CarlosA97881493 @Rconstantino Nao adianta vc me falar que os fabricantes sabem que s\u00e3o seguras a LONGO prazo porque as vacinas n\u00e3o est\u00e3o no mercado a LONGO prazo.\n\nPortanto ela de forma experimental tem mostrado grande efic\u00e1cia na conten\u00e7\u00e3o do v\u00edrus, POR\u00c9M efeitos adversos tem surgido."
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231301",
            "tag": "Vaccine rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666991999561736",
        "text": "@Calebe_k_ Assim da sa\u00fade \ud83e\udd21"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231300",
            "tag": "Health rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666991584366595",
        "text": "RT @PedroRonchi2: Senador @ContaratoSenado est\u00e1 sendo gigante na CPI do Covid est\u00e1 honrando os 1.134.302 votos, incluindo o meu, que votou\u2026"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666991823347716",
        "text": "@silvanaravazi @jdoriajr @carlaopignatari @AssembleiaSP \"Vem, vamos embora que o D\u00f3ria n\u00e3o quer saber...\" N\u00e3o quer saber o que fomos, o que somos e o que queremos. Para ele, somos uma pedra no sapato. Ah, mas vamos incomodar...\n@jdoriajr @carlaopignatari @AssembleiaSP #DoriaMassacraServidorPublico"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231300",
            "tag": "Health rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666994042130434",
        "text": "@Metropoles L\u00edngua \u00e9 p ser escovada tb."
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666998479704068",
        "text": "@Biakicis S\u00e9rio?"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666996193808384",
        "text": "RT @BVeralu: 1)MILH\u00d5ES morrem de vacinas COVID-19, mas a m\u00eddia n\u00e3o vai falar sobre isso\nMuito mais pessoas est\u00e3o morrendo de \"vacinas\" cont\u2026"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666995724099587",
        "text": "RT @SigaGazetaBR: Marcos Rog\u00e9rio: \u2018CPI quer provar que quem est\u00e1 cuidando da pandemia \u00e9 o Lula\u2019 https://t.co/1TDu5WVnNo"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443666998785941505",
        "text": "OMS: metade dos pa\u00edses africanos vacinou apenas at\u00e9 2% da popula\u00e7\u00e3o contra Covid - https://t.co/9SbVjVLxH9 https://t.co/TxCFpGRIvx"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443667001554219015",
        "text": "Tweet com mais engajamento no GloboNews https://t.co/gbElnQedDg"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443667007019364355",
        "text": "RT @cinefilo_K: a UNIMED n\u00e3o quer que compartilhe a foto do seu \u201cKIT COVID\u201d pra n\u00e3o ser investigada na CPI\n\nessa \u00e9 a foto que n\u00e3o \u00e9 pra com\u2026"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443667005085786118",
        "text": "RT @exame: Prefeitura do Rio recorre ao STF para restabelecer passaporte da\u00a0vacina https://t.co/ECDtcEELEZ"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231301",
            "tag": "Vaccine rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443667006285361154",
        "text": "RT @FlavioBolsonaro: Todas as vacinas aplicadas no Brasil, sem exce\u00e7\u00e3o, foram adquiridas pelo governo Bolsonaro. Bem como a transfer\u00eancia d\u2026"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443667006000140293",
        "text": "@Boscardin Fosse apenas cansativo, v\u00e1 l\u00e1. O problema \u00e9 q  essa gente ganha palanque e dissemina essas drogas! Vontade de dar uma de rei da Espanha e mandar calar a boca..."
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231301",
            "tag": "Vaccine rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443667004930592773",
        "text": "RT @MarcosRogerio: Mais uma vez o relator traz \u00e0 CPI temas e fatos que n\u00e3o tem qualquer conex\u00e3o com o objeto de investiga\u00e7\u00e3o da Comiss\u00e3o, q\u2026"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443667004775358474",
        "text": "RT @o_antagonista: A CPI da Covid aprovou h\u00e1 pouco requerimento de convoca\u00e7\u00e3o do diretor-presidente da Ag\u00eancia Nacional de Sa\u00fade Suplementa\u2026"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231300",
            "tag": "Health rule"
        },
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443667006876700678",
        "text": "@FlavioBolsonaro Filhote de marginal, ti vai pagar caro, vagabundo."
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443667006931283968",
        "text": "E tem mais uma edi\u00e7\u00e3o da Revista Digital Mater Dei novinha e cheia de conte\u00fados importantes! \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\n\ud83d\udc49 Na 8\u00aa edi\u00e7\u00e3o da nossa revista, em apoio ao #OutubroRosa, preparamos uma sele\u00e7\u00e3o de conte\u00fados que abrangem todas as especificidades da sa\u00fade feminina.\n\ud83d\udc49 https://t.co/qEl8kOXKrQ https://t.co/wqvfHi1Oth"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231300",
            "tag": "Health rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443667008260820999",
        "text": "\u00c9 um circo, real! https://t.co/FQ43IxP6VU"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443667010982907909",
        "text": "@Biakicis Amor. Coisa que voc\u00ea poderia aprender."
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443667008244142081",
        "text": "RT @SoniaCa40140057: Para muitos trabalhadores, as presta\u00e7\u00f5es sociais - educa\u00e7\u00e3o, sa\u00fade, seguran\u00e7a - s\u00e3o o que resta para evitar a situa\u00e7\u00e3o\u2026"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231300",
            "tag": "Health rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443667009569439752",
        "text": "@landosan @oatila Enquanto aqui o governo deixou eles vencerem e foram incinerados."
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443667011196932100",
        "text": "RT @slpng_giants_pt: \ud83d\udea8CPI da Covid acaba de aprovar a convoca\u00e7\u00e3o na semana que vem do presidente da @ANS_reguladora\n\nEssa \u00e9 uma enorme vit\u00f3\u2026"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443667009833734147",
        "text": "@MarcosRogerio Santo17processos ,\u00e9 hip\u00f3crita demais,descarado.\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443667015374446599",
        "text": "@kitty_brava Se tomar vacina, vira um jacagado. \ud83d\udc0a\ud83d\udc2e"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231301",
            "tag": "Vaccine rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443667012430012422",
        "text": "@augustosnunes Ent\u00e3o exigir q algu\u00e9m n\u00e3o dirija depois de consumir bebida alc\u00f3olica, q use o cinto de seguran\u00e7a, q n\u00e3o fume em lugares fechados\u2026\u2026 tb \u00e9 um abuso de poder q afronta o direito de ir e vir das pessoas.\nMuito raso o seu coment\u00e1rio, ainda mais num caso de pandemia e de sa\u00fade p\u00fablica"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231300",
            "tag": "Health rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443667017278574607",
        "text": "Passa de 23,5 mil o n\u00famero de mortes por Covid-19 em Goi\u00e1s - https://t.co/PgE3X5M67S https://t.co/clufB3I9QO"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443667019107287050",
        "text": "RT @MarcosRogerio: Mais uma vez o relator traz \u00e0 CPI temas e fatos que n\u00e3o tem qualquer conex\u00e3o com o objeto de investiga\u00e7\u00e3o da Comiss\u00e3o, q\u2026"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443667021489754112",
        "text": "RT @GuilhermeBoulos: NOJO! Gestora de fundos que pertencia a Paulo Guedes investiu 350 milh\u00f5es em funer\u00e1rias quando o Brasil chegou a 120 m\u2026"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443667027487514625",
        "text": "RT @cinefilo_K: a UNIMED n\u00e3o quer que compartilhe a foto do seu \u201cKIT COVID\u201d pra n\u00e3o ser investigada na CPI\n\nessa \u00e9 a foto que n\u00e3o \u00e9 pra com\u2026"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443667027336519683",
        "text": "RT @GuilhermeBoulos: NOJO! Gestora de fundos que pertencia a Paulo Guedes investiu 350 milh\u00f5es em funer\u00e1rias quando o Brasil chegou a 120 m\u2026"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443667028187955203",
        "text": "RT @PedroRonchi2: Senador @ContaratoSenado est\u00e1 sendo gigante na CPI do Covid est\u00e1 honrando os 1.134.302 votos, incluindo o meu, que votou\u2026"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443667024966729730",
        "text": "Meu irm\u00e3o quando teve suspeita de covid foi pra Unimed e receitaram Annita https://t.co/nBRC9CzS5z"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443667026208243716",
        "text": "RT @MarcosRogerio: Mais uma vez o relator traz \u00e0 CPI temas e fatos que n\u00e3o tem qualquer conex\u00e3o com o objeto de investiga\u00e7\u00e3o da Comiss\u00e3o, q\u2026"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443667028217368582",
        "text": "@sunkyix @tw9_ce VAI DENIS ENTRA LG NA PISCINA"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443667029089832960",
        "text": "Pandemia Covid-19 matou pelo menos 4,7 milh\u00f5es de pessoas em todo o\u00a0mundo https://t.co/Um9xONWqp3"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443667030431969281",
        "text": "RT @joicehasselmann: Queiroga n\u00e3o faz falta nenhuma! Isto todo j\u00e1 sabia,mas agora \u00e9 oficial!\n\nHj,seu substituto no @minsaude foi APLAUDIDO\u2026"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231300",
            "tag": "Health rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443667031757365251",
        "text": "RT @oiemare: tomei a segunda dose da vacina https://t.co/trInrq7URC"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231301",
            "tag": "Vaccine rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443667032084566017",
        "text": "Vc sabia? Risco de morrer de covid-19 no Brasil foi mais de 3 vezes maior que no resto do mundo em 2020 \n https://t.co/NyHJNxjhwm"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443667031975333890",
        "text": "RT @brasuca2099: Essa CPI do deboche n\u00e3o esta apenas humilhando o Ot\u00e1vio Fakhoury, esta humilhando a todo pagador de impostos, isso n\u00e3o \u00e9 u\u2026"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443667031975333890",
        "text": "RT @brasuca2099: Essa CPI do deboche n\u00e3o esta apenas humilhando o Ot\u00e1vio Fakhoury, esta humilhando a todo pagador de impostos, isso n\u00e3o \u00e9 u\u2026"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443667032080330760",
        "text": "Vc sabia? Bolsonaro \u00e9 mentiroso. Veja 50 segundos do puro suco do bolsonarismo: https://t.co/Tkah6fOEE3 \n https://t.co/o3SRiVxyln"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443667035532189701",
        "text": "RT @BVeralu: 1)Eslov\u00eania suspende a vacina Janssen COVID-19 ap\u00f3s a morte de Katja Jagodic, de 20 anos, pai fala LJUBLJANA, ESLOV\u00caNIA - O go\u2026"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231301",
            "tag": "Vaccine rule"
        },
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443667034055876613",
        "text": "@EduGiraoOficial vc al\u00e9m de n\u00e3o fazer quase nada pelo BR, por ser um negacionista que usa m\u00e1scara, n\u00e3o pq acredita mas pq tem medo de ser infectado e colocar sua sa\u00fade em risco, vc defende Bolsonaro e dizer que foi a &gt;manifesta\u00e7\u00e3o do Brasil, \u00e9 realmente viver no mundo paralelo."
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231300",
            "tag": "Health rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443667040238190594",
        "text": "Vc sabia? PF apreende dinheiro na cueca de vice-l\u00edder do (des)governo Bolsonaro em opera\u00e7\u00e3o sobre desvios em verba da Covid-19 \n https://t.co/YNMN8jZstk"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443667040309481474",
        "text": "RT @cinefilo_K: a UNIMED n\u00e3o quer que compartilhe a foto do seu \u201cKIT COVID\u201d pra n\u00e3o ser investigada na CPI\n\nessa \u00e9 a foto que n\u00e3o \u00e9 pra com\u2026"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443667041513263112",
        "text": "RT @Park_Jiminye: Jungkook de 20 anos, \u00f4h sa\u00fade https://t.co/8VNOUblN3x"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231300",
            "tag": "Health rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443667043576860681",
        "text": "n canso de ver a sumin com o bra\u00e7o pra baixo por causa da vacina dan\u00e7ando no stage sjifnwifnskwnejndjd"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231301",
            "tag": "Vaccine rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443667041832128521",
        "text": "@hilde_angel @marcos_bicalho BAHHHH CONVERS\u00c3O DE DEM\u00d4NIOS N\u00c3O DA CERTO N\u00c9 PQPPPPP"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443667042947801094",
        "text": "RT @AlanLopesRio: URGENTE: Pol\u00edcia Federal, Receita Federal e Minist\u00e9rio P\u00fablico fazem mega opera\u00e7\u00e3o na sede da Global Gest\u00e3o em Sa\u00fade, emp\u2026"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231300",
            "tag": "Health rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443667042083778570",
        "text": "ela n\u00e3o toma vacina, mas eu tomo duas doses, uma pra mim e uma pra ela https://t.co/vRA41nqnaz"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231301",
            "tag": "Vaccine rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443667046710059009",
        "text": "RT @mellziland: Em Oklahoma, dados analisando reinfec\u00e7\u00f5es em pessoas que tiveram COVID-19 anteriormente, e casos de infec\u00e7\u00f5es em pessoas va\u2026"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443667047762874377",
        "text": "Segundo os professores de Direito Constitucional e Direito Administrativo, Bolsonaro n\u00e3o falhou ao demorar a comprar a vacina da Pfizer https://t.co/F6OCmc8Ruq"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231301",
            "tag": "Vaccine rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443667047775363073",
        "text": "Vc sabia? Proporcionalmente, a covid matou muito mais no Brasil que no resto do mundo. Pq ser\u00e1? \n https://t.co/1dVT0fbU0Q"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443667048144543746",
        "text": "RT @GuilhermeBoulos: NOJO! Gestora de fundos que pertencia a Paulo Guedes investiu 350 milh\u00f5es em funer\u00e1rias quando o Brasil chegou a 120 m\u2026"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443667045535584260",
        "text": "@soniabrahao Legal q o nome do cara ali a esquerda t\u00e1 alguma coisa \"barbudo\". V\u00e9i barbudo talvez"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443667049734152198",
        "text": "RT @oiIuiz: Segundo os senadores da CPI do Circo, questionar a vacina \u00e9 um crime inafian\u00e7\u00e1vel.\n\nImagina quando eles descobrirem que a base\u2026"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231301",
            "tag": "Vaccine rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443667050300313604",
        "text": "RT @BVeralu: 2)para universidades, recebeu sua inje\u00e7\u00e3o na quinta-feira, 16 de setembro. Ela sofreu v\u00e1rios problemas de sa\u00fade logo depois. E\u2026"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231300",
            "tag": "Health rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443667054066913298",
        "text": "@Biakicis @opropriofaka @jairbolsonaro Nosso presidente \u00e9 idiota e s\u00f3 n\u00e3o percebe quem ainda se identifica com ele."
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443667054041649162",
        "text": "O amor da minha vida \u00e9 t\u00e3o consciente \ud83e\udd27 https://t.co/Lagg1qPKs4"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443667054779850752",
        "text": "E a ANS? https://t.co/j2GwFf0Sam"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443667059532042244",
        "text": "@MidiaNINJA A covid est\u00e1 a\u00ed... Deixa os negacionistas andando livremente...."
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443667059259346949",
        "text": "A s\u00e9rio? https://t.co/RAUbjF0TWL"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231300",
            "tag": "Health rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443667060911919106",
        "text": "@carolinna1910 Voc\u00ea est\u00e1 de parab\u00e9ns Carolina \ud83c\udf88\ud83c\udf8a\ud83c\udf89\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\nQue seu dia seja maravilhoso\nDesejo muita sa\u00fade e muitos bons anos de vida\n#CarpeDiem e seja muito feliz.\nUm grande abra\u00e7o \ud83d\ude18 e #VaiCorinthians"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231300",
            "tag": "Health rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443667056281403393",
        "text": "RT @FlavioBolsonaro: Todas as vacinas aplicadas no Brasil, sem exce\u00e7\u00e3o, foram adquiridas pelo governo Bolsonaro. Bem como a transfer\u00eancia d\u2026"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443667052837982209",
        "text": "RT @saudegovba: \ud83e\udd70 Pense numa felicidade que a gente fica? Hoje a Bahia ultrapassou a marca de 10 milh\u00f5es de vacinados contra a Covid-19. Ao\u2026"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443667061633425408",
        "text": "RT @BrazilFight: URGENTE-FAKHOURI DETONA RENAN NA CPI\nRENAN: O senhor \u00e9 a favor do tratamento precoce?\nFAKHOURI: Sou e vou lhe responder co\u2026"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443667061583093764",
        "text": "RT @UOLNoticias: Covid: 94% dos internados em hospital de refer\u00eancia no Rio n\u00e3o se vacinaram https://t.co/epSeEe0RA3"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443667065886359559",
        "text": "UPA\u2019s voltam com atendimentos de rotina em Bragan\u00e7a Paulista com a queda da Covid\n\nAs Unidades de Pronto Atendimento Bom Jesus e Vila Davi retomam os atendimentos de rotina nesta sexta-feira (01). Ambas voltam a atender pacientes de todas as patologias.\n\nhttps://t.co/s5WMDoOpSy"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443667059683037187",
        "text": "RT @tininhasouzarj: \u201cEstudantes, escritores e cidad\u00e3os sem passaporte de sa\u00fade expulsos da biblioteca Salaborsa, em Bolonha, e obrigados a\u2026"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231300",
            "tag": "Health rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443667059913760783",
        "text": "Ok, n\u00e3o vou compartilhar https://t.co/a0L0ZGP7Hf"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443667063906709504",
        "text": "RT @GuilhermeBoulos: NOJO! Gestora de fundos que pertencia a Paulo Guedes investiu 350 milh\u00f5es em funer\u00e1rias quando o Brasil chegou a 120 m\u2026"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443667054981271559",
        "text": "RT @damadanoite14: \ud83c\udde9\ud83c\uddf0 A DINAMARCA cancelou DEFINITIVAMENTE o EXPERIMENTO que chamam de \u201cvacinas\u201d da ASTRAZENECA...\n\nAp\u00f3s a Diretora de Medi\u2026"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231301",
            "tag": "Vaccine rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443667063734734854",
        "text": "Eu t\u00f4 assim de sa\u00fade https://t.co/z8j1no0Ue3"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231300",
            "tag": "Health rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443667065743740932",
        "text": "RT @ClaraFernanndez: Brasil: Quem doa dinheiro para a sa\u00fade \u00e9 interrogado, quem desvia interroga. \n\nComo mudar esta revoltante realidade?"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231300",
            "tag": "Health rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443667056226881537",
        "text": "RT @RitaSil83852682: O Estado deveria assegurar sa\u00fade e bem-estar a todos. N\u00e3o temos isto. Ao contr\u00e1rio, o Estado com o CONFISCO aos Aposen\u2026"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231300",
            "tag": "Health rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443667055551688709",
        "text": "@DIANABISPO8 Ahhh que linda! Tem raz\u00e3o! Obrigada \ud83d\ude4f\ud83c\udffb\u2764"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231300",
            "tag": "Health rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443667068872712198",
        "text": "RT @cinefilo_K: a UNIMED n\u00e3o quer que compartilhe a foto do seu \u201cKIT COVID\u201d pra n\u00e3o ser investigada na CPI\n\nessa \u00e9 a foto que n\u00e3o \u00e9 pra com\u2026"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443667068679823360",
        "text": "- \u201cF\u00e1bio Contarato proibiu o senso de humor na CPI.\u201d\nEle n\u00e3o proibiu o senso de humor, porque a CPI \u00e9 uma piada por si s\u00f3, n\u00e3o podemos deixar de destacar o fato de ela s\u00f3 existir devido a neglig\u00eancia governamental ao combate a Covid-19."
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443667069262876674",
        "text": "@bolsoringa_lele \u00d3tima pessoa mas ningu\u00e9m quer o Bolsonaro como Presidente de partido.Mamando na grana do fund\u00e3o todo mundo \u00e9 \u00f3tima pessoa\nT\u00f4 esperando os salvadores  interplanetarios de S\u00e3o Paulo suspenderem o certificado de vacina.J\u00e1 tem embasamento de 2 estados. Na hora do aperto q a gente v\u00ea https://t.co/m2buytHFDX"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231301",
            "tag": "Vaccine rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443667069657047047",
        "text": "Decis\u00e3o determinou em agosto que Uni\u00e3o inclu\u00edsse, em at\u00e9 10 dias, os ind\u00edgenas que vivem em \u00e1rea urbana de MT na fase priorit\u00e1ria de vacina\u00e7\u00e3o contra a #COVID19, mas n\u00e3o houve manifesta\u00e7\u00e3o at\u00e9 agora.\nhttps://t.co/db6LyNimv1"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443667067945824259",
        "text": "RT @BVeralu: 3)Seus sintomas eram t\u00e3o graves que foi necess\u00e1ria aten\u00e7\u00e3o m\u00e9dica imediata. Ela morreu hoje de manh\u00e3 cedo.V\u00eddeos no link \ud83d\udc47\ud83d\udc47htt\u2026"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443667067127877639",
        "text": "RT @BohnGass: Luciano Hang: \"N\u00e3o tomei vacina porque tenho um \u00edndice de anticorpos alt\u00edssimo. Eu tenho neutralizante natural\".\nGente, essa\u2026"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231301",
            "tag": "Vaccine rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443667068314914818",
        "text": "ATEN\u00c7\u00c3O! \ud83d\udde3\ufe0f\nTem mais agendamento de vacina contra a COVID amanh\u00e3, viu?\n\nSe voc\u00ea n\u00e3o conseguiu hoje, fique atento \u00e0s vagas:"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231301",
            "tag": "Vaccine rule"
        },
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443667071066382337",
        "text": "@CrvgAriel15 Menos mal mas ainda \u00e9 cova"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231301",
            "tag": "Vaccine rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443667071678787588",
        "text": "- \u201cE a piada era erro de grafia.\u201d\nMirou em fazer piada com o erro de grafia e acertou na homofobia, como citado no primeiro t\u00f3pico existe algo chamado contexto (caso n\u00e3o lembre o significado, sugiro que procure no Google, se preferir ainda existe dicion\u00e1rio impresso)."
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443667071053795344",
        "text": "Eles atuam em diversas atividades, da sa\u00fade \u00e0 minera\u00e7\u00e3o, e denunciaram falta de equipamentos de prote\u00e7\u00e3o, distanciamento social e demiss\u00f5es indevidas durante pandemia\n\nLeia em: https://t.co/DsTFdEcp3U\n\n#sa\u00fade #minera\u00e7\u00e3o #pandemia #covid_19 #trabalhadores #profissionais https://t.co/EMaMb8YW6b"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231300",
            "tag": "Health rule"
        },
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443667072391819427",
        "text": "RT @franca_rodrigo: Pessoas preconceituosas devem ser expostas! Esse desconforto n\u00e3o pode e n\u00e3o deve ser nosso. Veja um trecho do discurso\u2026"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443667071221518339",
        "text": "@Rconstantino Opini\u00e3o mort\u00edfera....levou muitos idiotas a morte.\nTem  hora que o melhor \u00e9 ficar com a boca fechada.\nA n\u00e3o ser,  que A boca dele seja alugada comaa tua \u00e9.\nA\u00ed tem que falar estas merdas que tu fala.\nEscroto."
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231301",
            "tag": "Vaccine rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443667077643046913",
        "text": "RT @oiIuiz: Os senadores que mant\u00e9m um placar com o n\u00famero de mortos pela covid-19 s\u00e3o os mesmos que se irritam com a placa dos 20 milh\u00f5es\u2026"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443667075663335426",
        "text": "FAM\u00cdLIA F\u00cdTNESS\n\nAtividades para seu corpo e sua mente!\n\nMais informa\u00e7\u00f5es em nosso site na Bio ou no Whats (51) 999251313\n\n#academia #treinamentofuncional #boxe #yoga #fitdance #jiujitsu #nutricionista #reiki #emagrecimento #hipertrofia #for\u00e7a #sa\u00fade #beleza #matpilates https://t.co/YBsI8xainZ"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231300",
            "tag": "Health rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443667075646566404",
        "text": "Nao quero nunca mais ter que fazer esse teste pra covid, meu nariz ta doendo at\u00e9 agora"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443667076137291778",
        "text": "RT @graciptb14: O STF exigiu que o Senado instalasse a CPI da Covid. Esse mesmo STF devia agora seguir o mesmo caminho e exigir que Alcolum\u2026"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443667076946829316",
        "text": "RT @GuilhermeBoulos: NOJO! Gestora de fundos que pertencia a Paulo Guedes investiu 350 milh\u00f5es em funer\u00e1rias quando o Brasil chegou a 120 m\u2026"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443667076477034499",
        "text": "atualiza\u00e7\u00e3o: lanchei uma empadinha"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231300",
            "tag": "Health rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443667078993616903",
        "text": "Ganhando milh\u00f5es, roubando milh\u00f5es, o caralho que for... S\u00f3 quem se ferra nessa hist\u00f3ria toda somos n\u00f3s. O Brasil era para ser vitrine em vacina\u00e7\u00e3o, mas preferiram deixar morrer 600 mil pessoas, isso sim \u00e9 um fardo que todos que tem culpa no cart\u00f3rio merecem carregar."
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443667076024045570",
        "text": "C\u00e2ndido disse que possivelmente a universidade n\u00e3o exigir\u00e1 comprova\u00e7\u00e3o de vacina \u00e0queles que retornarem \u00e0s aulas\n\nLeia em: https://t.co/Th5PfPNXmM\n\n#universidade #voltaasaulas #aulas #alunos #retornoasaulas https://t.co/jllVCi7K1d"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231301",
            "tag": "Vaccine rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443667076766441481",
        "text": "Quer fazer piada? Faz piada com a exist\u00eancia da CPI da Covid, \u00e9 um absurdo pessoas que juraram defender o povo brasileiro estarem sendo julgadas por negligenciarem a compra de vacinas e a pandemia. Mas \u00e9 claro, por que elas se importariam com isso?"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443667081229176834",
        "text": "TRATAMENTO PRECOCE, PREVENTIVO PARA COVID NAO EXISTE PORRA! #CPIDACOVID"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443667081912803331",
        "text": "@Biakicis @opropriofaka @jairbolsonaro Se o FAKA \u00e9 honrado , eu sou NAPOLE\u00c3O."
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443667081375981581",
        "text": "@HermesAndrade7 @CNNBrasil \"Prote\u00e7\u00e3o familiar\" s\u00f3 financeira mesmo, n\u00e9? Ainda bem."
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443667083854848003",
        "text": "Vacina desgracada t\u00f4 todo fudido"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231301",
            "tag": "Vaccine rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443667084546875396",
        "text": "RT @oiIuiz: Segundo os senadores da CPI do Circo, questionar a vacina \u00e9 um crime inafian\u00e7\u00e1vel.\n\nImagina quando eles descobrirem que a base\u2026"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231301",
            "tag": "Vaccine rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443667083624165378",
        "text": "@GuilhermeBoulos Guedes deu golpe na @funcef_oficial da @Caixa e foi absolvido por juiz comprado com parte do dinheiro desviado."
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443667083003236365",
        "text": "RT @fabifbbr: Eduardo Bolsonaro @BolsonaroSP n\u00e3o est\u00e1 l\u00e1 na CPI com Otavio pq est\u00e1 em isolamento acabando de se recuperar da Covid. Sim, es\u2026"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443667083733225472",
        "text": "@VEJA @Mleitaonetto E aquela placa l\u00e1 : Bolsodoria . Que dureza ."
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231301",
            "tag": "Vaccine rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443667090918060033",
        "text": "RT @hilde_angel: \"Sossega, senador Marcos Rogerio\", ralha o senador Jorginho. Escolinha do Prof Raimundo? N\u00e3o, CPI da COVID"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443667088158167041",
        "text": "RT @oiIuiz: Os senadores que mant\u00e9m um placar com o n\u00famero de mortos pela covid-19 s\u00e3o os mesmos que se irritam com a placa dos 20 milh\u00f5es\u2026"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443667090951520266",
        "text": "RT @mitags: O Abuso de poder de autoridades foi assumido ontem,na fala de Aziz :PORQUE EU QUERO! N\u00e3o importa mais a Lei. Voc\u00eas n\u00e3o v\u00e3o ter\u2026"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231301",
            "tag": "Vaccine rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443667089315741700",
        "text": "RT @LeoniceMariana1: Marcos Rog\u00e9rio: \u2018CPI quer provar que quem est\u00e1 cuidando da pandemia \u00e9 o Lula\u2019 https://t.co/9GjySPwDH4"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443667094302777344",
        "text": "@pietra1903_ pietra eu vou morrer de dor no bra\u00e7o s\u00e9rio"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231301",
            "tag": "Vaccine rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443667095154216960",
        "text": "@VEJA @Mleitaonetto Porque ele escolheu a vacina chinesa que \u00e9 a pior do mundo"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231301",
            "tag": "Vaccine rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443667093493276673",
        "text": "@drluizovando Deputado, contamos com o seu voto para enterrar de vez a PEC 32 que \u00e9 muito prejudicial ao servi\u00e7o p\u00fablico"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231301",
            "tag": "Vaccine rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443667097033269250",
        "text": "RT @MarcosRogerio: Mais uma vez o relator traz \u00e0 CPI temas e fatos que n\u00e3o tem qualquer conex\u00e3o com o objeto de investiga\u00e7\u00e3o da Comiss\u00e3o, q\u2026"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443667100166467599",
        "text": "RT @horaciohudson: Vida na traseira de um caminh\u00e3o.\nLibertadores \u00e9 no SBT.\nF\u00f3rmula 1 e na Band.\nCovid-19 \u00e9 na Globo."
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443667096810962945",
        "text": "@radiobandnewsfm @eduardobarao Que pena. \u00c9 uma pe\u00e7a linda."
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443667096743841797",
        "text": "@opropriofaka @Danilo_atlr @ALLuSapelli @DudaSalabert Corre aqui, gente, um imunologista !!!"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443667106038435843",
        "text": "RT @LeoniceMariana1: Marcos Rog\u00e9rio: \u2018CPI quer provar que quem est\u00e1 cuidando da pandemia \u00e9 o Lula\u2019 https://t.co/9GjySPwDH4"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443667106898366467",
        "text": "gente \u00e9 serio deve ter um posto de sa\u00fade perto da casa de vcs, o sus oferece atendimento psicol\u00f3gico gratuito os profissinais s\u00e3o muito bons, tudo sigiloso procurem ajuda m\u00e9dica \u00e9 tudo que eu pe\u00e7o https://t.co/IBTnxzDrmz"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231300",
            "tag": "Health rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443667111935713281",
        "text": "@UOL Fundamenta\u00e7\u00e3o do desembargador \u00e9 fr\u00e1gil, derrubada pelos fatos e pela ci\u00eancia, sem necessidade de adentrar em tese jur\u00eddica, vergonha total \ud83e\udd82"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231301",
            "tag": "Vaccine rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443667110488690690",
        "text": "@eduardopaes Isso n\u00e3o \u00e9 vacina. \u00c9 uma tentativa! Experimento!"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231301",
            "tag": "Vaccine rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443667109205233673",
        "text": "a Nicole andando em c\u00edrculos na sala da vacina pq tava com medo KKKKKKKKKKKKKKKKK"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231301",
            "tag": "Vaccine rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443667110438346757",
        "text": "RT @cinefilo_K: a UNIMED n\u00e3o quer que compartilhe a foto do seu \u201cKIT COVID\u201d pra n\u00e3o ser investigada na CPI\n\nessa \u00e9 a foto que n\u00e3o \u00e9 pra com\u2026"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443667108357885953",
        "text": "RT @MarcosRogerio: Mais uma vez o relator traz \u00e0 CPI temas e fatos que n\u00e3o tem qualquer conex\u00e3o com o objeto de investiga\u00e7\u00e3o da Comiss\u00e3o, q\u2026"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443667109029064708",
        "text": "voc\u00eas podem procurar online tamb\u00e9m, o G1 tem uma mat\u00e9ria com atendimentos gratuitos pelo pa\u00eds \u00e9 muito bom por favor procurem"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231300",
            "tag": "Health rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443667115148521473",
        "text": "@yuribrbz Sa\u00fade mental."
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231300",
            "tag": "Health rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443667114032828416",
        "text": "tu passa o dia correndo atr\u00e1s de algo que n\u00e3o precisa tanto, tu \u00e9 cheio de sa\u00fade e n\u00e3o percebe que isso \u00e9 a coisa mais valiosa que tu pode ter. am\u00e9m am\u00e9m am\u00e9m \ud83d\ude4f\ud83c\udffb"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231300",
            "tag": "Health rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443667114368319504",
        "text": "@SigaGazetaBR N\u00e3o sei onde est\u00e1 a piada, o assunto \u00e9 s\u00e9rio!!!"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443667114368319504",
        "text": "@SigaGazetaBR N\u00e3o sei onde est\u00e1 a piada, o assunto \u00e9 s\u00e9rio!!!"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443667116150906889",
        "text": "RT @ClaraFernanndez: Brasil: Quem doa dinheiro para a sa\u00fade \u00e9 interrogado, quem desvia interroga. \n\nComo mudar esta revoltante realidade?"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231300",
            "tag": "Health rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443667118281613314",
        "text": "d) Taylor Swift - \"BOA NOITE PROFESSOR KARNAL, MTO L\u00daCIDO EM SEU COMENT\u00c1RIO COMO SEMPRE\"\n\ne) Nicki Minaj - TEM QUE SABER DIREITINHO O QTEM DENTRO DESSA VACINA N\u00c9?"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231301",
            "tag": "Vaccine rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443667117665095685",
        "text": "O Sr. perdeu algum parente para a Covid? E ao perder n\u00e3o pode comparecer ao enterro?"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443667117870571530",
        "text": "RT @nanamelon: \"N\u00e3o quer tomar vacina n\u00e3o toma\" \u00e9 o caralho. Tem que ser obrigat\u00f3rio sim, tem que ser cobrado o comprovante para absolutame\u2026"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231301",
            "tag": "Vaccine rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443667118289997824",
        "text": "RT @brasilcoast2: Kareem Abdul Jabbar para os jogadores que est\u00e3o questionando a vacina da COVID-19:\n\n\u201cDa pr\u00f3xima vez q vcs tiverem uma inf\u2026"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231301",
            "tag": "Vaccine rule"
        },
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443667122140368905",
        "text": "RT @MidiaNINJA: Marcos Rog\u00e9rio pediu a palavra para defender o direito de Fakhoury \u00e0 livre manifesta\u00e7\u00e3o contra uso de m\u00e1scaras, vacinas, is\u2026"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443667124459909129",
        "text": "RT @arte_prima: Marcos Rog\u00e9rio \n\nO @MarcosRogerio MENTINDO DESCARADAMENTE SOBRE AS VACINAS RUSSAS #Sputinik5 ,\n\nDizendo que o Cons\u00f3rcio Nor\u2026"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231301",
            "tag": "Vaccine rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443667121460948996",
        "text": "RT @RuiHCruz: Bom, os meus dois av\u00f3s est\u00e3o com Covid. E ainda dizem que ningu\u00e9m os visita\u2026"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443667122677288960",
        "text": "Qu\u00e3o burgu\u00eas vcs s\u00e3o?\nSpotify Premium:\u274c\nNetflix:\u2705\nGloboplay:\u274c\nAmazon prime:\u2705\nViaja todo ano:\u2705\nFamosinho: \u274c\nPlano de sa\u00fade:\u2705\nTV s\u00f3 sua: \u274c n uso tv\nFilho \u00fanico:\u274c\nSustentada pelos pais: \u2705\niPhone: \u274c\nEscola Particular:\u2705\nCoisas de marca:\u274c\u2705\ncuidado c a pobre"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231300",
            "tag": "Health rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443667121238683650",
        "text": "Quando a #CPIdaPandemia acabar vou fazer um detox de Gir\u00e3o, o tarado da maconha; Narcos Rog\u00e9rio, o capacho de miliciano; e Heinze, o sequelado da cloroquina. N\u00e3o h\u00e1 sa\u00fade mental que dure tendo que ouvir esses trastes."
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231300",
            "tag": "Health rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443667128138280966",
        "text": "RT @BohnGass: T\u00e1 est\u00e1 provado q esse Fakhoury, q dep\u00f5e na #CPIdaCovid, era grande financiador de blogs/sites (suspeita-se q tamb\u00e9m tenha pa\u2026"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443667125097410563",
        "text": "RT @alberthanda1: Hailey mais confusa que covid"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443667124988297217",
        "text": "@VEJA @Mleitaonetto Pai de que? \ud83d\ude00\ud83d\ude00"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231301",
            "tag": "Vaccine rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443667125634228224",
        "text": "RT @MarcosRogerio: Mais uma vez o relator traz \u00e0 CPI temas e fatos que n\u00e3o tem qualquer conex\u00e3o com o objeto de investiga\u00e7\u00e3o da Comiss\u00e3o, q\u2026"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443667133293113347",
        "text": "RT @BlochDias: Para muitos trabalhadores, as presta\u00e7\u00f5es sociais - educa\u00e7\u00e3o, sa\u00fade, seguran\u00e7a - s\u00e3o o que resta para evitar a situa\u00e7\u00e3o de po\u2026"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231300",
            "tag": "Health rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443667129761505280",
        "text": "@pedrasbrancas \u00c9 cuidar-se e viver com isto."
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443667130734551047",
        "text": "RT @sartoprefeito12: Na pr\u00f3xima segunda-feira (04/10), iniciaremos mais um cronograma de repescagem para adolescentes que perderam agendame\u2026"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443667129748836359",
        "text": "RT @Rconstantino: \"Cada vez mais nos vemos obrigados, juntamente com voc\u00eas, como demonstramos no 7 de setembro, a lutar pra que cada um dos\u2026"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443667129115549696",
        "text": "RT @o_antagonista: Em entrevista chapa-branca \u00e0 CNN Brasil, Jair Bolsonaro voltou a criticar a implementa\u00e7\u00e3o do passaporte da vacina\u00e7\u00e3o con\u2026"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231301",
            "tag": "Vaccine rule"
        },
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443667132747862024",
        "text": "RT @FlavioBolsonaro: Todas as vacinas aplicadas no Brasil, sem exce\u00e7\u00e3o, foram adquiridas pelo governo Bolsonaro. Bem como a transfer\u00eancia d\u2026"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443667132630372358",
        "text": "RT @cinefilo_K: a UNIMED n\u00e3o quer que compartilhe a foto do seu \u201cKIT COVID\u201d pra n\u00e3o ser investigada na CPI\n\nessa \u00e9 a foto que n\u00e3o \u00e9 pra com\u2026"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443667130453528587",
        "text": "RS Not\u00edcias: N\u00e3o \u00e9 mais perigoso do que a gripe comum: a Noruega reclassifica COVID-19, pois o pa\u00eds remove as restri\u00e7\u00f5es \u00e0\u00a0pandemia https://t.co/UlSuXftJri"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443667135973281792",
        "text": "@Biakicis Amor. Coisa que gente da tua laia poderia aprender."
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443667136459776007",
        "text": "RT @cinefilo_K: a UNIMED n\u00e3o quer que compartilhe a foto do seu \u201cKIT COVID\u201d pra n\u00e3o ser investigada na CPI\n\nessa \u00e9 a foto que n\u00e3o \u00e9 pra com\u2026"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443667134865891337",
        "text": "@joicehasselmann Fica em casa voc\u00ea que mama nas tetas do dinheiro p\u00fablico e deixa quem precisa trabalhar pra sustentar o seu parasitismo em paz, desocupada. https://t.co/gHb33qDLq4"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231301",
            "tag": "Vaccine rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443667136119980044",
        "text": "RT @RosaliGrancheli: \"Para muitos trabalhadores, as presta\u00e7\u00f5es sociais - educa\u00e7\u00e3o, sa\u00fade, seguran\u00e7a - s\u00e3o o que resta para evitar a situa\u00e7\u00e3\u2026"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231300",
            "tag": "Health rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443667134198988808",
        "text": "RT @brasilcoast2: Kareem Abdul Jabbar para os jogadores que est\u00e3o questionando a vacina da COVID-19:\n\n\u201cDa pr\u00f3xima vez q vcs tiverem uma inf\u2026"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231301",
            "tag": "Vaccine rule"
        },
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443667136782602251",
        "text": "Setembro Amarelo: profissionais e meritienses participam de roda de conversa sobre cuidados com a sa\u00fade mental https://t.co/9ZMvbL2TBu"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231300",
            "tag": "Health rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443667142210170888",
        "text": "RT @esteves2009: \"Para muitos trabalhadores, as presta\u00e7\u00f5es sociais - educa\u00e7\u00e3o, sa\u00fade, seguran\u00e7a - s\u00e3o o que resta para evitar a situa\u00e7\u00e3o de\u2026"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231300",
            "tag": "Health rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443667140482113541",
        "text": "RT @PATRlOTAS: Luciano Hang vai \u00e0 Justi\u00e7a contra senadores da CPI.\nhttps://t.co/luzJUvKHrR"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443667137332191233",
        "text": "PF investiga desvios de recursos destinados ao combate \u00e0 covid-19 https://t.co/3mTWXbNELa https://t.co/4TjT3FkN1w"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443667138565267462",
        "text": "@FlavioBolsonaro Fl\u00e1vio,  n\u00e3o foi assistir o depoimento do @opropriofaka ?"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443667144705724418",
        "text": "RT @nicxzc: Qu\u00e3o burgu\u00eas vcs s\u00e3o?\nSpotify Premium:\u274c\nNetflix:\u2705\nGloboplay:\u274c\nAmazon prime:\u2705\nViaja todo ano:\u2705\nFamosinho: \u274c\nPlano de sa\u00fade:\u2705\nTV\u2026"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231300",
            "tag": "Health rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443667133087600642",
        "text": "RT @PATRlOTAS: Omar Aziz e Renan Calheiros erram pron\u00fancias e s\u00e3o alvos de piadas: \u201cComordidades\u201d, \u201cbitc\u00f3io\u201d e \u201ccreptomoeda\u201d \nhttps://t.co/\u2026"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443667143061557252",
        "text": "RT @iara_vidal: Quando a #CPIdaPandemia acabar vou fazer um detox de Gir\u00e3o, o tarado da maconha; Narcos Rog\u00e9rio, o capacho de miliciano; e\u2026"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231300",
            "tag": "Health rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443667149428609028",
        "text": "RT @cinefilo_K: a UNIMED n\u00e3o quer que compartilhe a foto do seu \u201cKIT COVID\u201d pra n\u00e3o ser investigada na CPI\n\nessa \u00e9 a foto que n\u00e3o \u00e9 pra com\u2026"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443667148954554373",
        "text": "@pietra1903_ bem que tu falou que essa merda d\u00f3i"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231301",
            "tag": "Vaccine rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443667150523277314",
        "text": "@tavarestataa Sua m\u00e3e falou na hr q era seu namoradinho"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231301",
            "tag": "Vaccine rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443667152700067842",
        "text": "RT @YOIMITSURPG: \ud81a\uddb9 Nome: Death the Kid\n\ud81a\uddb9 Idade: 18 anos\n\ud81a\uddb9 User: @ratourgasm \n\ud81a\uddb9 Pronomes: Ele/Dele\n\ud81a\uddb9 Curso: Psicologia (Ci\u00eancias da Sa\u00fade)\n\ud81a\uddb9\u2026"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231300",
            "tag": "Health rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443667154537226246",
        "text": "RT @mitags: O Abuso de poder de autoridades foi assumido ontem,na fala de Aziz :PORQUE EU QUERO! N\u00e3o importa mais a Lei. Voc\u00eas n\u00e3o v\u00e3o ter\u2026"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231301",
            "tag": "Vaccine rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443667151454449667",
        "text": "@JornalOGlobo O DUDUZINHO EST\u00c1 CADA VEZ MAIS SE AFOGANDO NA SUA PR\u00d3PRIA FOSSA,N\u00c3O SERVE NEM PRA ADUBO. https://t.co/VFhpVhHaVb"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231301",
            "tag": "Vaccine rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443667154860220424",
        "text": "@GloboNews GloboNews....que leviandade t\u00edpica de esquerdopatas hein...por isso n\u00e3o assisto mais, e se Deus quiser vai falir....."
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443667156286246913",
        "text": "@congeminemos Que estranho isso. J\u00e1 foi durante o COVID? Porque sempre que fiquei de acompanhante em hospital eu levei uma dispensa de comida comigo."
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443667157846568960",
        "text": "assim de sa\u00fade https://t.co/3qIwA2cnvT"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231300",
            "tag": "Health rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443667158827995141",
        "text": "Para de compartilhar isso, galera! Eles n\u00e3o querem. https://t.co/dQ3bAREFPn"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443667158056194052",
        "text": "RT @cinefilo_K: a UNIMED n\u00e3o quer que compartilhe a foto do seu \u201cKIT COVID\u201d pra n\u00e3o ser investigada na CPI\n\nessa \u00e9 a foto que n\u00e3o \u00e9 pra com\u2026"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443667160300204038",
        "text": "RT @cirogomes: Feliz anivers\u00e1rio ao amigo e irm\u00e3o de luta que a vida me deu, nosso grande @Ticostacruz! Tico \u00e9 cantor, escritor e mais impo\u2026"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231300",
            "tag": "Health rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443667160786669572",
        "text": "RT @MariaJo45831314: \"Para muitos trabalhadores, as presta\u00e7\u00f5es sociais - educa\u00e7\u00e3o, sa\u00fade, seguran\u00e7a - s\u00e3o o que resta para evitar a situa\u00e7\u00e3\u2026"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231300",
            "tag": "Health rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443667158802829313",
        "text": "@GugaNoblat \u00c9 ele o @EduGiraoOficial dois negacionistas na CPI DA COVID! Eu mudo de canal qdo eles come\u00e7am a falar! Sem est\u00f4mago pra isso! Quest\u00e3o de opini\u00e3o \ud83d\udc4d\ud83c\udffb"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443667162900598784",
        "text": "RT @JornalOGlobo: CPI da Covid pede ao MPF que investigue depoente por crime de homofobia contra senador https://t.co/timnW3piXL"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443667160635695108",
        "text": "Esses senadores governistas vivem em que mundo. Divulgar fake news que colocam em risco a sa\u00fade p\u00fablica \u00e9 crime. Principalmente quando a divulga\u00e7\u00e3o vem do governo federal. \u00c9 isso que n\u00e3o entendem."
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231300",
            "tag": "Health rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443667164280545285",
        "text": "RT @Biakicis: Ao amigo @opropriofaka todo meu apoio nesse dia de CPI da covid. Estamos assistindo pessoas honradas sendo desrespeitadas e t\u2026"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443667166453243906",
        "text": "O cara se fez confesso, abertamente, em uma patota de acusa\u00e7\u00f5es que recebeu. Fala, resoluto, ser fiel crente e defensor de tratamentos ineficazes, e ser anti-vacina. Admite (soltando um \"descupinha\"), que fez ataques de \u00f3dio preconceituosos. E agora se diz perseguido?\n#CPIdaCOVID"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231301",
            "tag": "Vaccine rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443667165530501124",
        "text": "RT @kelpslimaRN: Deputado paraibano @WalberVirgolino afirma em CPI da COVID/RN que Cons\u00f3rcio Nordeste \u00e9 uma quadrilha para juntar dinheiro\u2026"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443667167560544266",
        "text": "RT @SigaGazetaBR: Marcos Rog\u00e9rio: \u2018CPI quer provar que quem est\u00e1 cuidando da pandemia \u00e9 o Lula\u2019 https://t.co/1TDu5WVnNo"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443667172694413316",
        "text": "@ClaraFernanndez votando na direita conservadora em 2022"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231300",
            "tag": "Health rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443667173579370503",
        "text": "Nunca foi covid, sempre foi rinite e sinusite \ud83e\udd27\ud83e\udd27\ud83e\udd27 https://t.co/PPKXZMKmtT"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443667172644032520",
        "text": "Saber dizer n\u00e3o \u00e9 muito importante pra sua sa\u00fade mental."
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231300",
            "tag": "Health rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443667172165918727",
        "text": "@NayaraSM24 o que rolou"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231300",
            "tag": "Health rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443667174044966916",
        "text": "@jieunartist @UpdateKBoys verdadee acho que ela vai gostar mais desse do que de round 6"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231300",
            "tag": "Health rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443667175491915781",
        "text": "@GuilhermeBoulos Imunidade de rebanho"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443667176775376896",
        "text": "CPI convoca presidente da ANS para tratar de acusa\u00e7\u00f5es contra Prevent Senior.\n\nComiss\u00e3o quer saber sobre as provid\u00eancias que a ag\u00eancia tomou em rela\u00e7\u00e3o \u00e0 operadora de sa\u00fade. A oitiva deve ocorrer na quinta-feira (7/10).\n\nLeia: https://t.co/P7MHcqODHz https://t.co/FHuntW6f4w"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231300",
            "tag": "Health rule"
        },
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443667175357788163",
        "text": "RT @MaraTellesReal: A \u00faltima do dia: \n\nquando alcan\u00e7amos 120 mil mortos por COVID gestoras de fundos que pertencia a Guedes fez um excelent\u2026"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443667178293694473",
        "text": "RT @cinefilo_K: a UNIMED n\u00e3o quer que compartilhe a foto do seu \u201cKIT COVID\u201d pra n\u00e3o ser investigada na CPI\n\nessa \u00e9 a foto que n\u00e3o \u00e9 pra com\u2026"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443667183448567817",
        "text": "RT @the_unknown_404: Mas os casos apanharam covid na praia? \ud83d\ude2dalgu\u00e9m precisa s\u00f3 me esclarecer coisas"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443667184199274500",
        "text": "RT @Rconstantino: \"Cada vez mais nos vemos obrigados, juntamente com voc\u00eas, como demonstramos no 7 de setembro, a lutar pra que cada um dos\u2026"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443667184115404802",
        "text": "A minha \u00e9 amanh\u00e3! Chego a contar as horas... https://t.co/9kVGlQ0DYg"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231301",
            "tag": "Vaccine rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443667183347851268",
        "text": "RT @cinefilo_K: a UNIMED n\u00e3o quer que compartilhe a foto do seu \u201cKIT COVID\u201d pra n\u00e3o ser investigada na CPI\n\nessa \u00e9 a foto que n\u00e3o \u00e9 pra com\u2026"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443667186221035535",
        "text": "RT @flferronato: Ser contra o passaporte sanit\u00e1rio n\u00e3o \u00e9 ser contra a vacina.\n\nSer contra ideologia de g\u00eanero nas escolas n\u00e3o \u00e9 ser contra\u2026"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231301",
            "tag": "Vaccine rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443667187252801540",
        "text": "Supera essa porra, caralho.\n\nS\u00f3 o gado convertido pra acreditar nesse coquetel miser\u00e1vel que faz lobby pra farmac\u00eautico amiguinho do governo.\n\nO que funciona \u00e9 vacina. https://t.co/orMgcvNJ72"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231301",
            "tag": "Vaccine rule"
        },
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443667184916520961",
        "text": "RT @slpng_giants_pt: \ud83d\udea8CPI da Covid acaba de aprovar a convoca\u00e7\u00e3o na semana que vem do presidente da @ANS_reguladora\n\nEssa \u00e9 uma enorme vit\u00f3\u2026"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443667185822539783",
        "text": "RT @cinefilo_K: a UNIMED n\u00e3o quer que compartilhe a foto do seu \u201cKIT COVID\u201d pra n\u00e3o ser investigada na CPI\n\nessa \u00e9 a foto que n\u00e3o \u00e9 pra com\u2026"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443667191140847623",
        "text": "@VEJA @Mleitaonetto PQ DORIA \u00c9 PAI DA VACINA?"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231301",
            "tag": "Vaccine rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443667188905349129",
        "text": "@GonzagaChaves @willyans_me @CanaldoMedeiros @Botafogo Imagino que a restri\u00e7\u00e3o seja pra garantir lisura, evitar fraudes e testes sem proced\u00eancia confi\u00e1vel.\n\nMas a\u00ed sou eu que t\u00f4 falando, n\u00e9? \u00c9 a \u00fanica justificativa que vejo pra essa obrigatoriedade"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231300",
            "tag": "Health rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443667189345800197",
        "text": "@FabossiA @senadorhumberto @BrazilFight Quem passou vergonha foi o Marcos Rog\u00e9rio\n\nAo todo, s\u00e3o cumpridos 8 mandados de busca e apreens\u00e3o em S\u00e3o Paulo e Minas Gerais. A investiga\u00e7\u00e3o apura venda de medicamentos de alto custo ao governo federal a partir de 2017.\nMinistro da sa\u00fade: Ricardo Barros - L\u00edder do Gov. Bolsonaro"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231300",
            "tag": "Health rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443667188104237059",
        "text": "@MarcosRogerio Voc\u00ea \u00e9 o Senador que tinha um assessor que foi preso por tr\u00e1fico de drogas a uns meses atr\u00e1s, certo? O objetivo de toda e qualquer CPI \u00e9 apurar os fatos, se estes fatos levam ao Presidente da Rep\u00fablica, porqu\u00ea n\u00e3o apurar?"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443667191010844676",
        "text": "@marioluizmma @JornalOGlobo Ui...uiui...uiui... \"(...) quem se vacinou tem que ter sua seguran\u00e7a assegurada (...)\" \ud83d\ude05\ud83d\ude05\ud83d\ude05\n\nEis mais um defensor da segrega\u00e7\u00e3o sanit\u00e1ria! Os segregadores iluminados da ci\u00eancia est\u00e3o hist\u00e9ricos e, aparentemente, n\u00e3o confiam tanto assim na prote\u00e7\u00e3o das vacinas. \ud83d\ude05\ud83d\ude05\ud83d\ude05"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231300",
            "tag": "Health rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443667195079364609",
        "text": "RT @UOLNoticias: Covid: 94% dos internados em hospital de refer\u00eancia no Rio n\u00e3o se vacinaram https://t.co/epSeEe0RA3"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443667190968893448",
        "text": "Tome todas as doses e continue com todos os cuidados \ud83d\udc89 \nO cons\u00f3rcio de ve\u00edculos de imprensa\n@jornaloglobo, @jornalextra, @tvglobo, @g1, @globonews, @estadao, @folha, @uol, @cbnoficial, @bhfm e @radioglobo unidos espalhar a informa\u00e7\u00e3o de que a vacina importa e protege #VacinaSim https://t.co/1S2ltfsNc2"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231301",
            "tag": "Vaccine rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443667195624660992",
        "text": "SNS tem um \u201calto grau de inefici\u00eancia\u201d, diz ex-ministro da Sa\u00fade https://t.co/dEX073Q7Wh"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231300",
            "tag": "Health rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443667193707831302",
        "text": "Como assim Tim maia morreu de covid?"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443667193690984452",
        "text": "O ALEPA SA\u00daDE de hoje fala sobre um assunto muito importante, principalmente durante a pandemia: a sa\u00fade mental.\n\nVeja as dicas da psic\u00f3loga do Departamento de Bem-Estar Social da Alepa, M\u00f4nica Mutran, pra combater os impactos causados pela COVID-19\ud83d\ude37\ud83d\udcfd\n\n#AlepaSa\u00fade #DBES #Alepa https://t.co/qiWZyhGhX0"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231300",
            "tag": "Health rule"
        },
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443667198220832773",
        "text": "@transpreta As variantes do Covid tem data e endere\u00e7o marcado pra come\u00e7ar a se desenvolver ent\u00e3o."
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443667198954938379",
        "text": "RT @monicabergamo: Mais um bolsonarista (Fakhoury) dizendo na CPI que \"meu m\u00e9dico\" disse que poderia ou n\u00e3o se vacinar pois j\u00e1 teve Covid-1\u2026"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443667198954938379",
        "text": "RT @monicabergamo: Mais um bolsonarista (Fakhoury) dizendo na CPI que \"meu m\u00e9dico\" disse que poderia ou n\u00e3o se vacinar pois j\u00e1 teve Covid-1\u2026"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443667200221532166",
        "text": "O D\u00f3ria n\u00e3o \u00e9 pai de nada porra!!! https://t.co/4HFTHmMeCt"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231301",
            "tag": "Vaccine rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443667204663353345",
        "text": "@ps_isabe Meu deus amiga eu ia te chamar pra furar \ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d cancela esse covid agora"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443667202020974598",
        "text": "Fingindo dem\u00eancia pelo bem da minha sa\u00fade mental"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231300",
            "tag": "Health rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443667205514797060",
        "text": "RT @RubensOtoni: \ud83d\udd34\ud83d\udd0eATEN\u00c7\u00c3O: CONFISS\u00c3O NA CPI-\u25b6\ufe0fEmpres\u00e1rio admite que financiou instituto que negociou vacinas contra covid -  https://t.co/\u2026"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443667202679484417",
        "text": "RT @LeoniceMariana1: Randolfe Rodrigues define o que \u00e9 opini\u00e3o para Ot\u00e1vio Fakhoury https://t.co/kS5RTpeS3q"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443667203946074112",
        "text": "RT @cirogomes: Feliz anivers\u00e1rio ao amigo e irm\u00e3o de luta que a vida me deu, nosso grande @Ticostacruz! Tico \u00e9 cantor, escritor e mais impo\u2026"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231300",
            "tag": "Health rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443667204315172878",
        "text": "tipo, \u00e9 normal a sa\u00fade da bateria estar em 91% com menos de 1 ano de uso?"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231300",
            "tag": "Health rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443667201161105411",
        "text": "TOTALMENTE IMUNIZADO/ Aplica\u00e7\u00e3o do imunizante aconteceu na Unidade Volante do Aeroporto Municipal, em Ara\u00e7atiba\n\nhttps://t.co/qp7fyu5d95\n\n#rc24h #maric\u00e1 #vacina\u00e7\u00e3o #pol\u00edtica #covid19 #ofatonoato #jornalismo"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443667208174030854",
        "text": "Deputado fascista. Envergonha a Para\u00edba https://t.co/PtZh1wzlZ2"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443667207674867716",
        "text": "Preguicinha demais depois de tomar a segunda dose da vacina."
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231301",
            "tag": "Vaccine rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443667208970854414",
        "text": "RT @marivarella: Esse foi um bom exemplo de uso inadequado do termo \u201cliberdade individual\u201d pra defender direitos que iam contra os interess\u2026"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231300",
            "tag": "Health rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443667210350776324",
        "text": "@jeonartss Tente descansar um pouquinho, cora\u00e7\u00e3o."
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231301",
            "tag": "Vaccine rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443667214960316419",
        "text": "@matias_castr0 MATIAS SE VC N FOR TOMAR VACINA, E EU QUERO DIZER QLQR VACINA DISPONIBILIZADA PELO SUS, EU VOU TE CA\u00c7AR MONTADO NUM JAVAPORCO"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231301",
            "tag": "Vaccine rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443667215979515910",
        "text": "RT @Valdecirdelecl1: Pq Otto Alencar que receitou cloroquina para um colega do senado, n\u00e3o \u00e9 interrogado ???\n\nPq o m\u00e9dico Davi Uip que acon\u2026"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443667214863933450",
        "text": "@cizusilva M\u00e9dico e enfermeiro de fam\u00edlia"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231300",
            "tag": "Health rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443667215157538824",
        "text": "@GuilhermeBoulos Huuummm! Tudo \u00e9 duvidoso nesse  governo \ud83d\ude31 Michelle tomou vacina noutro pa\u00eds \ud83e\udd2dser\u00e1 q \ud83d\udc68\u200d\ud83d\udc69\u200d\ud83d\udc67j\u00e1 tomaram vacina  \ud83e\udd14MIST\u00c9RIIIIO\ud83e\udd26\u200d\u2640\ufe0f\ud83d\ude37"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231301",
            "tag": "Vaccine rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443667217464401921",
        "text": "RT @ClaraFernanndez: Brasil: Quem doa dinheiro para a sa\u00fade \u00e9 interrogado, quem desvia interroga. \n\nComo mudar esta revoltante realidade?"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231300",
            "tag": "Health rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443667216730308610",
        "text": "BOLETIM INFORMATIVO\nAtualizado em 30/09/2021\n\nSecretaria Municipal de Sa\u00fade atualiza os casos de Coronav\u00edrus no munic\u00edpio.\n\nAt\u00e9 o fim da tarde desta quinta-feira (30), o munic\u00edpio de Mariana conta com 10.358 casos confirmados, sendo 10.130 recuperados, 6 internados e 100 \u00f3bitos. https://t.co/KiaQddt9Dv"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231300",
            "tag": "Health rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443667217250492419",
        "text": "RT @souuasaoo: este ano est\u00e1 - me a exigir muita sa\u00fade mental"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231300",
            "tag": "Health rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443667218785619979",
        "text": "RT @AlmeidNanda: Tbt da minha sa\u00fade mental"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231300",
            "tag": "Health rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443667225706221570",
        "text": "RT @mitags: O Abuso de poder de autoridades foi assumido ontem,na fala de Aziz :PORQUE EU QUERO! N\u00e3o importa mais a Lei. Voc\u00eas n\u00e3o v\u00e3o ter\u2026"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231301",
            "tag": "Vaccine rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443667221969096711",
        "text": "assim de sa\u00fade https://t.co/dSJ8Q5k9d0"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231300",
            "tag": "Health rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443667229170675715",
        "text": "Professores n\u00e3o vacinados contra Covid-19 podem ter sal\u00e1rios bloqueados a partir de outubro, em Goi\u00e1s.\n\nSecret\u00e1ria de Educa\u00e7\u00e3o tamb\u00e9m adiantou que todos os alunos, com exce\u00e7\u00e3o daqueles com comorbidades, devem retornar ao ensino presencial.\n\nLeia:\nhttps://t.co/CBTj1bG7Fr"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443667227157438470",
        "text": "RT @brasilcoast2: Kareem Abdul Jabbar para os jogadores que est\u00e3o questionando a vacina da COVID-19:\n\n\u201cDa pr\u00f3xima vez q vcs tiverem uma inf\u2026"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231301",
            "tag": "Vaccine rule"
        },
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443667232551280642",
        "text": "RT @BohnGass: Cerca de 90% das mortes por Covid, neste momento,  s\u00e3o de pessoas n\u00e3o vacinadas. O movimento anti-vacina \u00e9 uma seita. E mata."
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231301",
            "tag": "Vaccine rule"
        },
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443667231628533762",
        "text": "RT @brasilcoast2: Kareem Abdul Jabbar para os jogadores que est\u00e3o questionando a vacina da COVID-19:\n\n\u201cDa pr\u00f3xima vez q vcs tiverem uma inf\u2026"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231301",
            "tag": "Vaccine rule"
        },
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443667233125933061",
        "text": "RT @Rconstantino: As militantes esquerdistas da Globo adoram um sensacionalismo barato, mas n\u00e3o explicam o que o show de demagogia combinad\u2026"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443667235868921867",
        "text": "RT @eusouacel: Para muitos trabalhadores, as presta\u00e7\u00f5es sociais - educa\u00e7\u00e3o, sa\u00fade, seguran\u00e7a - s\u00e3o o que resta para evitar a situa\u00e7\u00e3o de po\u2026"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231300",
            "tag": "Health rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443667234552008716",
        "text": "RT @GuilhermeBoulos: NOJO! Gestora de fundos que pertencia a Paulo Guedes investiu 350 milh\u00f5es em funer\u00e1rias quando o Brasil chegou a 120 m\u2026"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443667237961936900",
        "text": "@TerezaCrisMS Bom retorno senhora. Senadora mato grosso do sul precisa"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443667236456128515",
        "text": "RT @GuilhermeBoulos: NOJO! Gestora de fundos que pertencia a Paulo Guedes investiu 350 milh\u00f5es em funer\u00e1rias quando o Brasil chegou a 120 m\u2026"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443667235986419723",
        "text": "RT @PauloRo96052381: @revistaoeste Senhores @RenzoGracieBJJ\n\nOnde estava essa TURMA quando o pa\u00eds viu a viol\u00eancia atingir \u00edndices &gt; pa\u00edses\u2026"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231300",
            "tag": "Health rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443667234417790983",
        "text": "@grldrush assim de sa\u00fade"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231300",
            "tag": "Health rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443667237274099716",
        "text": "Prefeitura definiu calend\u00e1rio para pr\u00f3xima semana da vacina\u00e7\u00e3o contra a Covid-19. https://t.co/GH4kNcZjay"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443667240122003458",
        "text": "RT @MarcosRogerio: Mais uma vez o relator traz \u00e0 CPI temas e fatos que n\u00e3o tem qualquer conex\u00e3o com o objeto de investiga\u00e7\u00e3o da Comiss\u00e3o, q\u2026"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443667239488696320",
        "text": "@sunkyix @chanheezita lava isso vai pega dengue"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443667240797327368",
        "text": "RT @ClaraFernanndez: Brasil: Quem doa dinheiro para a sa\u00fade \u00e9 interrogado, quem desvia interroga. \n\nComo mudar esta revoltante realidade?"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231300",
            "tag": "Health rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443667241271185408",
        "text": "RT @Biakicis: Ao amigo @opropriofaka todo meu apoio nesse dia de CPI da covid. Estamos assistindo pessoas honradas sendo desrespeitadas e t\u2026"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443667241304739858",
        "text": "@amiltonfp @jairbolsonaro Sim! Esses f\u00e3s patriotas representam o Brasil, o kit Cloroquina fez a Covid diminuir no Mundo, a infla\u00e7\u00e3o s\u00f3 afeta os ricos e o Frouxonaro peitou o STF."
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443667239178326023",
        "text": "Pronto, a teologia da liberta\u00e7\u00e3o domina os Crist\u00e3os no grupo G7 da CPI da Covid Circense!"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443667243557064706",
        "text": "Setembro foi o m\u00eas com menos mortes por Covid-19 no Amazonas desde o in\u00edcio da pandemia\n\nAt\u00e9 esta quinta-feira (30), haviam sido registrados 28 \u00f3bitos pela doen\u00e7a. Em setembro do ano passado, foram 274 mortes\n https://t.co/0DjK4uQIga"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443667243045433351",
        "text": "o outro ta bem de sa\u00fade https://t.co/fLLW5GuvRP"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231300",
            "tag": "Health rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443667243947208710",
        "text": "RT @vacyalvaro: Estamos vencendo. Foz do Igua\u00e7u registrou 19 mortes por covid-19 em setembro, o menor registro desde julho de 2020. Em rela\u2026"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231301",
            "tag": "Vaccine rule"
        },
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443667247742996482",
        "text": "@camillygabiiiii Assin de sa\u00fade ksks"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231300",
            "tag": "Health rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443667249760456705",
        "text": "@UOLNoticias Atitude correta"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443667254223245324",
        "text": "RT @MarcosRogerio: Mais uma vez o relator traz \u00e0 CPI temas e fatos que n\u00e3o tem qualquer conex\u00e3o com o objeto de investiga\u00e7\u00e3o da Comiss\u00e3o, q\u2026"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443667254000947202",
        "text": "RT @AiltonBenedito: A sa\u00fade p\u00fablica \u00e9 protegida pela proibi\u00e7\u00e3o de drogas il\u00edcitas. O que os promotores do \u201cpassaporte vacinal\u201d, a pretexto\u2026"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231300",
            "tag": "Health rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443667252025376775",
        "text": "Na CPI da Covid, senador Fabiano Contarato confronta Ot\u00e1vio Fakhoury, empres\u00e1rio bolsonarista, por ataque homof\u00f3bico https://t.co/OCcynHITDE https://t.co/lchj7r4SaN"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443667253015326726",
        "text": "RT @cinefilo_K: a UNIMED n\u00e3o quer que compartilhe a foto do seu \u201cKIT COVID\u201d pra n\u00e3o ser investigada na CPI\n\nessa \u00e9 a foto que n\u00e3o \u00e9 pra com\u2026"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443667251215863817",
        "text": "RT @AlanLopesRio: URGENTE: Pol\u00edcia Federal, Receita Federal e Minist\u00e9rio P\u00fablico fazem mega opera\u00e7\u00e3o na sede da Global Gest\u00e3o em Sa\u00fade, emp\u2026"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231300",
            "tag": "Health rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443667258446843913",
        "text": "RT @JornalNoticias: Ex-ministro da Sa\u00fade alerta para \"alto grau de inefici\u00eancia\" do SNS https://t.co/LrkCWTCkbT https://t.co/Lf5u8Ld6zI"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231300",
            "tag": "Health rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443667258346192896",
        "text": "Empres\u00e1rio confirma que financiou instituto que negociou vacinas contra a Covid-19 https://t.co/8hmnmoFmoc\n\nEmpres\u00e1rio Ot\u00e1vio Fakhoury reconheceu  que financiou o Instituto For\u00e7a Brasil, que entrou no radar da CPI da Covid por ter tentado intermediar a negocia\u00e7\u00e3o de vacinas"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443667262003625989",
        "text": "@nataliallima @jairbolsonaro Resultado do \u201cFIQUE EM CASA POIS A SA\u00daDE SE V\u00ca DEPOIS\u201d.\nAgora fique em casa!"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231300",
            "tag": "Health rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443667262553088011",
        "text": "@verajazz Agradecemos a confian\u00e7a no trabalho de nossos cientistas e profissionais, @verajazz! O Butantan se orgulha de mais uma vez contribuir pela sa\u00fade p\u00fablica do Brasil. Viva a ci\u00eancia! Viva as vacinas! E conte conosco na #LutaPelaVida! #EquipeButantan"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231300",
            "tag": "Health rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443667263421358088",
        "text": "@AnaPaulaVolei A partir de hoje, voc\u00ea e a Cristina, seguirei pelo \u00f3timo trabalho que voc\u00eas vem desempenhando sobre a CPI da covid. Meus sinceros parab\u00e9ns..sou apenas mais um admirador."
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443667265203888131",
        "text": "@piratariaonline capaz de rolar pq o leite tem mais perspectiva de futuro e tudo depende do que cada um vai conseguir ano que vem mas tasso, aecio e leite s\u00e3o calculo politico e a globo com o tucanato de SP \u00e9 amor verdadeiro."
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231301",
            "tag": "Vaccine rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443667265732284428",
        "text": "RT @Sou_PortoAlegre: Setembro Amarelo: profissionais e meritienses participam de roda de conversa sobre cuidados com a sa\u00fade mental https:/\u2026"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231300",
            "tag": "Health rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443667265766006785",
        "text": "@Biakicis @opropriofaka @jairbolsonaro P\u00f4 minha senhora com todo respeito , vc tem dinheiro o suficiente pra limpar esse dente , faz um gargarejo sei l\u00e1 , Parece que tem lodo no dente ."
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443667267582152705",
        "text": "Ver Essa Mat\u00e9ria Governador @PauloCamara40 e deixe de Perseguir as Igrejas! URGENTE: Justi\u00e7a suspende passaporte da vacina no Rio de Janeiro - Clique para ver tamb\u00e9m \u261b  https://t.co/U4u8xgGtXB via @TerraBrasilnot"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231301",
            "tag": "Vaccine rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443667265518555139",
        "text": "RT @oiIuiz: Os senadores que mant\u00e9m um placar com o n\u00famero de mortos pela covid-19 s\u00e3o os mesmos que se irritam com a placa dos 20 milh\u00f5es\u2026"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443667267254947843",
        "text": "RT @Metropoles: \u27a1\ufe0f @eduardopaes vai ao @STF_oficial para suspender decis\u00e3o contra o passaporte da vacina.\n\nA Procuradoria do Munic\u00edpio cons\u2026"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231301",
            "tag": "Vaccine rule"
        },
        {
            "id": "1443666060306231300",
            "tag": "Health rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443667270073454601",
        "text": "RT @leliermartins: Para muitos trabalhadores, as presta\u00e7\u00f5es sociais - educa\u00e7\u00e3o, sa\u00fade, seguran\u00e7a - s\u00e3o o que resta para evitar a situa\u00e7\u00e3o d\u2026"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231300",
            "tag": "Health rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443667269406666764",
        "text": "Ser\u00e1 que pode mete 25kilo na rosca ap\u00f3s tomar vacina?"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231301",
            "tag": "Vaccine rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443667268790104064",
        "text": "@VEJA @Mleitaonetto Bolsodoria....esse \u00e9 o motivo."
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231301",
            "tag": "Vaccine rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443667270580981762",
        "text": "RT @ALLuSapelli: O senador que tem inqu\u00e9rito de desvio de 260 milh\u00f5es da sa\u00fade no Amazonas, acusando pessoa honesta por opini\u00e3o. \nO que mat\u2026"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231300",
            "tag": "Health rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443667268056100875",
        "text": "@MarcosRogerio Eu nunca ouvi pessoa t\u00e3o DESPREZ\u00cdVEL, t\u00e3o falso, t\u00e3o PUXA SACO COMO VC....Sinceramente? \nVOC\u00ca D\u00c1 NOJO ....\nN\u00e3o se iluda, eleito , n\u00e3o ser\u00e1 NUUNCA MAIS !!!"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443667270950170631",
        "text": "ok... n\u00e3o \u00e9 pra compatilhar galerinha https://t.co/mJ5xABEdyW"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443667271315075075",
        "text": "No caso o teste deveria ser apenas pra quem n\u00e3o tem a segunda dose. https://t.co/zC87RDGRYc"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231301",
            "tag": "Vaccine rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443667272535511053",
        "text": "RT @GuilhermeBoulos: NOJO! Gestora de fundos que pertencia a Paulo Guedes investiu 350 milh\u00f5es em funer\u00e1rias quando o Brasil chegou a 120 m\u2026"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443667272543965187",
        "text": "@VEJA @Mleitaonetto Encomende uma pesquisa pra ele kkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkk"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231301",
            "tag": "Vaccine rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443667275240910857",
        "text": "RT @ElisaMisa04: @LucianaOBarros @JornalOGlobo N\u00e3o \u00e9 responsabilidade dos N\u00c3O vacinados proteger os vacinados, este \u00e9 o trabalho da vacina."
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231301",
            "tag": "Vaccine rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443667274427207687",
        "text": "RT @Biakicis: Dia de apoiar o empres\u00e1rio @LucianoHangBr na CPI da covid. https://t.co/X0lxi4UU1V"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443667275249160219",
        "text": "Live Extra - 30/09/2021 - Passaporte da Vacina do Rio foi Suspenso https://t.co/mRUtYSWMf7"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231301",
            "tag": "Vaccine rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443667279594541059",
        "text": "@TerraBrasilnot @AlanSantos2021 A mais alta corte do Pa\u00eds a servi\u00e7o de pol\u00edticos!"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231301",
            "tag": "Vaccine rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443667279997251590",
        "text": "RT @LeoniceMariana1: Marcos Rog\u00e9rio: \u2018CPI quer provar que quem est\u00e1 cuidando da pandemia \u00e9 o Lula\u2019 https://t.co/9GjySPwDH4"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443667277115793417",
        "text": "@italianofake @uniliberto @JornalOGlobo Mas o povo vacinado ta se aglomerando sem mascara e mesmo assim pegando o virus, como \u00e9 que faz? Ata com passaporte vc pode contaminar tranquilamente tendi \u00e9 so seguir as regras."
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231301",
            "tag": "Vaccine rule"
        },
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443667277782700035",
        "text": "RT @dntwit: Antigo ministro da Sa\u00fade diz que SNS tem um \"alto grau de inefici\u00eancia\" https://t.co/i5cbye9QDX"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231300",
            "tag": "Health rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443667279850377216",
        "text": "RT @hyagx: eu t\u00f4 assim de sa\u00fade  https://t.co/v93srUNwG3"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231300",
            "tag": "Health rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443667277082148865",
        "text": "@correio Porque n\u00e3o pode fazer rachadinha?"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443667284279635968",
        "text": "@GuilhermeBoulos @MidiaNINJA \"...que pertencia\", n\u00e3o pertence mais?"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443667283382046723",
        "text": "Imagina ter que explicar para filhos e netos futuramente q o presidente atual em plena pandemia se envolveu com propina na vacina, menosprezou o v\u00edrus, a ci\u00eancia e ainda brincou de andar de moto por a\u00ed"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231301",
            "tag": "Vaccine rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443667283382046723",
        "text": "Imagina ter que explicar para filhos e netos futuramente q o presidente atual em plena pandemia se envolveu com propina na vacina, menosprezou o v\u00edrus, a ci\u00eancia e ainda brincou de andar de moto por a\u00ed"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231301",
            "tag": "Vaccine rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443667280932577288",
        "text": "RT @schmittpaula: Enquanto isso, Testemerdas de Jeovax, a seita mais perigosa no mundo hoje, pedem a morte da minha amiga por ser contra a\u2026"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231301",
            "tag": "Vaccine rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443667283570827264",
        "text": "RT @JohnKage10: Isso \u00e9 \u00f3bvio, tbm deveria ser aplicado  p os voos comuns,vai chegar uma hora que perguntaremos se o piloto tomou vacina\u2026"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231301",
            "tag": "Vaccine rule"
        },
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443667285529530375",
        "text": "RT @gaynoia: sim estou tomando coca cola mas espremi um limaozinho  e lim\u00e3o \u00e9 uma fruta ou seja sa\u00fade"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231300",
            "tag": "Health rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443667284468408326",
        "text": "RT @franca_rodrigo: Pessoas preconceituosas devem ser expostas! Esse desconforto n\u00e3o pode e n\u00e3o deve ser nosso. Veja um trecho do discurso\u2026"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443667285714014217",
        "text": "RT @BohnGass: Cerca de 90% das mortes por Covid, neste momento,  s\u00e3o de pessoas n\u00e3o vacinadas. O movimento anti-vacina \u00e9 uma seita. E mata."
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231301",
            "tag": "Vaccine rule"
        },
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443667284761907210",
        "text": "@PedroRonchi2 @ContaratoSenado A melhor coisa que aconteceu nas elei\u00e7\u00f5es de 2018. Foi a n\u00e3o reconduc\u00e3o deste traste antip\u00e1tico do Magno Malta para o SENADO federal."
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443667288712941569",
        "text": "@FlavioBolsonaro @jairbolsonaro Pe\u00e7a p Bolsonaro assistir Palmriras e Flamengo a final...bora? Kk"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443667288515821577",
        "text": "@manelbomfim @UOLNoticias @OmarAzizSenador pede pra o @alexandre investigar esse meliante."
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231300",
            "tag": "Health rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443667287911899139",
        "text": "ainda ta pouco https://t.co/ggCmBn2NQ7"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443667287832252419",
        "text": "Vi uma pergunta nos story do paysandu que basta ter a segunda dose da vacina, n\u00e3o precisa ter os 15 dias de tomado pra poder ir no jogo, espero que seja isso mesmo pois j\u00e1 quero ir primeiro jogo dentro de casa"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231301",
            "tag": "Vaccine rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443667290302648321",
        "text": "RT @Biakicis: Ao amigo @opropriofaka todo meu apoio nesse dia de CPI da covid. Estamos assistindo pessoas honradas sendo desrespeitadas e t\u2026"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443667291443503106",
        "text": "RT @WNictheroy: Sabia que o passaporte da vacina foi revogado no Rio? O desembargador foi o mesmo que desempatou o julgamento e atendeu ao\u2026"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231301",
            "tag": "Vaccine rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443667289736458241",
        "text": "Aqui nessa casa ningu\u00e9m quer a sua orienta\u00e7\u00e3o  , n\u00e3o \n\n#AutoCura #Sa\u00fade #SaltoQu\u00e2ntico https://t.co/8KSg9hoYpS"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231300",
            "tag": "Health rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443667291783278595",
        "text": "Totalmente vaxinado ex-colaborador da CNN, Marc Lamont Hill, sofre um ataque card\u00edaco e \u00e9 hospitalizado com co\u00e1gulos de sangue - explos\u00f5es Jogador da NBA critica Covid Vax . https://t.co/CUoJnmM3i0"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443667292261335040",
        "text": "RT @FlavioBolsonaro: Como o relator da CPI n\u00e3o sabe a diferen\u00e7a, vamos explicar:\n- tratamento preventivo: antes de estar doente.\n- tratamen\u2026"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443667291246313473",
        "text": "@Jedito111 @Eriton_Brito @BrandoDebi @AirtonPS @UOL O Brasil sempre esteve em crise.O grupo de meliantes que rouba h\u00e1 mais de 30 anos e seus fi\u00e9is seguidores fingem preocupa\u00e7\u00e3o pelas demandas.O povo cansou dessa esc\u00f3ria ou vc acredita mesmo que o PR foi eleito pelo zap?Foi eleito pelo fracasso das pol\u00edticas sociais da esquerda"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443667295193141249",
        "text": "RT @o_antagonista: Mais de nove meses depois da chegada das vacinas contra a Covid, dezenas de pa\u00edses ainda n\u00e3o chegaram a imunizar 10% de\u2026"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443667296447344648",
        "text": "RT @cinefilo_K: a UNIMED n\u00e3o quer que compartilhe a foto do seu \u201cKIT COVID\u201d pra n\u00e3o ser investigada na CPI\n\nessa \u00e9 a foto que n\u00e3o \u00e9 pra com\u2026"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443667295444799490",
        "text": "Bauru atinge uma semana sem \u00f3bitos por Covid e UTIs t\u00eam menor ocupa\u00e7\u00e3o https://t.co/35xgv67Vy6"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443667294815727620",
        "text": "RT @demilovatobr: \"Eu n\u00e3o posso chegar mais perto de voc\u00eas por causa do covid, mas vou tirar fotos assim\".\n\n\ud83d\udcf9 Demi Lovato atendendo f\u00e3s em\u2026"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443667296413757445",
        "text": "RT @cinefilo_K: a UNIMED n\u00e3o quer que compartilhe a foto do seu \u201cKIT COVID\u201d pra n\u00e3o ser investigada na CPI\n\nessa \u00e9 a foto que n\u00e3o \u00e9 pra com\u2026"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443667296896102407",
        "text": "@tavarestataa Ele tem a camisa de l\u00e9sbica q nem a sua"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231301",
            "tag": "Vaccine rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443667296657018895",
        "text": "@Br7x_bruno @CalhauImoveis @g1 Cara qualquer pessoa t\u00e1 suscet\u00edvel a morrer, os caras falam como se vacina fosse imortalidade, se voc\u00ea j\u00e1 alguma comorbidade, um sistema imunol\u00f3gico mais fraco voc\u00ea t\u00e1 mais suscet\u00edvel a morrer, mas a vacina na gigantesca maioria dos casos protege a pessoa do v\u00edrus."
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231301",
            "tag": "Vaccine rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443667298636677121",
        "text": "@VEJA @Mleitaonetto Por v\u00e1rios motivos\n1 ele n\u00e3o \u00e9 pai da vacina, por ele o Butant\u00e3 j\u00e1 estaria privatizado.\n2 ele tem mais talento pra ator porno que para pol\u00edtica.\n3 ele n\u00e3o tem projeto\nContinuem....."
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231301",
            "tag": "Vaccine rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443667298531807234",
        "text": "RT @cinefilo_K: a UNIMED n\u00e3o quer que compartilhe a foto do seu \u201cKIT COVID\u201d pra n\u00e3o ser investigada na CPI\n\nessa \u00e9 a foto que n\u00e3o \u00e9 pra com\u2026"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443667299039432707",
        "text": "Todo dia o mesmo eu preocupado com a sa\u00fade mental de Demi Lovato, n\u00e3o \u00e9 poss\u00edvel\u2026 elu n\u00e3o t\u00e1 bem, gente https://t.co/UQsFCt5tZO"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231300",
            "tag": "Health rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443667304294887424",
        "text": "RT @mitags: O Abuso de poder de autoridades foi assumido ontem,na fala de Aziz :PORQUE EU QUERO! N\u00e3o importa mais a Lei. Voc\u00eas n\u00e3o v\u00e3o ter\u2026"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231301",
            "tag": "Vaccine rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443667305423114242",
        "text": "@reinaldoazevedo Eles s\u00f3 querem contar est\u00f3ria aos eleitores tontos."
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443667306320646152",
        "text": "RT @Pavesi_italia: Se n\u00e3o na justi\u00e7a brasileira, mas em tribunais internacionais.\n\nO SUS \u00e9 o resultado de pol\u00edticas equivocadas aprovadas p\u2026"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231300",
            "tag": "Health rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443667306945601537",
        "text": "eu acho q \u00e9 covid kkk"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443667307398635538",
        "text": "RT @free_spirit68: @renancalheiros MASSACRE \u00c9 DESVIAR DINHEIRO P\u00daBLICO!!!\n\nhttps://t.co/SC3t4jOAi6"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443667309814497281",
        "text": "RT @AlanLopesRio: URGENTE: Pol\u00edcia Federal, Receita Federal e Minist\u00e9rio P\u00fablico fazem mega opera\u00e7\u00e3o na sede da Global Gest\u00e3o em Sa\u00fade, emp\u2026"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231300",
            "tag": "Health rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443667308908584968",
        "text": "RT @oiIuiz: Os senadores que mant\u00e9m um placar com o n\u00famero de mortos pela covid-19 s\u00e3o os mesmos que se irritam com a placa dos 20 milh\u00f5es\u2026"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443667307935453187",
        "text": "RT @GuilhermeBoulos: NOJO! Gestora de fundos que pertencia a Paulo Guedes investiu 350 milh\u00f5es em funer\u00e1rias quando o Brasil chegou a 120 m\u2026"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443667306022899714",
        "text": "RT @AnonNovidades: Em Santa Catarina, num intervalo de 8 dias, 3 irm\u00e3os perderam a vida por conta da Covid. Eles se recusaram a tomar vacin\u2026"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443667309072199680",
        "text": "RT @JornalOGlobo: Casal idoso nos EUA procura tutor paciente e vacinado contra Covid-19 para ensin\u00e1-lo a jogar 'The last of us II' https://\u2026"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443667309869031434",
        "text": "RT @lama_mala: Primeiro spinoff da CPI da Covid"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443667310741495814",
        "text": "17:01 A\u00c7\u00c3O PREVENTIVA SOCIAL local: Rua Sete de Setembro, CENTRO, #IPORA DO OESTE - vistoria covid"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443667310414270466",
        "text": "RT @Biakicis: Na CPI da  covid no Senado p/ assistir o depoimento do empres\u00e1rio @LucianoHangBr . \u00c9 inacredit\u00e1vel a narrativa criada para in\u2026"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443667310238121994",
        "text": "@cadustefano olha, cansei viu. Pro jogo do Botafogo tem que ter teste, no do Flamengo vacina, no Fluminense ainda n\u00e3o sei, no Vasco era teste e agora n\u00e3o sei mais."
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231301",
            "tag": "Vaccine rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443667313572593667",
        "text": "@MarcosRogerio Senador ningu\u00e9m precisa  incriminar o presidente ele mesmo faz isso."
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443667313266470914",
        "text": "RT @JornalDaCidadeO: Destemido, com seu terno verde amarelo, brilhou junto a vergonhosa CPI da COVID-19.\nhttps://t.co/0hklVde3g2"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443667314126331905",
        "text": "At\u00e9 o momento, h\u00e1 4.424 casos descartados. Tr\u00eas casos est\u00e3o sob investiga\u00e7\u00e3o, sendo 2 internados e o restante em isolamento domiciliar, ambos aguardando o resultado de exame. +"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231300",
            "tag": "Health rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443667316844244992",
        "text": "RT @MidiaNINJA: Marcos Rog\u00e9rio pediu a palavra para defender o direito de Fakhoury \u00e0 livre manifesta\u00e7\u00e3o contra uso de m\u00e1scaras, vacinas, is\u2026"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443667317372723207",
        "text": "2* Dose - Feliz pela vacina, mas triste pelas v\u00edtimas que ficaram aguardando ! #VivaOSUS #VivaAciencia https://t.co/dGu3D1Zcd0"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231301",
            "tag": "Vaccine rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443667312616296450",
        "text": "RT @wesnunes_: @ninirubie \ud83d\udea8 ajuda\n\nfiz uma vaquinha pra ajudar a minha av\u00f3, ela teve covid e a situa\u00e7\u00e3o est\u00e1 complicada em casa, tenho pix\u2026"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443667315900440587",
        "text": "@_despauterio Nao \u00e9 o problema de sa\u00fade da D\u00e9bora, que pelo que li n\u00e3o tem perigo e pode ser \u00f3peravel, tem  influ\u00eancia nos comportamentos mais chatos e inconvenientes dela. #bbtvi"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231300",
            "tag": "Health rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443667320749105152",
        "text": "@ianxrossi \ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d calma amigo daqui 15 dias tu me chama!!!"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443667322091229189",
        "text": "RT @tvcultura: Ela ainda afirmou ter ouvido relatos de m\u00e9dicos que se disseram obrigados a prescrever o \"kit covid\" para n\u00e3o serem demitido\u2026"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443667321034317835",
        "text": "A decis\u00e3o do desembargador Paulo Rangel afasta o passaporte da vacina para garantir um passaporte da morte? O STF definiu que as pessoas n\u00e3o seriam for\u00e7adas a tomar a vacina, mas que meios indiretos poderiam ser criados. Aprendemos que direito de um come\u00e7a onde acaba o do outro"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231301",
            "tag": "Vaccine rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443667321130790916",
        "text": "RT @claramadrigano: Thi\u00ea Rock \u00e9 a favor da vacina. O pessoal anti-vacina n\u00e3o tem mais argumentos, \u00e9 imposs\u00edvel vencer uma for\u00e7a como Thi\u00ea R\u2026"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231301",
            "tag": "Vaccine rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443667323131473926",
        "text": "que liberdade \u00e9 essa? Liberdade de matar? Liberdade de circular um v\u00edrus altamente mortal? Liberdade de negar a vida? Apesar de citar Brecht, a decis\u00e3o sequer considera a exist\u00eancia de algo pr\u00f3ximo a \"dignidade da pessoa humana\"."
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231301",
            "tag": "Vaccine rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443667325488701442",
        "text": "@sergiostn_ S\u00f3 que a grande maioria tbm n\u00e3o tem condi\u00e7\u00f5es de ir pagando o teste, ainda mais nesse momento financeiro em que passamos."
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231301",
            "tag": "Vaccine rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443667322783387655",
        "text": "@guisouzadias Como pode, ficar tomando frapuccino na starbucks enquanto temos um mooonte de cafeterias nacionais. Sem contar que nos inventamos o caf\u00e9 e eles roubaram de n\u00f3s"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231300",
            "tag": "Health rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443667327699103744",
        "text": "RT @valeriascher: Senador @MarcosRogerio fazendo o dever de casa, mas cad\u00ea os outros Senadores da base governista?\nO crime do @opropriofaka\u2026"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231300",
            "tag": "Health rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443667326709243904",
        "text": "@_freitaszz @gzeotip isso ai se chama burrice"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231301",
            "tag": "Vaccine rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443667328168759303",
        "text": "RT @GuilhermeBoulos: NOJO! Gestora de fundos que pertencia a Paulo Guedes investiu 350 milh\u00f5es em funer\u00e1rias quando o Brasil chegou a 120 m\u2026"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443667327652876298",
        "text": "RT @DrFrazaoOficial: Jovem tem infarto tr\u00eas dias depois da droga da morte que IDIOTAS E bandidos chamam de \"vacina\".\nSaiu da academia para\u2026"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231301",
            "tag": "Vaccine rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443667330765099008",
        "text": "@UOL E ainda tem idiotas q n\u00e3o se vacinam."
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443667331650134020",
        "text": "@AveVeritas1 @Lets_Dex Exatamente portanto, n\u00e3o tinha vacina."
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231301",
            "tag": "Vaccine rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443667332199559173",
        "text": "RT @MariaRodriguys5: Eu acho que vamos ter que aprender a sonhar agora, mais que nunca!alem de se apegar a Deus \u00e9 claro!!tempos mais dif\u00edce\u2026"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231300",
            "tag": "Health rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443667332413394950",
        "text": "\u00c9 isso n\u00e9? Mercado, escolas, restaurantes, com\u00e9rcio em geral, casas de show agora... Todos seguindo os protocolos de seguran\u00e7a que mais lhe agradam... A Covid que se vire! #ForaBolsonaro #VacinaSim https://t.co/1qq8awcjVX"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443667334456041478",
        "text": "e eu aqui animado pro pr\u00f3ximo jogo achando que ia\ud83e\udd21 https://t.co/qZycZJNxDO"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231301",
            "tag": "Vaccine rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443667336490332163",
        "text": "RT @ClaraFernanndez: Brasil: Quem doa dinheiro para a sa\u00fade \u00e9 interrogado, quem desvia interroga. \n\nComo mudar esta revoltante realidade?"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231300",
            "tag": "Health rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443667338222505989",
        "text": "RT @replickbr: Atualmente, todos os testes de diagn\u00f3stico da COVID-19 podem detectar todas as variantes, mas n\u00e3o dir\u00e3o com qual variante vo\u2026"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443667335689146372",
        "text": "RT @Biakicis: Ao amigo @opropriofaka todo meu apoio nesse dia de CPI da covid. Estamos assistindo pessoas honradas sendo desrespeitadas e t\u2026"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443667341322096641",
        "text": "RT @GuilhermeBoulos: NOJO! Gestora de fundos que pertencia a Paulo Guedes investiu 350 milh\u00f5es em funer\u00e1rias quando o Brasil chegou a 120 m\u2026"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443667343016660997",
        "text": "@jooniethereal S\u00e9rio"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443667346971844616",
        "text": "RT @brasilcoast2: Kareem Abdul Jabbar para os jogadores que est\u00e3o questionando a vacina da COVID-19:\n\n\u201cDa pr\u00f3xima vez q vcs tiverem uma inf\u2026"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231301",
            "tag": "Vaccine rule"
        },
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443667344535003137",
        "text": "O meu psicol\u00f3gico e minha sa\u00fade agradece. Nunca vi um lugar que suga tanto o funcion\u00e1rio, at\u00e9 nunca mais!!!!"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231300",
            "tag": "Health rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443667348909608960",
        "text": "RT @Elaine03781323: @g_garc2 \"Pai da vacina\" \u00e9 rid\u00edculo,  \neu diria mesmo que \u00e9 pat\u00e9tico!"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231301",
            "tag": "Vaccine rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443667351648485383",
        "text": "@MillerBorges5 @torcidatricolor @oflumedomina @NETFLU @ThiagoHoradoFlu @FluminenseFC @SouFluminense Infelizmente, apesar de fazer sentido, essa op\u00e7\u00e3o n\u00e3o existe. Os decretos da Prefeitura s\u00f3 d\u00e3o duas alternativas: i) aceitar apenas pessoas 100% vacinadas, sem necessidade de exame; ou ii) aceitar tamb\u00e9m os parcialmente vacinados, mas exigindo exame de todos."
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231301",
            "tag": "Vaccine rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443667350000177152",
        "text": "RT @frankllycastroO: Se a capacidade pro pr\u00f3ximo jogo em S\u00e3o Janu\u00e1rio for de 50%, s\u00f3 ser\u00e1 permitido a entrada de quem esteve com esquema va\u2026"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231301",
            "tag": "Vaccine rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443667352529211402",
        "text": "Feira: UNIRB firma conv\u00eanio com secretaria de sa\u00fade para dar assist\u00eancia de sa\u00fade a animais https://t.co/uxy8fg0NH5 https://t.co/nmsgdBto1S"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231300",
            "tag": "Health rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443667353087131649",
        "text": "S\u00c3O UMA CAMBADA DE CANALHAS \ud83d\ude21\ud83d\ude21 https://t.co/ZT9E4psdjA"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231300",
            "tag": "Health rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443667353888251916",
        "text": "@nathyfreckk @vicaxtill vou escrever na testa, assim quando ele me olhar, ele vai perceber"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231300",
            "tag": "Health rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443667352692920321",
        "text": "Quem v\u00ea pensa que n\u00e3o criou 63839 tipos de variantes do covid nessa pandemia https://t.co/4W78bprobo"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443667358179069955",
        "text": "RT @WNictheroy: Sabia que o passaporte da vacina foi revogado no Rio? O desembargador foi o mesmo que desempatou o julgamento e atendeu ao\u2026"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231301",
            "tag": "Vaccine rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443667359818997763",
        "text": "O melhor processo do irremedi\u00e1vel \u00e9 a aceita\u00e7\u00e3o, poupa muito a sa\u00fade mental!"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231300",
            "tag": "Health rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443667355410763782",
        "text": "@Andress57954312 Eu me importo\ud83d\ude18\ud83e\udd70 https://t.co/cSWGzQLalR"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231301",
            "tag": "Vaccine rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443667357902196738",
        "text": "RT @GuilhermeBoulos: NOJO! Gestora de fundos que pertencia a Paulo Guedes investiu 350 milh\u00f5es em funer\u00e1rias quando o Brasil chegou a 120 m\u2026"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443667362515984386",
        "text": "RT @folha: Na CPI da Covid, senador Fabiano Contarato confronta Ot\u00e1vio Fakhoury, empres\u00e1rio bolsonarista, por ataque homof\u00f3bico https://t.c\u2026"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443667364067819520",
        "text": "@gavassigavazza \u00fanico lado bom de ser da sa\u00fade \u00e9 quando os pacientes leva presente pra gente"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231300",
            "tag": "Health rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443667361031131138",
        "text": "RT @AlanLopesRio: URGENTE: Pol\u00edcia Federal, Receita Federal e Minist\u00e9rio P\u00fablico fazem mega opera\u00e7\u00e3o na sede da Global Gest\u00e3o em Sa\u00fade, emp\u2026"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231300",
            "tag": "Health rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443667363363278850",
        "text": "RT @Biakicis: Hoje por motivos de sa\u00fade n\u00e3o pude acompanha-lo pessoalmente mas estou assistindo pelas redes. For\u00e7a, amigo!"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231300",
            "tag": "Health rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443667360561483780",
        "text": "RT @AlanLopesRio: URGENTE: Pol\u00edcia Federal, Receita Federal e Minist\u00e9rio P\u00fablico fazem mega opera\u00e7\u00e3o na sede da Global Gest\u00e3o em Sa\u00fade, emp\u2026"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231300",
            "tag": "Health rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443667362218053651",
        "text": "Estudo da USP analisa causa de resist\u00eancia natural a Covid-19 https://t.co/1gczJTjs4L https://t.co/IhuWZUzrUF"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443667361786212368",
        "text": "RT @reportersalles: Por que a velha m\u00eddia chama a vacina de \"imunizante\" se ela n\u00e3o deixa a pessoa imune ao v\u00edrus?"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231301",
            "tag": "Vaccine rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443667362578935811",
        "text": "Vou finalmente tomar a vacina do hpv depois de eras nessa luta pra conseguir um encaminhamento"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231301",
            "tag": "Vaccine rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443667363325485062",
        "text": "RT @SigaGazetaBR: Marcos Rog\u00e9rio: \u2018CPI quer provar que quem est\u00e1 cuidando da pandemia \u00e9 o Lula\u2019 https://t.co/1TDu5WVnNo"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443667365514907659",
        "text": "Hoje a comemora\u00e7\u00e3o \u00e9 um dose dupla ! Nossa ca\u00e7ula completa 3 aninhos e n\u00f3s 5 anos de muito amor. Que Deus aben\u00e7oe nosso pequeno com muita sa\u00fade e amor. Que Deus aben\u00e7oe nossa uni\u00e3o por muito e muitos anos . \u2764\ufe0f\ud83d\ude4f\ud83e\udd29 \nAmo voc\u00eas ! \nAmor sempre vence\ud83d\ude4f\u2764\ufe0f https://t.co/XU2fyZ307k"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231300",
            "tag": "Health rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443667365988913153",
        "text": "@JanainaDoBrasil Por favor, fale sobre direitos fundamentais, jurisprud\u00eancias, suas posi\u00e7\u00f5es. N\u00e3o sobre um assunto q vc n\u00e3o domina. Cada um no seu quadrado, o Brasil melhora."
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231301",
            "tag": "Vaccine rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443667364382380036",
        "text": "RT @TerraBrasilnot: Luciano Hang deve ir \u00e0 Justi\u00e7a contra senadores da CPI da\u00a0Covid https://t.co/hryFVObKkf"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443667364382380036",
        "text": "RT @TerraBrasilnot: Luciano Hang deve ir \u00e0 Justi\u00e7a contra senadores da CPI da\u00a0Covid https://t.co/hryFVObKkf"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443667372737503243",
        "text": "RT @cidaqueiroz: CANAD\u00c1. As pessoas n\u00e3o poder\u00e3o mais visitar seus entes queridos em um hospital de Ottawa a partir de segunda-feira, a meno\u2026"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231301",
            "tag": "Vaccine rule"
        },
        {
            "id": "1443666060306231300",
            "tag": "Health rule"
        },
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443667368518066179",
        "text": "Mano, trabalho com duas pessoas bolsominion e que s\u00e3o contra vacina, todo dia a minha frase preferida \u00e9: \u00f4 facada mal dada"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231301",
            "tag": "Vaccine rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443667379054157831",
        "text": "RT @SigaGazetaBR: Marcos Rog\u00e9rio: \u2018CPI quer provar que quem est\u00e1 cuidando da pandemia \u00e9 o Lula\u2019 https://t.co/1TDu5WVnNo"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443667377951019010",
        "text": "Governador de Pernambuco prorroga estado de calamidade p\u00fablica pela covid-19 at\u00e9 dezembro\nhttps://t.co/4mvjZB1LXl https://t.co/QsFW2BOE1T"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443667379788173320",
        "text": "RT @direitaop: Dr Jos\u00e9 Nasser: Aumento catastr\u00f3fico de c\u00e2ncer, herpes e outras doen\u00e7as auto-imunes ap\u00f3s vacinas contra covid de tecnologia\u2026"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443667378970243072",
        "text": "RT @GuilhermeBoulos: NOJO! Gestora de fundos que pertencia a Paulo Guedes investiu 350 milh\u00f5es em funer\u00e1rias quando o Brasil chegou a 120 m\u2026"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443667377741344773",
        "text": "RT @direitaop: Dr Jos\u00e9 Nasser: Aumento catastr\u00f3fico de c\u00e2ncer, herpes e outras doen\u00e7as auto-imunes ap\u00f3s vacinas contra covid de tecnologia\u2026"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443667384305393673",
        "text": "@FelipoZarudo Mano no RJ acontece de tudo, in\u00edcio de 2020 tinha camel\u00f4 vendendo \"vacinas\" do covid por 50 conto"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443667381222625287",
        "text": "RT @oiIuiz: Os senadores que mant\u00e9m um placar com o n\u00famero de mortos pela covid-19 s\u00e3o os mesmos que se irritam com a placa dos 20 milh\u00f5es\u2026"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443667383655280650",
        "text": "@Biakicis Ir atr\u00e1s de er\u00e1rio p\u00fablico desviado,isso n\u00e3o interessa!!"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443667386633269251",
        "text": "@UOLNoticias Que entrem com uma a\u00e7\u00e3o conjunta e botem para torar na Prevent S\u00eanior"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443667389841879040",
        "text": "O q tem de habilidade, tem de burrice! https://t.co/IVRKXtJ9sY"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231301",
            "tag": "Vaccine rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443667393436344325",
        "text": "RT @GeorgMarques: Antivacina, homof\u00f3bico, divulga fake news, defende um tratamento ineficaz contra a Covid, apoiador de Bolsonaro, negacion\u2026"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443667389455945735",
        "text": "RT @Fiuza_Pistola: O tal senador Omar Aziz disse na CPI que ele e a fam\u00edlia n\u00e3o s\u00e3o r\u00e9us em lugar nenhum e nunca foram denunciados. \nA espo\u2026"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231300",
            "tag": "Health rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443667395269337091",
        "text": "Colo Colo viu ontem La Calera e La U encostarem na ponta e hoje buscam vingan\u00e7a do 5x1 sofrido na metade do ano pelo Nublense, onde 17 jogadores do colo colo n\u00e3o jogaram por conta de um surto de Covid. O atual campe\u00e3o da Primera B n\u00e3o deve ser p\u00e1reo para Ivan Morales e companhia."
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443667396007505931",
        "text": "RT @GuilhermeBoulos: NOJO! Gestora de fundos que pertencia a Paulo Guedes investiu 350 milh\u00f5es em funer\u00e1rias quando o Brasil chegou a 120 m\u2026"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443667398532468738",
        "text": "@GFiuza_Oficial Desembargador Gado Bozista. \nNegacionista de Vacina\nV\u00e1rias cidades do mundo adotam com sucesso .\n#ForaBolsonaroGenocida"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231301",
            "tag": "Vaccine rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443667399618797571",
        "text": "RT @GuilhermeBoulos: NOJO! Gestora de fundos que pertencia a Paulo Guedes investiu 350 milh\u00f5es em funer\u00e1rias quando o Brasil chegou a 120 m\u2026"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443667399220289536",
        "text": "@llauragalvan vai cair o bra\u00e7o, cuida"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231301",
            "tag": "Vaccine rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443667398222045184",
        "text": "Essa linha de cantos bateu nos \u00faltimos 10 jogos do Colo Colo e em 8/10 do Nublense."
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443667398670827524",
        "text": "RT @LeoniceMariana1: A CPI virou um circo e a culpa \u00e9 dos senadores que comandam a CPI da Covid https://t.co/bqQCQg2jOd via @agoranoticiasbr"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443667404156964873",
        "text": "@marinaldo_sp N\u00c3O EXISTE VACINA EM MENOS DE TRINTA ANOS.\nN\u00c3O EXISTE COVID 19, MUITO MENOS VACINA PARA COVID 19."
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231301",
            "tag": "Vaccine rule"
        },
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443667406510039047",
        "text": "Chorando para sempre depois desse teste de covid. Neg\u00f3cio vai na alma\n\nSinto apenas dor e sofrimento."
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443667409894785025",
        "text": "RT @Biakicis: Ao amigo @opropriofaka todo meu apoio nesse dia de CPI da covid. Estamos assistindo pessoas honradas sendo desrespeitadas e t\u2026"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443667410586832906",
        "text": "@ChristinaFonse7 @taoquei1 O estuprador de vulner\u00e1vel e da sa\u00fade do Amazonas, tem essa moral toda, para tratar os depoentes???"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231300",
            "tag": "Health rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443667411534852096",
        "text": "RT @denise47613384: SURTOU: Omar Aziz perde o controle e ataca depoente da CPI: \u201cN\u00e3o vem choramingar\u201d; VEJA V\u00cdDEO - Terra Brasil Not\u00edcias\u2026"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231300",
            "tag": "Health rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443667410112950277",
        "text": "RT @cinefilo_K: a UNIMED n\u00e3o quer que compartilhe a foto do seu \u201cKIT COVID\u201d pra n\u00e3o ser investigada na CPI\n\nessa \u00e9 a foto que n\u00e3o \u00e9 pra com\u2026"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443667411551522824",
        "text": "RT @Biakicis: Ao amigo @opropriofaka todo meu apoio nesse dia de CPI da covid. Estamos assistindo pessoas honradas sendo desrespeitadas e t\u2026"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443667410905612290",
        "text": "RT @FlavioBolsonaro: Todas as vacinas aplicadas no Brasil, sem exce\u00e7\u00e3o, foram adquiridas pelo governo Bolsonaro. Bem como a transfer\u00eancia d\u2026"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443667417557835782",
        "text": "RT @cidaqueiroz: CANAD\u00c1. As pessoas n\u00e3o poder\u00e3o mais visitar seus entes queridos em um hospital de Ottawa a partir de segunda-feira, a meno\u2026"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231301",
            "tag": "Vaccine rule"
        },
        {
            "id": "1443666060306231300",
            "tag": "Health rule"
        },
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443667416706322438",
        "text": "@azkbellon Segundo m\u00eas que a minha est\u00e1 vinda de 15 em 15 dias. \ud83d\ude16"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231301",
            "tag": "Vaccine rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443667415473311747",
        "text": "@WFilho666 Assim de sa\u00fade"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231300",
            "tag": "Health rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443667422133858316",
        "text": "assim de sa\u00fade https://t.co/4gpKqGyZ2G"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231300",
            "tag": "Health rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443667420523204608",
        "text": "@FlavioBolsonaro Pe\u00e7a p Bolsonaro assistir Palmriras e Flamengo a final...bora? Kk"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231301",
            "tag": "Vaccine rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443667418400935940",
        "text": "@randolfeap Oi Senador, o senhor deixou cair uma coisinha aqui no ch\u00e3o... https://t.co/yJOf2B2skH"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443667422297436166",
        "text": "boa tarde genteeeee\ne ai mais palha\u00e7ada da CPI da COVID"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443667418744856577",
        "text": "@MarcosRogerio Olha, \u00e9 dif\u00edcil de acreditar q existem pol\u00edticos assim. Que vergonha para o Pa\u00eds! #BolsonaroVergonhaDoBrasil"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443667425669566475",
        "text": "Estou duas semanas sem dormir direito indo dormir tarde , minha gastrite gritando de dor. Eu levando o matheus pro PS.. haja pique e sa\u00fade mental poq t\u00f4 na merda"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231300",
            "tag": "Health rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443667425841590278",
        "text": "RT @AgroAlfaOgro: O Socialismo precede o Comunismo e hoje temos o Assistencialismo p\u00f3s COVID !! https://t.co/8AdWU2Jijb"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443667425036312595",
        "text": "RT @reportersalles: Omar Aziz, que j\u00e1 foi indiciado por suspeita de desviar mais de 200 milh\u00f5es de reais de dinheiro da Sa\u00fade, que seria us\u2026"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231300",
            "tag": "Health rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443667427171225601",
        "text": "@Elaine03781323 Eu digo que \u00e9 rid\u00edculo! Kkkkk"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231301",
            "tag": "Vaccine rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443667427661856777",
        "text": "@folha Recorre . Enche o saco at\u00e9 algum juiz aceitar . E coloca no centoladirvo nome da Ju\u00edza.  Vamos dar cara aos fatos ."
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443667433940791297",
        "text": "RT @fabifbbr: Eduardo Bolsonaro @BolsonaroSP n\u00e3o est\u00e1 l\u00e1 na CPI com Otavio pq est\u00e1 em isolamento acabando de se recuperar da Covid. Sim, es\u2026"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443667434674741258",
        "text": "RT @allanldsantos: Sempre suspeitei que Darth Vader estaria envolvido com essa coisa de vacina\u2026 \ud83d\udc89 https://t.co/voOJsfTvUo"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231301",
            "tag": "Vaccine rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443667434343477259",
        "text": "@ZiaoJs eu fiquei com pregui\u00e7a, amanh\u00e3 vou ser obrigado a acordar cedo, vamos kkkk ser\u00e1 q t\u00e1 cheio?"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231301",
            "tag": "Vaccine rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443667434465017862",
        "text": "@g1 @renataloprete @octavio_guedes @mzfalco Est\u00e1 pr\u00e1tica da ANS \u00e9 recorrente, e assim \u00e9 com as  demais operadoras de planos de sa\u00fade"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231300",
            "tag": "Health rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443667434112786432",
        "text": "@wikiindie Que Deus seja louvado!!\ud83d\ude4f\ud83c\udffb\u2764\ufe0f continuemos em ora\u00e7\u00e3o pela sa\u00fade  dela.\ud83d\ude4f\ud83c\udffb"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231300",
            "tag": "Health rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443667433747886088",
        "text": "@RodrigoCosta99 @RicardoPipo @JornalOGlobo Na cara n\u00e3o!"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231301",
            "tag": "Vaccine rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443667438143524866",
        "text": "RT @valeriascher: Senador @MarcosRogerio fazendo o dever de casa, mas cad\u00ea os outros Senadores da base governista?\nO crime do @opropriofaka\u2026"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231300",
            "tag": "Health rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443667438994853891",
        "text": "RT @maharrobinha: Luciano Hang exp\u00f5e  o plano de sa\u00fade dos senadores \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f https://t.co/FbjY29Ksfm"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231300",
            "tag": "Health rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443667436281241602",
        "text": "RT @carloscezarcjr: Fabiano Contarato diz que se sentiu ofendido por um tuite do Faka, e pediu que fosse apurado crime de homofobia.\nAt\u00e9 a\u00ed\u2026"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443667439368159233",
        "text": "RT @Biakicis: Ao amigo @opropriofaka todo meu apoio nesse dia de CPI da covid. Estamos assistindo pessoas honradas sendo desrespeitadas e t\u2026"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443667438768373763",
        "text": "RT @Opif_Pires: @MarcosRogerio Olha o que aconteceu hoje, com a covardia da CPI.\n\nManifestantes pintam fachada da Prevent Senior de vermelh\u2026"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443667441159114762",
        "text": "RT @cinefilo_K: a UNIMED n\u00e3o quer que compartilhe a foto do seu \u201cKIT COVID\u201d pra n\u00e3o ser investigada na CPI\n\nessa \u00e9 a foto que n\u00e3o \u00e9 pra com\u2026"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443667441951911937",
        "text": "Primeira dose (Pfizer): 12 a 17 anos \ud83d\udc67 \u2013 3 mil vagas \nPrimeira dose (Pfizer): gestantes e pu\u00e9rperas \ud83e\udd30 \u2013 40 vagas\nPrimeira dose: 18 anos ou mais \ud83d\udc68\u200d\ud83e\uddb0 - 2 mil vagas \nSegunda dose AstraZeneca: 2 mil vagas - pessoas que tomaram a primeira dose h\u00e1 70 dias; \ud83d\udcc6"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231301",
            "tag": "Vaccine rule"
        },
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443667442723696642",
        "text": "RT @GuilhermeBoulos: NOJO! Gestora de fundos que pertencia a Paulo Guedes investiu 350 milh\u00f5es em funer\u00e1rias quando o Brasil chegou a 120 m\u2026"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443667440534163465",
        "text": "RT @cinefilo_K: a UNIMED n\u00e3o quer que compartilhe a foto do seu \u201cKIT COVID\u201d pra n\u00e3o ser investigada na CPI\n\nessa \u00e9 a foto que n\u00e3o \u00e9 pra com\u2026"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443667443952627712",
        "text": "@DouglasGarcia @opropriofaka Desejo COVID e entuba\u00e7\u00e3o ."
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443667446175608832",
        "text": "RT @fabifbbr: Eduardo Bolsonaro @BolsonaroSP n\u00e3o est\u00e1 l\u00e1 na CPI com Otavio pq est\u00e1 em isolamento acabando de se recuperar da Covid. Sim, es\u2026"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443667444275503105",
        "text": "@senadorhumberto Corrup\u00e7\u00e3o ainda mais de voc\u00eas que roubaram da sa\u00fade \u00e9 que mata seu vagabundo"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231300",
            "tag": "Health rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443667444728479756",
        "text": "RT @cinefilo_K: a UNIMED n\u00e3o quer que compartilhe a foto do seu \u201cKIT COVID\u201d pra n\u00e3o ser investigada na CPI\n\nessa \u00e9 a foto que n\u00e3o \u00e9 pra com\u2026"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443667445630308356",
        "text": "RT @CaioBellandi: O desembargador que derrubou o passaporte da vacina no Rio \u00e9 o mesmo que desempatou o julgamento e atendeu ao pedido de f\u2026"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231301",
            "tag": "Vaccine rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443667445588414475",
        "text": "Agora nem sa\u00fade eu tenho direito \ud83e\udd21\ud83e\udd21"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231300",
            "tag": "Health rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443667449170337800",
        "text": "RT @Rconstantino: - Por que vc disseminou sua opini\u00e3o sobre vacina?\n- Porque no Brasil tenho a liberdade de disseminar minha opini\u00e3o."
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231301",
            "tag": "Vaccine rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443667450256629763",
        "text": "RT @oiIuiz: Os senadores que mant\u00e9m um placar com o n\u00famero de mortos pela covid-19 s\u00e3o os mesmos que se irritam com a placa dos 20 milh\u00f5es\u2026"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443667449048616969",
        "text": "RT @ClaraFernanndez: Brasil: Quem doa dinheiro para a sa\u00fade \u00e9 interrogado, quem desvia interroga. \n\nComo mudar esta revoltante realidade?"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231300",
            "tag": "Health rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443667448109092870",
        "text": "@multicromatic Se descobrir, me ajuda! T\u00f4 assim de sa\u00fade tmb k"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231300",
            "tag": "Health rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443667448109092870",
        "text": "@multicromatic Se descobrir, me ajuda! T\u00f4 assim de sa\u00fade tmb k"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231300",
            "tag": "Health rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443667456728436749",
        "text": "com a vacina um bra\u00e7o cresceu mtoo, todo inchado tadin"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231301",
            "tag": "Vaccine rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443667461035991043",
        "text": "RT @slpng_giants_pt: \ud83d\udea8CPI da Covid acaba de aprovar a convoca\u00e7\u00e3o na semana que vem do presidente da @ANS_reguladora\n\nEssa \u00e9 uma enorme vit\u00f3\u2026"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443667462592024576",
        "text": "@VEJA @Mleitaonetto Pai do que??? Do sorinho n\u00e9?"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231301",
            "tag": "Vaccine rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443667464227889153",
        "text": "@who_is_victorya Marcando psic\u00f3logo! O decair foi enorme agora, fui de duna pra sarah jamais mds \u2026 https://t.co/6OoCP6OZMd"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231300",
            "tag": "Health rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443667461233160195",
        "text": "Simmm! \nJ\u00e1 ou\u00e7o coisas absurdas de umas crian\u00e7as de 10 anos de idade e fico chocada a tend\u00eancia infelizmente \u00e9 piorar\u2026 https://t.co/N4EGuG3BGN"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231300",
            "tag": "Health rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443667463619719175",
        "text": "Sa\u00fade divulga mais 1.862 casos de Covid-19 e 55 \u00f3bitos no Paran\u00e1 https://t.co/Nmv4dlsjIF"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231300",
            "tag": "Health rule"
        },
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443667464030760960",
        "text": "RT @Biakicis: Al\u00e9m de ensinarem sobre a verdade, existem agora as aulas sobre o cristianismo e o amor. Tudo diretamente na CPI da covid-19."
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443667463212879878",
        "text": "RT @FlavioBolsonaro: Todas as vacinas aplicadas no Brasil, sem exce\u00e7\u00e3o, foram adquiridas pelo governo Bolsonaro. Bem como a transfer\u00eancia d\u2026"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443667464190107652",
        "text": "RT @UOLNoticias: Rio vai ao Supremo contra decis\u00e3o que suspendeu passaporte da vacina https://t.co/8COhG44gQV"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231301",
            "tag": "Vaccine rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443667463179210752",
        "text": "RT @IracemaHorta: Ent\u00e3o o Chefe das For\u00e7as Maiores dos EUA...\nConversava com a China e iria avisar um ataque de Trump?\nComandou a retirada\u2026"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231301",
            "tag": "Vaccine rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443667468422164480",
        "text": "RT @areamilitarof: Momento que militares italianos negam conter a manifesta\u00e7\u00e3o contra o PASSAPORTE VACINAL.\n#vacina #PassaporteSanitarioNao\u2026"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231301",
            "tag": "Vaccine rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443667466182402050",
        "text": "RT @MarcosRogerio: Mais uma vez o relator traz \u00e0 CPI temas e fatos que n\u00e3o tem qualquer conex\u00e3o com o objeto de investiga\u00e7\u00e3o da Comiss\u00e3o, q\u2026"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443667468891873280",
        "text": "RT @AlanLopesRio: URGENTE: Pol\u00edcia Federal, Receita Federal e Minist\u00e9rio P\u00fablico fazem mega opera\u00e7\u00e3o na sede da Global Gest\u00e3o em Sa\u00fade, emp\u2026"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231300",
            "tag": "Health rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443667467222519810",
        "text": "Congresso de Medicina Esportiva debate sobre a import\u00e2ncia do esporte na sa\u00fade - https://t.co/43ZqrltnwU"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231300",
            "tag": "Health rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443667468648689667",
        "text": "RT @JeGiacometInda: Hoje minha filha faz 12 anos. \nAmanh\u00e3 vou lev\u00e1-la pra fazer a vacina e j\u00e1 n\u00e3o estou segurando a emo\u00e7\u00e3o\u2026 \nJuro que houve\u2026"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231301",
            "tag": "Vaccine rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443667471777533959",
        "text": "RT @eusouacel: Para muitos trabalhadores, as presta\u00e7\u00f5es sociais - educa\u00e7\u00e3o, sa\u00fade, seguran\u00e7a - s\u00e3o o que resta para evitar a situa\u00e7\u00e3o de po\u2026"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231300",
            "tag": "Health rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443667469466546177",
        "text": "@CarlaSofhie @Biakicis Ela postou no twitter dela o motivo, motivo de sa\u00fade."
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231300",
            "tag": "Health rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443667472767401991",
        "text": "RT @direitaop: Dr Jos\u00e9 Nasser: Aumento catastr\u00f3fico de c\u00e2ncer, herpes e outras doen\u00e7as auto-imunes ap\u00f3s vacinas contra covid de tecnologia\u2026"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443667469902696450",
        "text": "@Tati_tatiTozun Assim de sa\u00fade"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231300",
            "tag": "Health rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443667475292467210",
        "text": "@TerezaCrisMS Breve recupera\u00e7\u00e3o, ministra. \ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83c\udde7\ud83c\uddf7"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443667477498585096",
        "text": "RT @DeputadoFederal: Uma das principais not\u00edcias de hoje \u00e9 a de que um jornalista do Globo teve acesso a mensagens enviadas nos \u00faltimos dia\u2026"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231301",
            "tag": "Vaccine rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443667479432212485",
        "text": "Secret\u00e1rio apresenta avan\u00e7os e investimentos na sa\u00fade em Juazeiro durante presta\u00e7\u00e3o de contas na C\u00e2mara Municipal | https://t.co/4OkD71wVIl https://t.co/LzaJ77jrA4"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231300",
            "tag": "Health rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443667481030189066",
        "text": "RT @brasilcoast2: Kareem Abdul Jabbar para os jogadores que est\u00e3o questionando a vacina da COVID-19:\n\n\u201cDa pr\u00f3xima vez q vcs tiverem uma inf\u2026"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231301",
            "tag": "Vaccine rule"
        },
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443667480665378831",
        "text": "RT @hilde_angel: A CPI da COVID hoje est\u00e1 praticamente um culto evang\u00e9lico. Todos os senadores que falam professam sua f\u00e9 crist\u00e3."
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443667483077091329",
        "text": "@monicabergamo Os que estudaram medicina para salvar vidas! \nN\u00e3o os que estudaram para se aliar a pol\u00edticos e jornalistas sabe se la em troca de que!"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443667485274816514",
        "text": "RT @FlavioBolsonaro: Todas as vacinas aplicadas no Brasil, sem exce\u00e7\u00e3o, foram adquiridas pelo governo Bolsonaro. Bem como a transfer\u00eancia d\u2026"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443667486986153991",
        "text": "@MarcosRogerio Afffffff..... Vai vendo, senador! Como o senhor grita! Gritos refletem a falta da raz\u00e3o."
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443667490022825984",
        "text": "Vamos falar sobre o caso Prevent Senior? Segue o fio &gt;&gt;&gt;\n\nPrimeiro de tudo: vender plano de sa\u00fade para idosos, com qualidade e mais barato que a concorr\u00eancia, al\u00e9m de lucrativo irritou, e muito, muita gente que lucra com doen\u00e7as... https://t.co/NtTgl6cXyI"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231300",
            "tag": "Health rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443667489892806656",
        "text": "@AB2042893866 @_despauterio Ela tem um tumor na cabe\u00e7a."
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231300",
            "tag": "Health rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443667486612799491",
        "text": "@Rconstantino Um Her\u00f3i! https://t.co/IfU41rs4ZJ"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443667491155283972",
        "text": "RT @2Kellynda5: MAIS UM ESC\u00c2NDALO E SUPERFATURAMENTO NO PAR\u00c1!\n\n340 Ambul\u00e2ncias: empresas que fecharam contrato com a Secretaria de Sa\u00fade do\u2026"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231300",
            "tag": "Health rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443667492535246859",
        "text": "@joicehasselmann @minsaude Claro.... E vice acha que foi ele que organizou tudo, n\u00e9?\nJ\u00e1 vez uma resson\u00e2ncia?"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231300",
            "tag": "Health rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443667490303848458",
        "text": "@OmarAzizSenador O mesmo comprou e  mandou o2 para o seu estado e doou milh\u00f5es para assim o sr e sua fam\u00edlia desviar milh\u00f5es da sa\u00fade no meio da pandemia, e fica acusa do os outros de genocida, e qto a vc e sua fam\u00edlia oq seriam alem de bandidos?"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231300",
            "tag": "Health rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443667496607813639",
        "text": "+A Secretaria Municipal de Sa\u00fade informa que est\u00e1 seguindo todas as orienta\u00e7\u00f5es para o enfrentamento do coronav\u00edrus. Dessa forma, a Prefeitura segue trabalhando dentro do Plano de A\u00e7\u00e3o contra a doen\u00e7a, com profissionais treinados e atuantes em vigil\u00e2ncia preventiva."
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231300",
            "tag": "Health rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443667495475453962",
        "text": "RT @cinefilo_K: a UNIMED n\u00e3o quer que compartilhe a foto do seu \u201cKIT COVID\u201d pra n\u00e3o ser investigada na CPI\n\nessa \u00e9 a foto que n\u00e3o \u00e9 pra com\u2026"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443667495517409280",
        "text": "RT @AspalAposentado: O PLC 26/21 faculta ao Estado credenciar rede de sa\u00fade para fazer as inspe\u00e7\u00f5es m\u00e9dicas de que necessita nos servidores\u2026"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231300",
            "tag": "Health rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443667496599425027",
        "text": "@o_antagonista Essa ainda \u00e9 a  CPI da COVID??"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443667500009500675",
        "text": "RT @GuilhermeBoulos: NOJO! Gestora de fundos que pertencia a Paulo Guedes investiu 350 milh\u00f5es em funer\u00e1rias quando o Brasil chegou a 120 m\u2026"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443667502815498242",
        "text": "RT @o_antagonista: Em depoimento \u00e0 CPI da Covid, o empres\u00e1rio Ot\u00e1vio Fakhoury classificou como um \u201cmeme\u201d a exist\u00eancia do \u201cgabinete do \u00f3dio\u201d\u2026"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443667505269071875",
        "text": "@desmentindobozo Covid mata.\n\nQual seria o efeito colateral pior que esse? \n\nEssa galera tem muitos problemas..."
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443667506112172032",
        "text": "RT @Rconstantino: - Por que vc disseminou sua opini\u00e3o sobre vacina?\n- Porque no Brasil tenho a liberdade de disseminar minha opini\u00e3o."
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231301",
            "tag": "Vaccine rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443667506070175756",
        "text": "RT @mitags: O Abuso de poder de autoridades foi assumido ontem,na fala de Aziz :PORQUE EU QUERO! N\u00e3o importa mais a Lei. Voc\u00eas n\u00e3o v\u00e3o ter\u2026"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231301",
            "tag": "Vaccine rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443667506875486209",
        "text": "\u2696\ufe0fA PGM foi ao @STF_oficial  ap\u00f3s o presidente do @tjrjoficial  do RJ se declarar incompetente pra analisar o recurso.\u2696\ufe0f\nhttps://t.co/TtzL57jnZ8"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231301",
            "tag": "Vaccine rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443667509798965248",
        "text": "pergunta, voc\u00ea que mora perto da praia tem sa\u00fade mental ??"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231300",
            "tag": "Health rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443667513259266053",
        "text": "@UOL Ao inv\u00e9s de passaporte, poderiam criar umas faixas pra usar no bra\u00e7o dos n\u00e3o-vacinado https://t.co/JpPsQ5asi3"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231301",
            "tag": "Vaccine rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443667519034773510",
        "text": "@marisa_lobo @MBLivre A sa\u00fade p\u00fablica como bem coletivo est\u00e1 acima da individualidade."
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231300",
            "tag": "Health rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443667518833496069",
        "text": "RT @TerezaCrisMS: Boa noite! Informo a todos que estou bem, seguindo as orienta\u00e7\u00f5es m\u00e9dicas para pacientes com covid e n\u00e3o estou internada.\u2026"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443667517361229825",
        "text": "RT @esteves2009: \"Para muitos trabalhadores, as presta\u00e7\u00f5es sociais - educa\u00e7\u00e3o, sa\u00fade, seguran\u00e7a - s\u00e3o o que resta para evitar a situa\u00e7\u00e3o de\u2026"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231300",
            "tag": "Health rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443667518795796484",
        "text": "RT @AirtonPS: Muitas pessoas mal-intencionadas usam not\u00edcias de pessoas vacinadas que tiveram Covid ap\u00f3s imuniza\u00e7\u00e3o completa (14 dias p\u00f3s 2\u2026"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443667522683822084",
        "text": "@jxdnfvs acho que \u00e9 sim, amg"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231300",
            "tag": "Health rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443667521064816643",
        "text": "Todo dia minhas amigas mandam a atualiza\u00e7\u00e3o da vacina e avan\u00e7ou sei l\u00e1... um dia, dois... t\u00f4 quase fazendo anivers\u00e1rio de novo enquanto espero... mas o mais importante \u00e9 saber que as pessoas est\u00e3o ligadas em te deixar bem e minhas amigas s\u00e3o tudo nessas horas &lt;3 https://t.co/Dc2sSVNmBb"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231301",
            "tag": "Vaccine rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443667521467518980",
        "text": "RT @fabifbbr: Eduardo Bolsonaro @BolsonaroSP n\u00e3o est\u00e1 l\u00e1 na CPI com Otavio pq est\u00e1 em isolamento acabando de se recuperar da Covid. Sim, es\u2026"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443667520959942657",
        "text": "@Shifu_da_combi @isa_isidorio e foi quem"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231301",
            "tag": "Vaccine rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443667520611835904",
        "text": "RT @Mmacedo_tweets: A Covid evolui t\u00e3o favoravelmente que j\u00e1 \u00e9 assunto secund\u00e1rio. Maior sucesso \u00e9 imposs\u00edvel.\nMas n\u00e3o \u00e9 caso para desmonta\u2026"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443667520171487232",
        "text": "RT @PedroRonchi2: Senador @ContaratoSenado est\u00e1 sendo gigante na CPI do Covid est\u00e1 honrando os 1.134.302 votos, incluindo o meu, que votou\u2026"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443667524604866560",
        "text": "@Romsomago ta bom vou tomar qualquer porra l\u00e1"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231301",
            "tag": "Vaccine rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443667525376651276",
        "text": "RT @GuilhermeBoulos: NOJO! Gestora de fundos que pertencia a Paulo Guedes investiu 350 milh\u00f5es em funer\u00e1rias quando o Brasil chegou a 120 m\u2026"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443667531978485764",
        "text": "RT @AlanLopesRio: URGENTE: Pol\u00edcia Federal, Receita Federal e Minist\u00e9rio P\u00fablico fazem mega opera\u00e7\u00e3o na sede da Global Gest\u00e3o em Sa\u00fade, emp\u2026"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231300",
            "tag": "Health rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443667529004732423",
        "text": "[30/09/2021 16:50:25] Ari: Eu tbm estou mega irritada\n [30/09/2021 16:50:33] Ari: ontem dei uma de maluca, n\u00e3o assisti a aula e fui comer uma pizza aqui perto\n [30/09/2021 16:58:39] Fabi~: espero estar rindo disso tudo no final desse per\u00edodo\n \nestamos assim de sa\u00fade"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231300",
            "tag": "Health rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443667529805742082",
        "text": "amanh\u00e3 vou ver a minha tia conservadora, antivacina e pro17, vou ir de vermelho, cabelo curto e as mechas vermelha e amostrando meu cart\u00e3o de vacina\u00e7\u00e3o do covid, se ela falar alguma coisa vou dar na cara dela"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443667530552418315",
        "text": "Esperando aqui ser convocada pela CPI...\nN\u00e3o tomei vacina...\nFa\u00e7o tratamento precoce...\nVotei e voto em Bolsonaro....entre outros...\nSer\u00e1 que serei convocada como investigada ou testemunha?"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231301",
            "tag": "Vaccine rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443667530208452610",
        "text": "@tonyogp @Kohus15 @eduardopaes Vc n\u00e3o acha que est\u00e1 muito velho para espalhar mentiras na internet??? A vacina \u00e9 experimental tua bunda!!! Deixa de ser vagabunda rapaz!! Vc pode ser idiota, problema \u00e9 seu, mas disseminar mentiras \u00e9 coisa de gente sem car\u00e1ter."
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231301",
            "tag": "Vaccine rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443667532288872460",
        "text": "@DiogenesSevero @rmarques13 Eu penso diferente. Mesmo tendo 82,6% com 1o dose ou dose \u00fanica, e 53,4% com 2 doses ou dose \u00fanica? J\u00e1 n\u00e3o seria o suficiente? Eu penso que j\u00e1 d\u00e1 pra abdicar o teste dos plenamente vacinados. Mas n\u00e3o sou especialista em nada disso. Abs."
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231301",
            "tag": "Vaccine rule"
        },
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443667534771851266",
        "text": "RT @mara_assis: @taoquei1 O cara desvia dinheiro da sa\u00fade e da uma de louco!!!!!  Ser\u00e1 que esqueceu que quando roubou, muitas pessoas sem v\u2026"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231300",
            "tag": "Health rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443667535342231555",
        "text": "@vanessasoaresc4 Esses senadores governistas vivem em que mundo. Divulgar fake news que colocam em risco a sa\u00fade p\u00fablica \u00e9 crime. Principalmente quando a divulga\u00e7\u00e3o vem do governo federal. \u00c9 isso que n\u00e3o entendem."
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231300",
            "tag": "Health rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443667535791022081",
        "text": "RT @AirtonPS: Primeiro, a imunidade natural \u00e9 sim importante, por\u00e9m, ao se expor ao v\u00edrus sem vacina\u00e7\u00e3o, voc\u00ea est\u00e1 sujeito a ter sintomas m\u2026"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443667535690412040",
        "text": "@amandamoraes500 Pela frase da zelotes, eles n\u00e3o tem a menor ideia do que est\u00e3o falando.\nT\u00e3o sabendo algo que nem o inventor desta tecnogia de vacina sabe."
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231301",
            "tag": "Vaccine rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443667535690412040",
        "text": "@amandamoraes500 Pela frase da zelotes, eles n\u00e3o tem a menor ideia do que est\u00e3o falando.\nT\u00e3o sabendo algo que nem o inventor desta tecnogia de vacina sabe."
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231301",
            "tag": "Vaccine rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443667535552032777",
        "text": "@Ticostacruz @cirogomes Parab\u00e9ns! Muita sa\u00fade e paci\u00eancia!!!"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231300",
            "tag": "Health rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443667540694245382",
        "text": "RT @LingerieVeneno: Vacina salva, o que mata \u00e9 voltar com ex https://t.co/riRlErGufj"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231301",
            "tag": "Vaccine rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443667540161478656",
        "text": "RT @BlogdoNoblat: Aziz para Fakhoury: \"Mesmo sendo contra vacinas, o senhor \u00e9 vice-presidente de um instituto que tentou vender vacinas par\u2026"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231300",
            "tag": "Health rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443667540933292037",
        "text": "@EduSep99 @NcSoledade @didiindignada @MaraMar27888159 @meugulagminhav @luizmarcelocb @anandacajueiro @AugustWass @OliviaPepper38 @ceres_jose @a__esquerda @Sergio007Carlos @Edu_mundial51 @Tio_Dan_Dan @AlexandreFenel1 @BuscandoALogica @menconialex @Altairos1010 @Kyrablondd @ahfc3 @LizaSimpson46 @LEspartanoBR @SidPedro1 @FlorDeserto @Cris57639092 @PresidaGangster @amanda_dounis @DexteraDomini1 @Jasmim49833330 @Francis78816909 @TROLLPND @FerreSebastiana @Alexand23562813 @roaraz @FabricioBrown7 @DIADFORABOZO @AntnioPereiraJr @PPReacaFla2 @AlBacelar1 @MuseuHolocausto @ToniTosti1 @Paulohe90234935 @Tequila86233552 @Cecilia17879727 @Gabriel501SA @OnivaOtaner @A_Bem_d_Verdade @Claudio51336128 @mari0brun0 @Lostado Eu posso morrer se tomar! \n\nTenho alergia aos componentes dessas vacinas, que s\u00e3o iguais da vacina da gripe. Nunca tomei a vacina da gripe. \n\nCorro o risco de choque anafil\u00e1tico: morte ou defici\u00eancia! \n\nE n\u00e3o estou sozinha\u2026.\u2639\ufe0f"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231301",
            "tag": "Vaccine rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443667542392950795",
        "text": "RT @cinefilo_K: a UNIMED n\u00e3o quer que compartilhe a foto do seu \u201cKIT COVID\u201d pra n\u00e3o ser investigada na CPI\n\nessa \u00e9 a foto que n\u00e3o \u00e9 pra com\u2026"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443667541876957189",
        "text": "RT @Fshi17: @bernardokuster2 @VoeGOLoficial rezemos para que pilotos n\u00e3o tenham avc's em pleno voo. Ou mesmo, que tenham trombose p\u00f3s-vacin\u2026"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231301",
            "tag": "Vaccine rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443667544091594752",
        "text": "RT @crisbrasilreal: O que mais me preocupa no momento \u00e9 a liberdade do meu pai. \u00c9 a garantia que sua sa\u00fade ser\u00e1 preservada. Ele \u00e9 craque, c\u2026"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231300",
            "tag": "Health rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443667549644894221",
        "text": "RT @BrunnoMeloCBN: DOSE DE REFOR\u00c7O\nA partir desta sexta-feira (01/10) a secretaria de sa\u00fade vai ampliar a vacina\u00e7\u00e3o da dose de refor\u00e7o para\u2026"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231300",
            "tag": "Health rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443667552601837568",
        "text": "dia lindo https://t.co/VpyMXxh51y"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443667551440056324",
        "text": "RT @GuilhermeBoulos: NOJO! Gestora de fundos que pertencia a Paulo Guedes investiu 350 milh\u00f5es em funer\u00e1rias quando o Brasil chegou a 120 m\u2026"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443667550479519754",
        "text": "@RainhaDosGato foi!\nfaz uns poucos meses.\nMas idependente, n\u00e9, como ce espera que acompanhante fique o dia inteirinho no hospital sem comer?????\n[eu n\u00e3o sabia da proibi\u00e7\u00e3o, mas de manh\u00e3 levei uns lanches na bolsa, ningu\u00e9m viu nem perguntou]"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443667549917429762",
        "text": "RT @SigaGazetaBR: Marcos Rog\u00e9rio: \u2018CPI quer provar que quem est\u00e1 cuidando da pandemia \u00e9 o Lula\u2019 https://t.co/1TDu5WVnNo"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443667551645544456",
        "text": "RT @areamilitarof: Momento que militares italianos negam conter a manifesta\u00e7\u00e3o contra o PASSAPORTE VACINAL.\n#vacina #PassaporteSanitarioNao\u2026"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231301",
            "tag": "Vaccine rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443667548759855107",
        "text": "RT @GuilhermeBoulos: NOJO! Gestora de fundos que pertencia a Paulo Guedes investiu 350 milh\u00f5es em funer\u00e1rias quando o Brasil chegou a 120 m\u2026"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443667551121195009",
        "text": "RT @fabifbbr: Eduardo Bolsonaro @BolsonaroSP n\u00e3o est\u00e1 l\u00e1 na CPI com Otavio pq est\u00e1 em isolamento acabando de se recuperar da Covid. Sim, es\u2026"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443667559803392002",
        "text": "Nesse m\u00eas de setembro comemoramos um novo ciclo de vida dos nossos colaboradores.\n\nLucivan Silva\nJo\u00e3o Correia\nAisha Fernandes\nEmily Motta\n\nDesejamos prosperidade, sa\u00fade, amor e muitas felicidades. https://t.co/6ygWaom8Zw"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231300",
            "tag": "Health rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443667560793317383",
        "text": "RT @Biakicis: Al\u00e9m de ensinarem sobre a verdade, existem agora as aulas sobre o cristianismo e o amor. Tudo diretamente na CPI da covid-19."
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443667560004825090",
        "text": "RT @AlanLopesRio: URGENTE: Pol\u00edcia Federal, Receita Federal e Minist\u00e9rio P\u00fablico fazem mega opera\u00e7\u00e3o na sede da Global Gest\u00e3o em Sa\u00fade, emp\u2026"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231300",
            "tag": "Health rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443667561594466307",
        "text": "RT @zainstiches: voc\u00eas podem estar dando rt aqui? isso \u00e9 muito importante pra minha sa\u00fade e pra mim. aos que puderem apenas compartilhar e\u2026"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231300",
            "tag": "Health rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443667558691966984",
        "text": "@danversgone PARAB\u00c9NS"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231301",
            "tag": "Vaccine rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443667565201567746",
        "text": "@flaviojs @carloscezarcjr hahahahahahahahahahaha voc\u00ea n\u00e3o aguenta 5 minutos de porrada e vem falar merda hahahahaha \n\nS\u00f3 pra entender: ele esperou desde maio pq sabia que o Faka ia em setembro depor sobre Covid.  Ali\u00e1s \u00e9 sobre Covid?\nE explica onde ele foi homofobico? Citar que fulano \u00e9 gay assumido?"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443667563330818049",
        "text": "RT @cinefilo_K: a UNIMED n\u00e3o quer que compartilhe a foto do seu \u201cKIT COVID\u201d pra n\u00e3o ser investigada na CPI\n\nessa \u00e9 a foto que n\u00e3o \u00e9 pra com\u2026"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443667563708395520",
        "text": "RT @Biakicis: Dia de apoiar o empres\u00e1rio @LucianoHangBr na CPI da covid. https://t.co/X0lxi4UU1V"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443667564027170826",
        "text": "RT @valeriascher: Senador @MarcosRogerio fazendo o dever de casa, mas cad\u00ea os outros Senadores da base governista?\nO crime do @opropriofaka\u2026"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231300",
            "tag": "Health rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443667569530048519",
        "text": "@Ana_Flor Mascaras n\u00e3o protegem, vacinas n\u00e3o protegem, isolamento n\u00e3o protege ( continua morrendo gente).. e a pessoa que est\u00e1 internada com infec\u00e7\u00e3o, n\u00e3o recebe agua com a\u00e7ucar, recebe tratamento com rem\u00e9dios.."
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231301",
            "tag": "Vaccine rule"
        },
        {
            "id": "1443666060306231300",
            "tag": "Health rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443667570347941893",
        "text": "RT @mitags: O Abuso de poder de autoridades foi assumido ontem,na fala de Aziz :PORQUE EU QUERO! N\u00e3o importa mais a Lei. Voc\u00eas n\u00e3o v\u00e3o ter\u2026"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231301",
            "tag": "Vaccine rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443667570268200968",
        "text": "@EduGiraoOficial, se o sr \u00e9 favor de vacinas, eu tb sou, mas, n\u00e3o a favor dos injet\u00e1veis experimentais p/ Covid que n\u00e3o t\u00eam estudos fechados e como disse s\u00e3o EXPERIMENTAIS, portanto, passe a mensagem correta."
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443667573254524931",
        "text": "RT @fabifbbr: Eduardo Bolsonaro @BolsonaroSP n\u00e3o est\u00e1 l\u00e1 na CPI com Otavio pq est\u00e1 em isolamento acabando de se recuperar da Covid. Sim, es\u2026"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443667575297253384",
        "text": "@LagesCristian @AncapLima @cafecomferri @cirogomes A pessoa quando n\u00e3o manda o link, ou ela n\u00e3o entendeu o que leu, ou quer esconder algo. Ent\u00e3o. Voc\u00ea n\u00e3o reclamou de cortes na educa\u00e7\u00e3o e sa\u00fade? Pois \u00e9. Como voc\u00ea quer gastar sem ter o que gastar? Agora fala que a d\u00edvida p\u00fablica aumentou. Incoerente hein. GASTO COM PANDEMIA. \ud83d\udc4d\ud83d\udc4d https://t.co/6FbhYULQPG"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231300",
            "tag": "Health rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443667578723999750",
        "text": "RT @Metropoles: \u25b6\ufe0f @anvisa_oficial desmente empres\u00e1rio negacionista ao vivo na CPI da Covid.\n\nEmpres\u00e1rio disse que aguardaria fase 3 de tes\u2026"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443667580200357890",
        "text": "@anf_cesar Fato. E ganha isen\u00e7\u00e3o de impostos.\nEx: v\u00e9io da Havan ganhou um brinde do amigo Jair Bolsonaro 115 anos para pagar as d\u00edvidas com INSS. Isto \u00e9 o v\u00e9io da Havan vai pagar um real por ano a d\u00edvida com o sistema de sa\u00fade."
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231300",
            "tag": "Health rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443667578166120456",
        "text": "RT @GuilhermeBoulos: NOJO! Gestora de fundos que pertencia a Paulo Guedes investiu 350 milh\u00f5es em funer\u00e1rias quando o Brasil chegou a 120 m\u2026"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443667579265069062",
        "text": "RT @franca_rodrigo: Pessoas preconceituosas devem ser expostas! Esse desconforto n\u00e3o pode e n\u00e3o deve ser nosso. Veja um trecho do discurso\u2026"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443667581035028487",
        "text": "CPI do Covid \nou \nCPI do Covil?"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443667584428150789",
        "text": "RT @AirtonPS: Segundo, estudos j\u00e1 mostraram que a imunidade gerada por vacinas mRNA e vetor viral (Pfizer e AstraZeneca) \u00e9 mais robusta do\u2026"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443667585518776326",
        "text": "RT @cinefilo_K: a UNIMED n\u00e3o quer que compartilhe a foto do seu \u201cKIT COVID\u201d pra n\u00e3o ser investigada na CPI\n\nessa \u00e9 a foto que n\u00e3o \u00e9 pra com\u2026"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443667583677476870",
        "text": "RT @Rconstantino: \"Cada vez mais nos vemos obrigados, juntamente com voc\u00eas, como demonstramos no 7 de setembro, a lutar pra que cada um dos\u2026"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443667585518735374",
        "text": "@Ana_Flor O \u201cchorume\u201d do jumentalismo!"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231301",
            "tag": "Vaccine rule"
        },
        {
            "id": "1443666060306231300",
            "tag": "Health rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443667583526477825",
        "text": "RT @cidaqueiroz: CANAD\u00c1. As pessoas n\u00e3o poder\u00e3o mais visitar seus entes queridos em um hospital de Ottawa a partir de segunda-feira, a meno\u2026"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231301",
            "tag": "Vaccine rule"
        },
        {
            "id": "1443666060306231300",
            "tag": "Health rule"
        },
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443667588421144588",
        "text": "RT @SigaGazetaBR: Marcos Rog\u00e9rio: \u2018CPI quer provar que quem est\u00e1 cuidando da pandemia \u00e9 o Lula\u2019 https://t.co/1TDu5WVnNo"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443667591181049869",
        "text": "Melhor coisa pra nossa sa\u00fade mental. https://t.co/LxGti6CqOK"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231300",
            "tag": "Health rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443667593156517891",
        "text": "se soubesse nem tinha tomado essa vacina"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231301",
            "tag": "Vaccine rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443667597560623105",
        "text": "RT @BrazilFight: URGENTE-FAKHOURI DETONA RENAN NA CPI\nRENAN: O senhor \u00e9 a favor do tratamento precoce?\nFAKHOURI: Sou e vou lhe responder co\u2026"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443667596570775554",
        "text": "@OmarAzizSenador @GloboNews Os DESVIOS de dinheiro \ud83d\udcb8 \ud83d\udcb0\ud83d\udcb0 da sa\u00fade Senador?????"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231300",
            "tag": "Health rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443667596432269314",
        "text": "RT @DrFrazaoOficial: Jovem tem infarto tr\u00eas dias depois da droga da morte que IDIOTAS E bandidos chamam de \"vacina\".\nSaiu da academia para\u2026"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231301",
            "tag": "Vaccine rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443667602639921159",
        "text": "@minc_rj Q sa\u00fade, hein, ministro, Deus lhe aben\u00e7oe pq n\u00e9 mole n\u00e3o, AFF \ud83d\ude4f\ud83c\udfff\ud83d\udc4b\ud83d\udc4b\ud83d\udc4b\ud83d\udc4b\ud83d\udc4b"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231300",
            "tag": "Health rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443667603273158656",
        "text": "@GuilhermeBoulos @palmeriodoria Paulo Gudes sendo um Chicago Boy fan\u00e1tico segue rigorosamente a Doutrina do Choque e a cartilha do capitalismo de desastre. Caos \u00e9 oportunidade pra essa bandidagem que, por hora, est\u00e1 no poder. Cadeia pro Guedes, genocida tal qual Bolsonaro."
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443667604816678912",
        "text": "minhas amigas tudo com covid SOCORR"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443667603893915655",
        "text": "RT @schmittpaula: Enquanto isso, Testemerdas de Jeovax, a seita mais perigosa no mundo hoje, pedem a morte da minha amiga por ser contra a\u2026"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231301",
            "tag": "Vaccine rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443667604808343563",
        "text": "RT @Biakicis: Na CPI da  covid no Senado p/ assistir o depoimento do empres\u00e1rio @LucianoHangBr . \u00c9 inacredit\u00e1vel a narrativa criada para in\u2026"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443667608298049543",
        "text": "RT @BrazilFight: Com vacina\u00e7\u00e3o e baixo impacto da Delta, Am\u00e9rica do Sul deixa de ser regi\u00e3o do mundo com mais casos e mortes por Covid http\u2026"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443667609661198351",
        "text": "@MarcosRogerio Se forem para i inferno, ainda assim seria muita bondade de Deus rsrsr"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443667615398912000",
        "text": "e minha professora de FILOSOFIA hoje falando que tomou cloroquina e tratamento precoce e pra n\u00f3s jovens termos cuidado pra tomar a segunda dose da vacina https://t.co/IVyjh45tR2"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231301",
            "tag": "Vaccine rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443667614400720897",
        "text": "RT @FlavioBolsonaro: Todas as vacinas aplicadas no Brasil, sem exce\u00e7\u00e3o, foram adquiridas pelo governo Bolsonaro. Bem como a transfer\u00eancia d\u2026"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443667614392274951",
        "text": "@UOLNoticias pra quem acredita em kit-covid, isso \u00e9 fichinha kkk"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443667615449292807",
        "text": "@g1 @renataloprete @octavio_guedes @mzfalco E uma uma m\u00e1fia dominanada por milicianos"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231300",
            "tag": "Health rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443667614828580874",
        "text": "RT @JujutsuKaisenBR: #JujutsuKaisen (anime)\nOlha s\u00f3, algo de bom esse veio fez que foi tomar a vacina. Os olhos t\u00e1 at\u00e9 fundo coitado, se er\u2026"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231301",
            "tag": "Vaccine rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443667619542937608",
        "text": "@VEJA @Mleitaonetto \"Pai da vacina \" kk"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231301",
            "tag": "Vaccine rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443667616069996545",
        "text": "Eu to reticente porque j\u00e1 li que ele repetiu que \u00e9 contr\u00e1rio as cotas porque ele conhece gente que tem cabelo liso que n\u00e3o passou nas cotas. \n\nPo, meu chapa, s\u00e9rio? Esse \u00e9 o argumento? Ent\u00e3o fodeu. \u00c9 igual uma rapaziada a\u00ed que fala que Covid \u00e9 estrat\u00e9gia pra estado enriquecer."
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443667619404554244",
        "text": "RT @cinefilo_K: a UNIMED n\u00e3o quer que compartilhe a foto do seu \u201cKIT COVID\u201d pra n\u00e3o ser investigada na CPI\n\nessa \u00e9 a foto que n\u00e3o \u00e9 pra com\u2026"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443667619278622720",
        "text": "Paes recorre ao STF para suspender decis\u00e3o contra passaporte da vacina #coronavirus https://t.co/MmNu3Ct1WB"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231301",
            "tag": "Vaccine rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443667616812371974",
        "text": "@BadgerTemplario @luazinhah__ Evitar o c\u00e2ncer de pr\u00f3stata, n\u00e9?"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231300",
            "tag": "Health rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443667616812371974",
        "text": "@BadgerTemplario @luazinhah__ Evitar o c\u00e2ncer de pr\u00f3stata, n\u00e9?"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231300",
            "tag": "Health rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443667620302106640",
        "text": "@ClaraFernanndez Invers\u00e3o de valores"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231300",
            "tag": "Health rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443667624806785029",
        "text": "RT @mechaanngelo: Depois da CPI da Covid ter\u00e1 que abrir a CPI do Assassinato da Gram\u00e1tica.\n\u2022 Creptomoeda.\n\u2022 Advugadu\n\u2022 Comordidades\n\u2022 Rezis\u2026"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443667622248296453",
        "text": "RT @MarcosRogerio: Mais uma vez o relator traz \u00e0 CPI temas e fatos que n\u00e3o tem qualquer conex\u00e3o com o objeto de investiga\u00e7\u00e3o da Comiss\u00e3o, q\u2026"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443667619891064832",
        "text": "RT @CavendishPaulo: Rede COVID de televis\u00e3o! https://t.co/kmLOyDRTS6"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443667625939177481",
        "text": "RT @EvertonFellipe: \"Desejo a voc\u00ea p\u00e1ssaros na primavera para dar ao seu cora\u00e7\u00e3o uma can\u00e7\u00e3o para cantar. Te desejo sa\u00fade e mais do que riqu\u2026"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231300",
            "tag": "Health rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443667620478205956",
        "text": "@folha E a\u00ed folha, vcs v\u00e3o continuar dando pauta pra jornalista racista?!"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443667631945527306",
        "text": "RT @DrFrazaoOficial: MORRERAM DE COVID N\u00c3O!\nFORAM MORTOS PELA \"VACINA\"! https://t.co/mrc4XZ8gIW"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231301",
            "tag": "Vaccine rule"
        },
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443667631723192331",
        "text": "RT @Biakicis: Al\u00e9m de ensinarem sobre a verdade, existem agora as aulas sobre o cristianismo e o amor. Tudo diretamente na CPI da covid-19."
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443667628858482691",
        "text": "@folha Recorre . Enche o saco at\u00e9 algum juiz aceitar . E coloca na roda  nome da Ju\u00edza.  Vamos dar cara aos fatos ."
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443667634894016518",
        "text": "@backtolou24 achoq pd ser uma droga, uma arma ou uma vacina"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231301",
            "tag": "Vaccine rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443667632889212939",
        "text": "RT @JornalBSM: Senador descreve como covarde a postura do presidente e do relator da CPI da Covid.\nhttps://t.co/ThNVY9l7SR"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443667639247810567",
        "text": "Enquanto isso, o Bozo negacionista e Golpista continua a fazer propaganda de cloroquina e n\u00e3o defender a vacina!\nOh merda de presidente!!! https://t.co/QPvYAb8H46"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231301",
            "tag": "Vaccine rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443667638555660301",
        "text": "RT @LingerieVeneno: enjoo, v\u00f4mito e menstrua\u00e7\u00e3o atrasada  n\u00e3o s\u00e3o sintomas de Covid t\u00e1?!\n\nPreciso comprar um ber\u00e7o https://t.co/ee22ayFCrt"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443667639608434688",
        "text": "@LipeDamasceno @BrennoBeretta E isso n\u00e3o e sa\u00fade financeira?"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231300",
            "tag": "Health rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443667638744387590",
        "text": "@anittxgerman a minha morreu e foi pro vazio. mas pelo menos ela t\u00e1 com o namorado dela"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231300",
            "tag": "Health rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443667637884661761",
        "text": "RT @ojoioeotrigo: Press\u00e3o do agroneg\u00f3cio, assist\u00eancia m\u00e9dica prec\u00e1ria e alto \u00edndice de doen\u00e7as cr\u00f4nicas: o territ\u00f3rio Xavante no Mato Gross\u2026"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443667636748013570",
        "text": "RT @cinefilo_K: a UNIMED n\u00e3o quer que compartilhe a foto do seu \u201cKIT COVID\u201d pra n\u00e3o ser investigada na CPI\n\nessa \u00e9 a foto que n\u00e3o \u00e9 pra com\u2026"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443667641462370306",
        "text": "RT @Rconstantino: - Por que vc disseminou sua opini\u00e3o sobre vacina?\n- Porque no Brasil tenho a liberdade de disseminar minha opini\u00e3o."
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231301",
            "tag": "Vaccine rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443667644150960130",
        "text": "A CPI da Covid evidencia uma rede fascista que apoiava e executava a pol\u00edtica de morte do desgoveno Bolsonaro #ForaBolsonaroGenocida  #ForaBolsonaro"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443667642364178437",
        "text": "RT @ruben_berta: A decis\u00e3o do desembargador Paulo Rangel, que derrubou o passaporte da vacina no RJ, foi dada com base num pedido de habeas\u2026"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231301",
            "tag": "Vaccine rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443667647787413509",
        "text": "se n\u00e3o pode compartilhar ent\u00e3o irei retuitar. al\u00f4 CPI, al\u00f4 @randolfeap https://t.co/eonJNZqYkz"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443667645878968323",
        "text": "pera dx eu explicar pra vcs oq t\u00e1 rolando, eu to faltando desde ter\u00e7a pq meu pai pegou covid, mas gra\u00e7as a Deus ele j\u00e1 t\u00e1 bem e n tem mais nenhum sintoma, desde q ele come\u00e7ou a suspeitar tava com corona eu j\u00e1 parei de ter contato com ele, eu s\u00f3 fico no meu quarto e saio +"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443667646420066308",
        "text": "RT @tvjornalsbt: Governador de Pernambuco prorroga estado de calamidade p\u00fablica pela covid-19 at\u00e9 dezembro\nhttps://t.co/4mvjZB1LXl https://\u2026"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443667647296647172",
        "text": "@pumpkinight_ T\u00f4 assim de sa\u00fade"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231300",
            "tag": "Health rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443667647850237957",
        "text": "@Clariss01540275 @florzinhaapime1 @GauchoLuisinho @CarlaCasaes3 Da trabalho demais, mas eu converto em sa\u00fade. Acordo cedo e durmo cedo. Trabalho num pomar e numa horta que fiz e limpo tudo."
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231300",
            "tag": "Health rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443667650941493250",
        "text": "RT @MarcosRogerio: Mais uma vez o relator traz \u00e0 CPI temas e fatos que n\u00e3o tem qualquer conex\u00e3o com o objeto de investiga\u00e7\u00e3o da Comiss\u00e3o, q\u2026"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443667650312290305",
        "text": "+ pra comer, e meu pai fica no quarto dos meus pais. Nem eu nem minha m\u00e3e nem meu irm\u00e3o estamos tendo nenhum sintoma e estamos bem!!!!!! Minha m\u00e3e ligou pra escola e o Felix disse q eu j\u00e1 posso voltar (meu pai mostrou o atestado, ent t\u00e1 tudo ok) inclusive s\u00e1bado +"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443667649842528257",
        "text": "Matozinhos tem quatro moradores confirmados com covid-19 \nA atualiza\u00e7\u00e3o do Boletim do Coronav\u00edrus (COVID-19) desta quinta-feira, 30, traz a confirma\u00e7\u00e3o de quatro pacientes testados positivos, em Matozinhos, ......\nAcesse: ...\nhttps://t.co/OnCvVRvu1I"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443667654678622211",
        "text": "RT @cinefilo_K: a UNIMED n\u00e3o quer que compartilhe a foto do seu \u201cKIT COVID\u201d pra n\u00e3o ser investigada na CPI\n\nessa \u00e9 a foto que n\u00e3o \u00e9 pra com\u2026"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443667653437149185",
        "text": "@ErikaLima e no fim ainda tem o fator covid, quero tentar nos dias anteriores ficar em casa se puder porque na semana da interna\u00e7\u00e3o eles chamam pra fazer teste, ent\u00e3o mais uma coisa pra evitar"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443667656188510212",
        "text": "RT @RubensOtoni: \ud83d\udd34PRECONCEITO NOJENTO NA CPI-\u25b6\ufe0fSakamoto: 'Contarato d\u00e1 li\u00e7\u00e3o diante de preconceito nojento' na CPI https://t.co/TxrGmfiTBe"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443667659036446723",
        "text": "@uolconfere @UOLNoticias Os Bolsonaristas usam a t\u00e1tica do dizer para depois desdizer. Se atolam nas agruras da desdita e se ferram!"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443667659938271240",
        "text": "RT @slpng_giants_pt: \ud83d\udea8CPI da Covid acaba de aprovar a convoca\u00e7\u00e3o na semana que vem do presidente da @ANS_reguladora\n\nEssa \u00e9 uma enorme vit\u00f3\u2026"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443667664367390725",
        "text": "RT @cinefilo_K: a UNIMED n\u00e3o quer que compartilhe a foto do seu \u201cKIT COVID\u201d pra n\u00e3o ser investigada na CPI\n\nessa \u00e9 a foto que n\u00e3o \u00e9 pra com\u2026"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443667663176314880",
        "text": "RT @fabifbbr: Eduardo Bolsonaro @BolsonaroSP n\u00e3o est\u00e1 l\u00e1 na CPI com Otavio pq est\u00e1 em isolamento acabando de se recuperar da Covid. Sim, es\u2026"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443667666665869320",
        "text": "@diogomainardi O Desembargador tamb\u00e9m. Ou n\u00e3o soube?"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231301",
            "tag": "Vaccine rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443667668721094657",
        "text": "RT @cinefilo_K: a UNIMED n\u00e3o quer que compartilhe a foto do seu \u201cKIT COVID\u201d pra n\u00e3o ser investigada na CPI\n\nessa \u00e9 a foto que n\u00e3o \u00e9 pra com\u2026"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443667666779222016",
        "text": "@isadoryss Olfato zuado"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443667669744594953",
        "text": "Ai \u00e9 foda\nMinha segunda dose s\u00f3 em novembro \ud83d\ude14 https://t.co/r4ANncueGR"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231301",
            "tag": "Vaccine rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443667672663826432",
        "text": "RT @Biakicis: Al\u00e9m de ensinarem sobre a verdade, existem agora as aulas sobre o cristianismo e o amor. Tudo diretamente na CPI da covid-19."
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443667675306237956",
        "text": "@RevistaCrusoe Interessado apenas n/sua empresa. Total desprezo p/ economia distributiva, contra fome. CPI, III Via, educa\u00e7 integral, somar na dire\u00e7\u00e3o democracia informacional. Anexo 356- CPI HAVAN: SOCIALIZA\u00c7\u00c3O EMPREENDEDORISMO PELA III VIA. link https://t.co/lmDn0YDw3m"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443667677927591942",
        "text": "@Elaine03781323 @g_garc2 Da xing ling \u00e9"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231301",
            "tag": "Vaccine rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443667675931152391",
        "text": "@MarcosBadanai Eu sou f\u00e3 de postinho de sa\u00fade. Fa\u00e7o muita coisa por l\u00e1, mas n\u00e3o tinha conhecimento do atendimento cotidiano de dentistas. N\u00e3o no MT ao menos, n\u00e9."
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231300",
            "tag": "Health rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443667679722807297",
        "text": "@flaviojs @carloscezarcjr \u00e9 o primeiro caso de homofobia que falar que algu\u00e9m que se assume gay \u00e9 gay"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443667681866043400",
        "text": "RT @cinefilo_K: a UNIMED n\u00e3o quer que compartilhe a foto do seu \u201cKIT COVID\u201d pra n\u00e3o ser investigada na CPI\n\nessa \u00e9 a foto que n\u00e3o \u00e9 pra com\u2026"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443667682792988688",
        "text": "@GuilhermeBoulos Quanto mais melhor n\u00e9, por isso kit covid engrossou contas por a\u00ed..."
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443667681840873473",
        "text": "@omalestafeito @jloopz j\u00e1 n\u00e3o consigo marcar para lado nenhum... amanh\u00e3 vou tentar o centro de sa\u00fade"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231300",
            "tag": "Health rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443667682839220228",
        "text": "@marioluizmma @JornalOGlobo Ok, agora vai falar isso pra quem tomou 2 doses e morreu da doen\u00e7a. Passaporte nazista n\u00e3o certifica imunidade. Quem pega a doen\u00e7a naturalmente possui mais imunidade de quem toma vacinas, ent\u00e3o quem n\u00e3o deveria entrar em estabelecimentos seriam os vacinados"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231300",
            "tag": "Health rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443667684269469698",
        "text": "@Obarba08999212 @JanainaDoBrasil De todos os l\u00edderes globais o Bolsonaro foi a vergonha na ONU. Se s\u00f3 isso n\u00e3o basta para voc\u00ea, j\u00e1 deve ter morrido por dentro."
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231301",
            "tag": "Vaccine rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443667688979632132",
        "text": "N compartilha gente https://t.co/ddGKeo7lpi"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443667687490588674",
        "text": "RT @TerraBrasilnot: Paes vai ao STF para tentar suspender decis\u00e3o contra o passaporte da\u00a0vacina https://t.co/umsfGKxXGZ"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231301",
            "tag": "Vaccine rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443667688220499971",
        "text": "RT @JornalBSM: O juiz\u00a0William Trigilio da Silva, da\u00a01\u00aa Vara da Fazenda e Registros P\u00fablicos, permitiu que pessoas frequentassem eventos com\u2026"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231301",
            "tag": "Vaccine rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443667688069509125",
        "text": "RT @HenriqueFontana: URGENTE! C\u00e2mara Municipal de S\u00e3o Paulo acaba de aprova uma CPI para investigar a Prevent Senior. O plano de sa\u00fade tamb\u2026"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231300",
            "tag": "Health rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443667688560209926",
        "text": "Atualiza\u00e7\u00e3o dos dados do Brasil. #coronavirus #covid19 https://t.co/qpXkdrOrNU"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443667691202547714",
        "text": "@BrunnoMeloCBN @secsaudedf Aqui em Salvador j\u00e1 tem no site da Secretaria Municipal de Sa\u00fade.  \u00c9 \u00f3timo"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231300",
            "tag": "Health rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443667694591545345",
        "text": "@ThaisProvazi1 @UOLNoticias Um verdadeiro CIRCO comandado por bandidos todos com processos engavetados e que n\u00e3o encontraram absolutamente nada a n\u00e3o ser \"narrativas vazias infundadas\"!!!\nRespeite voc\u00ea quem est\u00e1 sendo acusado injustamente!!\nPat\u00e9tica!!\ud83e\udd2e\n#CPIdoCirco\n#CPIdoLula"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443667691794014208",
        "text": "RT @omarcosrocha: Uma CPI destinada a fazer ju\u00edzo de valor, n\u00e3o a investigar: @OmarAzizSenador, investigado pela PF por suspeita de corrup\u00e7\u2026"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231300",
            "tag": "Health rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443667693924724742",
        "text": "@Prettymtfukker como assim ele morreu?"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443667690326007810",
        "text": "RT @cura_blog_br: @amandamoraes500 Pela frase da zelotes, eles n\u00e3o tem a menor ideia do que est\u00e3o falando.\nT\u00e3o sabendo algo que nem o inven\u2026"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231301",
            "tag": "Vaccine rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443667695799570446",
        "text": "@roby64porto @MuseuBFR Parab\u00e9ns Roby, desejo mt sa\u00fade e alegrias."
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231300",
            "tag": "Health rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443667696219037704",
        "text": "triste pq ta todo mundo tomando vacina hj e eu n\u00e3o"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231301",
            "tag": "Vaccine rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443667696898478085",
        "text": "vcs n\u00e3o sabem oq eu sou capaz pela minha sa\u00fade mental, silenciando em tudoooo"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231300",
            "tag": "Health rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443667695908626433",
        "text": "RT @cirogomes: Feliz anivers\u00e1rio ao amigo e irm\u00e3o de luta que a vida me deu, nosso grande @Ticostacruz! Tico \u00e9 cantor, escritor e mais impo\u2026"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231300",
            "tag": "Health rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443667698538455049",
        "text": "RT @eduardopaes: Precisa desenhar?   https://t.co/n4nmSPStit"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231301",
            "tag": "Vaccine rule"
        },
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443667700744695814",
        "text": "@thameadanelon Ouvir isso de um cara que desviou da sa\u00fade do seu Estado, que teve a mulher presa dentro de um avi\u00e3o, cara \u00e9 surreal."
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231300",
            "tag": "Health rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443667700744695814",
        "text": "@thameadanelon Ouvir isso de um cara que desviou da sa\u00fade do seu Estado, que teve a mulher presa dentro de um avi\u00e3o, cara \u00e9 surreal."
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231300",
            "tag": "Health rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443667702216863751",
        "text": "RT @paulofilippus: Pol\u00edcia Federal, Receita Federal e o Minist\u00e9rio P\u00fablico fazem nesta manh\u00e3 uma megaopera\u00e7\u00e3o na sede da Global Gest\u00e3o em S\u2026"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231300",
            "tag": "Health rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443667704066580481",
        "text": "RT @mitags: Hil\u00e1rio assistir essa CPI tentando CONSTRUIR uma rela\u00e7\u00e3o de um empres\u00e1rio com  a Corrup\u00e7\u00e3o, quando a pr\u00f3pria PF e o MP est\u00e3o  i\u2026"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443667704238559237",
        "text": "RT @GuilhermeBoulos: NOJO! Gestora de fundos que pertencia a Paulo Guedes investiu 350 milh\u00f5es em funer\u00e1rias quando o Brasil chegou a 120 m\u2026"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443667708298547215",
        "text": "RT @GuilhermeBoulos: NOJO! Gestora de fundos que pertencia a Paulo Guedes investiu 350 milh\u00f5es em funer\u00e1rias quando o Brasil chegou a 120 m\u2026"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443667707057086467",
        "text": "RT @brasilcoast2: Kareem Abdul Jabbar para os jogadores que est\u00e3o questionando a vacina da COVID-19:\n\n\u201cDa pr\u00f3xima vez q vcs tiverem uma inf\u2026"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231301",
            "tag": "Vaccine rule"
        },
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443667711649882120",
        "text": "RT @LUIZPATRIOTA39: BOA!!! BOTO O DEDO NA FERIDA!!! O LULA N\u00c3O COMPROU NENHUMA VACINA DA COVID ENQUANTO ERA PRESIDENTE!! \ud83d\ude21\ud83d\ude21"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231301",
            "tag": "Vaccine rule"
        },
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443667709225586689",
        "text": "@carolinna1910 Parab\u00e9ns... Sa\u00fade e muitas felicidades \ud83e\udd73\ud83c\udf82\ud83c\udf81"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231300",
            "tag": "Health rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443667706587361280",
        "text": "Sacanagem dms,n\u00e3o sabia q vacinava s\u00f3 quem tem parente na sa\u00fade pra passar na frente das outras pessoas."
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231300",
            "tag": "Health rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443667713927393287",
        "text": "RT @jonathanvicent: Unimed n\u00e3o quer que compartilhemos o KIT COVID dela? Esse aqui? https://t.co/Fwse70vAzT"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443667713176612868",
        "text": "RT @jonathanvicent: Unimed n\u00e3o quer que compartilhemos o KIT COVID dela? Esse aqui? https://t.co/Fwse70vAzT"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443667715399503880",
        "text": "RT @Biakicis: Ao amigo @opropriofaka todo meu apoio nesse dia de CPI da covid. Estamos assistindo pessoas honradas sendo desrespeitadas e t\u2026"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443667717110784001",
        "text": "@cinefilo_K @renancalheiros @OmarAzizSenador @randolfeap @senadorhumberto j\u00e1 viram o kit covid + cartinha prescritiva da Unimed?\ud83d\udc46\ud83c\udffc Tbm precisam ser investigados e punidos, junto com os nazistas da Prevent S\u00eanior."
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443667716548792320",
        "text": "POR QUE SE MASTURBAR FAZ BEM? \ud83e\udd14\nQuem se auto estimula, vai em dire\u00e7\u00e3o a sensa\u00e7\u00f5es especiais e cheias de desejo!\ud83d\udee3\ufe0f\ud83d\ude08\nVoc\u00ea sabia que essa pr\u00e1tica, favorece a sua sa\u00fade? \nConfira: \n\n\ud83d\udc49\ud83c\udffb AL\u00cdVIO DE DORES MENSTRUAIS\n\n\ud83d\udc49\ud83c\udffb MELHORA O SONO\n\nE o melhor: MELHORA A RELA\u00c7\u00c3O COM SEU PAR! https://t.co/LwrygPxhrj"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231300",
            "tag": "Health rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443667718910189570",
        "text": "RT @claramadrigano: Thi\u00ea Rock \u00e9 a favor da vacina. O pessoal anti-vacina n\u00e3o tem mais argumentos, \u00e9 imposs\u00edvel vencer uma for\u00e7a como Thi\u00ea R\u2026"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231301",
            "tag": "Vaccine rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443667722794151938",
        "text": "RT @SigaGazetaBR: Marcos Rog\u00e9rio: \u2018CPI quer provar que quem est\u00e1 cuidando da pandemia \u00e9 o Lula\u2019 https://t.co/1TDu5WVnNo"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443667721116336130",
        "text": "RT @ClaraFernanndez: Brasil: Quem doa dinheiro para a sa\u00fade \u00e9 interrogado, quem desvia interroga. \n\nComo mudar esta revoltante realidade?"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231300",
            "tag": "Health rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443667727894388737",
        "text": "RT @Biakicis: Al\u00e9m de ensinarem sobre a verdade, existem agora as aulas sobre o cristianismo e o amor. Tudo diretamente na CPI da covid-19."
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443667724769562629",
        "text": "@norfucking gostosa \u00e9 s"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231300",
            "tag": "Health rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443667732881461250",
        "text": "RT @cinefilo_K: a UNIMED n\u00e3o quer que compartilhe a foto do seu \u201cKIT COVID\u201d pra n\u00e3o ser investigada na CPI\n\nessa \u00e9 a foto que n\u00e3o \u00e9 pra com\u2026"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443667731778314246",
        "text": "@wil_ezequiel @UOLNoticias Vesti a carapu\u00e7a? Kkkkkkkk n\u00e3o preciso disse n\u00e3o. N\u00e3o tomei a vacina mesmo, n\u00e3o tenho o que esconder n\u00e3o, frouxo!"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231301",
            "tag": "Vaccine rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443667731614781440",
        "text": "Meu Deus ! Estamos caindo como moscas ! \ud83d\ude33 https://t.co/XlAVz9Lj8O"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231301",
            "tag": "Vaccine rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443667735406333961",
        "text": "RT @GuilhermeBoulos: NOJO! Gestora de fundos que pertencia a Paulo Guedes investiu 350 milh\u00f5es em funer\u00e1rias quando o Brasil chegou a 120 m\u2026"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443667736421408773",
        "text": "RT @cicerovsampaio: O seu presidenci\u00e1vel debate sobre solu\u00e7\u00f5es para o Brasil p\u00f3s Covid ou apenas aposta na Picanha &amp; Cerveja? \ud83e\udd14 https://t.c\u2026"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443667740083036165",
        "text": "@thameadanelon Ali tem de tudo , menos investiga\u00e7\u00e3o sobre COVID  \n#CPICircoDosHorrores"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443667741827817479",
        "text": "RT @Soledad93471713: Pois \u00e9 @BolsonaroSP super fofo.\n@mpsp_oficial eis alguns apoiadores do plano de sa\u00fade .\n@AssembleiaSP https://t.co/i9z\u2026"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231300",
            "tag": "Health rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443667743438483458",
        "text": "@MarcosRogerio @OmarAzizSenador \n\nCPI do \ud83c\udfaa"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443667745070063622",
        "text": "RT @Rconstantino: - Por que vc disseminou sua opini\u00e3o sobre vacina?\n- Porque no Brasil tenho a liberdade de disseminar minha opini\u00e3o."
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231301",
            "tag": "Vaccine rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443667741848780812",
        "text": "RT @Biakicis: Ao amigo @opropriofaka todo meu apoio nesse dia de CPI da covid. Estamos assistindo pessoas honradas sendo desrespeitadas e t\u2026"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443667742217981956",
        "text": "RT @DrFrazaoOficial: Jovem tem infarto tr\u00eas dias depois da droga da morte que IDIOTAS E bandidos chamam de \"vacina\".\nSaiu da academia para\u2026"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231301",
            "tag": "Vaccine rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443667742306013188",
        "text": "RT @GuilhermeBoulos: NOJO! Gestora de fundos que pertencia a Paulo Guedes investiu 350 milh\u00f5es em funer\u00e1rias quando o Brasil chegou a 120 m\u2026"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443667746189942788",
        "text": "@nanamelon Queria ver se num surto de ebola esses vagabundos n\u00e3o iam fular a fila da vacina\u00e7\u00e3o."
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231301",
            "tag": "Vaccine rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443667746865258499",
        "text": "H\u00e1 quem defenda a descriminaliza\u00e7\u00e3o das drogas. Essa n\u00e3o \u00e9 uma opini\u00e3o? Essa opini\u00e3o n\u00e3o tem rela\u00e7\u00e3o com a sa\u00fade p\u00fablica? N\u00e3o \u00e9 desastrosa para a conviv\u00eancia familiar? Qual liberdade de opini\u00e3o pode? Faz um rol a\u00ed. https://t.co/99RIbDRc3d"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231300",
            "tag": "Health rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443667746139561986",
        "text": "RT @ClaraFernanndez: Brasil: Quem doa dinheiro para a sa\u00fade \u00e9 interrogado, quem desvia interroga. \n\nComo mudar esta revoltante realidade?"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231300",
            "tag": "Health rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443667747452465158",
        "text": "Minha prima postou uma ft tomando vacina e colocou Bolsonaro 2022\nVou deserdar ela, eu n\u00e3o sou prima de bolsonarista nn"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231301",
            "tag": "Vaccine rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443667747167252483",
        "text": "@SelmaFarias9 @AndreiaSadi @ContaratoSenado \u00c9 sobre dignidade. Coisa que falta pra muita gente!"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443667747167248389",
        "text": "RT @WNictheroy: Sabia que o passaporte da vacina foi revogado no Rio? O desembargador foi o mesmo que desempatou o julgamento e atendeu ao\u2026"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231301",
            "tag": "Vaccine rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443667752565284864",
        "text": "RT @brasilcoast2: Kareem Abdul Jabbar para os jogadores que est\u00e3o questionando a vacina da COVID-19:\n\n\u201cDa pr\u00f3xima vez q vcs tiverem uma inf\u2026"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231301",
            "tag": "Vaccine rule"
        },
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443667752347127815",
        "text": "@LUIZPATRIOTA39 Ahahahahaha  \u00e9 mesmo. Naquela  pandemia ningu\u00e9m  comprou vacina."
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231301",
            "tag": "Vaccine rule"
        },
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443667750346428416",
        "text": "Nunca foi covid, sempre foi rinite e sinusite \ud83e\udd27\ud83e\udd27\ud83e\udd27 https://t.co/Fug1mySMJn"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443667753571864576",
        "text": "RT @folha: \u00c9 falso que morte de jovem no RS esteja associada \u00e0 vacina contra Covid https://t.co/B7L5gqnioT"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231301",
            "tag": "Vaccine rule"
        },
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443667751873269762",
        "text": "RT @ClaraFernanndez: Brasil: Quem doa dinheiro para a sa\u00fade \u00e9 interrogado, quem desvia interroga. \n\nComo mudar esta revoltante realidade?"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231300",
            "tag": "Health rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443667751705399299",
        "text": "Minha sa\u00fade t\u00e1 uma merda"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231300",
            "tag": "Health rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443667751214661633",
        "text": "@JanainaDoBrasil ENQUANTO VC FALAVA MAL DE BOLSONARO PODIA. DO MOMENTO EM VC TOMOU CONSCI\u00caNCIA E FALA DE COVID.\nBEM, VC NOTOU Q AS COISAS MUDAM."
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443667753307607040",
        "text": "\u2014 Tudo bem...n\u00e3o deve ser t\u00e3o ruim assim, n\u00e3o \u00e9? Mas...tenho medo do que isto pode resultar... https://t.co/fzVjXzjSUk"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231300",
            "tag": "Health rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443667755853664257",
        "text": "@o_antagonista A pol\u00edtica negacionista de desmoralizar o relator da CPI da Covid 19 n\u00e3o vai funcionar ."
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443667755794935810",
        "text": "mt fofe e acess\u00edvel ai amo elu https://t.co/ssn0XZvpa4"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443667757724209152",
        "text": "RT @MariaRodriguys5: Eu acho que vamos ter que aprender a sonhar agora, mais que nunca!alem de se apegar a Deus \u00e9 claro!!tempos mais dif\u00edce\u2026"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231300",
            "tag": "Health rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443667757715890191",
        "text": "@sarro_f Com certeza j\u00e1 deve estar mirando outro saco"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443667757195796487",
        "text": "Essa aqui \u00e9 pro @olleozzac https://t.co/hTdEFOLKUG"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231301",
            "tag": "Vaccine rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443667757279625231",
        "text": "eu t\u00f4 sentindo o gosto da vacina na boca chega"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231301",
            "tag": "Vaccine rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443667755312484356",
        "text": "RT @SigaGazetaBR: V\u00cdDEO: Descontrolado, Omar Aziz acusa Fakhoury de induzir brasileiros \u00e0 morte. \u201cResponde sim ou n\u00e3o. A eleg\u00e2ncia tem limi\u2026"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443667756700798977",
        "text": "RT @cinefilo_K: a UNIMED n\u00e3o quer que compartilhe a foto do seu \u201cKIT COVID\u201d pra n\u00e3o ser investigada na CPI\n\nessa \u00e9 a foto que n\u00e3o \u00e9 pra com\u2026"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443667758718332936",
        "text": "@Sandy65462104 @MarcosRogerio Eles usam mais o nome Bolsonaro do que covid \ud83d\ude02\ud83d\ude02ou CPI\ud83d\ude02"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443667761591431168",
        "text": "voc\u00ea j\u00e1 me encheu a paci\u00eancia covid"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443667759020318726",
        "text": "@MarcosBadanai @InvestWolf Gostei desta conversa! \ud83d\ude0a\ud83d\ude04"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231300",
            "tag": "Health rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443667763856355338",
        "text": "RT @Rconstantino: \"Cada vez mais nos vemos obrigados, juntamente com voc\u00eas, como demonstramos no 7 de setembro, a lutar pra que cada um dos\u2026"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443667766087720967",
        "text": "@gazetadopovo @thameadanelon O show de com\u00e9dia j\u00e1 vai acabar?"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443667770281971719",
        "text": "RT @TerezaCrisMS: Boa noite! Informo a todos que estou bem, seguindo as orienta\u00e7\u00f5es m\u00e9dicas para pacientes com covid e n\u00e3o estou internada.\u2026"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443667768868548610",
        "text": "RT @oiIuiz: Os senadores que mant\u00e9m um placar com o n\u00famero de mortos pela covid-19 s\u00e3o os mesmos que se irritam com a placa dos 20 milh\u00f5es\u2026"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443667771154477063",
        "text": "RT @fabifbbr: Eduardo Bolsonaro @BolsonaroSP n\u00e3o est\u00e1 l\u00e1 na CPI com Otavio pq est\u00e1 em isolamento acabando de se recuperar da Covid. Sim, es\u2026"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443667774853853187",
        "text": "RT @GuilhermeBoulos: NOJO! Gestora de fundos que pertencia a Paulo Guedes investiu 350 milh\u00f5es em funer\u00e1rias quando o Brasil chegou a 120 m\u2026"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443667772488179715",
        "text": "@taysweetf_bekah Assim de sa\u00fade"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231300",
            "tag": "Health rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443667773146681355",
        "text": "Primeira dose (Pfizer): 12 a 17 anos \ud83d\udc67 \u2013 3 mil vagas \n\nPrimeira dose (Pfizer): gestantes e pu\u00e9rperas \ud83e\udd30 \u2013 40 vagas\n\nPrimeira dose: 18 anos ou mais Man, \ud83d\udc68\u200d\ud83e\uddb0 - 2 mil vagas \n\nSegunda dose AstraZeneca: 2 mil vagas - pessoas que tomaram a primeira dose h\u00e1 70 dias; \ud83d\udcc6"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231301",
            "tag": "Vaccine rule"
        },
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443667775935889409",
        "text": "EU AMO ESSE CARA https://t.co/rimXLyfr8C"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231301",
            "tag": "Vaccine rule"
        },
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443667777898881035",
        "text": "@VEJA @Mleitaonetto Porque o povo brasileiro n\u00e3o \u00e9 t\u00e3o estupido quanto voc\u00eas pensam."
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231301",
            "tag": "Vaccine rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443667777789825026",
        "text": "@Biakicis V\u00ea se aprende alguma coisa! Aprender nunca \u00e9 demais."
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443667775344594953",
        "text": "RT @NaimeDr: A \u00faltima an\u00e1lise sobre o uso da cloroquina contra a Covid - Leia a entrevista ou ou\u00e7a no Canal Direto do Ponto do O Globo no S\u2026"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443667782625861632",
        "text": "RT @demilovatobr: \"Eu n\u00e3o posso chegar mais perto de voc\u00eas por causa do covid, mas vou tirar fotos assim\".\n\n\ud83d\udcf9 Demi Lovato atendendo f\u00e3s em\u2026"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443667780029587457",
        "text": "RT @folha: Na CPI da Covid, senador Fabiano Contarato confronta Ot\u00e1vio Fakhoury, empres\u00e1rio bolsonarista, por ataque homof\u00f3bico https://t.c\u2026"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443667786480377859",
        "text": "Mais um com covid aqui em casa"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443667785113088001",
        "text": "RT @UOLNoticias: Saiba mais:\n\nhttps://t.co/QGMvHzKOM2"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443667786920861697",
        "text": "RT @fabifbbr: Eduardo Bolsonaro @BolsonaroSP n\u00e3o est\u00e1 l\u00e1 na CPI com Otavio pq est\u00e1 em isolamento acabando de se recuperar da Covid. Sim, es\u2026"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443667786677592073",
        "text": "RT @Biakicis: Al\u00e9m de ensinarem sobre a verdade, existem agora as aulas sobre o cristianismo e o amor. Tudo diretamente na CPI da covid-19."
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443667786677592073",
        "text": "RT @Biakicis: Al\u00e9m de ensinarem sobre a verdade, existem agora as aulas sobre o cristianismo e o amor. Tudo diretamente na CPI da covid-19."
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443667789739331593",
        "text": "@SdvJosh @MarceloBelinati Sim, a $i\u00ean$ia est\u00e1 do lado de meia d\u00fazia que voc\u00ea acredita.\n\nVacinados e n\u00e3o vacinados pegam covid, transmitem a covid e ambos correm o risco de morrer. O v\u00edrus encontra resist\u00eancia no vacinado e \u00e9 o n\u00e3o vacinado que provoca a muta\u00e7\u00e3o do v\u00edrus, sei\n\nA ci\u00eancia de voc\u00eas \u00e9 politica"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443667789361913862",
        "text": "RT @lama_mala: Primeiro spinoff da CPI da Covid https://t.co/zGgW8OtEeO"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443667791459102725",
        "text": "RT @vfuzeira: Empres\u00e1rio disse na #CPIdaCovid que aguardaria fase 3 de testes das vacinas contra Covid para se imunizar, mas a etapa j\u00e1 foi\u2026"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443667791115083782",
        "text": "RT @IracemaHorta: Ent\u00e3o o Chefe das For\u00e7as Maiores dos EUA...\nConversava com a China e iria avisar um ataque de Trump?\nComandou a retirada\u2026"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231301",
            "tag": "Vaccine rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443667791773503488",
        "text": "@gowronseyes @TheOverweener @politicalmath Ontario: https://t.co/rxukTLrPPN"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443667792763498496",
        "text": "@MillerBorges5 @rfrancofernando @oflumedomina @NETFLU @ThiagoHoradoFlu @FluminenseFC @SouFluminense Miller, \u00faltimo protocolo divulgado pela CBF exige apenas a vacina\u00e7\u00e3o com duas doses."
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231301",
            "tag": "Vaccine rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443667794554466314",
        "text": "RT @AndersonBrito_: EXCLUSIVO: \"N\u00e3o acreditamos em crise de sa\u00fade p\u00fablica\", diz Bolsonaro sobre o coronav\u00edrus\n\nPr\u00f3ximo..."
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231300",
            "tag": "Health rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443667794541879304",
        "text": "RT @GuilhermeBoulos: NOJO! Gestora de fundos que pertencia a Paulo Guedes investiu 350 milh\u00f5es em funer\u00e1rias quando o Brasil chegou a 120 m\u2026"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443667800040656902",
        "text": "TO recebe entre sexta e s\u00e1bado mais 42 mil doses de imunizantes contra a Covid\n\nPor Gazeta do Cerrado\n\nhttps://t.co/zpFHurzOAn\n\nGazeta do Cerrado: antes de ser not\u00edcia, tem que ser verdade!"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443667796009832448",
        "text": "RT @maharrobinha: Luciano Hang exp\u00f5e  o plano de sa\u00fade dos senadores \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f https://t.co/FbjY29Ksfm"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231300",
            "tag": "Health rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443667798539087882",
        "text": "RT @MariaLu38341455: Para muitos trabalhadores, as presta\u00e7\u00f5es sociais - educa\u00e7\u00e3o, sa\u00fade, seguran\u00e7a - s\u00e3o o que resta para evitar a situa\u00e7\u00e3o\u2026"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231300",
            "tag": "Health rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443667799235350528",
        "text": "RT @lordivan22: Austr\u00e1lia \ud83c\udde6\ud83c\uddfa: Casos de COVID-19 na cidade de Melbourne atingem recorde, apesar de dois meses de \u201clockdown\u201d\n\nFonte: Reuters."
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443667802695610370",
        "text": "RT @folha: PF quis prender alvo da CPI da Covid, mas ju\u00edza alegou falta de ind\u00edcios e negou at\u00e9 busca https://t.co/OsC84r4EwQ"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443667801877753857",
        "text": "RT @fabifbbr: Eduardo Bolsonaro @BolsonaroSP n\u00e3o est\u00e1 l\u00e1 na CPI com Otavio pq est\u00e1 em isolamento acabando de se recuperar da Covid. Sim, es\u2026"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443667806046851081",
        "text": "@MarcosRogerio n sua afirma\u00e7ao vc fala \"custaram a vida de pessoas\"quer dizer q a CPI n pode investigar esses negacionistas q fizeram dissemina\u00e7ao nas redes e desacreditaram as pessoas a tomarem a vacina?\ntabom entao \nvai vendo brasil."
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231301",
            "tag": "Vaccine rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443667805455458306",
        "text": "@msantiaggo Parab\u00e9ns! Sa\u00fade, paz, amor, alegrias e que papai do c\u00e9u aben\u00e7oe sempre! \ud83d\ude4f\ud83c\udffc\ud83d\ude09"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231300",
            "tag": "Health rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443667805711261704",
        "text": "RT @fec5588fm: A Pol\u00edcia Federal, Receita Federal e Minist\u00e9rio P\u00fablico est\u00e3o fazendo hoje, uma mega  opera\u00e7\u00e3o na sede da Global Gest\u00e3o em S\u2026"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231300",
            "tag": "Health rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443667810333384711",
        "text": "Su Santos Baruc @Suelisanja\n\nO STF deixou as terras ind\u00edgenas livres para a explora\u00e7\u00e3o internacional.\nAcabaram de assinar a pr\u00f3pria destrui\u00e7\u00e3o, ningu\u00e9m tem poder pra impedir a entrada da f\u00e9,e muito menos de Deus em lugar nenhum. Aguardemos! https://t.co/foOGxfrowX"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231300",
            "tag": "Health rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443667811499393026",
        "text": "escuta esa gente q abusurdo tf https://t.co/dYFdekvtu4"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231300",
            "tag": "Health rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443667815995674625",
        "text": "@Albeneir5 @jairbolsonaro Agrade\u00e7a ao STF,prefeitos e governadores esquerdistas,q amparados pelo STF, q se aliaram ao virus com lockdows/fecha tudo,contra tratam precoce,com desvio dinheiro covid, acabando com empresas/empregos/economia.Agora esses parasitas/ladr\u00f5es reclamam de mortes covid/economia etc."
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443667816335519745",
        "text": "Pra conseguir o que n\u00e3o presta,TODOS recorrem ao STF.  J\u00e1 viram algu\u00e9m  que queriam que a lei seja cumprida recorrer ao STF,s\u00f3 os trambiqueiros v\u00e3o pedir pros iluministros. https://t.co/uMCHxMgqbz"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231301",
            "tag": "Vaccine rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443667816897470477",
        "text": "@VEJA @Mleitaonetto Pqp, pai da vacina."
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231301",
            "tag": "Vaccine rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443667817262370818",
        "text": "RT @SigaGazetaBR: Omar Aziz e Renan Calheiros erram pron\u00fancias e s\u00e3o alvos de piadas: \u201cComordidades\u201d, \u201cbitc\u00f3io\u201d e \u201ccreptomoeda\u201d\u00a0 https://t.\u2026"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443667824975691779",
        "text": "Minha m\u00e3e n\u00e3o chegou nem me ver gr\u00e1vida, gente... por causa da pandemia, eu tava muito rigorosa com isso, pq eu tinha muito medo de pegar covid e passar pra Jade na barriga! Eu s\u00f3 saia pra consulta m\u00e9dica e s\u00f3 kkk agr q to voltando a sair"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443667828981252098",
        "text": "RT @GuilhermeBoulos: NOJO! Gestora de fundos que pertencia a Paulo Guedes investiu 350 milh\u00f5es em funer\u00e1rias quando o Brasil chegou a 120 m\u2026"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443667830147272710",
        "text": "Eduardo Girao e seus bord\u00f5es \n\n\u201cO tempo \u00e9 o senhor da raz\u00e3o\u201d\n\u201cN\u00e3o concordo com tudo que o presidente diz\u201d\n\u201cN\u00e3o sou a favor da automedica\u00e7\u00e3o\u201d\n\nNa pr\u00e1tica: espalha fake newssobre a covid, paga de isent\u00e3o, e \u00e9 portanto co-part\u00edcipe do genoc\u00eddio"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443667834521980933",
        "text": "@cura_blog_br Me parece que eles est\u00e3o sendo patrocinados por empresas de investimentos, com muitas indica\u00e7\u00f5es de compra na Pfxxxxx."
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231301",
            "tag": "Vaccine rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443667830755532800",
        "text": "RT @GuilhermeBoulos: NOJO! Gestora de fundos que pertencia a Paulo Guedes investiu 350 milh\u00f5es em funer\u00e1rias quando o Brasil chegou a 120 m\u2026"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443667836786905093",
        "text": "@JanainaDoBrasil Vc idiota, acha a vacina mais perigosa que a Covid. Tudo isso s\u00f3 para passar pano pro Bolsoasno. Impeachment j\u00e1, sen\u00e3o Lulla quadrilheiro volta."
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231301",
            "tag": "Vaccine rule"
        },
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443667834672979974",
        "text": "@imnotanace KKKKKKK agente \u00e9 MT assim"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231300",
            "tag": "Health rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443667840217886723",
        "text": "esses dias fui fazer um exame admissional e tinha um homem l\u00e1 fazendo tb, a mo\u00e7a perguntou se ele tomou a vacina, ele disse que n\u00e3o e n\u00e3o iria tomar, espero que a empresa n\u00e3o contrate"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231301",
            "tag": "Vaccine rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443667842096828421",
        "text": "Hoje o tal empres\u00e1rio acusado de financiar fake news disse na CPI que depois das vacinas, mais pessoas passaram a morrer de Covid. Acho que ele precisa se informar melhor. https://t.co/KvPgWbAirt"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231301",
            "tag": "Vaccine rule"
        },
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443667845729198081",
        "text": "RT @fec5588fm: A Pol\u00edcia Federal, Receita Federal e Minist\u00e9rio P\u00fablico est\u00e3o fazendo hoje, uma mega  opera\u00e7\u00e3o na sede da Global Gest\u00e3o em S\u2026"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231300",
            "tag": "Health rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443667843720024067",
        "text": "@ivermectinatha @IracemaHorta Isso \u00e9 pat\u00e9tico!!!\nNem era pra existir tal \"coisa\"!"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231301",
            "tag": "Vaccine rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443667847100706825",
        "text": "@eduardopaes Porque n\u00e3o tenho liberdade de defecar em qualquer lugar? Quando tem gente defecandorm decis\u00e3o judicial contra a sociedade... Lament\u00e1vel esse \"holocausto\" pr\u00f3 vacina"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231301",
            "tag": "Vaccine rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443667850217103361",
        "text": "Fakhouri tem todo o direito de ser imbecil, apalermado. Ali\u00e1s, todo bolsonarista tem esse direito por natureza. Mas o Presidente da Rep\u00fablica n\u00e3o tem esse direito, mesmo sendo, e o Estado brasileiro n\u00e3o pode defender kit Covid, imunidade de rebanho, impedir vacina. Isso \u00e9 crime."
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231301",
            "tag": "Vaccine rule"
        },
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443667849445318661",
        "text": "RT @paulofilippus: Pol\u00edcia Federal, Receita Federal e o Minist\u00e9rio P\u00fablico fazem nesta manh\u00e3 uma megaopera\u00e7\u00e3o na sede da Global Gest\u00e3o em S\u2026"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231300",
            "tag": "Health rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443667852347723784",
        "text": "RT @GuilhermeBoulos: NOJO! Gestora de fundos que pertencia a Paulo Guedes investiu 350 milh\u00f5es em funer\u00e1rias quando o Brasil chegou a 120 m\u2026"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443667851819327488",
        "text": "RT @eusouacel: Para muitos trabalhadores, as presta\u00e7\u00f5es sociais - educa\u00e7\u00e3o, sa\u00fade, seguran\u00e7a - s\u00e3o o que resta para evitar a situa\u00e7\u00e3o de po\u2026"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231300",
            "tag": "Health rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443667851840212997",
        "text": "@VEJA @Mleitaonetto pai da vacina \nkkkk"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231301",
            "tag": "Vaccine rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443667852641320972",
        "text": "9 professores com covid no ensino m\u00e9dio, agr eu n\u00e3o sei se eu vou pra escola e corro risco de pegar ou eu fico assistindo aula em casa e me fodo pq a prova vai ser presencial"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443667853257945090",
        "text": "impactam a vida de milhares de ga\u00fachos, como as linhas de microcr\u00e9dito que possuem condi\u00e7\u00f5es mais favor\u00e1veis \u00e0 popula\u00e7\u00e3o. Tamb\u00e9m \u00e9 importante destacar que o banco \u00e9 respons\u00e1vel por financiar o estado, a sa\u00fade e a educa\u00e7\u00e3o do Rio Grande do Sul. \ud83d\udc47\ud83c\udffd"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231300",
            "tag": "Health rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443667857355780096",
        "text": "\"N\u00e3o \u00e9 sinal de sa\u00fade estar bem adaptado a uma sociedade doente\"\n\nJiddu Krishnamurti\n\n\ud83e\udd14 https://t.co/NNi4YBSaP2"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231300",
            "tag": "Health rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443667855279599621",
        "text": "Privatizar o Banrisul significa acabar com tudo isso, pois \u00e9 uma escolha que acarreta no corte de investimento nos principais setores produtivos do estado, al\u00e9m da redu\u00e7\u00e3o no n\u00famero de ag\u00eancias e de funcion\u00e1rios. Privatizar nunca \u00e9 a solu\u00e7\u00e3o! \ud83d\udc47\ud83c\udffd"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231300",
            "tag": "Health rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443667863278137345",
        "text": "Magistrada considerou que n\u00e3o havia ind\u00edcios para expedir mandado contra Emerson Maximiano #Not\u00edciaAtual https://t.co/IPso9vtCYb"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443667860472176640",
        "text": "RT @cinefilo_K: a UNIMED n\u00e3o quer que compartilhe a foto do seu \u201cKIT COVID\u201d pra n\u00e3o ser investigada na CPI\n\nessa \u00e9 a foto que n\u00e3o \u00e9 pra com\u2026"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443667861935820813",
        "text": "Secret\u00e1rio de Estado da Sa\u00fade participa da 9\u00aa Reuni\u00e3o da Comiss\u00e3o Intergestores Tripartite, em Bras\u00edlia https://t.co/YJOsrjM6nm"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231300",
            "tag": "Health rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443667860593729536",
        "text": "RT @camarotedacpi: Eliziane cita postagens dele p\u00f3 Prevent Senior, Fakhoury era favor\u00e1vel ao kit covid, afirma que muitos morreram e agora\u2026"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443667859251638278",
        "text": "RT @matryoska: N\u00e3o confie NUNCA em quem negligencia sua sa\u00fade f\u00edsica.\n\nSua espiritualidade jamais vai te cobrar de parar de usar suas medic\u2026"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231300",
            "tag": "Health rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443667864951607299",
        "text": "Canalhas na cadeia sim https://t.co/pRfcQ8ixtd"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443667865719255040",
        "text": "RT @ClaraFernanndez: Brasil: Quem doa dinheiro para a sa\u00fade \u00e9 interrogado, quem desvia interroga. \n\nComo mudar esta revoltante realidade?"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231300",
            "tag": "Health rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443667865274667010",
        "text": "Assim de sa\u00fade :0 https://t.co/9SP616VqkT"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231300",
            "tag": "Health rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443667865765400578",
        "text": "@FMouraBrasil @ummilbauer Exatamente isso, Felipe"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231301",
            "tag": "Vaccine rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443667865232678917",
        "text": "RT @Biakicis: Al\u00e9m de ensinarem sobre a verdade, existem agora as aulas sobre o cristianismo e o amor. Tudo diretamente na CPI da covid-19."
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443667870869753859",
        "text": "RT @tthepharmacist: Minha opini\u00e3o (COMO AGENTE DE SA\u00daDE) sobre transplante de \u00fatero em mulheres trans.\nThread."
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231300",
            "tag": "Health rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443667870869753859",
        "text": "RT @tthepharmacist: Minha opini\u00e3o (COMO AGENTE DE SA\u00daDE) sobre transplante de \u00fatero em mulheres trans.\nThread."
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231300",
            "tag": "Health rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443667872362938380",
        "text": "RT @GuilhermeBoulos: NOJO! Gestora de fundos que pertencia a Paulo Guedes investiu 350 milh\u00f5es em funer\u00e1rias quando o Brasil chegou a 120 m\u2026"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443667875508674569",
        "text": "@jhonloyyylee @Cartabellotta @MinisteroSalute Cartabelottaaaaaaaaaaaaaaaa https://t.co/5MjPbaVSpw"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443667875777089542",
        "text": "RT @cinefilo_K: a UNIMED n\u00e3o quer que compartilhe a foto do seu \u201cKIT COVID\u201d pra n\u00e3o ser investigada na CPI\n\nessa \u00e9 a foto que n\u00e3o \u00e9 pra com\u2026"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443667879669510146",
        "text": "@priscilllando Apanhando de chinela havaiana de @ContaratoSenado"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443667878667030529",
        "text": "@o_antagonista CPI j\u00e1 foi da Cloroquina at\u00e9 a Homofobia, passando por vacina que nem comprada foi"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231301",
            "tag": "Vaccine rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443667880499875855",
        "text": "RT @AMB_oficial: Nota oficial da Associa\u00e7\u00e3o M\u00e9dica Brasileira sobre investiga\u00e7\u00f5es CPI da Covid\n\nPor investiga\u00e7\u00e3o e criminaliza\u00e7\u00e3o dos que u\u2026"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231300",
            "tag": "Health rule"
        },
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443667883939225601",
        "text": "RT @GuilhermeBoulos: NOJO! Gestora de fundos que pertencia a Paulo Guedes investiu 350 milh\u00f5es em funer\u00e1rias quando o Brasil chegou a 120 m\u2026"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443667885008867333",
        "text": "@JanainaDoBrasil Qual a garantia que temos com esse Passaporte da vacina, muita gente com passaporte contaminada e contaminando os demais.\n\nAbram o olho gente\n\nSou a favor da vacina\n\nPor\u00e9m contra o passaporte vacinal"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231301",
            "tag": "Vaccine rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443667887269588994",
        "text": "Suplementos mastig\u00e1veis chegam para facilitar os cuidados com a sa\u00fade dos pets - https://t.co/czU4OdPFNr"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231300",
            "tag": "Health rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443667889282822151",
        "text": "@DalilaM75947344 Voc\u00ea deveria ser educada e humana e deixar a falecida m\u00e3e desse homem de lado. Ele com certeza n\u00e3o sabe sequer se vc. existe e vc. sequer tamb\u00e9m sabe a hist\u00f3ria dele. Um dia qdo seus pais falecerem,vc vai aprender que n\u00e3o se faz pol\u00edtica esquerdista, em cima do cad\u00e1ver de uma m\u00e3e"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231301",
            "tag": "Vaccine rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443667892504080384",
        "text": "@folha Bolsonaro seu assassino que tinha que estar preso b******"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231301",
            "tag": "Vaccine rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443667890473947136",
        "text": "Confira os n\u00fameros da covid-19 em\u00a0Maring\u00e1 https://t.co/MhlEyBW5zu"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443667894496374787",
        "text": "Mds batendo boca com a cliente anti vacina com a chefe do lado"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231301",
            "tag": "Vaccine rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443667893607092230",
        "text": "@renancalheiros Quando realmente a CPI da covid vai trabalhar, ainda n\u00e3o chamaram os governadores e prefeitos.\ud83e\udd14"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443667895695851520",
        "text": "RT @GuilhermeBoulos: NOJO! Gestora de fundos que pertencia a Paulo Guedes investiu 350 milh\u00f5es em funer\u00e1rias quando o Brasil chegou a 120 m\u2026"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443667893913280523",
        "text": "RT @eduardopaes: Precisa desenhar?   https://t.co/n4nmSPStit"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231301",
            "tag": "Vaccine rule"
        },
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443667898095087626",
        "text": "Vacina salva, o que mata mesmo\n\u00e9 os mlk do 8\u00b0 ano"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231301",
            "tag": "Vaccine rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443667904453611523",
        "text": "RT @LucianaACBarros: As manifesta\u00e7\u00f5es dos senadores diante de seus ofendidos nessa abjeta CPI da Covid s\u00e3o uma repulsiva e nauseante sess\u00e3o\u2026"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443667902780121094",
        "text": "Hoje, 22 dias ap\u00f3s a segunda dose, estou totalmente imunizado contra a covid. #VivaOsus #ForaBolsonaroGenocida"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443667904352989187",
        "text": "RT @proindio: Decis\u00e3o determinou em agosto que Uni\u00e3o inclu\u00edsse, em at\u00e9 10 dias, os ind\u00edgenas que vivem em \u00e1rea urbana de MT na fase priorit\u2026"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443667902373183490",
        "text": "@governosp vtnc governadorzinho de merda com a CAL\u00c7A ESCRAVADA no rego !!!!!\n#BolsonaroAte2026"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231301",
            "tag": "Vaccine rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443667904667557890",
        "text": "RT @mitags: Hil\u00e1rio assistir essa CPI tentando CONSTRUIR uma rela\u00e7\u00e3o de um empres\u00e1rio com  a Corrup\u00e7\u00e3o, quando a pr\u00f3pria PF e o MP est\u00e3o  i\u2026"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443667906089398277",
        "text": "Nascidos de 2006 ali \n\nQ satisfa\u00e7\u00e3o meus amores https://t.co/YH2ru4JE4C"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443667907448381441",
        "text": "RT @cinefilo_K: a UNIMED n\u00e3o quer que compartilhe a foto do seu \u201cKIT COVID\u201d pra n\u00e3o ser investigada na CPI\n\nessa \u00e9 a foto que n\u00e3o \u00e9 pra com\u2026"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443667911994904581",
        "text": "RT @cinefilo_K: a UNIMED n\u00e3o quer que compartilhe a foto do seu \u201cKIT COVID\u201d pra n\u00e3o ser investigada na CPI\n\nessa \u00e9 a foto que n\u00e3o \u00e9 pra com\u2026"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443667911873204234",
        "text": "RT @miiafro: Que eu t\u00f4 no meu primeiro ano de profiss\u00e3o e ganho o mesmo que ela ap\u00f3s estar a pelo menos 20 desempenhando seu papel med\u00edocre\u2026"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231300",
            "tag": "Health rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443667913421037578",
        "text": "RT @GeografiaT: Hang rebate Aziz: \u2018Mandei 200 cilindros de oxig\u00eanio para sua cidade\u2019\n\nBandidos na CPI do Senado interrogando um empres\u00e1rio\u2026"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231300",
            "tag": "Health rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443667909914636289",
        "text": "RT @cinefilo_K: a UNIMED n\u00e3o quer que compartilhe a foto do seu \u201cKIT COVID\u201d pra n\u00e3o ser investigada na CPI\n\nessa \u00e9 a foto que n\u00e3o \u00e9 pra com\u2026"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443667909499293698",
        "text": "\"YouTube anuncia remo\u00e7\u00e3o de v\u00eddeos com \u2018fake news\u2019 sobre vacinas\"\nPlataforma j\u00e1 derrubou 130 mil conte\u00fados que tratam de imunizantes.\nQue legal!!! Cientistas do YouTube, qual vacina vcs desenvolveram? Dessa autoridade em vacina, \u00e9 a que quero tomar!"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231301",
            "tag": "Vaccine rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443667914893168641",
        "text": "RT @cabecadokalil: @geizamonteiro @cinefilo_K \"surpreendentemente\" Unimed Brusque. Terra do veio da havan e capital n\u00e3o oficial desse Brasi\u2026"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443667914326937603",
        "text": "RT @MarcosRogerio: Mais uma vez o relator traz \u00e0 CPI temas e fatos que n\u00e3o tem qualquer conex\u00e3o com o objeto de investiga\u00e7\u00e3o da Comiss\u00e3o, q\u2026"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443667916231266308",
        "text": "RT @BrazilFight: URGENTE-FAKHOURI DETONA RENAN NA CPI\nRENAN: O senhor \u00e9 a favor do tratamento precoce?\nFAKHOURI: Sou e vou lhe responder co\u2026"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443667915056852995",
        "text": "RT @jonychips: Dos trabalhos mais duros e importantes que conhe\u00e7o, auxiliares de a\u00e7\u00e3o m\u00e9dica, dando cabo do seu corpo e sa\u00fade, para dar con\u2026"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231300",
            "tag": "Health rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443667917762146309",
        "text": "O PRESIDENTE BOLSONARO FAZ O QUE O POVO MANDA.\nO POVO QUER \"VACINA\" O PRESIDENTE FAZ A VONTADE DO POVO.\nFOI EXTREMAMENTE EFICIENTE.\nO PRESIDENTE ALERTOU SOBRE OS RISCOS. TOMA QUEM QUER. https://t.co/4eqtItRz1x"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231301",
            "tag": "Vaccine rule"
        },
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443667924208783360",
        "text": "RT @missurucum: AMADAS QUE TOMARAM PFIZER EM PALMAS, ATEN\u00c7\u00c3O: a prefeitura reduziu o prazo pra 60 dias, se voc\u00ea tomou a vacina a partir de\u2026"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231301",
            "tag": "Vaccine rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443667922539499523",
        "text": "nicki usando d&amp;g depois de falar aquela merda da vacina\u2026 como defender\ud83e\uddd0"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231301",
            "tag": "Vaccine rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443667924007456772",
        "text": "Fofoqueira chegou\u2026..\n \nE Voc\u00ea \u00e9 Lulista, Se voc\u00ea chama os outros de Bolsonaristas\u2026. https://t.co/eskrvHfM8R"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443667927430017031",
        "text": "RT @cinefilo_K: a UNIMED n\u00e3o quer que compartilhe a foto do seu \u201cKIT COVID\u201d pra n\u00e3o ser investigada na CPI\n\nessa \u00e9 a foto que n\u00e3o \u00e9 pra com\u2026"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443667929610997775",
        "text": "Se aprovado, recorreremos \u00e0 justi\u00e7a!"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443667927455121411",
        "text": "Sendo pautado nesse momento a renova\u00e7\u00e3o do aux\u00edlio social para os mais pobres em Niter\u00f3i apenas para quem apresentar a sua carteira de vacina\u00e7\u00e3o contra o COVID.\n\nExiste uma decis\u00e3o do @tjrjoficial q suspendeu essa quest\u00e3o.\nN\u00c3O PODE RETIRAR AUX\u00cdLIO SOCIAL DE QUEM N\u00c3O SE VACINAR!"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443667929317453827",
        "text": "RT @rafaelcapanema: dois anos que o instagram escondeu o n\u00famero de likes e a minha sa\u00fade n\u00e3o ficou nem um tiquinho assim \ud83e\udd0f menos mental nes\u2026"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231300",
            "tag": "Health rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443667934195470349",
        "text": "RT @folha_vitoria: Casal do ES fica \"preso\" em Portugal por quase um m\u00eas ap\u00f3s contrair covid-19\n\nhttps://t.co/S9IVxvu8TI"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443667931909574657",
        "text": "RT @BrazilFight: URGENTE-FAKHOURI DETONA RENAN NA CPI\nRENAN: O senhor \u00e9 a favor do tratamento precoce?\nFAKHOURI: Sou e vou lhe responder co\u2026"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443667933796917249",
        "text": "RT @MarcosRogerio: Mais uma vez o relator traz \u00e0 CPI temas e fatos que n\u00e3o tem qualquer conex\u00e3o com o objeto de investiga\u00e7\u00e3o da Comiss\u00e3o, q\u2026"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443667931477561344",
        "text": "@BrandoDebi @Lets_Dex Nem passou pela sua cabe\u00e7a que o pr\u00f3prio fato das vacinas estarem em vias de serem entregues n\u00e3o \u00e9, por si s\u00f3, fato ensejador da lei?"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231301",
            "tag": "Vaccine rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443667937592848385",
        "text": "RT @cinefilo_K: a UNIMED n\u00e3o quer que compartilhe a foto do seu \u201cKIT COVID\u201d pra n\u00e3o ser investigada na CPI\n\nessa \u00e9 a foto que n\u00e3o \u00e9 pra com\u2026"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443667936527405056",
        "text": "RT @BVeralu: 1)Eslov\u00eania suspende a vacina Janssen COVID-19 ap\u00f3s a morte de Katja Jagodic, de 20 anos, pai fala LJUBLJANA, ESLOV\u00caNIA - O go\u2026"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231301",
            "tag": "Vaccine rule"
        },
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443667935952834566",
        "text": "eu toda felizinha que a vacina n\u00e3o doeu nada e agora eu n\u00e3o consigo mexer meu bra\u00e7ooooo"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231301",
            "tag": "Vaccine rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443667936657412104",
        "text": "@MarcosRogerio Gratid\u00e3o pelo seu trabalho, senador. O senhor \u00e9 um guerreiro"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443667937043308548",
        "text": "@GabrielaLopezzz @BrazilFight O sal\u00e1rio m\u00ednimo \u00e9 reajustado todo ano. Mas comer carne todos os dias? N\u00e3o faz muito bem a sa\u00fade. Melhor variar o card\u00e1pio"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231300",
            "tag": "Health rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443667940914737162",
        "text": "RT @ClaraFernanndez: Brasil: Quem doa dinheiro para a sa\u00fade \u00e9 interrogado, quem desvia interroga. \n\nComo mudar esta revoltante realidade?"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231300",
            "tag": "Health rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443667945662517280",
        "text": "RT @renatorochall: escolha sempre sua sa\u00fade mental, mesmo que envolva se afastar de pessoas que voc\u00ea ama, aprenda a amar mais voc\u00ea."
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231300",
            "tag": "Health rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443667945868120069",
        "text": "E cobrando com raz\u00e3o! https://t.co/iwH69m2L8O"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443667948690886663",
        "text": "@FabioRRLuz74 Parab\u00e9ns F\u00e1bio! Que tu viva bastante e tenha muita sa\u00fade e felicidades mano."
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231300",
            "tag": "Health rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443667948015693829",
        "text": "RT @folha: Na CPI da Covid, senador Fabiano Contarato confronta Ot\u00e1vio Fakhoury, empres\u00e1rio bolsonarista, por ataque homof\u00f3bico https://t.c\u2026"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443667951396216834",
        "text": "@maitecanfora @prpauloconcesso @Rconstantino Vamos manter minha analogia,se eu b\u00eabado bato em outro carro e essa pessoa estava s\u00f3bria e com cinto acaba morrendo na colis\u00e3o eu continuo errado correto?A quest\u00e3o do passaporte \u00e9 aumentar as chances de sobreviv\u00eancia, assim como a Lei Seca preserva o alco\u00f3latra e o bom motorista"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231301",
            "tag": "Vaccine rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443667948212731907",
        "text": "RT @eduardopaes: Precisa desenhar?   https://t.co/n4nmSPStit"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231301",
            "tag": "Vaccine rule"
        },
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443667950741897217",
        "text": "RT @paramorebr: Assim de sa\u00fade. https://t.co/Wl8ZqGHxR9"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231300",
            "tag": "Health rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443667953749213188",
        "text": "Aqui em BH pelo menos nao rolou, mas nao aposto um puto que teria rolado https://t.co/qOF0cg5rwk"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443667952751071233",
        "text": "Verdade\u2026\u2026 https://t.co/6fEagY0Lb6"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231300",
            "tag": "Health rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443667952344121351",
        "text": "Prefeitura definiu calend\u00e1rio para pr\u00f3xima semana da vacina\u00e7\u00e3o contra a Covid-19. https://t.co/23atviiABZ"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443667953107492865",
        "text": "RT @KeSilvaa1: Melhor coisa pra nossa sa\u00fade mental."
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231300",
            "tag": "Health rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443667954277699589",
        "text": "RT @DrFrazaoOficial: Jovem tem infarto tr\u00eas dias depois da droga da morte que IDIOTAS E bandidos chamam de \"vacina\".\nSaiu da academia para\u2026"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231301",
            "tag": "Vaccine rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443667954277699589",
        "text": "RT @DrFrazaoOficial: Jovem tem infarto tr\u00eas dias depois da droga da morte que IDIOTAS E bandidos chamam de \"vacina\".\nSaiu da academia para\u2026"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231301",
            "tag": "Vaccine rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443667955426992128",
        "text": "RT @laurojardim: CPI da Covid vai trazer m\u00e9dicos que denunciaram rotina de horror na Prevent. https://t.co/7FqPjnQrCl https://t.co/JLIqY2Sv\u2026"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443667956362272777",
        "text": "RT @valeriascher: Senador @MarcosRogerio fazendo o dever de casa, mas cad\u00ea os outros Senadores da base governista?\nO crime do @opropriofaka\u2026"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231300",
            "tag": "Health rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443667958732050434",
        "text": "a veia tomando cloroquina e falando pra jovem ter cuidado com a vacina KKKKKKKKKKKKK"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231301",
            "tag": "Vaccine rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443667959373762565",
        "text": "#S\u00f3NaGazeta Aragua\u00edna: Trabalhadores da sa\u00fade poder\u00e3o tomar dose refor\u00e7o contra a covid amanh\u00e3\n\nhttps://t.co/Bz3V3exRnn"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231300",
            "tag": "Health rule"
        },
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443667956425269249",
        "text": "RT @ClaraFernanndez: Brasil: Quem doa dinheiro para a sa\u00fade \u00e9 interrogado, quem desvia interroga. \n\nComo mudar esta revoltante realidade?"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231300",
            "tag": "Health rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443667967661707269",
        "text": "RT @cinefilo_K: a UNIMED n\u00e3o quer que compartilhe a foto do seu \u201cKIT COVID\u201d pra n\u00e3o ser investigada na CPI\n\nessa \u00e9 a foto que n\u00e3o \u00e9 pra com\u2026"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443667964604174337",
        "text": "RT @JornalBSM: Senador descreve como covarde a postura do presidente e do relator da CPI da Covid.\nhttps://t.co/ThNVY9l7SR"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443667967108071424",
        "text": "RT @cinefilo_K: a UNIMED n\u00e3o quer que compartilhe a foto do seu \u201cKIT COVID\u201d pra n\u00e3o ser investigada na CPI\n\nessa \u00e9 a foto que n\u00e3o \u00e9 pra com\u2026"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443667968253124609",
        "text": "@reportersalles Cada dia mais desanimada com o rumo do nosso pa\u00eds \ud83d\ude0c."
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231301",
            "tag": "Vaccine rule"
        },
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443667968467083266",
        "text": "Todo dinheiro guardado foi pras contas do m\u00eas \nAnsiosa e ao mesmo tempo nao querendo vir pra londrina\nCheguei aqui - COVID\n14 dias isolada \nSaio da COVID, bato o carro\nOu melhor dou PT no meu carro, n\u00e3o suficiente \"afundo\" a costela por causa de um edema"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443667970924978178",
        "text": "@sergiostn_ E os n\u00e3o vacinados?"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231301",
            "tag": "Vaccine rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443667970299990018",
        "text": "@asseriesturcas juro amg eu n aguento mais, n da nem pra comemorar em paz  que eles v\u00e3o l\u00e1 pro negocio, mais que inferno \n\nBoraDo\u011frus\u00f6z ve AdaT\u00f6z\u00fcn #BahtOyunu BahtOyunu \n#AdBor AdBor \n#CemreBaysel CemreBaysel \n#Ayta\u00e7\u015ea\u015fmaz Ayta\u00e7\u015ea\u015fmaz"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231300",
            "tag": "Health rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443667970841104385",
        "text": "apar\u00eancia: 5/10\nCriatividade: 5/10\nSa\u00fade: 11/10\nEmpatia: 5/10\nIntelig\u00eancia: 7/10\nHabilidades sociais: 0/10\nPaci\u00eancia:  7/10\nHumor: 5/10 https://t.co/YlLPNobQT7"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231300",
            "tag": "Health rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443667970304233478",
        "text": "@VEJA @Mleitaonetto Pai da vacina????\n\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231301",
            "tag": "Vaccine rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443667973529550855",
        "text": "@GuilhermeBoulos Nada de novo"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443667974511079432",
        "text": "RT @FMouraBrasil: Empres\u00e1rio que recusa vacina, financia canais antivacina, diz que m\u00e1scara n\u00e3o funciona e faz postagens homof\u00f3bicas \u00e9 gent\u2026"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231301",
            "tag": "Vaccine rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443667978474729475",
        "text": "@PaulaFe57230482 @RaquelBlak @eduardopaes Oxford Languages\n\nvacina\n\nsubstantivo feminino\n\n1.\nFARMACOLOGIA\u2022IMUNOLOGIA\n\nsuspens\u00e3o de microrganismos patog\u00eanicos, mortos ou atenuados, introduzida num organismo a fim de provocar a forma\u00e7\u00e3o de anticorpos imunizando contra determinado agente infectante."
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231301",
            "tag": "Vaccine rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443667977405177858",
        "text": "RT @RogerioCorreia_: Metade da popula\u00e7\u00e3o em inseguran\u00e7a alimentar. 600 mil mortes por Covid-19, mais de 14 milh\u00f5es de desempregados. E Bols\u2026"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443667980013944833",
        "text": "RT @FMouraBrasil: Empres\u00e1rio que recusa vacina, financia canais antivacina, diz que m\u00e1scara n\u00e3o funciona e faz postagens homof\u00f3bicas \u00e9 gent\u2026"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231301",
            "tag": "Vaccine rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443667980009750528",
        "text": "RT @MarcosRogerio: Mais uma vez o relator traz \u00e0 CPI temas e fatos que n\u00e3o tem qualquer conex\u00e3o com o objeto de investiga\u00e7\u00e3o da Comiss\u00e3o, q\u2026"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443667984552185865",
        "text": "RT @uolconfere: Na #CPIdaCovid, o empres\u00e1rio bolsonarista Ot\u00e1vio Fakhoury repetiu alega\u00e7\u00f5es falsas j\u00e1 desmentidas sobre vacinas, uso de m\u00e1s\u2026"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443667985101623297",
        "text": "Depois colocam culpa da alta dos pre\u00e7os das coisas no presidente @jairbolsonaro.\n\n Repita o mantra @meirelles fique em casa, a economia a gente v\u00ea depois. https://t.co/sclMLWMPLm"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231300",
            "tag": "Health rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443667988067098630",
        "text": "@SandraRaissa Muito obrigada, Sandra! Agrade\u00e7o demais o carinho. \u2764\ufe0f"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231300",
            "tag": "Health rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443667985747648513",
        "text": "RT @JornalBSM: Senador descreve como covarde a postura do presidente e do relator da CPI da Covid.\nhttps://t.co/ThNVY9l7SR"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443667987416944647",
        "text": "@Jacksondavirada @a_cruzmaltina O \"bom\" seria q quase ningu\u00e9m tomou a 2\u00b0 dose"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443667991586086912",
        "text": "Assim de sa\u00fade kkkkkkkk https://t.co/Jqgk7K2pMO"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231300",
            "tag": "Health rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443667991275573260",
        "text": "RT @TRBPaulista: Secret\u00e1rio de Estado da Sa\u00fade participa da 9\u00aa Reuni\u00e3o da Comiss\u00e3o Intergestores Tripartite, em Bras\u00edlia https://t.co/YJOsr\u2026"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231300",
            "tag": "Health rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443667990705283072",
        "text": "@Metropoles @anvisa_oficial Isso \u00e9 o que d\u00e1 se informar pelo zap zap do gado."
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443667990587842563",
        "text": "abri o sa\u00fade j\u00e1 e descobri que tenho 4 vacinas pra tomar https://t.co/Mb7Vaw6NOr"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231300",
            "tag": "Health rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443667991124713472",
        "text": "RT @cinefilo_K: a UNIMED n\u00e3o quer que compartilhe a foto do seu \u201cKIT COVID\u201d pra n\u00e3o ser investigada na CPI\n\nessa \u00e9 a foto que n\u00e3o \u00e9 pra com\u2026"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443667991187632131",
        "text": "@KellyRiibas obrigada amiga"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231300",
            "tag": "Health rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443667990172643328",
        "text": "@o_antagonista @MarcosRogerio O defensor.... https://t.co/copGu2d5dC"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443667996916998144",
        "text": "RT @brasilcoast2: Kareem Abdul Jabbar para os jogadores que est\u00e3o questionando a vacina da COVID-19:\n\n\u201cDa pr\u00f3xima vez q vcs tiverem uma inf\u2026"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231301",
            "tag": "Vaccine rule"
        },
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443667997281984515",
        "text": "Meu bra\u00e7o t\u00e1 doendo muito por causa dessa vacina"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231301",
            "tag": "Vaccine rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443667994794672136",
        "text": "@UOLNoticias At\u00e1...ent\u00e3o @OmarAzizSenador devolva os 250 milh\u00f5es que roubou da sa\u00fade do Amazonas juntamente com sua esposa que pensamos em tirar o \u00f3dio do cora\u00e7\u00e3o , seu vagabundo !"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231300",
            "tag": "Health rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443668001404956677",
        "text": "@ToiodaAdrian @franciscolobo78 Vc tomou a pfizer com MESES de atraso gra\u00e7as a ele!\nE desses 600 MIL irm\u00e3os brasileiros que se foram, MILHARES deles poderiam ter se salvado se ele tivesse comprado as vacinas quando foram ofertadas ano passado. FATO!\nSer\u00e1 q eles tamb\u00e9m podem dizer q tomaram a vacina errada? https://t.co/3zUULfU1bS"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231301",
            "tag": "Vaccine rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443668004026437635",
        "text": "@Macarronica1 @EliVieiraJr 1)As pessoas devem ter o direito de se matar, inclusive facilitando o acesso a nembutal.\n\n2)N\u00e3o tomar vacina pra gripezinha n\u00e3o \u00e9 equivalente a se matar."
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231301",
            "tag": "Vaccine rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443668006912069635",
        "text": "@VEJA @Mleitaonetto Pq toda mundo corre da  coronga \ud83e\udd23\ud83d\ude02\ud83e\udd23\ud83d\ude02\ud83e\udd23"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231301",
            "tag": "Vaccine rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443668005662113799",
        "text": "RT @crisbrasilreal: O que mais me preocupa no momento \u00e9 a liberdade do meu pai. \u00c9 a garantia que sua sa\u00fade ser\u00e1 preservada. Ele \u00e9 craque, c\u2026"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231300",
            "tag": "Health rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443668006421377029",
        "text": "@AnnaServelhere @AssembleiaSP Os Srs deputados bem sabem como foram duros os dias de trabalho de um aposentado! Por que demoram para a aprova\u00e7\u00e3o do PDL22? @carlaopignatari #DoriaMassacraServidorPublico"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231300",
            "tag": "Health rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443668010355544064",
        "text": "@BrazilFight Advinha o resultado"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231301",
            "tag": "Vaccine rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443668013706776580",
        "text": "RT @Biakicis: Ao amigo @opropriofaka todo meu apoio nesse dia de CPI da covid. Estamos assistindo pessoas honradas sendo desrespeitadas e t\u2026"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443668013228560408",
        "text": "RT @GuilhermeBoulos: NOJO! Gestora de fundos que pertencia a Paulo Guedes investiu 350 milh\u00f5es em funer\u00e1rias quando o Brasil chegou a 120 m\u2026"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443668014394712065",
        "text": "RT @ClaraFernanndez: Brasil: Quem doa dinheiro para a sa\u00fade \u00e9 interrogado, quem desvia interroga. \n\nComo mudar esta revoltante realidade?"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231300",
            "tag": "Health rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443668016428900353",
        "text": "@tuitadudda obrigada meu amor"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231300",
            "tag": "Health rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443668016567361550",
        "text": "RT @SandraC90905570: FAKHOURI DETONA RENAN NA CPI\nRENAN: O senhor \u00e9 a favor do tratamento precoce?\nFAKHOURI: Sou e vou lhe responder c/fato\u2026"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443668014122078217",
        "text": "@MarcosRogerio Ser\u00e1 que tem psiquiatra  no @SenadoFederal !? Acho que o @OmarAzizSenador e @renancalheiros est\u00e3o precisando!"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443668015522922500",
        "text": "RT @SigaGazetaBR: Marcos Rog\u00e9rio: \u2018CPI quer provar que quem est\u00e1 cuidando da pandemia \u00e9 o Lula\u2019 https://t.co/1TDu5WVnNo"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443668016940654604",
        "text": "RT @GuilhermeBoulos: NOJO! Gestora de fundos que pertencia a Paulo Guedes investiu 350 milh\u00f5es em funer\u00e1rias quando o Brasil chegou a 120 m\u2026"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443668015434846218",
        "text": "RT @AlanLopesRio: URGENTE: Pol\u00edcia Federal, Receita Federal e Minist\u00e9rio P\u00fablico fazem mega opera\u00e7\u00e3o na sede da Global Gest\u00e3o em Sa\u00fade, emp\u2026"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231300",
            "tag": "Health rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443668016479211525",
        "text": "@alemonha_ \u00e9 teu sistema imunol\u00f3gico treinando pra receber a surra, qr dizer, vacina"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231301",
            "tag": "Vaccine rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443668015418122251",
        "text": "@randolfeap o que isso tem a ver com covid? chamar o gabbas do cons\u00f3rcio nordeste que \u00e9 bom nada n\u00e9? https://t.co/AaeX2K4fJo"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443668018626809859",
        "text": "RT @Park_Jiminye: Jungkook de 20 anos, \u00f4h sa\u00fade https://t.co/8VNOUblN3x"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231300",
            "tag": "Health rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443668020816195587",
        "text": "RT @SixelMalvado: @Clariss01540275 @florzinhaapime1 @GauchoLuisinho @CarlaCasaes3 Da trabalho demais, mas eu converto em sa\u00fade. Acordo cedo\u2026"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231300",
            "tag": "Health rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443668018882560006",
        "text": "RT @brasilcoast2: Kareem Abdul Jabbar para os jogadores que est\u00e3o questionando a vacina da COVID-19:\n\n\u201cDa pr\u00f3xima vez q vcs tiverem uma inf\u2026"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231301",
            "tag": "Vaccine rule"
        },
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443668020216336392",
        "text": "RT @GuilhermeBoulos: NOJO! Gestora de fundos que pertencia a Paulo Guedes investiu 350 milh\u00f5es em funer\u00e1rias quando o Brasil chegou a 120 m\u2026"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443668026163879938",
        "text": "RT @BrazilFight: URGENTE-FAKHOURI DETONA RENAN NA CPI\nRENAN: O senhor \u00e9 a favor do tratamento precoce?\nFAKHOURI: Sou e vou lhe responder co\u2026"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443668023466921984",
        "text": "Isso n\u00e3o surpreende uma fibra do meu corpo. https://t.co/1KvhoSHNn1"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443668023869587456",
        "text": "RT @lordivan22: Austr\u00e1lia \ud83c\udde6\ud83c\uddfa: Casos de COVID-19 na cidade de Melbourne atingem recorde, apesar de dois meses de \u201clockdown\u201d\n\nFonte: Reuters."
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443668024481955846",
        "text": "RT @depheliolopes: #REPOST\n@secomvc\nA crise mundial da Covid gerou desemprego e infla\u00e7\u00e3o no mundo todo em 2020.\n\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Mas o Brasil segue seu\u2026"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443668030337208327",
        "text": "Segunda dose de AstraZeneca come\u00e7a a faltar em postos de sa\u00fade de Porto Alegre - https://t.co/ML279XS6dX https://t.co/FFxh1HW0CV"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231300",
            "tag": "Health rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443668033684312067",
        "text": "@jxdnfvs eu n sei amg mas a minha t\u00e1 em 93%, em dezembro faz 1 ano q eu comprei meu celular"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231300",
            "tag": "Health rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443668032438538243",
        "text": "@Metropoles @miakhalifa Esse n\u00e3o vai a CPI para fazer justi\u00e7a aos mortos pela COVID-19, vai para fazer propaganda do presidente. Deveriam dar a ele outro rel\u00f3gio."
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443668031318679558",
        "text": "assim de sa\u00fade https://t.co/GoqNmaPldE"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231300",
            "tag": "Health rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443668034766397444",
        "text": "@mpfxhc voce ainda nao tomou?"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231301",
            "tag": "Vaccine rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443668038478438402",
        "text": "RT @fabifbbr: Eduardo Bolsonaro @BolsonaroSP n\u00e3o est\u00e1 l\u00e1 na CPI com Otavio pq est\u00e1 em isolamento acabando de se recuperar da Covid. Sim, es\u2026"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443668039262736390",
        "text": "RT @GloboNews: Ao #Estudioi, o senador Fabiano Contarato falou sobre o posicionamento na CPI da Covid: \"N\u00f3s temos que ficar repetindo para\u2026"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443668037815709698",
        "text": "RT @GuilhermeBoulos: NOJO! Gestora de fundos que pertencia a Paulo Guedes investiu 350 milh\u00f5es em funer\u00e1rias quando o Brasil chegou a 120 m\u2026"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443668037815709698",
        "text": "RT @GuilhermeBoulos: NOJO! Gestora de fundos que pertencia a Paulo Guedes investiu 350 milh\u00f5es em funer\u00e1rias quando o Brasil chegou a 120 m\u2026"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443668039329800194",
        "text": "RT @kelpslimaRN: Deputado paraibano @WalberVirgolino afirma em CPI da COVID/RN que Cons\u00f3rcio Nordeste \u00e9 uma quadrilha para juntar dinheiro\u2026"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443668040554582020",
        "text": "RT @Ana_Flor: Otavio Fakhouri \u00e9 o suco do bolsonarismo: n\u00e3o acredita na vacina, diz que m\u00e1scara n\u00e3o \u00e9 eficiente para proteger as pessoas, d\u2026"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231301",
            "tag": "Vaccine rule"
        },
        {
            "id": "1443666060306231300",
            "tag": "Health rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443668042597158914",
        "text": "@SigaGazetaBR AO VIVO - SEGUNDA PARTE FAKHOURY NA CPI\nA delinqu\u00eancia continua!\nhttps://t.co/MRtxSSZPDZ"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443668040831356929",
        "text": "RT @ClaraFernanndez: Brasil: Quem doa dinheiro para a sa\u00fade \u00e9 interrogado, quem desvia interroga. \n\nComo mudar esta revoltante realidade?"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231300",
            "tag": "Health rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443668046237913091",
        "text": "RT @MidiaNINJA: Marcos Rog\u00e9rio pediu a palavra para defender o direito de Fakhoury \u00e0 livre manifesta\u00e7\u00e3o contra uso de m\u00e1scaras, vacinas, is\u2026"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443668046565068800",
        "text": "RT @CentroLiberalBR: PIB 2020:\n\nRS: -7%, muito abaixo do desempenho nacional de -3,8%\n\nSP: +0,4%, bem acima do desempenho nacional\n\nCuidado\u2026"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231301",
            "tag": "Vaccine rule"
        },
        {
            "id": "1443666060306231300",
            "tag": "Health rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443668045566730244",
        "text": "RT @allanldsantos: Sempre suspeitei que Darth Vader estaria envolvido com essa coisa de vacina\u2026 \ud83d\udc89 https://t.co/voOJsfTvUo"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231301",
            "tag": "Vaccine rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443668045596184579",
        "text": "RT @orathiago: eu nao tenho sa\u00fade pra ouvir a voz de fernando feriado"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231300",
            "tag": "Health rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443668045927493640",
        "text": "@lucyarodrigues @FlavioBolsonaro @opropriofaka Eduardo Bolsonaro n\u00e3o est\u00e1 com Covid,En\u00e9as, voc\u00ea sempre colocando suas mancadas"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443668048519520256",
        "text": "De acordo com o boletim desta quinta-feira (30.09.21), Tr\u00eas de Maio n\u00e3o registrou nenhum novo caso de Covid-19 https://t.co/yWAyRuGMUC"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443668050658660356",
        "text": "RT @folha: Na CPI da Covid, senador Fabiano Contarato confronta Ot\u00e1vio Fakhoury, empres\u00e1rio bolsonarista, por ataque homof\u00f3bico https://t.c\u2026"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443668050868379648",
        "text": "RT @RedeTV: Jornalista Jos\u00e9 Maria Trindade diz que Luciano Hang \"foi propositalmente agredido\" na CPI da Covid e critica: \"O Senado se torn\u2026"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443668052894179335",
        "text": "RT @Rconstantino: - Por que vc disseminou sua opini\u00e3o sobre vacina?\n- Porque no Brasil tenho a liberdade de disseminar minha opini\u00e3o."
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231301",
            "tag": "Vaccine rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443668052915204102",
        "text": "@Bea_crf18 Comemorar a vida, sa\u00fade da tua fam\u00edlia, a tua \ud83e\uddd0"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231300",
            "tag": "Health rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443668052533460996",
        "text": "@allanldsantos Agora faz sentido"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231301",
            "tag": "Vaccine rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443668054513229830",
        "text": "\u00c9 uma vergonha, quem n\u00e3o for a favor das atuais vacinas de Covid de testes n\u00e3o conclu\u00eddos, ou das mascaras que n\u00e3o protegem de v\u00edrus algum, \u00e9 criminoso no Brasil. Bandidos julgando inocentes, nunca pensei que viveria pra ver essa nojeira!"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443668054584532998",
        "text": "meus bares favoritos do ABC pedindo ele mesmo, sabe quem? COMPROVANTE DE VACINA PRA ENTRAR \n\nagora sim p\u00f4 https://t.co/mhB6OHlTk8"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231301",
            "tag": "Vaccine rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443668052701286400",
        "text": "@JajaArroz @RodrigoPhD2 @bakuraldad @allanldsantos @FlavioBolsonaro @opropriofaka Isso \u00e9 s\u00f3 narrativa, Bolsonaro nunca foi contra a vacina, vc acredita at\u00e9 nessas maluquices da oposi\u00e7\u00e3o?\n\nVc \u00e9 de esquerda? Em Junho de 2020 o Bolsonaro j\u00e1 estava fechando com a Astrazeneca, como ele \u00e9 contra vacina?\nO caso da Coronavac foi pq n foi aprovado pela anvisa de inicio"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231301",
            "tag": "Vaccine rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443668055503015937",
        "text": "RT @eusouacel: Para muitos trabalhadores, as presta\u00e7\u00f5es sociais - educa\u00e7\u00e3o, sa\u00fade, seguran\u00e7a - s\u00e3o o que resta para evitar a situa\u00e7\u00e3o de po\u2026"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231300",
            "tag": "Health rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443668053225623552",
        "text": "RT @CaminhoHa: Segundo @o_antagonista, o Ex-juiz S\u00e9rgio Moro, jantou em S\u00e3o Paulo com Governador Jo\u00e3o Doria, e o Ex-ministro da Sa\u00fade, Mand\u2026"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231300",
            "tag": "Health rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443668053108088833",
        "text": "@RubensOtoni Vai passar a maior vergonha ! N\u00e3o vai ningu\u00e9m\u2026 quer dizer se tiver lanche pode ser q vai algu\u00e9m !"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231300",
            "tag": "Health rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443668058426511363",
        "text": "@anacomentx SERIO ANINHA. obrigada vidaaa \ud83e\udd7a\u2665\ufe0f"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231300",
            "tag": "Health rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443668059823222784",
        "text": "Para muitos trabalhadores,  educa\u00e7\u00e3o, sa\u00fade, seguran\u00e7a - s\u00e3o o que resta para evitar a situa\u00e7\u00e3o de pobreza total. \nA Reforma Administrativa \u00e9 ilegal no atual quadro constitucional e insustent\u00e1vel no plano social. @AssembleiaSP #DoriaMassacraServidorPublicociais"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231300",
            "tag": "Health rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443668057415725066",
        "text": "RT @ruben_berta: A decis\u00e3o do desembargador Paulo Rangel, que derrubou o passaporte da vacina no RJ, foi dada com base num pedido de habeas\u2026"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231301",
            "tag": "Vaccine rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443668060884373507",
        "text": "RT @RubensOtoni: \ud83d\udd34PRECONCEITO NOJENTO NA CPI-\u25b6\ufe0fSakamoto: 'Contarato d\u00e1 li\u00e7\u00e3o diante de preconceito nojento' na CPI https://t.co/TxrGmfiTBe"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443668064285888514",
        "text": "RT @cinefilo_K: a UNIMED n\u00e3o quer que compartilhe a foto do seu \u201cKIT COVID\u201d pra n\u00e3o ser investigada na CPI\n\nessa \u00e9 a foto que n\u00e3o \u00e9 pra com\u2026"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443668064520769536",
        "text": "RT @GuilhermeBoulos: NOJO! Gestora de fundos que pertencia a Paulo Guedes investiu 350 milh\u00f5es em funer\u00e1rias quando o Brasil chegou a 120 m\u2026"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443668062268497926",
        "text": "@SenadorRogerio Bom mo\u00e7o n\u00e3o @SenadorRogerio , ele mostra bem quem \u00e9..um negacionista, passador de pano do presidente, anti vacina, ou seja, um cidad\u00e3o p\u00e9ssimo para o pa\u00eds...um v\u00edrus!"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231301",
            "tag": "Vaccine rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443668065674305537",
        "text": "To na merda sequelado de covid"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443668066391494662",
        "text": "RT @GuilhermeBoulos: NOJO! Gestora de fundos que pertencia a Paulo Guedes investiu 350 milh\u00f5es em funer\u00e1rias quando o Brasil chegou a 120 m\u2026"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443668064822829058",
        "text": "RT @GuilhermeBoulos: NOJO! Gestora de fundos que pertencia a Paulo Guedes investiu 350 milh\u00f5es em funer\u00e1rias quando o Brasil chegou a 120 m\u2026"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443668068526399494",
        "text": "RT @joaobrges: Mano perdi tudo com a descri\u00e7\u00e3o do TT da Mia Khalifa falando que \u00e9 l\u00edder de resposta ao Covid no Brasil aksajaksjkjsakjas ht\u2026"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443668065464602624",
        "text": "@allanldsantos @GloboNews Ao povo falta interpreta\u00e7\u00e3o e discernimento."
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443668065909149696",
        "text": "RT @criscazes: @eduardopaes Um absurdo essa liminar do Des. Paulo Rangel derrubando o passaporte da vacina. E o nosso direito? De quem tomo\u2026"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231301",
            "tag": "Vaccine rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443668068920614916",
        "text": "RT @requiaooficial: Apesar das decep\u00e7\u00f5es com o Congresso Nacional sinto a esperan\u00e7a e o orgulho quando vejo a participa\u00e7\u00e3o do Humberto Cost\u2026"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443668065321902080",
        "text": "RT @lsgoncalves: Na CPI da Covid, senador @ContaratoSenado responde a ataque homof\u00f3bico de empres\u00e1rio e recebe apoio do tamb\u00e9m senador @mar\u2026"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443668072741675008",
        "text": "RT @SigaGazetaBR: Marcos Rog\u00e9rio: \u2018CPI quer provar que quem est\u00e1 cuidando da pandemia \u00e9 o Lula\u2019 https://t.co/1TDu5WVnNo"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443668074947878916",
        "text": "Estava pensando em estragar minha sa\u00fade mental nesse resto de semana com overworking + poucas horas de sono, nas \u00faltimas semanas eu curti um falta de falta de amor pr\u00f3prio + abuso alco\u00f3lico, a gnt tem q dar uma variada."
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231300",
            "tag": "Health rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443668076055179271",
        "text": "@BrandoDebi @Lets_Dex Foi justamente pelo fato das vacinas estarem sendo produzidas que a famigerada lei foi feita e sancionada."
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231301",
            "tag": "Vaccine rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443668074444566535",
        "text": "RT @GuilhermeBoulos: NOJO! Gestora de fundos que pertencia a Paulo Guedes investiu 350 milh\u00f5es em funer\u00e1rias quando o Brasil chegou a 120 m\u2026"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443668077342863361",
        "text": "RT @folha: Na CPI da Covid, senador Fabiano Contarato confronta Ot\u00e1vio Fakhoury, empres\u00e1rio bolsonarista, por ataque homof\u00f3bico https://t.c\u2026"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443668080299757572",
        "text": "@spfcxposito Simmm kkkkkkkk os mimos valem a pena"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231300",
            "tag": "Health rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443668085353877509",
        "text": "RT @mitags: Hil\u00e1rio assistir essa CPI tentando CONSTRUIR uma rela\u00e7\u00e3o de um empres\u00e1rio com  a Corrup\u00e7\u00e3o, quando a pr\u00f3pria PF e o MP est\u00e3o  i\u2026"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443668085127397382",
        "text": "RT @maharrobinha: Luciano Hang exp\u00f5e  o plano de sa\u00fade dos senadores \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f https://t.co/FbjY29Ksfm"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231300",
            "tag": "Health rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443668084913475585",
        "text": "@VEJA @Mleitaonetto Sem chance nenhuma de ser presidente da Rep\u00fablica"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231301",
            "tag": "Vaccine rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443668084544483336",
        "text": "@raphaelfaraco @renatoigor @_leocoelho Vida o PR!! Obrigado por comprar vacinas"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443668086251479043",
        "text": "@maricomentx obrigada vidaaa! \ud83e\udd0d\ud83e\udd0d\ud83e\udd0d"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231300",
            "tag": "Health rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443668087149039624",
        "text": "RT @fabifbbr: Eduardo Bolsonaro @BolsonaroSP n\u00e3o est\u00e1 l\u00e1 na CPI com Otavio pq est\u00e1 em isolamento acabando de se recuperar da Covid. Sim, es\u2026"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443668087354675204",
        "text": "@VEJA @Mleitaonetto Pai da vacina?\nEita agora lascou!\nCoidato dos profissionais e empresas que se esfor\u00e7aram para criar vacinas, j\u00e1 est\u00e3o rotulando esse incompetente d pai da vacina.\nEsse irrespons\u00e1vel que trancou o estado, quebrou empresas, desempregou o cidad\u00e3o, prendeu inocente, e por a\u00ed vai..."
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231301",
            "tag": "Vaccine rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443668091494350849",
        "text": "RT @GuilhermeBoulos: NOJO! Gestora de fundos que pertencia a Paulo Guedes investiu 350 milh\u00f5es em funer\u00e1rias quando o Brasil chegou a 120 m\u2026"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443668093159546886",
        "text": "o dia todo deitada gra\u00e7as a segunda dose da vacina::: com o bra\u00e7o gangrenando mas feliz kkkkkk"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231301",
            "tag": "Vaccine rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443668093742600198",
        "text": "#VaiVendoBrasil\n#CPIdaPandemia\n#CPIdaCOVID19 est\u00e1 apurando tudo. https://t.co/km0CQ3RhEQ"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443668095810379776",
        "text": "RT @laffurr: @anf_cesar Fato. E ganha isen\u00e7\u00e3o de impostos.\nEx: v\u00e9io da Havan ganhou um brinde do amigo Jair Bolsonaro 115 anos para pagar a\u2026"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231300",
            "tag": "Health rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443668096015814664",
        "text": "RT @cinefilo_K: a UNIMED n\u00e3o quer que compartilhe a foto do seu \u201cKIT COVID\u201d pra n\u00e3o ser investigada na CPI\n\nessa \u00e9 a foto que n\u00e3o \u00e9 pra com\u2026"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443668095143383042",
        "text": "@trouxatan Assim de sa\u00fade kkkkkkkkkkk"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231300",
            "tag": "Health rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443668095789371399",
        "text": "E a as secretarias de sa\u00fade, ser\u00e1 que v\u00e3o ser responsabilizadas tamb\u00e9m? https://t.co/fWSGV3B3OD"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231300",
            "tag": "Health rule"
        },
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443668098222071812",
        "text": "nao muito, tenho \u00f3dio de quem nao liga pra sa\u00fade mental dos filhos https://t.co/dzEr3IJYaQ"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231300",
            "tag": "Health rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443668100566634502",
        "text": "RT @GeorgMarques: Antivacinas n\u00e3o passar\u00e3o, ao menos do que depender da brilhante sustenta\u00e7\u00e3o do secret\u00e1rio de sa\u00fade do Mato Grosso do Sul,\u2026"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231300",
            "tag": "Health rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443668101820731393",
        "text": "RT @hpassosneto: 2/3 - Vacina p/ ir \u00e0 padaria e poder trabalhar na pr\u00f3pria cidade \u00e9 a primeira vez. Detalhe: vacina emergencial que vc toma\u2026"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231301",
            "tag": "Vaccine rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443668102567415811",
        "text": "@vit__ vitoria vai acaba as vacina se for tarde..."
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231301",
            "tag": "Vaccine rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443668105591459840",
        "text": "RT @fec5588fm: A Pol\u00edcia Federal, Receita Federal e Minist\u00e9rio P\u00fablico est\u00e3o fazendo hoje, uma mega  opera\u00e7\u00e3o na sede da Global Gest\u00e3o em S\u2026"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231300",
            "tag": "Health rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443668105226489859",
        "text": "RT @cinefilo_K: a UNIMED n\u00e3o quer que compartilhe a foto do seu \u201cKIT COVID\u201d pra n\u00e3o ser investigada na CPI\n\nessa \u00e9 a foto que n\u00e3o \u00e9 pra com\u2026"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443668103091662857",
        "text": "RT @GuilhermeBoulos: NOJO! Gestora de fundos que pertencia a Paulo Guedes investiu 350 milh\u00f5es em funer\u00e1rias quando o Brasil chegou a 120 m\u2026"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443668105549524998",
        "text": "RT @joaobrges: Mano perdi tudo com a descri\u00e7\u00e3o do TT da Mia Khalifa falando que \u00e9 l\u00edder de resposta ao Covid no Brasil aksajaksjkjsakjas ht\u2026"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443668106518405126",
        "text": "RT @cirogomes: Feliz anivers\u00e1rio ao amigo e irm\u00e3o de luta que a vida me deu, nosso grande @Ticostacruz! Tico \u00e9 cantor, escritor e mais impo\u2026"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231300",
            "tag": "Health rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443668107080486917",
        "text": "@MarcosRogerio S\u00e9rio que n\u00e3o passou no exame da Ordem?"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443668108003053577",
        "text": "'Kellys', a cara precarizada da opulencia tur\u00edstica: cando o traballo quita a sa\u00fade https://t.co/usyfdEj9Fn"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231300",
            "tag": "Health rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443668107210469392",
        "text": "\u00c9 impressionante como o bolsonarismo grotesco \u00e9 pernicioso para a sociedade.\nCriticar (e proibir) uma medida que protege a sa\u00fade dos cidad\u00e3os revela  ESTUPIDEZ e IRRACIONALIDADE!!!\nLIXO PURO!!!"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231300",
            "tag": "Health rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443668112763756550",
        "text": "- mo\u00e7a eu quero tomar vacina\n- primeira ou segunda dose, senhor?\n- \u00e9 a da Covid\n- Fiocruz?\n- n\u00e3o, da Astrazeneca\n\nAi deus por que????"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231301",
            "tag": "Vaccine rule"
        },
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443668111052484614",
        "text": "RT @cinefilo_K: a UNIMED n\u00e3o quer que compartilhe a foto do seu \u201cKIT COVID\u201d pra n\u00e3o ser investigada na CPI\n\nessa \u00e9 a foto que n\u00e3o \u00e9 pra com\u2026"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443668111039868935",
        "text": "@RedeTV @opiniaoredetv 3sta uma baixaria, falaram tanto Bolsonaro, e est\u00e3o piores, feiti\u00e7o virando contra feiticeiro.Deus est\u00e1 do lado d3sse homem, tudo tentam n\u00e3o conseguem e n\u00e3o vamos desistir."
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443668111538991107",
        "text": "RT @MarcosRogerio: Mais uma vez o relator traz \u00e0 CPI temas e fatos que n\u00e3o tem qualquer conex\u00e3o com o objeto de investiga\u00e7\u00e3o da Comiss\u00e3o, q\u2026"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443668118061166595",
        "text": "@anittxgerman a minha tamb\u00e9m \ud83d\ude0d"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231300",
            "tag": "Health rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443668115611586567",
        "text": "assim de sa\u00fade https://t.co/RzAbIrnMHp"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231300",
            "tag": "Health rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443668116655968256",
        "text": "@correio Esse bosta n\u00e3o vale nada\nLixo humano"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443668114986655754",
        "text": "RT @GuilhermeBoulos: NOJO! Gestora de fundos que pertencia a Paulo Guedes investiu 350 milh\u00f5es em funer\u00e1rias quando o Brasil chegou a 120 m\u2026"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443668116563808260",
        "text": "RT @tininhasouzarj: \u201cEstudantes, escritores e cidad\u00e3os sem passaporte de sa\u00fade expulsos da biblioteca Salaborsa, em Bolonha, e obrigados a\u2026"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231300",
            "tag": "Health rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443668116840529920",
        "text": "@bomcomportament @omalestafeito Marca pela net amanh\u00e3 j\u00e1 a caminho de la. Ou n\u00e3o marques e vai na mesma"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231300",
            "tag": "Health rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443668120024100872",
        "text": "RT @MarcosRogerio: Mais uma vez o relator traz \u00e0 CPI temas e fatos que n\u00e3o tem qualquer conex\u00e3o com o objeto de investiga\u00e7\u00e3o da Comiss\u00e3o, q\u2026"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443668120707735554",
        "text": "Pra ir pra igreja tem que ter o comprovante da vacina e eu n\u00e3o sei cad\u00ea o meu \ud83e\udd21\ud83e\udd21\ud83e\udd21"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231301",
            "tag": "Vaccine rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443668122595119112",
        "text": "@ChinaScience identifica\u00e7\u00e3o imediata"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443668122595119112",
        "text": "@ChinaScience identifica\u00e7\u00e3o imediata"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443668124436336641",
        "text": "Departamento de Auditoria em Sa\u00fade do TCE-AM participa de reuni\u00e3o com secret\u00e1rios Municipais de Sa\u00fade https://t.co/N4KM1TlWZC"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231300",
            "tag": "Health rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443668126722297859",
        "text": "RT @portallovato: Orgulho da OMS! \n\n\u201cEu n\u00e3o posso chegar mais perto por causa do Covid, mas eu vou tirar fotos assim\u201d \u2014 Demi Lovato atenden\u2026"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443668124298063873",
        "text": "RT @folha: CPI DA PREVENT | C\u00e2mara de SP aprova CPI para investigar Prevent Senior. Requerimento argumenta que o plano de sa\u00fade fica na cap\u2026"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231300",
            "tag": "Health rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443668124939730947",
        "text": "Meu Deus Gabriella tomou a vacina de 1 ano e 3 meses e pela primeira vez t\u00e1 judiando de verdade ! At\u00e9 mandando ela t\u00e1 \ud83d\ude2d"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231301",
            "tag": "Vaccine rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443668125975777281",
        "text": "RT @FMouraBrasil: Empres\u00e1rio que recusa vacina, financia canais antivacina, diz que m\u00e1scara n\u00e3o funciona e faz postagens homof\u00f3bicas \u00e9 gent\u2026"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231301",
            "tag": "Vaccine rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443668130350383108",
        "text": "RT @josepgondim: @DFDanielFreitas @BethDAlmeida1 @jorginhomello Omar Azia MUCURA t\u00e1 coberto D raz\u00e3o e ap\u00f3s meses onde CAUSOU BOAS GARGALHAD\u2026"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443668130157445123",
        "text": "RT @Biakicis: Ao amigo @opropriofaka todo meu apoio nesse dia de CPI da covid. Estamos assistindo pessoas honradas sendo desrespeitadas e t\u2026"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443668132787331072",
        "text": "Q nojo, q nojo, qto crime, qtos mortos, qtas mortes, qtas fam\u00edlias destru\u00eddas \ud83d\ude4f\ud83c\udfff https://t.co/o74pi1QUDN"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443668135438061570",
        "text": "Perguntando ao m\u00e9dico se posso beber cerveja com COVID pois tudo na vida eh equil\u00edbrio"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443668136994213891",
        "text": "RT @BVeralu: 1)De acordo com as estat\u00edsticas, atualmente 18,1% da popula\u00e7\u00e3o dos EUA que foram atendidas  pelo seguro de sa\u00fade Medicare, o p\u2026"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231300",
            "tag": "Health rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443668137753333760",
        "text": "@jxdnfvs agr deve estabilizar, pelas minhas contas ela desce 10% por ano, pq eu to com o meu h\u00e1 4 e a sa\u00fade da bateria t\u00e1 60% ((quero morrer"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231300",
            "tag": "Health rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443668138999099401",
        "text": "RT @cinefilo_K: a UNIMED n\u00e3o quer que compartilhe a foto do seu \u201cKIT COVID\u201d pra n\u00e3o ser investigada na CPI\n\nessa \u00e9 a foto que n\u00e3o \u00e9 pra com\u2026"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443668143226896394",
        "text": "RT @ClaraFernanndez: Brasil: Quem doa dinheiro para a sa\u00fade \u00e9 interrogado, quem desvia interroga. \n\nComo mudar esta revoltante realidade?"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231300",
            "tag": "Health rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443668143688273920",
        "text": "RT @PauloCappelli_: Exclusivo: as mensagens de Jair Bolsonaro no WhatsApp. Presidente compartilhou fake news dizendo que vacina da Pfizer m\u2026"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231301",
            "tag": "Vaccine rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443668141696069638",
        "text": "RT @oiIuiz: Os senadores que mant\u00e9m um placar com o n\u00famero de mortos pela covid-19 s\u00e3o os mesmos que se irritam com a placa dos 20 milh\u00f5es\u2026"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443668140399935488",
        "text": "rea\u00e7\u00e3o da vacina foi me fazer perder a manh\u00e3 e a tarde toda que fiquei dormindo"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231301",
            "tag": "Vaccine rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443668144237817858",
        "text": "RT @BrazilFight: URGENTE-FAKHOURI DETONA RENAN NA CPI\nRENAN: O senhor \u00e9 a favor do tratamento precoce?\nFAKHOURI: Sou e vou lhe responder co\u2026"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443668146112630787",
        "text": "RT @Rconstantino: - Por que vc disseminou sua opini\u00e3o sobre vacina?\n- Porque no Brasil tenho a liberdade de disseminar minha opini\u00e3o."
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231301",
            "tag": "Vaccine rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443668151191982084",
        "text": "@LucianaACBarros Nem eu! E ningu\u00e9m pra parar esses marginais."
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443668156153802769",
        "text": "@LorenaCoim Enviaria uma fotinha? Adoraria."
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443668154052448257",
        "text": "@demilovatobr Meu amor \ud83d\udc98"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443668155000365059",
        "text": "@ufaelzin a bebida corta o efeito da vacina se for em grande quantidade\no ideal \u00e9 ficar 3 dias antes e depois pra n ter erro"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231301",
            "tag": "Vaccine rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443668158582333447",
        "text": "RT @GuilhermeBoulos: NOJO! Gestora de fundos que pertencia a Paulo Guedes investiu 350 milh\u00f5es em funer\u00e1rias quando o Brasil chegou a 120 m\u2026"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443668157697347591",
        "text": "Eu vou no lugar de tomar vacina e s\u00f3 tem gente bonita padr\u00e3o, parecem aqueles adolescentes do tik tok"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231301",
            "tag": "Vaccine rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443668162789130241",
        "text": "RT @slpng_giants_pt: Ot\u00e1vio Fakhoury diz que atacou o Presidente da CPI da Covid porque n\u00e3o o conhecia."
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443668162969493504",
        "text": "O vacina pra doer o bra\u00e7o pqp"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231301",
            "tag": "Vaccine rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443668166052306945",
        "text": "RT @pseudominkowski: Se a segunda dose da vacina \u00e9 a que garante imuniza\u00e7\u00e3o, pq caralhos os caras nao d\u00e3o ela primeiro tlgd?? Tipo, bro jus\u2026"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231301",
            "tag": "Vaccine rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443668166408871938",
        "text": "RT @DrFrazaoOficial: N\u00e3o existe vacina para COVID 19.\nVIVEMOS UMA DITADURA COMUNISTA QUE CALA \u00c0QUELES QUE N\u00c3O ACEITAM A FARSA DO V\u00cdRUS.\n\n\"V\u2026"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231301",
            "tag": "Vaccine rule"
        },
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443668168099172357",
        "text": "RT @FlavioBolsonaro: Todas as vacinas aplicadas no Brasil, sem exce\u00e7\u00e3o, foram adquiridas pelo governo Bolsonaro. Bem como a transfer\u00eancia d\u2026"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443668167021240326",
        "text": "RT @Rconstantino: \"Cada vez mais nos vemos obrigados, juntamente com voc\u00eas, como demonstramos no 7 de setembro, a lutar pra que cada um dos\u2026"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443668170120830978",
        "text": "@VEJA @Mleitaonetto Pai da vacina que n\u00e3o tem nem 25%de efic\u00e1cia...\n\n#Ditadoria"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231301",
            "tag": "Vaccine rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443668172763238400",
        "text": "RT @ClaraFernanndez: Brasil: Quem doa dinheiro para a sa\u00fade \u00e9 interrogado, quem desvia interroga. \n\nComo mudar esta revoltante realidade?"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231300",
            "tag": "Health rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443668175002951690",
        "text": "RT @waupaaut: Divulga\u00e7\u00e3o pesad\u00edssima pra 2\u00b0 dose da vacina \ud83d\udd2f\ud83d\udc89\n#MotherlandFortSalem https://t.co/FdcT8I8ZTj"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231301",
            "tag": "Vaccine rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443668176882044929",
        "text": "RT @FlavioBolsonaro: Todas as vacinas aplicadas no Brasil, sem exce\u00e7\u00e3o, foram adquiridas pelo governo Bolsonaro. Bem como a transfer\u00eancia d\u2026"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443668176739442698",
        "text": "@Rconstantino Em 1919 o povo alem\u00e3o saiu em defesa da liberdade e contra a vacina\u00e7\u00e3o compuls\u00f3ria! https://t.co/gpQHZOPWjr"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443668185253826561",
        "text": "@ByZamPa @Corinthians mds, assim de sa\u00fade \nKKKKKKKKKKKKKKKKKKK"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231300",
            "tag": "Health rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443668181801967618",
        "text": "@FernandoNeiva11 @o_antagonista renan e o maior bandido da politica brasileiro vc nao s\u00e1bia? \nou se finge de mongoloide mesmo? \n17 processos por corrup\u00e7\u00e3o kkkkk"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443668182523420673",
        "text": "RT @JornalBSM: Senador descreve como covarde a postura do presidente e do relator da CPI da Covid.\nhttps://t.co/ThNVY9l7SR"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443668185300021254",
        "text": "Covid-19: ES registra oito mortes e mais de mil casos nas \u00faltimas 24\u00a0horas https://t.co/8zz3SSurGd"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443668184826060802",
        "text": "@UOLNoticias A\u00ed \u00e9 foda..."
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443668184670875654",
        "text": "@Monique_Pmoro @UOLNoticias J\u00e1 sabia. Frouxa. Cagona.\n\nNingu\u00e9m quer gente como voc\u00ea por perto n\u00e3o. Voc\u00eas s\u00e3o a esc\u00f3ria."
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231301",
            "tag": "Vaccine rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443668186113708037",
        "text": "minha segunda dose era no mesmo dia que o red tv ia sair e agr ela antecipa... vou ter que ligar na prefeitura pedindo pra anteciparem minha vacina tb"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231301",
            "tag": "Vaccine rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443668184167587847",
        "text": "RT @cinefilo_K: a UNIMED n\u00e3o quer que compartilhe a foto do seu \u201cKIT COVID\u201d pra n\u00e3o ser investigada na CPI\n\nessa \u00e9 a foto que n\u00e3o \u00e9 pra com\u2026"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443668188827377665",
        "text": "RT @iEstherGarrido: \ud83d\udcde Ay, v\u00e3o muito mal. \u00c9 que o transplante ainda n\u00e3o deu certo. O tempo t\u00e1 passando, passando e nada ainda. Estamos muito\u2026"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231300",
            "tag": "Health rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443668188969963522",
        "text": "RT @PlenoNews: Paes recorre ao STF para suspender decis\u00e3o contra passaporte da vacina #coronavirus https://t.co/MmNu3Ct1WB"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231301",
            "tag": "Vaccine rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443668186919055361",
        "text": "RT @GuilhermeBoulos: NOJO! Gestora de fundos que pertencia a Paulo Guedes investiu 350 milh\u00f5es em funer\u00e1rias quando o Brasil chegou a 120 m\u2026"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443668189699874816",
        "text": "RT @AlanLopesRio: URGENTE: Pol\u00edcia Federal, Receita Federal e Minist\u00e9rio P\u00fablico fazem mega opera\u00e7\u00e3o na sede da Global Gest\u00e3o em Sa\u00fade, emp\u2026"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231300",
            "tag": "Health rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443668188361859081",
        "text": "RT @fec5588fm: A Pol\u00edcia Federal, Receita Federal e Minist\u00e9rio P\u00fablico est\u00e3o fazendo hoje, uma mega  opera\u00e7\u00e3o na sede da Global Gest\u00e3o em S\u2026"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231300",
            "tag": "Health rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443668189326495744",
        "text": "RT @marisgapi: @thameadanelon Ouvir isso de um cara que desviou da sa\u00fade do seu Estado, que teve a mulher presa dentro de um avi\u00e3o, cara \u00e9\u2026"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231300",
            "tag": "Health rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443668187741138950",
        "text": "RT @cinefilo_K: a UNIMED n\u00e3o quer que compartilhe a foto do seu \u201cKIT COVID\u201d pra n\u00e3o ser investigada na CPI\n\nessa \u00e9 a foto que n\u00e3o \u00e9 pra com\u2026"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443668191834787850",
        "text": "RT @joaobrges: Mano perdi tudo com a descri\u00e7\u00e3o do TT da Mia Khalifa falando que \u00e9 l\u00edder de resposta ao Covid no Brasil aksajaksjkjsakjas ht\u2026"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443668192128348162",
        "text": "RT @folha: Na CPI da Covid, senador Fabiano Contarato confronta Ot\u00e1vio Fakhoury, empres\u00e1rio bolsonarista, por ataque homof\u00f3bico https://t.c\u2026"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443668189708095509",
        "text": "++TN: Mais de 55 pa\u00edses ainda n\u00e3o vacinaram 10% da popula\u00e7\u00e3o -  https://t.co/XdlusUhYSK\n\n_\n#Bloomberg #Coronav\u00edrus #OMS #Sa\u00fade #Vacinas https://t.co/jZOxSC7gGj"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231300",
            "tag": "Health rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443668195597029376",
        "text": "RT @luboiteux: Os bolsonaristas vibraram ontem com a decis\u00e3o (ilegal) do desembargador Paulo Rangel, que proibiu o passaporte da vacina no\u2026"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231301",
            "tag": "Vaccine rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443668196846968846",
        "text": "@oiemare daqui 14 dias podemos oficialmente fazer um reencontro de primos n\u00e3o-bolsominions pra tomar uma \ud83e\udd1d"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231301",
            "tag": "Vaccine rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443668197996126215",
        "text": "@fabifbbr @CarlaSv17 @BolsonaroSP AQUILO LA \u00c9 UMA CPI DO #SENADO,S\u00d3 SENADORES PODEM PARTICIPAR,OUTRAS PESSOAS N\u00c3O PODEM NEM FALAR BOM DIA"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443668198944030724",
        "text": "Man pqp o tanto de mina gata do cici e do Santa Terezinha que tinha l\u00e1 no lugar de fazer a vacina mdsss"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231301",
            "tag": "Vaccine rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443668202802880522",
        "text": "Matar esse v\u00edrus no \u00f3dio o alcoolismo salva vidas"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443668200135270405",
        "text": "RT @LucianaACBarros: As manifesta\u00e7\u00f5es dos senadores diante de seus ofendidos nessa abjeta CPI da Covid s\u00e3o uma repulsiva e nauseante sess\u00e3o\u2026"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443668200600768525",
        "text": "Algu\u00e9m me mata por favor"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231301",
            "tag": "Vaccine rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443668202253393921",
        "text": "@randolfeap Por que ser\u00e1 que quando leio \"Fake News\" , lembro de voc\u00ea,  do Dr\u00e1cula, do Azia, do Atleta, etc.?"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443668200357572610",
        "text": "Reitero aqui que a empresa @preventsenior, administrou o kit covid para minha sogra sem autoriza\u00e7\u00e3o, e tb tratou ela no palhativo administrando altas doses de morfina, e ao falecer foi deixada em uma sala, nos fundos da unidade Santana, a \u00e9poca cobrei  a dire\u00e7\u00e3o do plano e nada. https://t.co/QaiTQtGYHX"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443668200277876744",
        "text": "RT @Biakicis: Dia de apoiar o empres\u00e1rio @LucianoHangBr na CPI da covid. https://t.co/X0lxi4UU1V"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443668204837117953",
        "text": "t\u00ednhamos o plano, eu cancelei o meu imediatamente ap\u00f3s os fatos ocorridos. Todas as pessoas que chegavam nas unidades com sintomas gripais, recebiam a tal sacolinha verde do kit covid, isso pode ser pesquisado, ningu\u00e9m quer ficar sem plano sa\u00fade mais n\u00e3o quer morrer comigo cobaia"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231300",
            "tag": "Health rule"
        },
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443668203540987905",
        "text": "Com essa entrega, a @fiocruz chega a 107 milh\u00f5es de doses entregues. Dessas, 4 milh\u00f5es importadas da \u00cdndia e 103 milh\u00f5es produzidas com IFA envasado no Brasil. \n\nCom isso, encerrou-se o primeiro contrato da @fiocruz, com 100,4 milh\u00f5es de doses, e j\u00e1 iniciou-se o 2o contrato"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231300",
            "tag": "Health rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443668203540987905",
        "text": "Com essa entrega, a @fiocruz chega a 107 milh\u00f5es de doses entregues. Dessas, 4 milh\u00f5es importadas da \u00cdndia e 103 milh\u00f5es produzidas com IFA envasado no Brasil. \n\nCom isso, encerrou-se o primeiro contrato da @fiocruz, com 100,4 milh\u00f5es de doses, e j\u00e1 iniciou-se o 2o contrato"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231300",
            "tag": "Health rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443668211275288581",
        "text": "@tiagoarievilomj Que sa\u00fade"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231300",
            "tag": "Health rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443668212718133259",
        "text": "@governosp Queremos saber das roubalheiras e falcatruas  das vacinas...ainda vai aparecer!\ud83e\udd2e\ud83e\udd2e\ud83e\udd2e"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231301",
            "tag": "Vaccine rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443668213292834819",
        "text": "RT @JujutsuKaisenBR: #JujutsuKaisen (anime)\nOlha s\u00f3, algo de bom esse veio fez que foi tomar a vacina. Os olhos t\u00e1 at\u00e9 fundo coitado, se er\u2026"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231301",
            "tag": "Vaccine rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443668215633223687",
        "text": "Quintei assim https://t.co/Am8ojjrzoP"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231300",
            "tag": "Health rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443668216656637953",
        "text": "@fimdejogo virou j\u00e1 zoa\u00e7\u00e3o de torcida rival \"o meu time nao tem teste o seu tem...la la la la la\"... um assunto s\u00e9rie de sa\u00fade p\u00fablica virando essa bobagem de provoca\u00e7\u00e3o de futebol...triste demais"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231301",
            "tag": "Vaccine rule"
        },
        {
            "id": "1443666060306231300",
            "tag": "Health rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443668220884496389",
        "text": "RT @FlavioBolsonaro: Como o relator da CPI n\u00e3o sabe a diferen\u00e7a, vamos explicar:\n- tratamento preventivo: antes de estar doente.\n- tratamen\u2026"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443668220020465667",
        "text": "Daqui a pouco come\u00e7a um bate-papo sobre sa\u00fade mental de adolescentes e jovens para marcar o encerramento do #SetembroAmarelo. \nVenha com a gente entender por que \u00e9 preciso agir de janeiro a janeiro! Assista pelo link: https://t.co/K1pT3KrXLv"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231300",
            "tag": "Health rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443668221446574080",
        "text": "@marliaxll assim de sa\u00fade amg: https://t.co/l9f4R6hbWM"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231300",
            "tag": "Health rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443668222054748164",
        "text": "RT @updatechartuc: \ud83d\udea8 Brasil ultrapassou a marca de 90 milh\u00f5es de pessoas 100% imunizadas contra a Covid-19. https://t.co/6Q9Vxh8c4e https:/\u2026"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443668222805520386",
        "text": "@eusoukaroline Botava todo mundo de m\u00e1scara e lan\u00e7ava campanha de conscientiza\u00e7\u00e3o contra a Covid."
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443668221949792260",
        "text": "RT @AlanLopesRio: URGENTE: Pol\u00edcia Federal, Receita Federal e Minist\u00e9rio P\u00fablico fazem mega opera\u00e7\u00e3o na sede da Global Gest\u00e3o em Sa\u00fade, emp\u2026"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231300",
            "tag": "Health rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443668226072797184",
        "text": "RT @cinefilo_K: a UNIMED n\u00e3o quer que compartilhe a foto do seu \u201cKIT COVID\u201d pra n\u00e3o ser investigada na CPI\n\nessa \u00e9 a foto que n\u00e3o \u00e9 pra com\u2026"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
{
    "data": {
        "id": "1443668225020071941",
        "text": "ENQUETE \u2014 #3em1 \u2014 Voc\u00ea acha que a CPI da Covid-19 vai apontar reais respons\u00e1veis por crimes cometidos em meio \u00e0 pandemia?\n\nhttps://t.co/tKIpSBEoUI"
    },
    "matching_rules": [
        {
            "id": "1443666060306231299",
            "tag": "Covid rule"
        }
    ]
}
