{
 "data": {
  "id": "1445140863760359425",
  "text": "RT @roxmo: M\u00e9dicos que denunciam Prevent Senior receitaram 'kit Covid' para si pr\u00f3prios e seus familiares // Cloroquina \u00e9 igual ao Jo\u00e3o de\u2026"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646213",
   "tag": "Covid rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445140861730295810",
  "text": "@bandascalene @tatewasabi Parab\u00e9eeeeeens, tudo de bom sempre, uma pena n\u00e3o poder ver as imagens pq t\u00e1 acontecendo o apocalipse bem no sei anivers\u00e1rio, mas isso s\u00f3 demonstra sua import\u00e2ncia para o universo, \u00e9 TANTO PARAB\u00c9NS e mensagens de carinho, que as redes sociais n\u00e3o suportaram"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445140862007185417",
  "text": "@GrbBandeira Eu s\u00f3 quero ver eu amanh\u00e3 kkkkkkk"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445140860098777088",
  "text": "RT @gloriousfoy: \"pense nas princesas, pense na sua dignidade, na dignidade das princesas, no futuro das princesas, na sua imagem...\" n\u00e3o p\u2026"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445140867111600139",
  "text": "N\u00e3o vou reclamar por causa de redes sociais Gra\u00e7a a Deus minha segunda t\u00e1 na paz t\u00f4 com sa\u00fade nada me importa!!!"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445140867061272577",
  "text": "RT @mauro_s3rgio: Uma app que \u00e9 uma plataforma de comunica\u00e7\u00e3o, tal como um sistema de transportes p\u00fablicos, que cumpre com a premissa dos s\u2026"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445140865584975882",
  "text": "RT @MarceloCRedeTV: Aaahhh isso eu tenho dito faz TEMPO .. O que tem de cr\u00edticos ferozes de Ivermectina, do \u201c tratamento preventivo e preco\u2026"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646213",
   "tag": "Covid rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445140867149443073",
  "text": "Galera, podem continuar se vacinando, viu? A vacina segue fazendo efeito mesmo se n\u00e3o postar a foto com a carteirinha!"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646215",
   "tag": "Vaccine rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445140867048787977",
  "text": "RT @cefmatta: \u00c9 eticamente err\u00f4neo exigir que algu\u00e9m submeta-se a vacina\u00e7\u00e3o experimental Covid, com comprovados riscos graves de sa\u00fade e vi\u2026"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  },
  {
   "id": "1445140885847646213",
   "tag": "Covid rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445140867338096641",
  "text": "@Helenav41493479 @BlogdoNoblat Podia ser 1 ano ja n\u00e9, mas sao s\u00f3 4 meses"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646215",
   "tag": "Vaccine rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445140867921203201",
  "text": "RT @onconaras: Seria bom q o Passaporte de Vacina ca\u00edsse tb"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646215",
   "tag": "Vaccine rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445140871431741440",
  "text": "RT @SocioDoFlu: Aten\u00e7\u00e3o \u00e0s instru\u00e7\u00f5es pro teste de Covid-19 com desconto nesta ter\u00e7a e quarta, na sede de Laranjeiras:\n\u27a1 Os testes ser\u00e3o re\u2026"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646213",
   "tag": "Covid rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445140871020785679",
  "text": "@sunjfahey assim de sa\u00fade skwnsn"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445140872727781389",
  "text": "@Baelroch Tb quero. Onde tem?"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646215",
   "tag": "Vaccine rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445140874388717569",
  "text": "O Facebook foi diagnosticado com COVID 19\u2026\nVai ficar em Quarentena\u2026"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646213",
   "tag": "Covid rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445140873541468168",
  "text": "RT @berunardo: visto que o twitter est\u00e1 inst\u00e1vel pelo alto fluxo de novos usu\u00e1rios pela queda do facebook etc, vamo dividir a\u00ed por idade ig\u2026"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646215",
   "tag": "Vaccine rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445140876838244352",
  "text": "eu pensei nisso quando eu vi que o insta tinha parado https://t.co/xs2Ex4agSo"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646215",
   "tag": "Vaccine rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445140879619072013",
  "text": "RT @jhonvixtor: 2 horas e meia sem Instagram e WhatsApp e eu descobri que a minha sa\u00fade mental est\u00e1 mais viciada  que a bateria de iPhone\u2026"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445140877148631040",
  "text": "@vigas__ \u00c9 porque est\u00e3o a perder o money do insta \ud83d\ude02"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445140877677060106",
  "text": "@lsentoes1 O \"viros\" kakakaka"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646213",
   "tag": "Covid rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445140877165400065",
  "text": "RT @menorGB_: 4horas e meia sem Instagram e WhatsApp e eu descobri que a minha sa\u00fade mental est\u00e1 mais viciada  que a bateria de iPhone"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445140880336330752",
  "text": "RT @Anny_tc28: assim de sa\u00fade kkkkkkk"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445140878687883271",
  "text": "@PTnoSenado @paulopaim Quem n\u00e3o morreu de covid, vai morrer de fome os pre\u00e7os dos alimentos est\u00e3o um absurdo. G\u00e1s de cozinha a 120 reais a gasolina a 7 Reais o litro. Os aposentados na m\u00e3o do INSS. E o povo gritando mito. Para um presidente que nem para s\u00edndico serve."
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646213",
   "tag": "Covid rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445140883737915404",
  "text": "1h sem WhatsApp, Instagram e facebook:\nFim das brigas de fam\u00edlia.\n2h: fim das fakenews\n3h: paz entre hamas e Israel\n4h: a covid acaba\n5h: o aquecimento global se reverte\n6h: na\u00e7\u00f5es decidem abolir fronteiras e celebram uma era de prosperidade\n7h: ETs aparecem com pizza e coca-cola"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646213",
   "tag": "Covid rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445140882014056450",
  "text": "@jornaldarecord Senhor editor, nenhuma vacina para COVID 19, imuniza. Todas elas est\u00e3o em desenvolvimento e s\u00e3o emergenciais. Tem v\u00e1rias pessoas que foram vacinadas e pegaram o v\u00edrus, exemplo maior, o pr\u00f3prio ministro da sa\u00fade. Ent\u00e3o, informe corretamente, para n\u00e3o enganar e iludir a popula\u00e7\u00e3o."
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646215",
   "tag": "Vaccine rule"
  },
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  },
  {
   "id": "1445140885847646213",
   "tag": "Covid rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445140884996214797",
  "text": "@amandalamperti Eu fico preocupado com a sa\u00fade do idoso nesse momento, sem poder entrar no facebook."
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445140866952204291",
  "text": "tomei a segunda dose da vacina hj, meu bra\u00e7o t\u00e1 doendo pra cacete"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646215",
   "tag": "Vaccine rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445140888322252811",
  "text": "RT @jhonvixtor: 2 horas e meia sem Instagram e WhatsApp e eu descobri que a minha sa\u00fade mental est\u00e1 mais viciada  que a bateria de iPhone\u2026"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445140887361794049",
  "text": "@fridenjela Pse, e foda man"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445140889446359049",
  "text": "@araujosabrii Assim de sa\u00fade"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445140888343166985",
  "text": "RT @nise_dra: Quem sabe de quem ficou em casa at\u00e9 ficar com falta de ar e teve que ir para a UTI ou quem foi para casa  aos sintomas inicia\u2026"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646213",
   "tag": "Covid rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445140885872730120",
  "text": "RT @Dr_Francisco_: Depois do COVID foi feita uma importante atualiza\u00e7\u00e3o nos cursos de medicina: foi abolido o internato de 2 anos em cl\u00ednic\u2026"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646213",
   "tag": "Covid rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445140889542795275",
  "text": "Mais uma vez s\u00f3 lendo as verdades que o @ianbremmer fala. https://t.co/ZOFYNPA96k"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646213",
   "tag": "Covid rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445140893049233414",
  "text": "@Guilhermerays Hahhaha gente esse homi \u00e9 muito canastr\u00e3o"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445140896622710790",
  "text": "Governo de SP come\u00e7a a vacinar profissionais de sa\u00fade com dose adicional.\nhttps://t.co/31n8EljpYH"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445140893066006536",
  "text": "RT @opropriofaka: Na CPI, eu disse que a Anvisa havia dispensado a obrigatoriedade do estudo cl\u00ednico completo da fase tr\u00eas para liberar o u\u2026"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646215",
   "tag": "Vaccine rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445140897184821254",
  "text": "RT @menorGB_: 4horas e meia sem Instagram e WhatsApp e eu descobri que a minha sa\u00fade mental est\u00e1 mais viciada  que a bateria de iPhone"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445140896337498116",
  "text": "RT @Belysa7: Bora Zuckerberg !!! Eu tava recebendo uma fofoca boa, eu n\u00e3o tenho sa\u00fade pra isso!! https://t.co/VRO474rKUt"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445140893573517326",
  "text": "\u201cv\u00e3o l\u00e1 cmg tomar vacina\u201d \ud83e\udd23 https://t.co/aBoKwf1O2k"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646215",
   "tag": "Vaccine rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445140900758396937",
  "text": "doeu tanto, nunca fui feliz https://t.co/jyOqYtO49d"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646215",
   "tag": "Vaccine rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445140900196257795",
  "text": "RT @menorGB_: 4horas e meia sem Instagram e WhatsApp e eu descobri que a minha sa\u00fade mental est\u00e1 mais viciada  que a bateria de iPhone"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445140901408411654",
  "text": "RT @sonia_schoecher: No posto de sa\u00fade hoje p/ marcar consulta/exames p/amiga acamada (h\u00e9rnia de disco).\nFiquei 2 horas por l\u00e1 e a qde. de\u2026"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646215",
   "tag": "Vaccine rule"
  },
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445140903031721987",
  "text": "RT @menorGB_: 4horas e meia sem Instagram e WhatsApp e eu descobri que a minha sa\u00fade mental est\u00e1 mais viciada  que a bateria de iPhone"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445140903329415174",
  "text": "RT @menorGB_: 4horas e meia sem Instagram e WhatsApp e eu descobri que a minha sa\u00fade mental est\u00e1 mais viciada  que a bateria de iPhone"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445140904281583618",
  "text": "@Biakicis S\u00d3  MESMO RINDO!!!! \nCPI COMPOSTA POR INVESTIGADOS(?????) PELO STF!!!( \ud83e\udd2d\ud83e\udd2d\ud83e\udd2d\ud83e\udd2d\ud83e\udd2d"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646213",
   "tag": "Covid rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445140904520658953",
  "text": "se voc\u00ea n\u00e3o tomou a vacina de covid e usa a desculpa de livre arb\u00edtrio, eu quero que voc\u00ea se foda"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646215",
   "tag": "Vaccine rule"
  },
  {
   "id": "1445140885847646213",
   "tag": "Covid rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445140904088645632",
  "text": "RT @emillifb_: Admiro quem t\u00e1 com a sa\u00fade mental em dia"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445140906995290121",
  "text": "@larryisconfused testando o cora\u00e7\u00e3o pra ver se t\u00e1 em boa sa\u00fade"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445140907356004355",
  "text": "@nathalia_mour2 assim de sa\u00fade"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445140908853321730",
  "text": "@prefvilavelha Oi! Agora o insta da vacina migrou para o Twitter e Telegram!!! Estamos dispon\u00edveis para os agendamentos \ud83d\udc99"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646215",
   "tag": "Vaccine rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445140911827075076",
  "text": "@Curiosidademat7 @Natasha_Hortela @brunogagliasso E j\u00e1 entregou mais de 300 milh\u00f5es de vacinas n\u00e9?!?"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445140912116576266",
  "text": "RT @spinosa1632: \u201cQUEIROGA DISSE NA SUA VOLTA AO BR QUE TENTAR\u00c1 DESCOBRIR QUEM \u00c9 O MINISTRO DA SA\u00daDE NO BRASIL\u201d  https://t.co/X3SfVcUczu"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  },
  {
   "id": "1445140885847646213",
   "tag": "Covid rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445140911646822402",
  "text": "@ferraumpql Eu viii mah, te avisei no zap mais cedo,mas nunca chegou. Vi o meu e depois fui ver o teu. Centro de conven\u00e7\u00f5es ne? Eu vo ali no cuca vuado mlpz"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646215",
   "tag": "Vaccine rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445140915648073731",
  "text": "RT @oatila: \"Com WhatsApp, Instagram e Facebook fora do ar, somem evid\u00eancias a favor do kit COVID.\""
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646213",
   "tag": "Covid rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445140915799175169",
  "text": "@GFiuza_Oficial Voc\u00ea \u00e9 m\u00e9dico? Voc\u00ea \u00e9 cientista? \nN\u00e3o. \u00c9 s\u00f3 mais um bosta prestando um desservi\u00e7o \u00e0 sociedade."
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646213",
   "tag": "Covid rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445140915685937159",
  "text": "RT @prisc2002: Ivermectina dando um show na \u00cdndia contra o covid.\nhttps://t.co/KngVLNZGwA"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646213",
   "tag": "Covid rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445140915014733826",
  "text": "@ramongonzalez1 Voc\u00eas s\u00e3o especialistas em propagar fake news. N\u00e3o tem mais morte de c\u00e2ncer no Brasil do que de Covid. \nE mesmo que fosse verdade, c\u00e2ncer n\u00e3o \u00e9 uma doen\u00e7a contagiosa, como \u00e9 a Covid. Portando \u00e9 culpa do Genocida, sim!\n\nhttps://t.co/D3wIfLshRm"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646213",
   "tag": "Covid rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445140914121461767",
  "text": "@Amorim_ph_ vai bater na vacina? kakzksk"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646215",
   "tag": "Vaccine rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445140916885463043",
  "text": "RT @jhonvixtor: 2 horas e meia sem Instagram e WhatsApp e eu descobri que a minha sa\u00fade mental est\u00e1 mais viciada  que a bateria de iPhone\u2026"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445140920760946690",
  "text": "RT @oatila: \"Com WhatsApp, Instagram e Facebook fora do ar, somem evid\u00eancias a favor do kit COVID.\""
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646213",
   "tag": "Covid rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445140921192955914",
  "text": "RT @lsentoes1: O v\u00edrus que entrou no sistema do Facebook \u00e9 o covid-19, s\u00f3 aplicar tr\u00eas doses que passa."
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646213",
   "tag": "Covid rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445140920077271043",
  "text": "Sem volta. https://t.co/OK3fNRJ3o7"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445140918512889863",
  "text": "RT @pfmenezes21: Estamos passando por um momento delicado em quest\u00e3o de sa\u00fade do meu pai, onde a diabetes causou derrames nos olhos que oca\u2026"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445140922379948036",
  "text": "quem v\u00ea nem pensa que eu chorei na hora de tomar a vacina https://t.co/pfNApxny9D"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646215",
   "tag": "Vaccine rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445140924120682497",
  "text": "Pela sa\u00fade mental de todos, o instagram n\u00e3o deveria nem voltar. \n\n#WhatsApp #WiFi #instagram #insta #caiuwhatsapp #caiutudo"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445140923046846473",
  "text": "RT @gabrilamorim: Sobre as medidas sanit\u00e1rias para entrar no est\u00e1dio.\n\n- Comprovante de vacina\u00e7\u00e3o com as DUAS DOSES\n\n- Quem s\u00f3 recebeu a 1\u00aa\u2026"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646213",
   "tag": "Covid rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445140923453685763",
  "text": "Feliz anivers\u00e1rio @_mauricio77 tudo de bom paz, sa\u00fade, dinheiro, sucesso, \u00e9 tudo que voc\u00ea almeja se realize.. \ud83c\udf82\ud83e\udd73\ud83d\udc4f\ud83c\udffe\ud83c\udf81\ud83c\udf88\ud83e\udd70\ud83d\ude18\u2764"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445140926343548936",
  "text": "@SigaGazetaBR Aumenta pra 10 doses, os jumentos aceitam kkkkkkkkkk"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646215",
   "tag": "Vaccine rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445140924842090517",
  "text": "RT @periinazzo: minha sa\u00fade mental sem instagram, facebook e whatsapp por quase 3 horas https://t.co/cVB3o89kDk"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445140924972113920",
  "text": "RT @brdgertonbrazil: Melhor rede social que j\u00e1 existiu foi o orkut. N\u00e3o tinha influenciador digital, n\u00e3o tinha esses padr\u00f5es de beleza que\u2026"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445140923281719303",
  "text": "Sempre que minha m\u00e3e toca no assunto de eu querer fazer a mastectomia ela fala que \u00e9 uma cirurgia de luxo, e isso me d\u00e1 uma raiva enorme, ainda mais de saber que tem v\u00e1rias outras pessoas q pensam como ela. Mastectomia \u00e9 sobre qualidade de vida, sa\u00fade f\u00edsica e mental para muites"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445140928151396354",
  "text": "@jtave021 @shine_dalara Assim de sa\u00fade:"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445140928092680195",
  "text": "@paulaelacerda @lucasinutilismo Unica coisa q pode parar a humanidade agr \u00e9 parar as redes sociais"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646213",
   "tag": "Covid rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445140928730128390",
  "text": "@swengarettes mentira tava preservando a sa\u00fade mental que eu n\u00e3o tenho"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445140928092643338",
  "text": "RT @SidneyO76289993: \"Uttar Pradesh, na \u00cdndia, eliminou a COVID-19 em 230 milh\u00f5es de pessoas com kits de tratamento precoce que custam $ 2,\u2026"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646213",
   "tag": "Covid rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445140928130334720",
  "text": "RT @jhonvixtor: 2 horas e meia sem Instagram e WhatsApp e eu descobri que a minha sa\u00fade mental est\u00e1 mais viciada  que a bateria de iPhone\u2026"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445140928130334720",
  "text": "RT @jhonvixtor: 2 horas e meia sem Instagram e WhatsApp e eu descobri que a minha sa\u00fade mental est\u00e1 mais viciada  que a bateria de iPhone\u2026"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445140933876531208",
  "text": "A internet hoje ta a minha sa\u00fade mental todinha"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445140933465550848",
  "text": "@kmbale7 @gabrilamorim Vacina \u00e9 quest\u00e3o coletiva e n\u00e3o liberdade individual!"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646215",
   "tag": "Vaccine rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445140934899949579",
  "text": "assim de sa\u00fade: https://t.co/FRylzike8F"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445140933075476487",
  "text": "RT @OmarAzizSenador: Nesta que deve ser a \u00faltima semana de depoimentos na CPI da Pandemia, vamos colher mais informa\u00e7\u00f5es sobre a\u00e7\u00f5es e omis\u2026"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445140932903505932",
  "text": "RT @andreporci: O tal do passaporte de vacina\u00e7\u00e3o n\u00e3o \u00e9 pol\u00edtica p\u00fablica de sa\u00fade, \u00e9 viol\u00eancia pol\u00edtica autorit\u00e1ria. N\u00e3o deve ser apenas imp\u2026"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445140931322204170",
  "text": "RT @cefmatta: Quem impuser o passe sanit\u00e1rio, tornando obrigat\u00f3ria a vacina\u00e7\u00e3o experimental Covid, ser\u00e1 respons\u00e1vel pelas mortes e sequelas\u2026"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646213",
   "tag": "Covid rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445140931628478465",
  "text": "dps dessa s\u00e9rie vcs n v\u00e3o me ver nem jogando uno \n\nclaramente jogos fazem mal pra sa\u00fade"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445140939291439104",
  "text": "hoje fui muito o orgulho da OMS atualizar meu cartao de vacina no postinho. vacina de hepatite B d\u00f3i, cara \ud83e\udd72"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646215",
   "tag": "Vaccine rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445140937764704256",
  "text": "RT @OsmarTerra: Nova Zel\u00e2ndia muda estrat\u00e9gia do lockdown radical para enfrentar surto da Covid.Ilha isolada,longe das grandes rotas comerc\u2026"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646213",
   "tag": "Covid rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445140936778989577",
  "text": "@yxsmincrf Obrigado  Yasmim  \ud83d\ude07"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445140937689243649",
  "text": "RT @naosouaana: minha sa\u00fade mental t\u00e1 come\u00e7ando a regenerar melhor eu ligar na jovem pan"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445140940579033094",
  "text": "RT @roxmo: M\u00e9dicos que denunciam Prevent Senior receitaram 'kit Covid' para si pr\u00f3prios e seus familiares // Cloroquina \u00e9 igual ao Jo\u00e3o de\u2026"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646213",
   "tag": "Covid rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445140942294556676",
  "text": "Sem registrar mortes, Goi\u00e2nia soma 55 casos de Covid-19 nas \u00faltimas 24 horas - https://t.co/ceZNV6w2XZ https://t.co/XD9xQ1mTnx"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646213",
   "tag": "Covid rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445140942504218624",
  "text": "@NBAdabad acreditamos em sua inoc\u00eancia wiggins"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646215",
   "tag": "Vaccine rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445140941350883329",
  "text": "perfeita mesmo https://t.co/GlrS77JtrA"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445140946211966985",
  "text": "@__gicarolina Kakaakka, assim de sa\u00fade \ud83e\udd21\ud83e\udd23"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445140944467136514",
  "text": "desinstalar o Instagram e o Facebook e minha sa\u00fade mental agradece"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445140944244854786",
  "text": "@briIhinho bicha, isso \u00e9 inevit\u00e1vel especialmente qnd temos q trabalhar\n\nn\u00e3o acho que tenha problema ir a lugares q se sinta segura e ver alguns amigos, por exemplo\n\no problema \u00e9 parar de usar as medidas de seguran\u00e7a e p\u00f4r pessoas que se isolam em risco"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646213",
   "tag": "Covid rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445140947524890634",
  "text": "RT @prisc2002: Ivermectina dando um show na \u00cdndia contra o covid.\nhttps://t.co/KngVLNZGwA"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646213",
   "tag": "Covid rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445140947315138563",
  "text": "RT @menorGB_: 4horas e meia sem Instagram e WhatsApp e eu descobri que a minha sa\u00fade mental est\u00e1 mais viciada  que a bateria de iPhone"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445140947931652110",
  "text": "RT @jairbolsonaro: - O desempenho das contas p\u00fablicas \u00e9 resultado da combina\u00e7\u00e3o do crescimento de receitas pr\u00f3prias com o aux\u00edlio financeir\u2026"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646213",
   "tag": "Covid rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445140947726180352",
  "text": "RT @mauro_s3rgio: Uma app que \u00e9 uma plataforma de comunica\u00e7\u00e3o, tal como um sistema de transportes p\u00fablicos, que cumpre com a premissa dos s\u2026"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445140950167195655",
  "text": "RT @gocersei: Mas um bom marido ama sua esposa nos bons e nos maus momentos. Um bom marido fica ao lado da mulher na sa\u00fade e na doen\u00e7a, Gra\u2026"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445140952478326793",
  "text": "As redes sociais tinham que cair uma vez por semana\npra preservar a sa\u00fade mental da rapaziada"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445140951597522944",
  "text": "RT @Daniel_PCdoB: Se voc\u00ea se desespera porque o Whatsapp, Instagram e Facebook ca\u00edram, imagine ver a queda de servi\u00e7os essenciais como sa\u00fad\u2026"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445140949634625539",
  "text": "RT @menorGB_: 4horas e meia sem Instagram e WhatsApp e eu descobri que a minha sa\u00fade mental est\u00e1 mais viciada  que a bateria de iPhone"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445140955078832140",
  "text": "RT @nise_dra: Quem sabe de quem ficou em casa at\u00e9 ficar com falta de ar e teve que ir para a UTI ou quem foi para casa  aos sintomas inicia\u2026"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646213",
   "tag": "Covid rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445140955699597312",
  "text": "RT @nao_reforma: Caso Prevent S\u00eanior \u00e9 amostra gr\u00e1tis do que poderia acontecer, caso a gest\u00e3o da administra\u00e7\u00e3o p\u00fablica na \u00e1rea da sa\u00fade pas\u2026"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445140955485593608",
  "text": "@ Ontario https://t.co/WflSRNNeQK"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646213",
   "tag": "Covid rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445140955594698757",
  "text": "RT @menorGB_: 4horas e meia sem Instagram e WhatsApp e eu descobri que a minha sa\u00fade mental est\u00e1 mais viciada  que a bateria de iPhone"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445140959394729993",
  "text": "@_Barbiezinha01 PARAB\u00c9NS JUNECA muita sa\u00fade felicidades e dinheiro no bolso que Deus te aben\u00e7oe sempre \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83c\udf89\ud83c\udf8a\ud83c\udf89\ud83c\udf8a\ud83c\udf88"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445140956953686019",
  "text": "N\u00e3o se preocupe quando exigirem a d\u00e9cima, vig\u00e9sima dose da Pifzer j\u00e1 n\u00e3o restar\u00e1 mais habitantes em Israel, e o passaporte sanit\u00e1rio n\u00e3o ser\u00e1 mais necess\u00e1rio! Voc\u00ea j\u00e1 leram a bula que eles disponibilizaram?A verdadeira bula n\u00e3o existe porque essa \u00e9 a fase 3 e o povo como COBAIA! https://t.co/0GGaWprFMH"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646215",
   "tag": "Vaccine rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445140958392238094",
  "text": "@sarinhaxs_ @wppeinstavoltou assim de sa\u00fade"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445140956001492996",
  "text": "Assim de sa\u00fade https://t.co/aW3T9Wbaxm"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445140956584587266",
  "text": "RT @jhoucoments: Meu twitter assim de sa\u00fade \n\n https://t.co/VZTLZzc15p"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445140963735875595",
  "text": "RT @Terra: Caso Prevent Senior exp\u00f5e vulnerabilidade dos clientes e baixo controle sobre planos de sa\u00fade https://t.co/Py4hyg8oi9"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445140960355233793",
  "text": "@prefvilavelha Oi! Agora o insta da vacina migrou para o Twitter e Telegram!!! Estamos dispon\u00edveis para os agendamentos \ud83d\udc99"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646215",
   "tag": "Vaccine rule"
  },
  {
   "id": "1445140885847646213",
   "tag": "Covid rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445140962532016135",
  "text": "RT @brdgertonbrazil: Melhor rede social que j\u00e1 existiu foi o orkut. N\u00e3o tinha influenciador digital, n\u00e3o tinha esses padr\u00f5es de beleza que\u2026"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445140963060559873",
  "text": "meu deus tomara que eu n\u00e3o tenha efeito da vacina quero ir no crossfit todos os dias"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646215",
   "tag": "Vaccine rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445140963333218307",
  "text": "RT @BrazilFight: URGENTE-PARECER DE IVES GANDRA MARTINS INOCENTA BOLSONARO\n\"A defesa do tratamento precoce contra a Covid-19 ou a defesa da\u2026"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646213",
   "tag": "Covid rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445140964004204547",
  "text": "@Lucowskyfelix Assim de sa\u00fade kakaos"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445140962242670599",
  "text": "RT @WesleySafadao: Assim de sa\u00fade esperando o instagram e whatsapp voltarem: https://t.co/LCnhidO5BM"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445140967665848324",
  "text": "@imnot_brazilian assim de sa\u00fade KAKAKAKAKAKAKAKA"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445140966013345798",
  "text": "RT @augustosnunes: \u201cMe respeite, eu sou senador da Rep\u00fablica!\u201d, vivem berrando na CPI da COVID os inventores da nova vers\u00e3o do \u201cSabe com qu\u2026"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646213",
   "tag": "Covid rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445140966915158022",
  "text": "RT @periinazzo: minha sa\u00fade mental sem instagram, facebook e whatsapp por quase 3 horas https://t.co/cVB3o89kDk"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445140968722903048",
  "text": "T\u00f4 morta de dor por causa dessa vacina \ud83d\ude2b"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646215",
   "tag": "Vaccine rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445140967883952129",
  "text": "RT @ORosmello: a valentina tomou a 2a dose da vacina de manha por isso ela foi no closet"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646215",
   "tag": "Vaccine rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445140970195013632",
  "text": "eu t\u00f4 assim de sa\u00fade https://t.co/qZsQNpXBI2"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445140971906293763",
  "text": "@shirinsea @kenjwarner Assim de sa\u00fade"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445140972380229634",
  "text": "RT @jhonvixtor: 2 horas e meia sem Instagram e WhatsApp e eu descobri que a minha sa\u00fade mental est\u00e1 mais viciada  que a bateria de iPhone\u2026"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445140975744176134",
  "text": "Assim de sa\u00fade https://t.co/kq9eCuNfin"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445140974179700738",
  "text": "Preservando sa\u00fade mental"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445140973881806856",
  "text": "@sofiaakkj @wppeinstavoltou to assim de sa\u00fade"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445140976692080647",
  "text": "RT @BiroliroBrasil: Implorou a vacina pra isso? https://t.co/lqr00e2wS0"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646215",
   "tag": "Vaccine rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445140977832939525",
  "text": "@bandascalene @tatewasabi Parab\u00e9ns \ud83d\ude0d\ud83d\ude0d"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445140978587906058",
  "text": "o qu\u00e3o privilegiado voc\u00ea \u00e9?\n\nbranco: n\u00e3o \nh\u00e9tero: n\u00e3o\nmagro: n\u00e3o\nboa condi\u00e7\u00e3o financeira: n sei \nsa\u00fade mental est\u00e1vel: n\u00e3o\nfaz terapia: n\u00e3o\nsabe com o que vai trabalhar: ss\nnamora: n\u00e3o\nautoestima alta: depende \ncasa pr\u00f3pria: sim\nanda de \u00f4nibus: nn\n\nque gore"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445140978776608773",
  "text": "To literalmente assim de sa\u00fade hj #InternetShutDown https://t.co/enbZGTGOCi"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445140980626231306",
  "text": "RT @Cultura_R6: Algu\u00e9m tira o Rainbow Six do ar, por favor \ud83d\ude4f\n\nDe: Minha sa\u00fade mental"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445140978298494978",
  "text": "RT @migmarinh0: assim de sa\u00fade"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445140984539631621",
  "text": "RT @jhonvixtor: 2 horas e meia sem Instagram e WhatsApp e eu descobri que a minha sa\u00fade mental est\u00e1 mais viciada  que a bateria de iPhone\u2026"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445140980768907264",
  "text": "@JanainaDoBrasil faz um projeto para quem esta vacinado poder ficar em casa.... assim resolve.... eu nao quero misturar com nao vacinados,  mas preciso trabalhar .."
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646213",
   "tag": "Covid rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445140983801384961",
  "text": "RT @IdrisBR: ainda n\u00e3o :( infelizmente as runas foram todas ineficazes, por isso temos que nos proteger usando mascara, alcool gel, lavando\u2026"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646215",
   "tag": "Vaccine rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445140987702095882",
  "text": "RT @newtlark: vacina salva, o que mata \u00e9 o ep seis de round 6 https://t.co/K5gXmnLmBS"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646215",
   "tag": "Vaccine rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445140988373184519",
  "text": "T\u00f4 assim de sa\u00fade hoje. https://t.co/g0GvI8z9aP"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445140986666045446",
  "text": "RT @profeborto: VIRAREMOS MOEDA PARA OS LABORAT\u00d3RIOS???\n\nSa\u00fade pretende revacinar toda a popula\u00e7\u00e3o em 2022, diz secret\u00e1rio\nPlano deve ser a\u2026"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445140989451161605",
  "text": "RT @cefmatta: Para partid\u00e1rios do passe sanit\u00e1rio, da obrigatoriedade de terapias gen\u00e9ticas experimentais Covid, eufemisticamente \u201cvacinas\u201d\u2026"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646213",
   "tag": "Covid rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445140992936583179",
  "text": "Assim de sa\u00fade : https://t.co/ZYJeLgscGY"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445140990621278218",
  "text": "@anapqpaula @findmytom @euclarice Eu n\u00e3o entendi bem a pergunta, mas eu fui diagnosticado a uns 5 anos com Transtorno Obsessivo Compulsivo (TOC), desde ent\u00e3o tenho aprendido a lidar e me controlado muito bem, meus rituais e manias s\u00e3o relacionados a higiene pessoal e sa\u00fade \ud83d\ude4c mas isso levou anos para ficar assim"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445140991523106820",
  "text": "@kkkkkkfdsk @berken70 @wppeinstavoltou Kkkkkkkkkkk triste"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445140991791534086",
  "text": "4horas e meia sem Instagram e WhatsApp e eu descobri que a minha sa\u00fade mental est\u00e1 mais viciada  que Camila \ud83d\ude02"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445140994266222602",
  "text": "Saudades quando a gente tinha sa\u00fade mental\n\nHoje de manh\u00e3"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445140991128875015",
  "text": "RT @orathiago: Hora 5 sem zap: a sa\u00fade ficando mais mental a cada minuto"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445140991254700047",
  "text": "Teu merc\u00fario retr\u00f3grado \ud83d\ude1d https://t.co/jt2FvnMS4f"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646215",
   "tag": "Vaccine rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445140995469987845",
  "text": "RT @CelsoGiannazi: Sou o indicado do PSOL para compor a #CPIdaPreventSenior da C\u00e2mara Municipal! Vamos investigar a atua\u00e7\u00e3o da empresa que,\u2026"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646213",
   "tag": "Covid rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445140995562254338",
  "text": "eu t\u00f4 assim de sa\u00fade https://t.co/lVFtHUg7a0"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141001027395588",
  "text": "@gocersei S\u00f3 tapa de qualidade"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141000691855362",
  "text": "kkkkkkkkkkkkkkkkkkkkk assim da sa\u00fade https://t.co/nrRbP2flBQ"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445140998502469638",
  "text": "RT @menorGB_: 4horas e meia sem Instagram e WhatsApp e eu descobri que a minha sa\u00fade mental est\u00e1 mais viciada  que a bateria de iPhone"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141000721141766",
  "text": "RT @liriodovaleee: 2 horas e meia sem Instagram e WhatsApp e eu descobri que a minha sa\u00fade mental est\u00e1 mais viciada  que a bateria de iPhon\u2026"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141000490467344",
  "text": "@roxmo Pois \u00e9.... \nhttps://t.co/yDth4p6mEu"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646213",
   "tag": "Covid rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141002159853573",
  "text": "pra namorar cmg tenque ter plano de sa\u00fade n\u00e9? \npq vai que morre de felicidade KKKKK"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141004554838025",
  "text": "caralho vou perder minha sa\u00fade mesmo com esse jogo eu t\u00f4 horr\u00edvel"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141005594992640",
  "text": "@jaursfool aqui ta tipo a minha sa\u00fade mental \ud83d\ude2e\u200d\ud83d\udca8"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141001702682631",
  "text": "RT @liriodovaleee: 2 horas e meia sem Instagram e WhatsApp e eu descobri que a minha sa\u00fade mental est\u00e1 mais viciada  que a bateria de iPhon\u2026"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141003237838857",
  "text": "hoje tomei a segunda dose da vacina e meu bra\u00e7o foi c deus por\u00e9m feliz d+"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646215",
   "tag": "Vaccine rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141003552313349",
  "text": "RT @BrazilFight: ESTAD\u00c3O DETONA CPI\n\"O depoimento de Luciano Hang virou o jogo a favor dos bolsonaristas e foi contra a CPI da Covid.\nCerca\u2026"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646213",
   "tag": "Covid rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141002755395586",
  "text": "RT @GFiuza_Oficial: Mais uma: Sofia, 17 anos, estudante saud\u00e1vel, teve que se vacinar contra covid para n\u00e3o ser marginalizada e morreu 7 di\u2026"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646213",
   "tag": "Covid rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141005406199811",
  "text": "E se for igual o covid q falaram q ia ser s\u00f3 15 dias?"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646213",
   "tag": "Covid rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141007771832332",
  "text": "RT @eduardopaes: O Comit\u00ea Cient\u00edfico \u00e9 composto por 2 ex-ministros da Sa\u00fade, por um ex-secret\u00e1rio Nacional de vigil\u00e2ncia em sa\u00fade, al\u00e9m de\u2026"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141009449558028",
  "text": "@dhowardart nossa que vergonhakkkkkkkkk"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141013677359106",
  "text": "Assim de sa\u00fade \ud83e\udd21 https://t.co/IJSmmiL8fV"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141013312507921",
  "text": "RT @jhonvixtor: 2 horas e meia sem Instagram e WhatsApp e eu descobri que a minha sa\u00fade mental est\u00e1 mais viciada  que a bateria de iPhone\u2026"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141011949309966",
  "text": "eu t\u00f4 s\u00f3 o latino se trancando no freezer de sa\u00fade"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445140997856501761",
  "text": "RT @NBAdabad: andrew wiggins se vacinou e no dia seguinte as redes sociais tudo ca\u00edram\n\nbem que ele falou que tinha um chip nessa vacina ca\u2026"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646215",
   "tag": "Vaccine rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141014751109127",
  "text": "O que mata mais ainda \u00e9 saber que a autora da saga defende o direito dos elfos dom\u00e9sticos, mas faz campanha contra pessoas trans! https://t.co/om7M6G3oJ1"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646215",
   "tag": "Vaccine rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141014268743684",
  "text": "Melhor rede social que j\u00e1 existiu foi o orkut. N\u00e3o tinha influenciador digital,n\u00e3o tinha esses padr\u00f5es de beleza que acaba com a sa\u00fade mental das pessoas, n\u00e3o tinha ningu\u00e9m querendo ser melhor que ningu\u00e9m por causa de n\u00famero de seguidor.. s\u00f3 tinha depoimentos, fotos e joguinhos"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141011857035265",
  "text": "@Pavesi_italia Ele est\u00e1 falando sobre todos os eventos (vacina, persegui\u00e7\u00e3o, tiranias, queda das democracias etc), n\u00e3o sobre as vacinas somente.\n\nCalma, Pavesi"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646215",
   "tag": "Vaccine rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141010934374410",
  "text": "@gsccp1d @Mickey_AgePlay @bchartsnet @bluetixed @lbeeer_ @letiaguiarr N\u00e3o minha filha, n\u00e3o me compare com sua sa\u00fade caqu\u00e9tica"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141011781627906",
  "text": "RT @GFiuza_Oficial: Mais uma: Sofia, 17 anos, estudante saud\u00e1vel, teve que se vacinar contra covid para n\u00e3o ser marginalizada e morreu 7 di\u2026"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646213",
   "tag": "Covid rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141011781627906",
  "text": "RT @GFiuza_Oficial: Mais uma: Sofia, 17 anos, estudante saud\u00e1vel, teve que se vacinar contra covid para n\u00e3o ser marginalizada e morreu 7 di\u2026"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646213",
   "tag": "Covid rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141017292910597",
  "text": "Se o Instagram ficar realmente 1 semana fora do ar, vcs v\u00e3o perceber como a sa\u00fade mental de vcs v\u00e3o melhorar nesse per\u00edodo"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141018760908818",
  "text": "@ptbrasil @fpabramo #ForaBolsonaro \nA corrup\u00e7\u00e3o no governo Bolsonaro atingiu n\u00edveis alt\u00edssimos: Sa\u00fade, economia, os bolsoliras do or\u00e7amento e a Micheque vendendo influ\u00eancia e fazendo Rachadinhas com o Bolsochifre. General Heleno explodiu \"se gritar pegar ladr\u00e3o n\u00e3o fica um fardado meu irm\u00e3o.\n@Nilso"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141016722477056",
  "text": "RT @menorGB_: 4horas e meia sem Instagram e WhatsApp e eu descobri que a minha sa\u00fade mental est\u00e1 mais viciada  que a bateria de iPhone"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141018333036550",
  "text": "RT @gloriousfoy: \"pense nas princesas, pense na sua dignidade, na dignidade das princesas, no futuro das princesas, na sua imagem...\" n\u00e3o p\u2026"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141018777620491",
  "text": "RT @jhonvixtor: 2 horas e meia sem Instagram e WhatsApp e eu descobri que a minha sa\u00fade mental est\u00e1 mais viciada  que a bateria de iPhone\u2026"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141022435168256",
  "text": "RT @bandascalene: Chefin faz 31 hj. Manda sua mensagem presse paiz\u00e3o! Te desejamos toda sa\u00fade, alegria, conquistas e comidas mexicanas, Tom\u2026"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141022531543045",
  "text": "RT @dorafigueiredo: Minha sa\u00fade mental t\u00e1 que nem as redes do Markinho\n\nInst\u00e1vel"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141021470470156",
  "text": "Assim de sa\u00fade esperando o Instagram e WhatsApp voltar; https://t.co/DI68vyVYAQ"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141022380601353",
  "text": "@HerminioWaldir @CorinthianoPat1 @UOLNoticias Vcs est\u00e3o carecas de saber q desde o in\u00edcio Bolsonaro foi contra a vacina, nao \u00e9 atoa que at\u00e9 hoje ele.nao tomou. Ignorou 31 e-mails da Pfizer e s\u00f3 por muita press\u00e3o o governo comprou as vacinas. Bolsonaro nao tem m\u00e9rito nenhum nisso."
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646215",
   "tag": "Vaccine rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141021466271747",
  "text": "assim de sa\u00fade https://t.co/6MJf8MrwzB"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141021248086016",
  "text": "RT @neymarjrdepre: coitado de quem tomou a vacina hoje e n\u00e3o vai da pra postar no insta, vacina n vai fazer efeito"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646215",
   "tag": "Vaccine rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141019335532548",
  "text": "RT @Daniel_PCdoB: Se voc\u00ea se desespera porque o Whatsapp, Instagram e Facebook ca\u00edram, imagine ver a queda de servi\u00e7os essenciais como sa\u00fad\u2026"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141023387172874",
  "text": "RT @jhonvixtor: 2 horas e meia sem Instagram e WhatsApp e eu descobri que a minha sa\u00fade mental est\u00e1 mais viciada  que a bateria de iPhone\u2026"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141027124400132",
  "text": "RT @carlops1ta: eu REGOZIJO quando o paciente entra ladrando que quer encaminhamento pra subespecialista e exames desnecess\u00e1rios e sai dout\u2026"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141026738479112",
  "text": "@Jhxnatas @isazzsy uma porra seu calvo"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141024142237702",
  "text": "RT @BiroliroBrasil: * AS SERPENTES EST\u00c3O SAINDO. * As m\u00e1scaras est\u00e3o come\u00e7ando a cair!  * O laborat\u00f3rio biol\u00f3gico chin\u00eas em Wuhan \u00e9 proprie\u2026"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646215",
   "tag": "Vaccine rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141025111089156",
  "text": "@colpanijulia Kkkkkkk 2021 e eu t\u00f4 assim de sa\u00fade"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141026201612291",
  "text": "@anvisa_oficial isso n\u00e3o e normal !!! https://t.co/jEGuAFT3RD"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646215",
   "tag": "Vaccine rule"
  },
  {
   "id": "1445140885847646213",
   "tag": "Covid rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141025744465925",
  "text": "RT @MarceloCRedeTV: Aaahhh isso eu tenho dito faz TEMPO .. O que tem de cr\u00edticos ferozes de Ivermectina, do \u201c tratamento preventivo e preco\u2026"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646213",
   "tag": "Covid rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141025794756613",
  "text": "RT @menorGB_: 4horas e meia sem Instagram e WhatsApp e eu descobri que a minha sa\u00fade mental est\u00e1 mais viciada  que a bateria de iPhone"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141025144688640",
  "text": "RT @luft_mana: ABSURDO!!!\nNunca foi sobre sa\u00fade!!\n#LIBERDADE\n#Vacina\u00e7\u00e3oCompulsoriaN\u00e3o\n#PassaporteSanitarioN\u00e3o\n#LiberdadeDeOpini\u00e3o"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141027111702535",
  "text": "@vivianneramos @victorlucky Demais, Vivis. E tem gente que fala que home office \u00e9 f\u00e9rias. O meu foi  mais exaustivo e prejudicou mto a minha sa\u00fade mental tbm. Fora que se tem o controle de hor\u00e1rio msm. Dif\u00edcil conciliar tudo."
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141030429462535",
  "text": "RT @SigaGazetaBR: Quase 2 milh\u00f5es de pessoas v\u00e3o perder o passaporte da vacina em Israel por ainda n\u00e3o terem recebido a 3\u00aa dose; a perda se\u2026"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646215",
   "tag": "Vaccine rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141028923756555",
  "text": "t\u00f4 assi de sa\u00fade https://t.co/FohBuBkT7t"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141029309534228",
  "text": "@o_lopes7 Dia sem insta faz te bem"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141028361711622",
  "text": "RT @Xunta: Galicia xa recuperou todo o emprego perdido como consecuencia da covid-19 e contamos con menos persoas desempregadas que antes d\u2026"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646213",
   "tag": "Covid rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141010871357444",
  "text": "sim peguei, mesmo respeitando a quarentena. sinceramente n\u00e3o entendi essa, viu \ud83e\udd28 https://t.co/PZ3H45bNi5"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646213",
   "tag": "Covid rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141029770993674",
  "text": "RT @mauro_s3rgio: Uma app que \u00e9 uma plataforma de comunica\u00e7\u00e3o, tal como um sistema de transportes p\u00fablicos, que cumpre com a premissa dos s\u2026"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141030551031817",
  "text": "RT @brdgertonbrazil: Melhor rede social que j\u00e1 existiu foi o orkut. N\u00e3o tinha influenciador digital, n\u00e3o tinha esses padr\u00f5es de beleza que\u2026"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141031930957825",
  "text": "RT @JornalOGlobo: H\u00f3quei: \u00danico n\u00e3o vacinado de time contrai Covid, desenvolve miocardite e para por tempo indeterminado https://t.co/3bCgU\u2026"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646213",
   "tag": "Covid rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141032685953025",
  "text": "@jjranuzzi @JECDepre_ Hum ent\u00e3o vou esperar da o dia da segunda dose pra ir ver os jogos n\u00e3o estou muito afim de ter aqueles palitos de teste cutucando meu nariz de novo"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646215",
   "tag": "Vaccine rule"
  },
  {
   "id": "1445140885847646213",
   "tag": "Covid rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141032388243457",
  "text": "URGENTE!\nAs redes sociais se encontram fora do ar por causa do plano mal\u00e9fico da china comunista e suas vacinas! Como cada vacina possui um chip a sobrecarga de sinais dos chips implantados na popula\u00e7\u00e3o mundial deu interfer\u00eancia no sinal de internet e por isso tudo caiu!\nREPASSEM"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646215",
   "tag": "Vaccine rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141034195988488",
  "text": "RT @euzinhhu: 2 horas e meia sem Instagram e WhatsApp e eu descobri que a minha sa\u00fade mental est\u00e1 mais viciada  que a bateria de iPhone\n\n h\u2026"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141038822211585",
  "text": "@dominosbrasil Conte-me tudo sobre o item 3\u2026"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646215",
   "tag": "Vaccine rule"
  },
  {
   "id": "1445140885847646213",
   "tag": "Covid rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141039401013254",
  "text": "@mauro_s3rgio azar nao custa\ud83e\udd23 quero falar com a minha ame ora bolas"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141038771879956",
  "text": "Mas aprendi que ficar sozinha \u00e9 bem melhor do que ter companhia, afinal eu mesma me entendo, eu mesma me mimo, eu me fa\u00e7o feliz, eu cuido da minha sa\u00fade mental, enfim, eu me amo."
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141043536597000",
  "text": "RT @Juninhobrandao6: Aproveite que WhatsApp e Instagram t\u00e3o fora do ar, e v\u00e1 tomar sua vacina."
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646215",
   "tag": "Vaccine rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141042903359489",
  "text": "RT @jhonvixtor: 2 horas e meia sem Instagram e WhatsApp e eu descobri que a minha sa\u00fade mental est\u00e1 mais viciada  que a bateria de iPhone\u2026"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141041716375560",
  "text": "RT @randolfeap: N\u00c3O ESQUE\u00c7A:\n\n- 14 milh\u00f5es de desempregados\n- 597 mil mortos pela COVID-19\n- R$ 120 o g\u00e1s de cozinha\n- R$ 7,00 a gasolina\n-\u2026"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646213",
   "tag": "Covid rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141045369614336",
  "text": "RT @mayralongo: assim de sa\u00fade"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141045512130561",
  "text": "RT @liriodovaleee: 2 horas e meia sem Instagram e WhatsApp e eu descobri que a minha sa\u00fade mental est\u00e1 mais viciada  que a bateria de iPhon\u2026"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141047059828747",
  "text": "RT @menorGB_: 4horas e meia sem Instagram e WhatsApp e eu descobri que a minha sa\u00fade mental est\u00e1 mais viciada  que a bateria de iPhone"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141046648782863",
  "text": "Sem tt https://t.co/rZs6lyCQBv"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141048620208130",
  "text": "RT @jornaldarecord: Minist\u00e9rio n\u00e3o emite certificado de quem recebeu vacinas diferentes. Pessoas imunizadas com uma vacina na primeira dose\u2026"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646215",
   "tag": "Vaccine rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141044052611077",
  "text": "\u00c9 EU POVO RESPONDO :E eu com isso cara p\u00e1lida ?\nMenos garganta e mais trabalho !!!\n      Simples assim!!! https://t.co/WtyLzzeIgy"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646213",
   "tag": "Covid rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141049186336776",
  "text": "RT @BrazilFight: URGENTE-M\u00d4NICA BERGAMO DESMONTA NARRATIVA DA CPI\n\"M\u00e9dicos que denunciam Prevent Senior receitaram 'kit Covid' para si pr\u00f3p\u2026"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646213",
   "tag": "Covid rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141049798713359",
  "text": "RT @roxmo: M\u00e9dicos que denunciam Prevent Senior receitaram 'kit Covid' para si pr\u00f3prios e seus familiares // Cloroquina \u00e9 igual ao Jo\u00e3o de\u2026"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646213",
   "tag": "Covid rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141048951545860",
  "text": "RT @jhonvixtor: 2 horas e meia sem Instagram e WhatsApp e eu descobri que a minha sa\u00fade mental est\u00e1 mais viciada  que a bateria de iPhone\u2026"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141049421312007",
  "text": "RT @FlavioBolsonaro: Todas as vacinas aplicadas no Brasil, sem exce\u00e7\u00e3o, foram adquiridas pelo governo Bolsonaro. Bem como a transfer\u00eancia d\u2026"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646213",
   "tag": "Covid rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141050671128587",
  "text": "RT @weberchu4: mais de 5 horas sem Instagram e WhatsApp e a minha sa\u00fade mental est\u00e1 mais assim https://t.co/T9YT5VIGOG"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141051166142474",
  "text": "@menorGB_ @itimaliasof Eu t\u00f4 com depresaaaauwww"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141052613091331",
  "text": "RT @assembleia_PR: A apresenta\u00e7\u00e3o do relat\u00f3rio ocorre durante reuni\u00e3o especial da Comiss\u00e3o de Sa\u00fade P\u00fablica, presidida pelo deputado Dr. Ba\u2026"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141055440134153",
  "text": "RT @BrazilFight: URGENTE-M\u00d4NICA BERGAMO DESMONTA NARRATIVA DA CPI\n\"M\u00e9dicos que denunciam Prevent Senior receitaram 'kit Covid' para si pr\u00f3p\u2026"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646213",
   "tag": "Covid rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141052957118466",
  "text": "RT @jhonvixtor: 2 horas e meia sem Instagram e WhatsApp e eu descobri que a minha sa\u00fade mental est\u00e1 mais viciada  que a bateria de iPhone\u2026"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141056840941578",
  "text": "@salveoimperiobr @balancogeral N\u00e3o Est\u00e1 Faltado Gra\u00e7as a Deus ' Mais a Mulher Dele \u00e9 a Produtora Deveria Ter Esperando a Vez Delas Ne ' Muitas Pessoas Est\u00e3o Na Fila Pra Ser Vacinadas Tamb\u00e9m. Achei Falta De Respeito Pelo Pr\u00f3ximo."
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646215",
   "tag": "Vaccine rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141058338361354",
  "text": "RT @brdgertonbrazil: Melhor rede social que j\u00e1 existiu foi o orkut. N\u00e3o tinha influenciador digital, n\u00e3o tinha esses padr\u00f5es de beleza que\u2026"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141060120940545",
  "text": "Isso aqui envelheceu que bem vinho...... https://t.co/MIcNBq3LCh"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141059810496512",
  "text": "RT @Prefeitura_Rio: Recado importante para todos os humanos. \ud83d\udc08\ud83d\udc15\ud83e\udd9c\n\n\u2714\ufe0f N\u00e3o compre, adote um pet\n\u2714\ufe0f Maltratar animais \u00e9 crime \n\u2714\ufe0f Manter anima\u2026"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646215",
   "tag": "Vaccine rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141061840646152",
  "text": "RT @ChampionZelda: Apesar de estar vacinada, professora de Ceil\u00e2ndia morre por covid-19 aos 47 anos\n\nCleudiliz da Cruz Rodrigues de Oliveir\u2026"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646215",
   "tag": "Vaccine rule"
  },
  {
   "id": "1445140885847646213",
   "tag": "Covid rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141061014282252",
  "text": "@RaaFlamengo3 @PaparazzoRN Exatamente por isso, Andreas foi contratado depois e chegou antes. Acho que voc\u00ea esqueceu que o cara pegou covid e perdeu 5kg de massa corporal."
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646213",
   "tag": "Covid rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141062352244739",
  "text": "RT @assembleia_PR: O artigo 36 da Lei estabelece que o gestor do SUS (Sistema \u00danico de Sa\u00fade) elaborar\u00e1, a cada quatro meses, um relat\u00f3rio\u2026"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141065124782080",
  "text": "RT @oatila: \"Com WhatsApp, Instagram e Facebook fora do ar, somem evid\u00eancias a favor do kit COVID.\""
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646213",
   "tag": "Covid rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141065112117251",
  "text": "RT @PaulinhoJunioor: 1h sem WhatsApp, Instagram e facebook:\nFim das brigas de fam\u00edlia.\n2h: fim das fakenews\n3h: paz entre hamas e Israel\n4h\u2026"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646213",
   "tag": "Covid rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141064004812804",
  "text": "RT @NCourbassier: @BiroliroBrasil Morte s\u00fabita ! Pessoas jovens e saud\u00e1veis morrendo repentinamente, justamente quando est\u00e3o aplicando uma\u2026"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646215",
   "tag": "Vaccine rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141060821323786",
  "text": "RT @liriodovaleee: 2 horas e meia sem Instagram e WhatsApp e eu descobri que a minha sa\u00fade mental est\u00e1 mais viciada  que a bateria de iPhon\u2026"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141066370490371",
  "text": "RT @NBAdabad: andrew wiggins se vacinou e no dia seguinte as redes sociais tudo ca\u00edram\n\nbem que ele falou que tinha um chip nessa vacina ca\u2026"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646215",
   "tag": "Vaccine rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141065145651207",
  "text": "RT @jhonvixtor: 2 horas e meia sem Instagram e WhatsApp e eu descobri que a minha sa\u00fade mental est\u00e1 mais viciada  que a bateria de iPhone\u2026"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141066378797064",
  "text": "RT @BiroliroBrasil: no laborat\u00f3rio biol\u00f3gico de Wuhan e foi (inadvertidamente) financiada pelo Dr. Fauci , que (inadvertidamente) promove a\u2026"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646215",
   "tag": "Vaccine rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141067511255041",
  "text": "RT @Jhxnatas: Saudades quando a gente tinha sa\u00fade mental\n\nHoje de manh\u00e3"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141070220824585",
  "text": "@ThomaziMaxsuel @donairene13 Acho que todos os que n\u00e3o est\u00e3o se vacinando t\u00eam que ser exclu\u00eddos do conv\u00edvio social.....Vacina #sim"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646215",
   "tag": "Vaccine rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141073077080075",
  "text": "@godstan_ \u00f3dio"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141072972296198",
  "text": "Fora a fobia que criei de ir pra certos locais devido o covid"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646213",
   "tag": "Covid rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141069474275335",
  "text": "RT @menorGB_: 4horas e meia sem Instagram e WhatsApp e eu descobri que a minha sa\u00fade mental est\u00e1 mais viciada  que a bateria de iPhone"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141075853725696",
  "text": "RT @brdgertonbrazil: Melhor rede social que j\u00e1 existiu foi o orkut. N\u00e3o tinha influenciador digital, n\u00e3o tinha esses padr\u00f5es de beleza que\u2026"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141075706978312",
  "text": "@xicsidas E normal mas depois passa. \nToma um benuron \ud83e\udd1b, poe gelo e vai dormir . E aproveita pra dormir que manh\u00e3 e feriado"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646215",
   "tag": "Vaccine rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141076055105544",
  "text": "assim d sa\u00fade https://t.co/ik5k0nntfs"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141078164877324",
  "text": "RT @leozintdb93: Whatsapp \u00e9 foda mesmo ,parou o mundo , preocupou as pessoas mais que o covid !"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646213",
   "tag": "Covid rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141076667510786",
  "text": "RT @OsmarTerra: E a Deputada tem toda raz\u00e3o! Janaina Paschoal quer proibir \u2018passaporte da vacina\u2019 em SP \u2013 Portal Cidade News https://t.co/s\u2026"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646215",
   "tag": "Vaccine rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141079976779782",
  "text": "@Emerson16052682 @randolfeap Voc\u00ea um destes hip\u00f3critas que tapa os olhos para n\u00e3o ouvir."
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141081566457858",
  "text": "RT @BaahLima52: Ainda tem gente que tem \"sa\u00fade mental\"? Pq eu n\u00e3o tenho faz tempo.\ud83d\udc94\ud83d\ude2b"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141082442977282",
  "text": "6horas e meia sem insta e whats e eu descobri que a minha sa\u00fade mental est\u00e1 mais viciada que a bateria de iphone"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141081738338316",
  "text": "meu celular tamb\u00e9m tinha estragado \ud83d\ude11 https://t.co/kcd08k1J6R"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141084074647555",
  "text": "RT @CanalSaude: O Boletim Ci\u00eancia desta sexta-feira (28), ao vivo, vai falar sobre o projeto de preserva\u00e7\u00e3o dos recifes de corais, o @biofa\u2026"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141082677915656",
  "text": "RT @BolsonaroSP: \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8 N\u00c3O \u00c9 SOBRE VACINA, \u00c9 SOBRE LIBERDADE E CI\u00caNCIA\n\n\"Isso n\u00e3o \u00e9 um argumento contra a vacina, isso \u00e9 um argumento para dei\u2026"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646215",
   "tag": "Vaccine rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141086788329473",
  "text": "Eu escutei VACINA e SUS? https://t.co/eMB8oDcoxt"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646215",
   "tag": "Vaccine rule"
  },
  {
   "id": "1445140885847646213",
   "tag": "Covid rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141088755404800",
  "text": "RT @menorGB_: 4horas e meia sem Instagram e WhatsApp e eu descobri que a minha sa\u00fade mental est\u00e1 mais viciada  que a bateria de iPhone"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141088243699715",
  "text": "RT @jhonvixtor: 2 horas e meia sem Instagram e WhatsApp e eu descobri que a minha sa\u00fade mental est\u00e1 mais viciada  que a bateria de iPhone\u2026"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141088117956611",
  "text": "@blonde_Joseph @MalmsteenSince1 @pablomagaton @KEscopelli @BortolozzoFabio @aguedescartoon Se a vacina \u00e9 boa e te protege, qual \u00e9 o problema de quem n\u00e3o se vacinou? Se vc est\u00e1 preocupado com o n\u00e3o-vacinado, \u00e9 pq vc n\u00e3o acredita na vacina. Se vc n\u00e3o acredita na vacina, de que adianta os outros se vacinarem? Se a vacina funciona, para que 3\u00aa dose? Quando ser\u00e1 a 4\u00aa dose?"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646215",
   "tag": "Vaccine rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141085936881673",
  "text": "RT @Dr_Francisco_: Depois do COVID foi feita uma importante atualiza\u00e7\u00e3o nos cursos de medicina: foi abolido o internato de 2 anos em cl\u00ednic\u2026"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646213",
   "tag": "Covid rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141089401331713",
  "text": "RT @FranciscoS58: Pelos vistos o insta s\u00f3 volta quando o covid acabar"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646213",
   "tag": "Covid rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141089812418570",
  "text": "@taffarelmatheus Eu lendo isso ja com saudade dos v\u00eddeos de receita e de cravos \ud83e\udd21"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141088361230342",
  "text": "@EnasSilva3 @ValriaC37501016 Minha m\u00e3e foi medicada assim ap\u00f3s pegar COVID. E antes fez o tratamento precoce com Ivermectina. Detalhe: SINTOMAS LEVES, REPOUSOU BEM, E TOTALMENTE CURADA! \ud83d\ude4f\ud83d\udc8e"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646213",
   "tag": "Covid rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141089573343234",
  "text": "RT @menorGB_: 4horas e meia sem Instagram e WhatsApp e eu descobri que a minha sa\u00fade mental est\u00e1 mais viciada  que a bateria de iPhone"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141094426087432",
  "text": "RT @BVeralu: 1)A Pfizer \u00e9 acusada de fazer experi\u00eancias com beb\u00eas \u00f3rf\u00e3os para testar a vacina Covid-19\nDenunciantes na Pol\u00f4nia fizeram aleg\u2026"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646215",
   "tag": "Vaccine rule"
  },
  {
   "id": "1445140885847646213",
   "tag": "Covid rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141093679607811",
  "text": "@tamiresdc V\u00e1 asssigir #TVZJuliette para espairecer kkkk"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141098360414208",
  "text": "RT @menorGB_: 4horas e meia sem Instagram e WhatsApp e eu descobri que a minha sa\u00fade mental est\u00e1 mais viciada  que a bateria de iPhone"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141094841438217",
  "text": "@MBLivre Precisa ver se eles tem o passaporte da vacina, se n\u00e3o tiver n\u00e3o entra,"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646215",
   "tag": "Vaccine rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141098494562309",
  "text": "RT @jhonvixtor: 2 horas e meia sem Instagram e WhatsApp e eu descobri que a minha sa\u00fade mental est\u00e1 mais viciada  que a bateria de iPhone\u2026"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141099295748100",
  "text": "RT @menorGB_: 4horas e meia sem Instagram e WhatsApp e eu descobri que a minha sa\u00fade mental est\u00e1 mais viciada  que a bateria de iPhone"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141094723952640",
  "text": "@Bonnie_132 E \u00e9 sobre"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141094723952640",
  "text": "@Bonnie_132 E \u00e9 sobre"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141099950100486",
  "text": "@whindersson Assim de sa\u00fade hoje"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141100822401030",
  "text": "@moonneocult Assim de sa\u00fade"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141101162160128",
  "text": "RT @LuisCarlosPCav1: @Alceu1313 @Iamcarolima1 Patriota minha esposa pegou covid esta cm sequela tenho q cuida dela quando vejo meus filhos\u2026"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646213",
   "tag": "Covid rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141101539729408",
  "text": "RT @ClaudeLuca_: Hoje est\u00e1 acontecendo manifesta\u00e7\u00e3o em apoio a @preventsenior. \nN\u00e3o posso estar agora no local, mas compartilho imagens e m\u2026"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646213",
   "tag": "Covid rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141102609240071",
  "text": "RT @roxmo: M\u00e9dicos que denunciam Prevent Senior receitaram 'kit Covid' para si pr\u00f3prios e seus familiares // Cloroquina \u00e9 igual ao Jo\u00e3o de\u2026"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646213",
   "tag": "Covid rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141102944788480",
  "text": "@DepVitorLippi VITOR LIPPI, lembre-se: quem vota contra a popula\u00e7\u00e3o N\u00c3O SE REELEGE! Quero sa\u00fade, educa\u00e7\u00e3o, servi\u00e7os p\u00fablicos de qualidade e principalmente RESPEITO aos servidores e servidoras do pa\u00eds. Ainda d\u00e1 tempo de defender o Brasil, VOTE CONTRA a PEC 32! #pec32n\u00e3o"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141106505703427",
  "text": "RT @oatila: \"Com WhatsApp, Instagram e Facebook fora do ar, somem evid\u00eancias a favor do kit COVID.\""
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646213",
   "tag": "Covid rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141105536872455",
  "text": "RT @BiroliroBrasil: \"Black Rock\" tamb\u00e9m \u00e9 (coincidentemente) um grande acionista da MICROSOFT, que \u00e9 propriedade de Bill Gates, que (coinci\u2026"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646215",
   "tag": "Vaccine rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141106295984135",
  "text": "Brasil deve chegar a 600 mil mortes por #COVID19 oficialmente esta semana. https://t.co/Vy5sEeaX3a"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646213",
   "tag": "Covid rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141107235598336",
  "text": "ATEN\u00c7AO MENINAS SETELAGOENSES DE 16 ANOS A GNT VACINA QUARTA FEIRA DIA 6"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646215",
   "tag": "Vaccine rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141110289047552",
  "text": "RT @roxmo: M\u00e9dicos que denunciam Prevent Senior receitaram 'kit Covid' para si pr\u00f3prios e seus familiares // Cloroquina \u00e9 igual ao Jo\u00e3o de\u2026"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646213",
   "tag": "Covid rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141110591008776",
  "text": "Calma que o Facebook e o Instagram est\u00e3o s\u00f3 a levar a vacina do covid."
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646215",
   "tag": "Vaccine rule"
  },
  {
   "id": "1445140885847646213",
   "tag": "Covid rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141111350173706",
  "text": "RT @berunardo: visto que o twitter est\u00e1 inst\u00e1vel pelo alto fluxo de novos usu\u00e1rios pela queda do facebook etc, vamo dividir a\u00ed por idade ig\u2026"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646215",
   "tag": "Vaccine rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141111488532490",
  "text": "@randolfeap Um motoboy da empresa VTCLOG , Ivanildo Gon\u00e7alves da Silva confirmou, em depoimento \u00e0 CPI, que sacou R$ 4,7 milh\u00f5es, parte em esp\u00e9cie, para a empresa. Mas o crime maior \u00e9  emiss\u00e3o de Conhecimemto A\u00e9reo e transporte de Vacina via terrestre. A diferen\u00e7a? Quanto tempo?"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646215",
   "tag": "Vaccine rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141107491414023",
  "text": "Cad\u00ea a imprensa lixo pra noticiar isto?\n#PassaporteSanitarioNao https://t.co/kmW2Jmryuj"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646215",
   "tag": "Vaccine rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141108678434818",
  "text": "RT @dadourado: Tudo indica que a Hapvida adotou pr\u00e1tica semelhante a da Prevent Senior: induzir e at\u00e9 for\u00e7ar m\u00e9dicos a prescreverem drogas\u2026"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646213",
   "tag": "Covid rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141113908629504",
  "text": "RT @jornaldarecord: Minist\u00e9rio n\u00e3o emite certificado de quem recebeu vacinas diferentes. Pessoas imunizadas com uma vacina na primeira dose\u2026"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646215",
   "tag": "Vaccine rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141112348364803",
  "text": "@juliomotooboy Parab\u00e9ns tio Julio, q venha c muita sa\u00fade \u2764\u2764"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141112365199365",
  "text": "sim, voc\u00ea tem direito de n\u00e3o se vacinar, mas vai ter que arcar com as consequ\u00eancias dos seus atos, por ex n\u00e3o ir no est\u00e1dio, t\u00e1 achando ruim? No posto de sa\u00fade tem vacina, vai la https://t.co/xOBuB5kW0U"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646215",
   "tag": "Vaccine rule"
  },
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141113808068614",
  "text": "Assim de sa\u00fade https://t.co/Lzh9CzQCNX"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141112247697408",
  "text": "o povo t\u00e1 tipo \"sai da internet converse com pessoas olho no olho abra\u00e7e\" mas pera ces esqueceram q o covid ainda existe?"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646213",
   "tag": "Covid rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141116278513670",
  "text": "@Metropoles @Joelma Enquanto muitas pessoas morreram por falta de leitos em hospitais... deve ser chato pra caramba ter dinheiro e privil\u00e9gios, n\u00e9?! que d\u00f3!"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646213",
   "tag": "Covid rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141116160987137",
  "text": "RT @diegohaidar: Pedro II, Albert e Rocha Faria. Pacientes e profissionais de sa\u00fade sofrem com v\u00e1rios problemas.  \n\nhttps://t.co/rkLKQ5HbhN"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141115393515520",
  "text": "RT @CristaoJovem19: Li\u00e7\u00f5es do Covid-19\n\n1. A vida \u00e9 curta\n2. A morte \u00e9 certa\n3. Os empregos s\u00e3o tempor\u00e1rios\n4. Sa\u00fade \u00e9 riqueza\n5. O amanh\u00e3\u2026"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  },
  {
   "id": "1445140885847646213",
   "tag": "Covid rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141118035845130",
  "text": "RT @mellziland: Espero que essas atualiza\u00e7\u00f5es tenham ajudado! Segundo o calend\u00e1rio de recebimento de doses do MS, temos uma previs\u00e3o de ent\u2026"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646213",
   "tag": "Covid rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141116861489155",
  "text": "Rea\u00e7\u00e3o da vacina que Arthur tomou \nEstar de partir o cora\u00e7\u00e3o ver meu menino assim"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646215",
   "tag": "Vaccine rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141115414454280",
  "text": "RT @jhonvixtor: 2 horas e meia sem Instagram e WhatsApp e eu descobri que a minha sa\u00fade mental est\u00e1 mais viciada  que a bateria de iPhone\u2026"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141118358888449",
  "text": "RT @brdgertonbrazil: Melhor rede social que j\u00e1 existiu foi o orkut. N\u00e3o tinha influenciador digital, n\u00e3o tinha esses padr\u00f5es de beleza que\u2026"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141120724393984",
  "text": "@TiagooCoelho11 Agora c o covid tbm n da"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646213",
   "tag": "Covid rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141121638805504",
  "text": "RT @menorGB_: 4horas e meia sem Instagram e WhatsApp e eu descobri que a minha sa\u00fade mental est\u00e1 mais viciada  que a bateria de iPhone"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141121030627328",
  "text": "@CNNBrasil \u00c9 segunda."
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  },
  {
   "id": "1445140885847646213",
   "tag": "Covid rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141123257745412",
  "text": "RT @berunardo: visto que o twitter est\u00e1 inst\u00e1vel pelo alto fluxo de novos usu\u00e1rios pela queda do facebook etc, vamo dividir a\u00ed por idade ig\u2026"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646215",
   "tag": "Vaccine rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141123660398596",
  "text": "@MiguelAquino200 @leonor_silvaaaa sa\u00fade :)"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141123849146371",
  "text": "Prefeito do Rio disse mesmo que vai intencionalmente criar dificuldade pra quem n\u00e3o se vacinar cuidar da pr\u00f3pria sa\u00fade? Pro bem geral ele vai prejudicar a saude de parte da popula\u00e7\u00e3o intencionalmente? Lotar mais ainda hospitais e criar mais doen\u00e7as? Eu estou custando a acreditar. https://t.co/FTmbmWE6pi"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141124411179015",
  "text": "Eu na vida https://t.co/h2EGzCMJlh"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141127519219718",
  "text": "assim de sa\u00fade https://t.co/EvfV8VUcFC"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141127984730117",
  "text": "@Jeffers70838432 Patriota minha esposa pegou covid esta cm sequela tenho q cuida dela quando vejo meus filhos pedir o que comer roupa brinquedos mim d\u00f3i aluguel atrasado ha meses sem trabalho nos ajude em nome de Jesus cm qualquer valor mim ajude fazer 1 feira de alimentos\ud83d\ude4f\nPix 01836973322 L.C"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646213",
   "tag": "Covid rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141126298603521",
  "text": "RT @RePezMich: @BarbeariaPoian PR @jairbolsonaro, seria bom investigar se ocorre isso no Brasil.\nTem uns louco$$ por vacina em curso.\nSe fo\u2026"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646215",
   "tag": "Vaccine rule"
  },
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141125237518339",
  "text": "aproveitando que est\u00e3o todos no tt, me tirem uma d\u00favida...\nalgu\u00e9m que pegou covid est\u00e1 mais do que 5 meses sem olfato e paladar???? estou come\u00e7ando a ficar preocupada"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646213",
   "tag": "Covid rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141129889034243",
  "text": "@jornalextra Ent\u00e3o fica em casa....ponto final"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646215",
   "tag": "Vaccine rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141131667427339",
  "text": "RT @GFiuza_Oficial: Mais uma: Sofia, 17 anos, estudante saud\u00e1vel, teve que se vacinar contra covid para n\u00e3o ser marginalizada e morreu 7 di\u2026"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646213",
   "tag": "Covid rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141130014830596",
  "text": "RT @AlanLopesRio: Nunca foi pela sa\u00fade. Sempre foi pelo dinheiro e controle social. https://t.co/LyGtbEb6z4"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141135282814981",
  "text": "RT @BiroliroBrasil: \"Black Rock\" tamb\u00e9m \u00e9 (coincidentemente) um grande acionista da MICROSOFT, que \u00e9 propriedade de Bill Gates, que (coinci\u2026"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646215",
   "tag": "Vaccine rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141135865810956",
  "text": "RT @prisc2002: Ivermectina dando um show na \u00cdndia contra o covid.\nhttps://t.co/KngVLNZGwA"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646213",
   "tag": "Covid rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141132845932547",
  "text": "RT @ImenesErica: T\u00f4 assim de sa\u00fade hoje."
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141133408022536",
  "text": "@Vozdatarde @CalSoares5 Isso \u00e9 desonestidade."
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646215",
   "tag": "Vaccine rule"
  },
  {
   "id": "1445140885847646213",
   "tag": "Covid rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141136453087233",
  "text": "ele estava certo https://t.co/3DmvlUgGWV"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646215",
   "tag": "Vaccine rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141140102070279",
  "text": "@ivissauro Somos duas \ud83e\udd72\ud83e\udd72"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141139481374728",
  "text": "Assim de sa\u00fade https://t.co/DExt694joz"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141138336272394",
  "text": "RT @oatila: \"Com WhatsApp, Instagram e Facebook fora do ar, somem evid\u00eancias a favor do kit COVID.\""
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646213",
   "tag": "Covid rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141143436599303",
  "text": "18:37 AUX\u00cdLIOS / APOIOS local: Rua Sete de Setembro, CENTRO, #DIONISIO CERQUEIRA - vistoria covid-19"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646213",
   "tag": "Covid rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141143214252039",
  "text": "RT @menorGB_: 4horas e meia sem Instagram e WhatsApp e eu descobri que a minha sa\u00fade mental est\u00e1 mais viciada  que a bateria de iPhone"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141143411437570",
  "text": "Vamos aproveitar que o Zap WhatsApp caiu... vamos tirar algumas d\u00favidas sobre a Campanha Nacional de Multivacina\u00e7\u00e3o!\n\nDeixa o telegram para l\u00e1 e fica aqui no Twitter conosco!!\n\nSegue o fio!!! https://t.co/ZaOWwmO36w"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141143860154379",
  "text": "Pedi pra aplicar a vacina no bra\u00e7o direito, mas a infeliz insistiu no esquerdo. Agora eu que lute n\u00e9 pq t\u00e1 doendo"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646215",
   "tag": "Vaccine rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141142081884162",
  "text": "Meus neur\u00f4nios  assim de sa\u00fade  depois  de ler fanfic https://t.co/QaDtLtZ7b0"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141149572902917",
  "text": "@BurattoEduarda_ Kkkk \u00e9 o fiimm"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141150487228422",
  "text": "RT @menorGB_: 4horas e meia sem Instagram e WhatsApp e eu descobri que a minha sa\u00fade mental est\u00e1 mais viciada  que a bateria de iPhone"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141149648310272",
  "text": "RT @randolfeap: N\u00c3O ESQUE\u00c7A:\n\n- 14 milh\u00f5es de desempregados\n- 597 mil mortos pela COVID-19\n- R$ 120 o g\u00e1s de cozinha\n- R$ 7,00 a gasolina\n-\u2026"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646213",
   "tag": "Covid rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141152395628549",
  "text": "RT @menorGB_: 4horas e meia sem Instagram e WhatsApp e eu descobri que a minha sa\u00fade mental est\u00e1 mais viciada  que a bateria de iPhone"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141154475958276",
  "text": "RT @menorGB_: 4horas e meia sem Instagram e WhatsApp e eu descobri que a minha sa\u00fade mental est\u00e1 mais viciada  que a bateria de iPhone"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141156845821954",
  "text": "RT @FluminenseFC: AL\u00d4, MEU S\u00d3CIO!\n\nAten\u00e7\u00e3o \u00e0s instru\u00e7\u00f5es pro teste de Covid-19 com desconto nesta ter\u00e7a e quarta, na sede de Laranjeiras:"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646213",
   "tag": "Covid rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141153876226055",
  "text": "@JNegocios Ent\u00e3o senhor lacerda a 3 dose vai resolver o covid-19 nem com 100 doses l\u00e1 v\u00e3o senhor ,porque eu n\u00e3o acredito na verdade da doen\u00e7a..."
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  },
  {
   "id": "1445140885847646213",
   "tag": "Covid rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141155247804421",
  "text": "@ElieteBueno6 Sabemos disso, no seu interior tamb\u00e9m e \u00e9 sobre isso"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141153196777478",
  "text": "Voc\u00ea quer saber qual vacina \u00e9 dada para qual idade?\n\nComente aqui!!!"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646215",
   "tag": "Vaccine rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141155285553161",
  "text": "@pcj____ foi oq lek?"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141153091817475",
  "text": "@LucassGlobal @Mickey_AgePlay @bchartsnet @bluetixed @lbeeer_ @letiaguiarr se lascar, embaixador"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141153523904517",
  "text": "RT @MarceloCRedeTV: Aaahhh isso eu tenho dito faz TEMPO .. O que tem de cr\u00edticos ferozes de Ivermectina, do \u201c tratamento preventivo e preco\u2026"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646213",
   "tag": "Covid rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141156678049793",
  "text": "RT @menorGB_: 4horas e meia sem Instagram e WhatsApp e eu descobri que a minha sa\u00fade mental est\u00e1 mais viciada  que a bateria de iPhone"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141155444924419",
  "text": "@ValeriaBnews @isacrisborb Patriota minha esposa pegou covid esta cm sequela tenho q cuida dela quando vejo meus filhos pedir o que comer roupa brinquedos mim d\u00f3i aluguel atrasado ha meses sem trabalho nos ajude em nome de Jesus cm qualquer valor mim ajude fazer 1 feira de alimentos\ud83d\ude4f\nPix 01836973322 L.C"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646213",
   "tag": "Covid rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141159366512649",
  "text": "RT @roxmo: M\u00e9dicos que denunciam Prevent Senior receitaram 'kit Covid' para si pr\u00f3prios e seus familiares // Cloroquina \u00e9 igual ao Jo\u00e3o de\u2026"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646213",
   "tag": "Covid rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141158825504772",
  "text": "@menorGB_ \ud83d\udc4a\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23 s\u00f3 est\u00e1 come\u00e7ando"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141161228836871",
  "text": "dom pedro ii fracassado\ndom pedro ii rato\ndom pedro ii rampeiro\ndom pedro ii ca\u00e7amba de lixo\ndom pedro ii gemeo do bolsonaro\ndom pedro ii pior variante da covid\ndom pedro ii sem talento\ndom pedro ii canalha"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646213",
   "tag": "Covid rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141160515735555",
  "text": "\u201cn\u00e3o tem que esperar 6 meses depois da \u00faltima dose da vacina?\u201d https://t.co/884qVm9Y84"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646215",
   "tag": "Vaccine rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141161249738759",
  "text": "RT @MarPetrucelli: O que n\u00e3o pode \u00e9 morrer de Covid! De resto, t\u00e1 tudo certo! Entendeu, seu bob\u00e3o? https://t.co/alO4N6DevJ"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646213",
   "tag": "Covid rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141159144300556",
  "text": "RT @menorGB_: 4horas e meia sem Instagram e WhatsApp e eu descobri que a minha sa\u00fade mental est\u00e1 mais viciada  que a bateria de iPhone"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141160184397831",
  "text": "RT @NBAdabad: andrew wiggins se vacinou e no dia seguinte as redes sociais tudo ca\u00edram\n\nbem que ele falou que tinha um chip nessa vacina ca\u2026"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646215",
   "tag": "Vaccine rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141163472736262",
  "text": "Tio Hugo tem 97% da popula\u00e7\u00e3o com a primeira dose. Mais de 50% com a segunda dose. Quem \u00e9 EUA perto da Rep\u00fablica de Tio Hugo mesmo? https://t.co/FSzWoKqCWL"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646215",
   "tag": "Vaccine rule"
  },
  {
   "id": "1445140885847646213",
   "tag": "Covid rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141164080914435",
  "text": "RT @jhonvixtor: 2 horas e meia sem Instagram e WhatsApp e eu descobri que a minha sa\u00fade mental est\u00e1 mais viciada  que a bateria de iPhone\u2026"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141165595054080",
  "text": "RT @BVeralu: Documento chocante da Covid-19  liberado   pelo Pent\u00e1gono https://t.co/2sBK1Oy7DX"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646213",
   "tag": "Covid rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141167771983878",
  "text": "RT @weberchu4: mais de 5 horas sem Instagram e WhatsApp e a minha sa\u00fade mental est\u00e1 mais assim https://t.co/T9YT5VIGOG"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141168849768449",
  "text": "@QuebrandoOTabu @MariaRutth_ Poie \u00e9, em circo com muitos palha\u00e7os e nenhum domador, le\u00e3o come todo mundo."
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141169231564802",
  "text": "RT @lsentoes1: O v\u00edrus que entrou no sistema do Facebook \u00e9 o covid-19, s\u00f3 aplicar tr\u00eas doses que passa."
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646213",
   "tag": "Covid rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141173144805378",
  "text": "n\u00e3o \u00e9 s\u00f3 sua sa\u00fade emocional e f\u00edsica que importa... embora eu tenha cuidado mais de voc\u00ea do que de mim, sempre, n\u00e3o \u00e9 s\u00f3 \"sobre voc\u00ea\". Eu tamb\u00e9m fico mal,eu tamb\u00e9m choro, tamb\u00e9m sinto vontade de sumir, ali\u00e1s, todos os seres humanos tem essa vontade ou j\u00e1 tiveram."
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141173308375044",
  "text": "RT @aloy8_: sem ig\nsem fb \nsem wpp \nsem amigos\nsem emprego\nsem sa\u00fade mental"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141170443669507",
  "text": "RT @jhonvixtor: 2 horas e meia sem Instagram e WhatsApp e eu descobri que a minha sa\u00fade mental est\u00e1 mais viciada  que a bateria de iPhone\u2026"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141172503171073",
  "text": "RT @oatila: \"Com WhatsApp, Instagram e Facebook fora do ar, somem evid\u00eancias a favor do kit COVID.\""
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646213",
   "tag": "Covid rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141174398951441",
  "text": "KKKKKKKKKKKKKKKKK ASSIM DE SA\u00daDE. https://t.co/B4AekyHMdZ"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141173962776586",
  "text": "tem a vers\u00e3o da scarlet na shopee kkkkk mas af muito feia essa parte central da m\u00e3o https://t.co/zv3f6kuIO5"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141181709619200",
  "text": "#podcast Papo com Hudna Mendon\u00e7a, Consultora de Sa\u00fade e Seguran\u00e7a do Trabalho, sobre preven\u00e7\u00e3o de acidentes dom\u00e9sticos https://t.co/bHrzz4ApH2\n\n#Spotify"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141182552629258",
  "text": "RT @periinazzo: minha sa\u00fade mental sem instagram, facebook e whatsapp por quase 3 horas https://t.co/cVB3o89kDk"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141179042082817",
  "text": "RT @PedroHallal: Treinador do Liverpool, Klopp, dando aula de sa\u00fade p\u00fablica e cidadania:\n\n\"Se exigir vacina\u00e7\u00e3o \u00e9 limita\u00e7\u00e3o de liberdade, en\u2026"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141179406897152",
  "text": "RT @liriodovaleee: 2 horas e meia sem Instagram e WhatsApp e eu descobri que a minha sa\u00fade mental est\u00e1 mais viciada  que a bateria de iPhon\u2026"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141179406897152",
  "text": "RT @liriodovaleee: 2 horas e meia sem Instagram e WhatsApp e eu descobri que a minha sa\u00fade mental est\u00e1 mais viciada  que a bateria de iPhon\u2026"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141184708497409",
  "text": "RT @myrianfidelis2: Primeira segunda-feira do m\u00eas, Que Omolu nos traga sa\u00fade e nos conceda a cura e que n\u00f3s livre de mazelas. Que Exu nos p\u2026"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141184951767048",
  "text": "S\u00f3 tenho a agradecer a @OlafsElsa por mais essa remessa que recebi essa semana.  Chegou tudo certinho e mesmo guardado a tanto tempo ainda est\u00e1 com cheirinho de novo. Muito obrigadoooo. Te desejo muito sa\u00fade e sucesso na sua vida e prosperidade no trabalho. https://t.co/boddFqHLhK"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141183660011522",
  "text": "RT @gloriousfoy: \"pense nas princesas, pense na sua dignidade, na dignidade das princesas, no futuro das princesas, na sua imagem...\" n\u00e3o p\u2026"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141185450987521",
  "text": "Assim de sa\u00fade ... https://t.co/kuejBPcl6U"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141183144005637",
  "text": "RT @jhonvixtor: 2 horas e meia sem Instagram e WhatsApp e eu descobri que a minha sa\u00fade mental est\u00e1 mais viciada  que a bateria de iPhone\u2026"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141186331742211",
  "text": "@jornalnacional Caiu WhatsApp, Instagram e Facebook, com isso o \u00fanico servidor 100% seguro s\u00e3o os das urnas eletr\u00f4nicas do TSE, orgulho nacional... https://t.co/F9fYkmnONv"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646213",
   "tag": "Covid rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141188709859333",
  "text": "@VitoriaEbs_ @UOL Tem louco pra tudo viu . At\u00e9 viciados em vacinas \ud83d\ude44"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646215",
   "tag": "Vaccine rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141187367682049",
  "text": "a sa\u00fade ta como? kskskssk https://t.co/gwImUeHxme"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141187346718720",
  "text": "@hepires Obrigada \ud83e\udd70\ud83d\ude18"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141190626746371",
  "text": "RT @brasildefato: No #PandoraPapers: Luciano Hang, dono da rede Havan\nO bilion\u00e1rio j\u00e1 havia admitido \u00e0 CPI da Covid que possui recursos em\u2026"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646213",
   "tag": "Covid rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141190521892865",
  "text": "@jorgerocha152 Parab\u00e9ns Dona Sandra! Muita paz e sa\u00fade! Deus aben\u00e7oe!"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141194921680903",
  "text": "RT @Dr_Francisco_: Depois do COVID foi feita uma importante atualiza\u00e7\u00e3o nos cursos de medicina: foi abolido o internato de 2 anos em cl\u00ednic\u2026"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646213",
   "tag": "Covid rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141191469699073",
  "text": "@wangxjcks Assim de sa\u00fade kkk"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141193470382094",
  "text": "@caioduartt10 O importante \u00e9 ter sa\u00fade"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141191855587328",
  "text": "RT @minsaude: O Governo Federal est\u00e1 trabalhando em todo o Brasil para que possamos voltar a circular com seguran\u00e7a. Por isso intensificamo\u2026"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141191763316740",
  "text": "RT @santos_agora: #RETOMADA \ud83d\udd1c \ud83d\ude4c SANTOS RETOMA ATIVIDADES CULTURAIS E EXIGIR\u00c1 PASSAPORTE DE VACINA EM ESPET\u00c1CULOS"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646215",
   "tag": "Vaccine rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141194854604801",
  "text": "Com a queda das redes eu sa\u00ed pra fumar um cigarro e voltei com duas garrafas de vinho e um \u00f3leo de coco, pois sa\u00fade \u00e9 tudo"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141192426000388",
  "text": "RT @Dr_Francisco_: Alguns defendem a absurda tese de que, mesmo ap\u00f3s pegar COVID, a pessoa tem que se vacinar. Fingem dem\u00eancia para a imuni\u2026"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646213",
   "tag": "Covid rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141198830702597",
  "text": "RT @drik_ni: assim de sa\u00fade se o Twitter cair apocalipse realmente chegando  https://t.co/dFCv0ivgW8"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141198520336384",
  "text": "um dos meus professores com covid e mimha m\u00e3e me mandando pro col\u00e9gio, tmnc"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646213",
   "tag": "Covid rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141199447379978",
  "text": "a galera no tiktok surtando KKKKKKKKKKKKKKKK to assim de sa\u00fade"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141195693432839",
  "text": "RT @BiroliroBrasil: no laborat\u00f3rio biol\u00f3gico de Wuhan e foi (inadvertidamente) financiada pelo Dr. Fauci , que (inadvertidamente) promove a\u2026"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646215",
   "tag": "Vaccine rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141202135879688",
  "text": "RT @luft_mana: ABSURDO!!!\nNunca foi sobre sa\u00fade!!\n#LIBERDADE\n#Vacina\u00e7\u00e3oCompulsoriaN\u00e3o\n#PassaporteSanitarioN\u00e3o\n#LiberdadeDeOpini\u00e3o"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141202647633925",
  "text": "Que bom ter algu\u00e9m como o @andrefernm , se inteirando desta quest\u00e3o important\u00edssima, que s\u00e3o as rea\u00e7\u00f5es graves a \ud83d\udc89! https://t.co/IlzgylCIdH"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646215",
   "tag": "Vaccine rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141199430500360",
  "text": "assim de sa\u00fade https://t.co/0fKQzC8dIk"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141203817803788",
  "text": "Onde est\u00e1 a PF? https://t.co/kZ6rTTBj8J"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141200118419461",
  "text": "@tremm_karen Ass de sa\u00fade KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141203205468164",
  "text": "Cigarro de laranja, mel\u00e3o e morango finalmente as empresas de cigarro est\u00e3o na sa\u00fade da gente"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141205000597509",
  "text": "@i4tuanzy to indo ai comprar uma sa\u00fade nova pra voc\u00ea"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141206804176896",
  "text": "RT @BiroliroBrasil: Implorou a vacina pra isso? https://t.co/lqr00e2wS0"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646215",
   "tag": "Vaccine rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141205109596164",
  "text": "RT @menorGB_: 4horas e meia sem Instagram e WhatsApp e eu descobri que a minha sa\u00fade mental est\u00e1 mais viciada  que a bateria de iPhone"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141204669276161",
  "text": "Saudade ir na pra\u00e7a fumar com 10 pessoas que eu nunca vi na vida sem medo de pegar covid e matar toda a minha fam\u00edlia"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646213",
   "tag": "Covid rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141209257758721",
  "text": "qi de uma porta opina https://t.co/mvGD1hpYJh"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646213",
   "tag": "Covid rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141209987571716",
  "text": "como vou me informar sem o junior souzaaaaaa https://t.co/Gtpc0kmOiJ"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646215",
   "tag": "Vaccine rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141210071437312",
  "text": "RT @doimas_passa: o cora\u00e7\u00e3o ainda gosta, mas minha sa\u00fade mental ja desistiu"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141210100912134",
  "text": "sua liberdade individual t\u00e1 interferindo na liberdade coletiva seu filho da puta ignorante de merda eu v\u00f4 enfia a vacina pelo teu c"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646215",
   "tag": "Vaccine rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141212583845891",
  "text": "RT @jhonvixtor: 2 horas e meia sem Instagram e WhatsApp e eu descobri que a minha sa\u00fade mental est\u00e1 mais viciada  que a bateria de iPhone\u2026"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141213129084946",
  "text": "RT @jornaldarecord: Minist\u00e9rio n\u00e3o emite certificado de quem recebeu vacinas diferentes. Pessoas imunizadas com uma vacina na primeira dose\u2026"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646215",
   "tag": "Vaccine rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141214760689673",
  "text": "RT @BiroliroBrasil: * AS SERPENTES EST\u00c3O SAINDO. * As m\u00e1scaras est\u00e3o come\u00e7ando a cair!  * O laborat\u00f3rio biol\u00f3gico chin\u00eas em Wuhan \u00e9 proprie\u2026"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646215",
   "tag": "Vaccine rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141215037595658",
  "text": "minha psicologa ta com suspeita de covid e a psiquiatra de ferias oque quer dizer: mais algumas semanas sem rem\u00e9dios e assist\u00eancia e surtando cada dia um pouco mais\ud83e\udd2a"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646213",
   "tag": "Covid rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141216245559300",
  "text": "@MumuzinhoC Assim de sa\u00fade"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141212734922752",
  "text": "RT @psdbcomdoria: O Pai da Vacina acaba de reduzir os impostos dos ve\u00edculos el\u00e9tricos de 18% para 14,5% em SP, barateando o acesso a carros\u2026"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646215",
   "tag": "Vaccine rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141216065171464",
  "text": "RT @BVeralu: 1)A primeira-ministra Ardern ,da Nova Zel\u00e2ndia ,se embara\u00e7a por causa da vacina\u00e7\u00e3o - 30.000 coment\u00e1rios revelam les\u00f5es e morte\u2026"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646215",
   "tag": "Vaccine rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141201020149760",
  "text": "RT @liriodovaleee: 2 horas e meia sem Instagram e WhatsApp e eu descobri que a minha sa\u00fade mental est\u00e1 mais viciada  que a bateria de iPhon\u2026"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141222109163520",
  "text": "@isabellaliaa em plena segunda, assim de sa\u00fade kakakakakkaak"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141221584801794",
  "text": "RT @contagemcorona1: BOLETIM ATUALIZADO COVID19 BRASIL\n\nFonte: Sec. de Sa\u00fade dos Estados (CONASS)\nData: 04/10\n(Atualizado 18h)\n\nN\u00b0 de infec\u2026"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646215",
   "tag": "Vaccine rule"
  },
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141224290127883",
  "text": "@o_jotta9 To assim de sa\u00fade"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141225032589318",
  "text": "RT @brasildefato: No #PandoraPapers: Andrea, Eduardo e Fernando Parrillo, donos do plano de sa\u00fade Prevent Senior\nPropriet\u00e1rios da operadora\u2026"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  },
  {
   "id": "1445140885847646213",
   "tag": "Covid rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141224193773581",
  "text": "@BANGTANHIIT Assim se sa\u00fade \ud83d\ude2d\ud83d\udc9c https://t.co/dIy0JYCQPY"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141224462094350",
  "text": "RT @minsaude: O teste para o novo Coronav\u00edrus n\u00e3o d\u00f3i, n\u00e3o incomoda e o resultado \u00e9 bem rapidinho: em apenas 15 minutos. Procure o posto de\u2026"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141226207027206",
  "text": "@AliciaDosReis @jojoletthy Guedes se enchendo de dim-dim e o povo a comer osso."
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646213",
   "tag": "Covid rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141226450206728",
  "text": "RT @menorGB_: 4horas e meia sem Instagram e WhatsApp e eu descobri que a minha sa\u00fade mental est\u00e1 mais viciada  que a bateria de iPhone"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141225607159815",
  "text": "RT @RodrigoELS25: @OliverStuenkel @GabrielaPrioli A pergunta \u00e9 simples: como um ministro que foge de pagar tributos no seu pr\u00f3prio pa\u00eds tem\u2026"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141226496352259",
  "text": "@archeronswift Assim de sa\u00fade \ud83d\ude2d"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141227310092293",
  "text": "maldita vacina, o meu bra\u00e7o s\u00f3 d\u00f3iiiii\ud83d\ude16"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646215",
   "tag": "Vaccine rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141225997221904",
  "text": "RT @jhonvixtor: 2 horas e meia sem Instagram e WhatsApp e eu descobri que a minha sa\u00fade mental est\u00e1 mais viciada  que a bateria de iPhone\u2026"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141226081116164",
  "text": "RT @AntonyJojohn: Mais 6 horas sem WhatsApp, vai ter bolsonarista acreditando em vacina."
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646215",
   "tag": "Vaccine rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141227037511680",
  "text": "Tomei a segunda dose da vacina hoje, com o insta fora (n\u00e3o da pra postar) ser\u00e1 que vai fazer efeito? \ud83e\udd14"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646215",
   "tag": "Vaccine rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141227494576132",
  "text": "WhatsApp ta com covid e passou pra outras redes sociais."
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646213",
   "tag": "Covid rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141228123791369",
  "text": "Cuidamos da sa\u00fade das pessoas e da economia. E os n\u00fameros deixam claro que essa foi uma estrat\u00e9gia acertada. Se S\u00e3o Paulo fosse um pa\u00eds, sua proje\u00e7\u00e3o de crescimento para este ano s\u00f3 perderia para a \u00cdndia e a China. https://t.co/XJVrWUnvbQ"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141227913953282",
  "text": "RT @AiltonBenedito: Por que a\u00e7\u00f5es da Merck disparam enquanto fabricantes de vacinas registram quedas diante de novo rem\u00e9dio anti-Covid | In\u2026"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646213",
   "tag": "Covid rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141232494292992",
  "text": "RT @prefdeteresina: Aten\u00e7\u00e3o galera confiram o cronograma de agendamento para a vacina\u00e7\u00e3o contra COVID-19 dessa semana e compartilha a\u00ed essa\u2026"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646213",
   "tag": "Covid rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141232427143172",
  "text": "RT @Dr_Francisco_: O Estado de S\u00e3o Paulo ignorou at\u00e9 o presente 100% de tudo o que o Minist\u00e9rio da Sa\u00fade recomendou ou determinou sobre a C\u2026"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  },
  {
   "id": "1445140885847646213",
   "tag": "Covid rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141231575633923",
  "text": "@pefabiodemelo @ja2_photos Patriota minha esposa pegou covid esta cm sequela tenho q cuida dela quando vejo meus filhos pedir o que comer roupa brinquedos mim d\u00f3i aluguel atrasado ha meses sem trabalho nos ajude em nome de Jesus cm qualquer valor mim ajude fazer 1 feira de alimentos\ud83d\ude4f\nPix 01836973322 L.C"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646213",
   "tag": "Covid rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141231298912260",
  "text": "minha escola deu um kit covid com 3 m\u00e1scaras descart\u00e1veis, 1 potinho e \u00e1lcool gel e uma garrafinha de agua, achei legal mas eles tao praticamente me chamando de pobre kkkkkkkkkk toma no cu crl"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646213",
   "tag": "Covid rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141230183145474",
  "text": "RT @berunardo: visto que o twitter est\u00e1 inst\u00e1vel pelo alto fluxo de novos usu\u00e1rios pela queda do facebook etc, vamo dividir a\u00ed por idade ig\u2026"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646215",
   "tag": "Vaccine rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141230657187843",
  "text": "No mundo inteiro, o nome do crescimento \u00e9 vacina. E foi assumindo a dianteira da vacina\u00e7\u00e3o que conseguimos criar as condi\u00e7\u00f5es para a retomada da nossa economia."
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646215",
   "tag": "Vaccine rule"
  },
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141232963960832",
  "text": "@aveladobolo @fnthaisa Nosso sonho de ter aula presencial foi para o saco"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646213",
   "tag": "Covid rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141229335945224",
  "text": "@yascarvalhal assim de sa\u00fade"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141231802195983",
  "text": "RT @julianadalpiva: Brasil tem quase 44% da popula\u00e7\u00e3o com 2 doses de vacina e foram registradas 237 mortes por covid-19 nas \u00faltimas 24 hrs.\u2026"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646215",
   "tag": "Vaccine rule"
  },
  {
   "id": "1445140885847646213",
   "tag": "Covid rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141234218065929",
  "text": "RT @BlogdoNoblat: Minist\u00e9rio da Sa\u00fade nega certificado de vacina\u00e7\u00e3o para quem tomou AstraZeneca e depois Pfizer. Apesar de prever imuniza\u00e7\u00e3\u2026"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141233320570892",
  "text": "Mas bem antes da pandemia, trabalhamos para criar as condi\u00e7\u00f5es de que nos beneficiamos hoje. Fizemos reformas estruturantes que ajudaram a recuperar a capacidade de investimento do estado."
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646215",
   "tag": "Vaccine rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141237837799429",
  "text": "A corrup\u00e7\u00e3o no governo Bolsonaro atingiu n\u00edveis alt\u00edssimos: Sa\u00fade, economia, os bolsoliras do or\u00e7amento e a Micheque vendendo influ\u00eancia e fazendo Rachadinhas com o Bolsochifre. General Heleno explodiu \"se gritar pegar ladr\u00e3o n\u00e3o fica um fardado meu irm\u00e3o.\n@Nilsonhandebol https://t.co/ZMaNA5cXRp"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141238726942724",
  "text": "RT @Jhxnatas: E a sa\u00fade mental de vcs como que t\u00e1 em???? Kglkkkkkjk"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141238492110861",
  "text": "A aula de sa\u00fade mental com Moa parece uma escola de evolu\u00e7\u00e3o da vida. Aff, como eu amo conversar sobre o ser humano e suas interfaces\ud83e\udd70"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141240182448135",
  "text": "@FrankCastle2009 Aqui pra ele:\n\ud83d\ude2a https://t.co/m8pqN1oqpX"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646215",
   "tag": "Vaccine rule"
  },
  {
   "id": "1445140885847646213",
   "tag": "Covid rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141243965722629",
  "text": "RT @yarartist: Conseguiria finalmente convencer minha m\u00e3e a tomar a vacina"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646215",
   "tag": "Vaccine rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141244276088838",
  "text": "RT @weberchu4: mais de 5 horas sem Instagram e WhatsApp e a minha sa\u00fade mental est\u00e1 mais assim https://t.co/T9YT5VIGOG"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141246402510848",
  "text": "@ruben_berta E eles defendem essa forma de governar. Impressionante"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141252903772170",
  "text": "ASSIM DE SA\u00daDE: https://t.co/5xNugKQ9RN"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141252756885505",
  "text": "Eu ia Twittar falando q eu devia come\u00e7ar a cuidar da minha sa\u00fade mas ultimamente eu s\u00f3 tenho feito isso msm"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141256858963970",
  "text": "@i4bjyx \u00e9 \u00f3timo se a sua realidade n\u00e3o for uma bosta"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141257857249284",
  "text": "Mato Grosso registra 503 casos e seis mortes por Covid-19 em 24 horas\n\n#HNT\n\nhttps://t.co/8VIjXyvK4L"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646213",
   "tag": "Covid rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141257865637891",
  "text": "@ABorges78 @jufmjules @JanainaDoBrasil Pra n\u00e3o ter a forma mais grave da doen\u00e7a"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646215",
   "tag": "Vaccine rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141254271127555",
  "text": "RT @AntonioCGRodri: Dinamarca a diretora de medicamentos caiu fulminantemente durante a apresenta\u00e7\u00e3o dos \"benef\u00edcios da vacina\".  Resultado\u2026"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646215",
   "tag": "Vaccine rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141257228062720",
  "text": "RT @lilithempessoa: nenhuma pr\u00e1tica espiritual deve substituir cuidados m\u00e9dicos. Tar\u00f4 n\u00e3o d\u00e1 diagn\u00f3stico e feiti\u00e7o n\u00e3o resolve depend\u00eancia\u2026"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141256846315528",
  "text": "RT @GaloNaVeia: @RafaelLanna @corelioj @tatymirianrs Sauda\u00e7\u00f5es Alvinegras, pessoal!\n\nSeguinte, todos precisam apresentar o teste do COVID n\u2026"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646213",
   "tag": "Covid rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141255680413697",
  "text": "RT @orathiago: Hora 5 sem zap: a sa\u00fade ficando mais mental a cada minuto"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141257098039304",
  "text": "@Arthurcomhaga assim de sa\u00fade"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141257634951175",
  "text": "RT @OMC262: \ud83c\uddf3\ud83c\uddf4NORUEGA RECLASSIFICA O COVID:\n\ud83c\udf2c\ufe0f N\u00c3O MAIS PERIGOSO QUE GRIPE COMUM\nInstituto Noruegu\u00eas de Sa\u00fade P\u00fablica declara:\nMuta\u00e7\u00f5es e i\u2026"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  },
  {
   "id": "1445140885847646213",
   "tag": "Covid rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141263402119168",
  "text": "RT @Dr_Francisco_: Depois do COVID foi feita uma importante atualiza\u00e7\u00e3o nos cursos de medicina: foi abolido o internato de 2 anos em cl\u00ednic\u2026"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646213",
   "tag": "Covid rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141266547810308",
  "text": "@ebarreiros Emanoel meu amigo, parab\u00e9ns e muitas felicidades para ti. Sa\u00fade e prosperidade!!!! \ud83c\udf82\ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83c\udf89\ud83c\udf88"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141263179821060",
  "text": "RT @RePezMich: @BarbeariaPoian PR @jairbolsonaro, seria bom investigar se ocorre isso no Brasil.\nTem uns louco$$ por vacina em curso.\nSe fo\u2026"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646215",
   "tag": "Vaccine rule"
  },
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141264496840709",
  "text": "@InnieGalaxie Assim de sa\u00fade"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141265205669893",
  "text": "RT @jhonvixtor: 2 horas e meia sem Instagram e WhatsApp e eu descobri que a minha sa\u00fade mental est\u00e1 mais viciada  que a bateria de iPhone\u2026"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141265205669893",
  "text": "RT @jhonvixtor: 2 horas e meia sem Instagram e WhatsApp e eu descobri que a minha sa\u00fade mental est\u00e1 mais viciada  que a bateria de iPhone\u2026"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141268925911041",
  "text": "@depfederalmoses MOSES RODRIGUES, lembre-se: quem vota contra a popula\u00e7\u00e3o N\u00c3O SE REELEGE! Quero sa\u00fade, educa\u00e7\u00e3o, servi\u00e7os p\u00fablicos de qualidade e principalmente RESPEITO aos servidores e servidoras do pa\u00eds. Ainda d\u00e1 tempo de defender o Brasil, VOTE CONTRA a PEC 32! #pec32n\u00e3o"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141267239915523",
  "text": "E a\u00ed veio a not\u00edcia que a vacina realmente viria e s\u00f3 pens\u00e1vamos uma coisa:\n\nBOTA https://t.co/NLYlBYAZ38"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646215",
   "tag": "Vaccine rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141269311889411",
  "text": "RT @santanacarol27: 4horas e meia sem Instagram e WhatsApp e eu descobri que a minha sa\u00fade mental est\u00e1 mais viciada  que Camila \ud83d\ude02"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141269823504385",
  "text": "RT @periinazzo: minha sa\u00fade mental sem instagram, facebook e whatsapp por quase 3 horas https://t.co/cVB3o89kDk"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141270901530634",
  "text": "meu beb\u00ea tomou vacina um dia depois que eu \ud83e\udd7a\ud83e\udd7a na live de s\u00e1bado eu ia perguntar se ele j\u00e1 tinha tomado, mas acabei dormindo no meio da live https://t.co/UEs34Lx9Ci"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646215",
   "tag": "Vaccine rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141272302346247",
  "text": "RT @neymarjrdepre: coitado de quem tomou a vacina hoje e n\u00e3o vai da pra postar no insta, vacina n vai fazer efeito"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646215",
   "tag": "Vaccine rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141281752199173",
  "text": "RT @patyarqt: Questionar vacina: negacionista, anti-ci\u00eancia, anti-vacina\n\nQuestionar tratamento precoce: criticos\n\n\u00af\\_(\u30c4)_/\u00af\u00a0 \u00ac\u00ac https://t.\u2026"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646215",
   "tag": "Vaccine rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141282859401219",
  "text": "RT @Publico: \u201cSa\u00fade mental: a ansiedade mata?\u201c: B\u00e1rbara Wong vai estar \u00e0 conversa com Ant\u00f3nio Raminhos, Rute Agulhas e Nume Mendes Duarte s\u2026"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141280259035150",
  "text": "RT @ChampionZelda: Apesar de estar vacinada, professora de Ceil\u00e2ndia morre por covid-19 aos 47 anos\n\nCleudiliz da Cruz Rodrigues de Oliveir\u2026"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646215",
   "tag": "Vaccine rule"
  },
  {
   "id": "1445140885847646213",
   "tag": "Covid rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141280313552898",
  "text": "igual levar chifre, que eu saiba n\u00e3o https://t.co/1OF2zhmEA0"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646213",
   "tag": "Covid rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141284231032838",
  "text": "@brunogagliasso O povo assalariado tem que se UNIR no combate a desigualdade. O projeto eleitoral de UNI\u00c3O NACIONAL \u00e9 o corte pela METADE dos super sal\u00e1rio de 39mil, FIM de TODAS as regalias nos tr\u00eas poderes, em estados,munic\u00edpios e no DF e FIM do DESAforo privilegiado. Sobra pra SA\u00daDE/EDUCA\u00c7\u00c3O"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141283526295557",
  "text": "RT @zoyalai4life: N\u00e3o galera pq a enfermeira que me deu vacina tava de chuck eu amei? https://t.co/WQmbOckqaC"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646215",
   "tag": "Vaccine rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141289889062916",
  "text": "RT @julianadalpiva: Brasil tem quase 44% da popula\u00e7\u00e3o com 2 doses de vacina e foram registradas 237 mortes por covid-19 nas \u00faltimas 24 hrs.\u2026"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646215",
   "tag": "Vaccine rule"
  },
  {
   "id": "1445140885847646213",
   "tag": "Covid rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141288278429697",
  "text": "RT @eduardoazevemg: INACREDIT\u00c1VEL!\nMinistra do STF diz Q TRAFICAR PARA MANTER O PR\u00d3PRIO V\u00cdCIO EM DROGAS \u00d1 PODE SER CONSIDERADO CASO DE POL\u00cd\u2026"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141290170130432",
  "text": "@Celyntj Assim de sa\u00fade:"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141290698645512",
  "text": "o minist\u00e9rio da sa\u00fade: pode dar a segunda dose de pfizer, tem problema n\u00e3o, t\u00e1 autorizado \n\ntamb\u00e9m o minist\u00e9rio da sa\u00fade: https://t.co/hFPJKKe1Xq"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646215",
   "tag": "Vaccine rule"
  },
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141291877257218",
  "text": "@lailag343 Assim de sa\u00fade, nada pega miseric\u00f3rdia \nFaz no discord"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141295064883210",
  "text": "SIM KKKKKKKKKKK https://t.co/Rr7QD7KYU4"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141292611162114",
  "text": "@_kauansantos9 esqueceu do covid \ud83d\ude21"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646213",
   "tag": "Covid rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141293819121667",
  "text": "Inferno,n\u00e3o vou poder fazer a vacina sexta pq se n\u00e3o n\u00e3o vou poder beber sexta e s\u00e1bado. QUE"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646215",
   "tag": "Vaccine rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141292393111552",
  "text": "@nataliallima @pefabiodemelo Patriota minha esposa pegou covid esta cm sequela tenho q cuida dela quando vejo meus filhos pedir o que comer roupa brinquedos mim d\u00f3i aluguel atrasado ha meses sem trabalho nos ajude em nome de Jesus cm qualquer valor mim ajude fazer 1 feira de alimentos\ud83d\ude4f\nPix 01836973322 L.C"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646213",
   "tag": "Covid rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141294679052288",
  "text": "RT @jhonvixtor: 2 horas e meia sem Instagram e WhatsApp e eu descobri que a minha sa\u00fade mental est\u00e1 mais viciada  que a bateria de iPhone\u2026"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141297405308932",
  "text": "por mim as redes sociais n voltavam nunca mais\npelo menos eu recuperaria minha sa\u00fade mental\nvoltar pros tempos da carta, fds"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141298160283650",
  "text": "@eugustavomix Parab\u00e9ns putaria paz, sa\u00fade, prosperidade e muito amor no coracao tmjj cria bom"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141296281231368",
  "text": "@ttdaanajulia_ @camiix___ KKKKKK assim d sa\u00fade"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141298655203336",
  "text": "@voguebrasil Amenizou a ansiedade dela! A minha, que trabalho com mkt digital, est\u00e1 a mil!\u270c\ufe0f\ud83d\ude0e"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141297564684295",
  "text": "@kamg55 Amiga eu n\u00e3o postei foto no IG nas minhas 2 doses, ent\u00e3o n\u00e3o vou virar jacar\u00e9?? \ud83d\ude29\ud83d\ude29\ud83d\ude29\ud83d\ude29\ud83d\ude29"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646215",
   "tag": "Vaccine rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141302149099528",
  "text": "RT @drik_ni: assim de sa\u00fade se o Twitter cair apocalipse realmente chegando  https://t.co/dFCv0ivgW8"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141303248015360",
  "text": "RT @brdgertonbrazil: Melhor rede social que j\u00e1 existiu foi o orkut. N\u00e3o tinha influenciador digital, n\u00e3o tinha esses padr\u00f5es de beleza que\u2026"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141301721190403",
  "text": "RT @Aarthur04: @_Barbiezinha01 PARAB\u00c9NS JUNECA muita sa\u00fade felicidades e dinheiro no bolso que Deus te aben\u00e7oe sempre \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83c\udf89\ud83c\udf8a\ud83c\udf89\ud83c\udf8a\ud83c\udf88"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141302241341441",
  "text": "@_scjulia tem sim, sa\u00fade da mulher e tratamento cl\u00ednico ainda"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141303986098176",
  "text": "RT @opropriofaka: Na CPI, eu disse que a Anvisa havia dispensado a obrigatoriedade do estudo cl\u00ednico completo da fase tr\u00eas para liberar o u\u2026"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646215",
   "tag": "Vaccine rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141301272403974",
  "text": "RT @drik_ni: assim de sa\u00fade se o Twitter cair apocalipse realmente chegando  https://t.co/dFCv0ivgW8"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141301171822597",
  "text": "RT @menorGB_: 4horas e meia sem Instagram e WhatsApp e eu descobri que a minha sa\u00fade mental est\u00e1 mais viciada  que a bateria de iPhone"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141284813950985",
  "text": "Pois \u00e9, os cuidados contra o covid precisam ser coletivo, pq n\u00e3o adianta eu ficar quietinha, com m\u00e1scara, \u00e1lcool, sem aglomerar e pegar covid no trabalho...foi o que aconteceu \ud83d\udc4d\ud83c\udffb"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646213",
   "tag": "Covid rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141305080885250",
  "text": "@maitabom 2\u00ba o Senado/EUA, 80% dos e-mails DAnthony Fauci durante a Pandemia DARAQUE foram endere\u00e7ados a Mack Zuckberger! PQP! Ele \u00d1\u00c9 cientista! Ele \u00d1\u00c9 m\u00e9dico! Meus amigos, os dois ser\u00e3o LOBISTAS DESSA PANDEMIA E MASCATES NA VENDA DVACINAS-LIXO? NO FACEBOOK QUEM FALAR MAL D VACINA SE FODE!"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646215",
   "tag": "Vaccine rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141305718419471",
  "text": "RT @menorGB_: 4horas e meia sem Instagram e WhatsApp e eu descobri que a minha sa\u00fade mental est\u00e1 mais viciada  que a bateria de iPhone"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141305605201922",
  "text": "@DCM_online Querem faturar em cima dos mortos a qualquer custo. Oportunistas!!!!"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646213",
   "tag": "Covid rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141308419436545",
  "text": "RT @mayralongo: assim de sa\u00fade"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141307857457154",
  "text": "RT @ImenesErica: T\u00f4 assim de sa\u00fade hoje."
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141311447777285",
  "text": "RT @kgoulart_: Governo deveria pagar um aux\u00edlio sa\u00fade mental pra quem trabalha com o p\u00fablico. As pessoas n\u00e3o tem o m\u00ednimo respeito pelas ou\u2026"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141311640772615",
  "text": "Assim de sa\u00fade https://t.co/kPoneO0LW9"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141310625751040",
  "text": "RT @Dr_Francisco_: Se a vacina \u00e9 boa e te protege, qual \u00e9 o problema de quem n\u00e3o se vacinou? Se vc est\u00e1 preocupado com o n\u00e3o-vacinado, \u00e9 pq\u2026"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646215",
   "tag": "Vaccine rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141312982880264",
  "text": "RT @gabrilamorim: Sobre as medidas sanit\u00e1rias para entrar no est\u00e1dio.\n\n- Comprovante de vacina\u00e7\u00e3o com as DUAS DOSES\n\n- Quem s\u00f3 recebeu a 1\u00aa\u2026"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646213",
   "tag": "Covid rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141313465225216",
  "text": "RT @menorGB_: 4horas e meia sem Instagram e WhatsApp e eu descobri que a minha sa\u00fade mental est\u00e1 mais viciada  que a bateria de iPhone"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141314736205835",
  "text": "SOBREVIVI AO COVID, MAS SER\u00c1 QUE SOBREVIVO AO FIM DAS REDES SOCIAIS? TWITTER N\u00c3O ME FALHES, NEM TU YOUTUBE EU AMO-TE"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646213",
   "tag": "Covid rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141315247919110",
  "text": "@BrazilFight \u201cVai vendo, Brasil\u201d quem \u00e9 esse tal senador esquerdopata Rog\u00e9rio Carvalho. Os eleitores de Sergipe precisa escolher candidato ficha limpa"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646213",
   "tag": "Covid rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141316988555266",
  "text": "RT @PCdoB_Oficial: O Minist\u00e9rio da Sa\u00fade gasta R$ 70 mil por m\u00eas com a empresa VTCLog s\u00f3 para armazenar produtos vencidos. S\u00e3o medicamentos\u2026"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141320146825231",
  "text": "RT @ChampionZelda: Apesar de estar vacinada, professora de Ceil\u00e2ndia morre por covid-19 aos 47 anos\n\nCleudiliz da Cruz Rodrigues de Oliveir\u2026"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646215",
   "tag": "Vaccine rule"
  },
  {
   "id": "1445140885847646213",
   "tag": "Covid rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141317240168451",
  "text": "@luantonio29 @pefabiodemelo Patriota minha esposa pegou covid esta cm sequela tenho q cuida dela quando vejo meus filhos pedir o que comer roupa brinquedos mim d\u00f3i aluguel atrasado ha meses sem trabalho nos ajude em nome de Jesus cm qualquer valor mim ajude fazer 1 feira de alimentos\ud83d\ude4f\nPix 01836973322 L.C"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646213",
   "tag": "Covid rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141318599073797",
  "text": "@leviosaturn aqui em casa falam isso at\u00e9 hj amg, minha m\u00e3e n tomou a vacina pq \u00e9 um chip que vai come\u00e7ar controlar ela"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646215",
   "tag": "Vaccine rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141319203045389",
  "text": "Algu\u00e9m liga pro meu cardiologista gente! Pq eu n\u00e3o to bem..... Digam que a respira\u00e7\u00e3o t\u00e1 ofegante, diz que to parando! Pode dizer que o diagn\u00f3stico \u00e9 infarto! A Lexy apareceu na sequ\u00eancia de morte da Meredith por covid \ud83d\ude2d\ud83d\ude2d! E t\u00e1 mais linda que nunca! https://t.co/C9OHCcRvlo"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646213",
   "tag": "Covid rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141320247435267",
  "text": "@sgt_wl rico nem de sa\u00fade q eu t\u00f4 kkkkkkkk"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141322504052740",
  "text": "RT @jhonvixtor: 2 horas e meia sem Instagram e WhatsApp e eu descobri que a minha sa\u00fade mental est\u00e1 mais viciada  que a bateria de iPhone\u2026"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141324294930438",
  "text": "Assim de sa\u00fade https://t.co/OgBV2PsPel"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141322273366026",
  "text": "RT @MattosRui: Eu t\u00f4 deitado no sof\u00e1 assistindo o fant\u00e1stico falando sobre a covid 19 e do nada vem na minha cabe\u00e7a 'HOJE N\u00c3O \u00c9 SEU DIA \u00c9 O\u2026"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646213",
   "tag": "Covid rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141323502211078",
  "text": "os cara chorando kkkkk https://t.co/YBicny6Pb4"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646215",
   "tag": "Vaccine rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141322961235972",
  "text": "RT @gloriousfoy: \"pense nas princesas, pense na sua dignidade, na dignidade das princesas, no futuro das princesas, na sua imagem...\" n\u00e3o p\u2026"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141324198518785",
  "text": "@Anii32130962 @rich_hci @choquei assim de sa\u00fade"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141329495867396",
  "text": "@cobuci88 @duquedecaxiasof Agora vc vai tomar a vacina pq sabe que \u00e9 amanh\u00e3 kkkkk"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646215",
   "tag": "Vaccine rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141328363282440",
  "text": "RT @oatila: \"Com WhatsApp, Instagram e Facebook fora do ar, somem evid\u00eancias a favor do kit COVID.\""
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646213",
   "tag": "Covid rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141328753532937",
  "text": "@prefcariacica Cariry!!!! Agora o insta da vacina migrou para o Twitter e Telegram!!! Estamos dispon\u00edveis para os agendamentos \ud83d\udc99"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646215",
   "tag": "Vaccine rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141328673886215",
  "text": "RT @FranciscoS58: Pelos vistos o insta s\u00f3 volta quando o covid acabar"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646213",
   "tag": "Covid rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141329403686912",
  "text": "RT @menorGB_: 4horas e meia sem Instagram e WhatsApp e eu descobri que a minha sa\u00fade mental est\u00e1 mais viciada  que a bateria de iPhone"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141325674917891",
  "text": "RT @JornalOGlobo: H\u00f3quei: \u00danico n\u00e3o vacinado de time contrai Covid, desenvolve miocardite e para por tempo indeterminado https://t.co/3bCgU\u2026"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646213",
   "tag": "Covid rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141330410315781",
  "text": "@ReiDarwiniano Minha sa\u00fade mental ta l\u00e1 na puta q pariu, insta, zap, telegram e face ca\u00edram tbm, e eu achando q minha net q tinha ca\u00eddo, cada coisa"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141336936665091",
  "text": "RT @jhonvixtor: 2 horas e meia sem Instagram e WhatsApp e eu descobri que a minha sa\u00fade mental est\u00e1 mais viciada  que a bateria de iPhone\u2026"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141336726908939",
  "text": "Como q vai fazer efeito a vacina se n\u00e3o d\u00e1 p postar foto ???\ud83d\ude29"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646215",
   "tag": "Vaccine rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141334268989443",
  "text": "@Francyklf Tava pensando dia desses se era abuso ou COVID-19"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646213",
   "tag": "Covid rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141333858037769",
  "text": "RT @CNNBrasil: A vacina em estudo contra o HIV usa a mesma tecnologia do imunizante da Universidade de Oxford contra a Covid-19. J\u00e1 em rela\u2026"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646215",
   "tag": "Vaccine rule"
  },
  {
   "id": "1445140885847646213",
   "tag": "Covid rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141337217642502",
  "text": "RT @weberchu4: mais de 5 horas sem Instagram e WhatsApp e a minha sa\u00fade mental est\u00e1 mais assim https://t.co/T9YT5VIGOG"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141337561513985",
  "text": "RT @sofiaribeiro_bb: minha sa\u00fade mental caiu junto com o wpp e com o Instagram"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141335359557638",
  "text": "RT @menorGB_: 4horas e meia sem Instagram e WhatsApp e eu descobri que a minha sa\u00fade mental est\u00e1 mais viciada  que a bateria de iPhone"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141336676618248",
  "text": "RT @weberchu4: mais de 5 horas sem Instagram e WhatsApp e a minha sa\u00fade mental est\u00e1 mais assim https://t.co/T9YT5VIGOG"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141336458465281",
  "text": "RT @jhonvixtor: 2 horas e meia sem Instagram e WhatsApp e eu descobri que a minha sa\u00fade mental est\u00e1 mais viciada  que a bateria de iPhone\u2026"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141333719588864",
  "text": "Inclusive consegui resolver um monte de coisas que estavam atoladas \ud83d\udc4d\ud83c\udffb\ud83d\udc81\ud83c\udffc\u200d\u2640\ufe0f https://t.co/T6mIjJdxeH"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141338282921990",
  "text": "@Cristiane2124js @pefabiodemelo Patriota minha esposa pegou covid esta cm sequela tenho q cuida dela quando vejo meus filhos pedir o que comer roupa brinquedos mim d\u00f3i aluguel atrasado ha meses sem trabalho nos ajude em nome de Jesus cm qualquer valor mim ajude fazer 1 feira de alimentos\ud83d\ude4f\nPix 01836973322 L.C"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646213",
   "tag": "Covid rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141338790539269",
  "text": "@emys4_ Triste KKKK"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141341973983238",
  "text": "ave eu vo vacina quando sera"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646215",
   "tag": "Vaccine rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141338773671938",
  "text": "RT @Filhotezumbi77: S\u00f3 pe\u00e7o a prote\u00e7\u00e3o de Deus e muita sa\u00fade que o resto n\u00f3s tem disposi\u00e7\u00e3o pra correr atr\u00e1s!\ud83d\ude4f\ud83c\udffe https://t.co/sRemxUFk6X"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141342347272198",
  "text": "RT @menorGB_: 4horas e meia sem Instagram e WhatsApp e eu descobri que a minha sa\u00fade mental est\u00e1 mais viciada  que a bateria de iPhone"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141342896668676",
  "text": "Concordo TOTAL! Casa bagun\u00e7ada e suja me desorganiza mentalmente de uma forma que n\u00e3o sei nem explicar https://t.co/XP9ZtnGsjf"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141346243776514",
  "text": "@itiscamis fodaaa! 1 m\u00eas hoje \ud83e\udd7a"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141346029764611",
  "text": "@folha Ou tomavam ou eram descartados, ningu\u00e9m precisa negar o \u00f3bvio!"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646213",
   "tag": "Covid rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141341931986952",
  "text": "vida social: down\nsa\u00fade mental: down https://t.co/fhOXlfBHy3"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141345274900490",
  "text": "@MenezesRenida @felipearaldi @julianadalpiva O car\u00edssimo ali que mandou eu imprimir o meu tuite e passar na cara, falou."
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646215",
   "tag": "Vaccine rule"
  },
  {
   "id": "1445140885847646213",
   "tag": "Covid rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141347866923008",
  "text": "@manusouza091 Assim de sa\u00fade KKKKKKKKKKKKKKK"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141348185739267",
  "text": "outubro fez muito mais pela nossa sa\u00fade mental em 4 dias do que setembro amarelo INTEIRO https://t.co/XGuBU8OPGH"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141347124531202",
  "text": "@pasifude KKKKKKKKKK assim de sa\u00fade"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141349129506818",
  "text": "RT @Alexsandramarq: assim de sa\u00fade:"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141347300675585",
  "text": "@OmarAzizSenador Os m\u00e9dicos do senado est\u00e3o atendendo em quais dias da semana? Aceita plano de sa\u00fade?"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141347300675585",
  "text": "@OmarAzizSenador Os m\u00e9dicos do senado est\u00e3o atendendo em quais dias da semana? Aceita plano de sa\u00fade?"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141353147650049",
  "text": "RT @CoronavirusBra1: \u201cPara quem concluiu o esquema vacinal com doses de vacinas diferentes (intercambialidade das vacinas contra covid-19)\u2026"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646213",
   "tag": "Covid rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141351855792129",
  "text": "RT @governo_rs: O Governo do Rio Grande do Sul e o IPE Sa\u00fade t\u00eam uma boa not\u00edcia: no Outubro Rosa, usu\u00e1rias entre 40 e 75 anos t\u00eam isen\u00e7\u00e3o\u2026"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141353634189320",
  "text": "@fallin_NAngel n, um efeito colateral da vacina \u00e9 cansa\u00e7o"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646215",
   "tag": "Vaccine rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141357593513988",
  "text": "RT @BrazilFight: O tratamento precoce \u00e9 aquele que \u00e9 aplicado at\u00e9 o quinto dia do in\u00edcio dos sintomas e foi utilizado em larga escala em di\u2026"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646213",
   "tag": "Covid rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141357060841472",
  "text": "@FluxoftNetolab @WhatsApp assim de sa\u00fade:"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141356884762628",
  "text": "RT @meirelles: Cuidamos da sa\u00fade das pessoas e da economia. E os n\u00fameros deixam claro que essa foi uma estrat\u00e9gia acertada. Se S\u00e3o Paulo fo\u2026"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141357945892867",
  "text": "@juxfof eu nem consegui entrar vou me m kkkkk"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141361964064774",
  "text": "Bracinho doendo por causa da vacina."
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646215",
   "tag": "Vaccine rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141361976659972",
  "text": "@CintiaMMenezes @pefabiodemelo Patriota minha esposa pegou covid esta cm sequela tenho q cuida dela quando vejo meus filhos pedir o que comer roupa brinquedos mim d\u00f3i aluguel atrasado ha meses sem trabalho nos ajude em nome de Jesus cm qualquer valor mim ajude fazer 1 feira de alimentos\ud83d\ude4f\nPix 01836973322 L.C"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646213",
   "tag": "Covid rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141362006007809",
  "text": "RT @gloriousfoy: \"pense nas princesas, pense na sua dignidade, na dignidade das princesas, no futuro das princesas, na sua imagem...\" n\u00e3o p\u2026"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141360827305984",
  "text": "@Aarthur04 Obrigada meu amor. \ud83d\udc96\ud83d\udc96\ud83d\udc96"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141363637555215",
  "text": "@_makavelijones Ou sinal que desistiu e voltou de volta"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646213",
   "tag": "Covid rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141368624623623",
  "text": "@BANGTANHIIT @BTS_twt Assim de sa\u00fade \ud83d\ude2d\ud83d\udc9c https://t.co/0yii9WkBRq"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141370465890310",
  "text": "RT @LadyJornalista: @f67020240f66478 @ferrari_arlene Quanto mais casos registrados oficialmente, maior probabilidade de darem aten\u00e7\u00e3o \u00e0 seg\u2026"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646215",
   "tag": "Vaccine rule"
  },
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141371258540035",
  "text": "RT @menorGB_: 4horas e meia sem Instagram e WhatsApp e eu descobri que a minha sa\u00fade mental est\u00e1 mais viciada  que a bateria de iPhone"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141374605697033",
  "text": "@isabenanti Veramente assurdo"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646213",
   "tag": "Covid rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141373531852804",
  "text": "@AbloGuilherme To assim de sa\u00fade akakakkkkkkkakakk"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141376220504071",
  "text": "@eduardopaes @ClaudeLuca_ Se vc tomou vacina e t\u00e1 preocupado com quem n\u00e3o tomou, s\u00f3 corrobora que vc mesmo duvida da sua efic\u00e1cia ...\nFim"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646215",
   "tag": "Vaccine rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141376409157643",
  "text": "@saulo_roger Pela minha sa\u00fade mental."
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141377411657730",
  "text": "RT @bandnewsfmrio: Circo Voador anuncia retomada das atividades. Tradicional casa de shows na Lapa, no Centro do Rio, estava fechada pela p\u2026"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646213",
   "tag": "Covid rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141375062843398",
  "text": "RT @josepgondim: 2\u00ba o SenaDo/EUA, 80% dos e-mails D Anthony Fauci durante a Pandemia DARAQUE foram endere\u00e7ados a Mack Zuckberger! PQP! Ele\u2026"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646215",
   "tag": "Vaccine rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141376040161281",
  "text": "RT @liriodovaleee: 2 horas e meia sem Instagram e WhatsApp e eu descobri que a minha sa\u00fade mental est\u00e1 mais viciada  que a bateria de iPhon\u2026"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141370864287745",
  "text": "RT @brisanettelecom: Assim de sa\u00fade hoje: https://t.co/DzIOJXJT1Z"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141385557024778",
  "text": "@marco_so Se acontecer o pior a fam\u00edlia deve processar o GENOCIDA."
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646215",
   "tag": "Vaccine rule"
  },
  {
   "id": "1445140885847646213",
   "tag": "Covid rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141384424460292",
  "text": "RT @IdrisBR: ainda n\u00e3o :( infelizmente as runas foram todas ineficazes, por isso temos que nos proteger usando mascara, alcool gel, lavando\u2026"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646215",
   "tag": "Vaccine rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141387868000262",
  "text": "RT @liriodovaleee: 2 horas e meia sem Instagram e WhatsApp e eu descobri que a minha sa\u00fade mental est\u00e1 mais viciada  que a bateria de iPhon\u2026"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141384038653954",
  "text": "@CarlaAl52722455 @pefabiodemelo Patriota minha esposa pegou covid esta cm sequela tenho q cuida dela quando vejo meus filhos pedir o que comer roupa brinquedos mim d\u00f3i aluguel atrasado ha meses sem trabalho nos ajude em nome de Jesus cm qualquer valor mim ajude fazer 1 feira de alimentos\ud83d\ude4f\nPix 01836973322 L.C"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646213",
   "tag": "Covid rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141391642963971",
  "text": "@PadraoAlexandre @Gjr29556617 2\u00ba o Senado/EUA, 80% dos e-mails DAnthony Fauci durante a Pandemia DARAQUE foram endere\u00e7ados a Mack Zuckberger! PQP! Ele \u00d1\u00c9 cientista! Ele \u00d1\u00c9 m\u00e9dico! Meus amigos, os dois ser\u00e3o LOBISTAS DESSA PANDEMIA E MASCATES NA VENDA DVACINAS-LIXO? NO FACEBOOK QUEM FALAR MAL D VACINA SE FODE!"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646215",
   "tag": "Vaccine rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141392351760386",
  "text": "@PCdoB_Oficial #ForaBolsonaro \nA corrup\u00e7\u00e3o no governo Bolsonaro atingiu n\u00edveis alt\u00edssimos: Sa\u00fade, economia, os bolsoliras do or\u00e7amento e a Micheque vendendo influ\u00eancia e fazendo Rachadinhas com o Bolsochifre. General Heleno explodiu \"se gritar pegar ladr\u00e3o n\u00e3o fica um fardado meu irm\u00e3o."
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141388711038978",
  "text": "@oeltoncaires Meus sentimentos!! \ud83d\ude14\ud83d\udda4"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646213",
   "tag": "Covid rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141380423168009",
  "text": "RT @menorGB_: 4horas e meia sem Instagram e WhatsApp e eu descobri que a minha sa\u00fade mental est\u00e1 mais viciada  que a bateria de iPhone"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141386274254851",
  "text": "RT @gloriousfoy: \"pense nas princesas, pense na sua dignidade, na dignidade das princesas, no futuro das princesas, na sua imagem...\" n\u00e3o p\u2026"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141390309138437",
  "text": "segundou com S\n\nsem wpp\nsem insta\nsem twitter\nsem telegram\nsem facebook\nsem postura\nsem sa\u00fade mental"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141391072448514",
  "text": "pq tudo nesse pa\u00eds tem q ser uma piada??"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141391198326788",
  "text": "RT @ricardojgomes: @Nil_Jr1914 @claremibueloni Nas elei\u00e7\u00f5es de 2022, os eleitores de S\u00e3o Paulo lembrar\u00e3o das medidas autorit\u00e1rias do govern\u2026"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646213",
   "tag": "Covid rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141396227248145",
  "text": "Por que o Fluminense s\u00f3 aceitar\u00e1 exames realizados por laborat\u00f3rios credenciados por ele? Exigir exames de quem j\u00e1 tomou as duas doses da vacina \u00e9 um absurdo, sendo inaceit\u00e1vel exigir que apenas os laborat\u00f3rios indicados pelo clube realizem os exames. E o sil\u00eancio \u00e9 repugnante."
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646215",
   "tag": "Vaccine rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141394247585799",
  "text": "RT @cata_barbosa04: percebi que grande parte da minha sa\u00fade mental depende do instagram e whatsapp"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141394230845446",
  "text": "RT @marcaoeuroboy: @BiroliroBrasil O que n\u00e3o pode \u00e9 morrer de Covid! De resto, t\u00e1 tudo certo! Entendeu? https://t.co/3HPbrPOwmn"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646213",
   "tag": "Covid rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141400354447365",
  "text": "@_martins08 @YuriElliel nao falo com quem tem caxumba"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646213",
   "tag": "Covid rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141399331123201",
  "text": "@mqueiroga2 For\u00e7a, Ministro."
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646213",
   "tag": "Covid rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141398680899591",
  "text": "RT @ecvmel: Salvador 2 dias sem registrar NENHUMA morte por covid, hoje foram s\u00f3 13 novos casos e a taxa de ocupa\u00e7\u00e3o de leitos est\u00e1 em 24%.\u2026"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646213",
   "tag": "Covid rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141397976276995",
  "text": "@r_sapere_aude @JovemPanNews pq q vc ta fazendo isso com sua sa\u00fade mental?\n(e por isso entenda ouvir a tia do volei)"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141398257389573",
  "text": "RT @brdgertonbrazil: Melhor rede social que j\u00e1 existiu foi o orkut. N\u00e3o tinha influenciador digital, n\u00e3o tinha esses padr\u00f5es de beleza que\u2026"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141400425795591",
  "text": "RT @TedeschiGabbi: A instabilidade acontece um dia depois de uma ex-funcion\u00e1ria do Fb revelar sua identidade ao programa da emissora  CBS N\u2026"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141402933923844",
  "text": "No total, j\u00e1 somam-se 598.152 brasileiros que foram vitimas da doen\u00e7a.\n\n#ODia \n\nhttps://t.co/7suEI2S9Ld"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646213",
   "tag": "Covid rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141401201692678",
  "text": "RT @Charlesnunes32: At\u00e9 hj n\u00e3o tomei essa vacina mane"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646215",
   "tag": "Vaccine rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141401310834698",
  "text": "RT @periinazzo: minha sa\u00fade mental sem instagram, facebook e whatsapp por quase 3 horas https://t.co/cVB3o89kDk"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141407681945606",
  "text": "@aiciteIeticia ja vem aquele leve p\u00e2nico s\u00f3 de pensar nessa aglomera\u00e7\u00e3o trocando saliva"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646213",
   "tag": "Covid rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141409263149060",
  "text": "O que a m\u00e3o esquerda faz com amor a direita n\u00e3o precisa saber, mais hoje \u00e9 especial, que o bom Deus cuide de vc minha amada nuvem e que vc junto a ele mande sa\u00fade, consola\u00e7ao e mt energia positiva para n\u00f3s"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141407686176768",
  "text": "RT @periinazzo: minha sa\u00fade mental sem instagram, facebook e whatsapp por quase 3 horas https://t.co/cVB3o89kDk"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141407841374213",
  "text": "@guimelpedrosa10 @silveirabrenosp Vi sobre isso tmb mas acho q n\u00e3o tem condi\u00e7\u00e3o"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141412333379586",
  "text": "RT @berunardo: visto que o twitter est\u00e1 inst\u00e1vel pelo alto fluxo de novos usu\u00e1rios pela queda do facebook etc, vamo dividir a\u00ed por idade ig\u2026"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646215",
   "tag": "Vaccine rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141413323329537",
  "text": "RT @periinazzo: minha sa\u00fade mental sem instagram, facebook e whatsapp por quase 3 horas https://t.co/cVB3o89kDk"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141414157881349",
  "text": "RT @menorGB_: 4horas e meia sem Instagram e WhatsApp e eu descobri que a minha sa\u00fade mental est\u00e1 mais viciada  que a bateria de iPhone"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141410513137672",
  "text": "RT @nise_dra: Quem sabe de quem ficou em casa at\u00e9 ficar com falta de ar e teve que ir para a UTI ou quem foi para casa  aos sintomas inicia\u2026"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646213",
   "tag": "Covid rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141415680434176",
  "text": "RT @MJamille: \"Mesmo com a queda do Instagram voc\u00eas podem tomar vacina t\u00e1? Surte efeito mesmo sem postar foto riariariaria\"\n\nEssa pessoa cl\u2026"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646215",
   "tag": "Vaccine rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141413885272068",
  "text": "@biteszadustoo assim de sa\u00fade"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141417035247617",
  "text": "@sccpthayx Claro que \u00e9. S\u00f3 alugar uma casa pra vc simples."
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141416838041607",
  "text": "RT @augustosnunes: \u201cMe respeite, eu sou senador da Rep\u00fablica!\u201d, vivem berrando na CPI da COVID os inventores da nova vers\u00e3o do \u201cSabe com qu\u2026"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646213",
   "tag": "Covid rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141416506806276",
  "text": "Assim de sa\u00fade https://t.co/6KoNtmHGT5"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141414459883521",
  "text": "Assim de sa\u00fade https://t.co/BeXTWrsk0d"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141419555950595",
  "text": "O dia tava bom, at\u00e9 eu chegar do trabalho e ver a SAMU, levando a minha v\u00f3 pro hospital \ud83d\ude2d mas quero agradecer aos profissionais da sa\u00fade p\u00fablica pelo trabalho impec\u00e1vel que desenvolvem todos os dias! Tenho f\u00e9 q, no que depender de vcs, minha v\u00f3 ficar\u00e1 bem\u2764\ufe0f\ud83d\ude4f"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141418855501828",
  "text": "@nise_dra Se o cara tem sanguem impuro de ex-expulso da globolixo, ele s\u00f3  entende quando \u00e9  processado.  N\u00e3o  espere n\u00e3o  Dra ... coloque este fedido de joelho perante a justi\u00e7a..."
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646213",
   "tag": "Covid rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141421409935371",
  "text": "RT @meirelles: Cuidamos da sa\u00fade das pessoas e da economia. E os n\u00fameros deixam claro que essa foi uma estrat\u00e9gia acertada. Se S\u00e3o Paulo fo\u2026"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141421049196545",
  "text": "Minha av\u00f3 acabou de vir aqui em casa com a seguinte informa\u00e7\u00e3o: o Facebook e WhatsApp est\u00e3o infectados pela COVID e ficar\u00e3o 14 dias de quarentena, achei plaus\u00edvel"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646213",
   "tag": "Covid rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141417634975746",
  "text": "RT @opropriofaka: @monicabergamo Muitos @monicabergamo. Mais do que vc imagina. Vou citar um aqui p/ vc: o Sen. Rand Paul, tbem m\u00e9dico, dan\u2026"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141421133082633",
  "text": "Eu tomei vacina hoje mas n\u00e3o deu pra postar no grupo de whatsapp da fam\u00edlia ent\u00e3o vou postar no Twitter #obrigado #VivaOSuS https://t.co/nHwczt8416"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646215",
   "tag": "Vaccine rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141423855128578",
  "text": "@cristinagraeml @mqueiroga2 Pare de divulgar not\u00edcias falsas.\n\nhttps://t.co/PfzWr2RtwV"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646215",
   "tag": "Vaccine rule"
  },
  {
   "id": "1445140885847646213",
   "tag": "Covid rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141422726950915",
  "text": "RT @ppffcosta73: Quem teve covid n\u00e3o pega de novo nem transmite, e d\u00e1 pra atestar por exame de IgG, mas a\u00ed prefeitos, governadores, deputad\u2026"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  },
  {
   "id": "1445140885847646213",
   "tag": "Covid rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141411117023233",
  "text": "@FerVentura1 @pefabiodemelo @sesctaubate Patriota minha esposa pegou covid esta cm sequela tenho q cuida dela quando vejo meus filhos pedir o que comer roupa brinquedos mim d\u00f3i aluguel atrasado ha meses sem trabalho nos ajude em nome de Jesus cm qualquer valor mim ajude fazer 1 feira de alimentos\ud83d\ude4f\nPix 01836973322 L.C"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646213",
   "tag": "Covid rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141429429362692",
  "text": "Cuidados com a pessoa idosa mobilizam unidades de sa\u00fade do munic\u00edpio https://t.co/ZYLwUcdtuT"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141426866634752",
  "text": "RT @menorGB_: 4horas e meia sem Instagram e WhatsApp e eu descobri que a minha sa\u00fade mental est\u00e1 mais viciada  que a bateria de iPhone"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141430373126153",
  "text": "RT @menorGB_: 4horas e meia sem Instagram e WhatsApp e eu descobri que a minha sa\u00fade mental est\u00e1 mais viciada  que a bateria de iPhone"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141432327622666",
  "text": "RT @FranciscoS58: Pelos vistos o insta s\u00f3 volta quando o covid acabar"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646213",
   "tag": "Covid rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141432105381893",
  "text": "RT @menorGB_: 4horas e meia sem Instagram e WhatsApp e eu descobri que a minha sa\u00fade mental est\u00e1 mais viciada  que a bateria de iPhone"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141433988620293",
  "text": "RT @ImenesErica: T\u00f4 assim de sa\u00fade hoje."
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141433967693829",
  "text": "RT @NBAdabad: andrew wiggins se vacinou e no dia seguinte as redes sociais tudo ca\u00edram\n\nbem que ele falou que tinha um chip nessa vacina ca\u2026"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646215",
   "tag": "Vaccine rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141433967693829",
  "text": "RT @NBAdabad: andrew wiggins se vacinou e no dia seguinte as redes sociais tudo ca\u00edram\n\nbem que ele falou que tinha um chip nessa vacina ca\u2026"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646215",
   "tag": "Vaccine rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141434135465984",
  "text": "RT @FranciscoS58: Pelos vistos o insta s\u00f3 volta quando o covid acabar"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646213",
   "tag": "Covid rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141437079867404",
  "text": "@Helenav41493479 @BlogdoNoblat O q seria imunidade de rebanho pra vc? Pq temos 21 milhoes de casos no pa\u00eds. Meio milhao morreu. Nao d\u00e1 10%. Vc certamente vai questionar subnotifica\u00e7\u00e3o. Mas de onde tirou os 60%?"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646215",
   "tag": "Vaccine rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141436572348420",
  "text": "RT @menorGB_: 4horas e meia sem Instagram e WhatsApp e eu descobri que a minha sa\u00fade mental est\u00e1 mais viciada  que a bateria de iPhone"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141437004324867",
  "text": "@randolfeap O que vc fez para a gente? Pq voc\u00eas nunca postam suas qualidades e feitos ao brasil e criticam os demais? N\u00e3o sou bolsonarista nem petista mas te digo que n\u00e3o somos ot\u00e1rios como vcs pensam."
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646213",
   "tag": "Covid rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141439751630853",
  "text": "Nunca houve vacinas. Houve e h\u00e1 fraudes e genoc\u00eddio planejado. https://t.co/ac8vcmmHL7"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646213",
   "tag": "Covid rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141439705403395",
  "text": "Quero s\u00f3 ver se no final do tratamento eu vou ter energia e sa\u00fade de uma pessoa de 18 anos"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141441894916102",
  "text": "@pazzdosenhor isso n\u00e3o faz bem pra sa\u00fade"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141439290167299",
  "text": "RT @menorGB_: 4horas e meia sem Instagram e WhatsApp e eu descobri que a minha sa\u00fade mental est\u00e1 mais viciada  que a bateria de iPhone"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141446642868233",
  "text": "A normalidade voltar\u00e1 dentro de instantes, por\u00e9m, cada usu\u00e1rio ter\u00e1 de apresentar seu respectivo passaporte de vacina para se reconectar ao sistema...\ud83d\ude01\ud83d\ude01\ud83d\ude01"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646215",
   "tag": "Vaccine rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141441664233479",
  "text": "Eu t\u00f4 assim de sa\u00fade https://t.co/3u0Pqprqq0"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141445120245765",
  "text": "assim de sa\u00fade\ud83e\udd21 https://t.co/4zIhPYGmVV"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141446512848904",
  "text": "@d_estter vou falar com o markinho\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f vai dar certo amiga #f\u00e9"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646215",
   "tag": "Vaccine rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141449868288005",
  "text": "@rejanerosa2gma1 @philippeme2 @mqueiroga2 @jairbolsonaro N\u00e3o te desreipeito n\u00e3o, nunca! Infelizmente tudo errado. Eu acredito que antes das vacinas todos deveriamos ter sido testados. O que observo \u00e9 que tudo est\u00e1 largado sem estudos sem ci\u00eancias.  Pelos meus optei, pela vacina. Mas de nada temos certeza. Ao menos os n cairam. For\u00e7a!"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646215",
   "tag": "Vaccine rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141450484854789",
  "text": "@brunoreisba Fui vacinado com a segunda dose e nao costa no meu cadastro. Dific\u00edlimo acertar . 160 mais ainda"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141453886402561",
  "text": "Falei cm minha m\u00e3e q dps t\u00e1 vacina eu tenho q ficar 3 dias sem beber e usar droga, ela flw q vai me arrumar vacina de 3 em 3 dias"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646215",
   "tag": "Vaccine rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141454742073353",
  "text": "RT @nise_dra: Quem sabe de quem ficou em casa at\u00e9 ficar com falta de ar e teve que ir para a UTI ou quem foi para casa  aos sintomas inicia\u2026"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646213",
   "tag": "Covid rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141453362106379",
  "text": "RT @menorGB_: 4horas e meia sem Instagram e WhatsApp e eu descobri que a minha sa\u00fade mental est\u00e1 mais viciada  que a bateria de iPhone"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141457048948738",
  "text": "RT @lsentoes1: O v\u00edrus que entrou no sistema do Facebook \u00e9 o covid-19, s\u00f3 aplicar tr\u00eas doses que passa."
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646213",
   "tag": "Covid rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141455648038917",
  "text": "RT @liriodovaleee: 2 horas e meia sem Instagram e WhatsApp e eu descobri que a minha sa\u00fade mental est\u00e1 mais viciada  que a bateria de iPhon\u2026"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141455933169668",
  "text": "RT @oatila: \"Com WhatsApp, Instagram e Facebook fora do ar, somem evid\u00eancias a favor do kit COVID.\""
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646213",
   "tag": "Covid rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141456449150980",
  "text": "@meirelles \u00c9 s\u00f3 chamar o cara"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141457564839940",
  "text": "RT @josepgondim: 2\u00ba o SENAdo/EUA, 80% dos e-mails D Anthony Fauci durante a Pandemia DARAQUE foram endere\u00e7ados a Mack Zuckberger! PQP! Ele\u2026"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646215",
   "tag": "Vaccine rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141459603271684",
  "text": "RT @jhonvixtor: 2 horas e meia sem Instagram e WhatsApp e eu descobri que a minha sa\u00fade mental est\u00e1 mais viciada  que a bateria de iPhone\u2026"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141457879306241",
  "text": "@KD_O_Meteoro @horripilante @viniciussexto 2\u00ba o Senado/EUA, 80% dos e-mails DAnthony Fauci durante a Pandemia DARAQUE foram endere\u00e7ados a Mack Zuckberger! PQP! Ele \u00d1\u00c9 cientista! Ele \u00d1\u00c9 m\u00e9dico! Meus amigos, os dois ser\u00e3o LOBISTAS DESSA PANDEMIA E MASCATES NA VENDA DVACINAS-LIXO? NO FACEBOOK QUEM FALAR MAL D VACINA SE FODE!"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646215",
   "tag": "Vaccine rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141460349865993",
  "text": "RT @NBAdabad: andrew wiggins se vacinou e no dia seguinte as redes sociais tudo ca\u00edram\n\nbem que ele falou que tinha um chip nessa vacina ca\u2026"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646215",
   "tag": "Vaccine rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141460362334210",
  "text": "Especialistas recomendam o uso de m\u00e1scaras para reduzir o risco de contamina\u00e7\u00e3o por Covid-19\n\nDe acordo com profissionais de sa\u00fade, cientistas, autoridades de v\u00e1rios pa\u00edses e a OMS, ainda \u00e9 necess\u00e1rio usar m\u00e1scaras para reduzir a dissemina\u00e7\u00e3o da Covid-19.\n\nhttps://t.co/ViBuFk2iV8"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  },
  {
   "id": "1445140885847646213",
   "tag": "Covid rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141459561234432",
  "text": "RT @menorGB_: 4horas e meia sem Instagram e WhatsApp e eu descobri que a minha sa\u00fade mental est\u00e1 mais viciada  que a bateria de iPhone"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141460626640902",
  "text": "RT @Dr_Francisco_: Alguns defendem a absurda tese de que, mesmo ap\u00f3s pegar COVID, a pessoa tem que se vacinar. Fingem dem\u00eancia para a imuni\u2026"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646213",
   "tag": "Covid rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141464284123148",
  "text": "RT @RafaellHas: Fabricante de vacinas Moderna admite part\u00edculas de a\u00e7o e diz ser erro humano. Pois bem, de quem \u00e9 a culpa governos ? \nQuem\u2026"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646215",
   "tag": "Vaccine rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141467157180430",
  "text": "RT @StoneDYooDa: Tomem a sua vacina seus chupingole. https://t.co/xQGhnL7FiT"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646215",
   "tag": "Vaccine rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141465483694083",
  "text": "RT @menorGB_: 4horas e meia sem Instagram e WhatsApp e eu descobri que a minha sa\u00fade mental est\u00e1 mais viciada  que a bateria de iPhone"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141468029538305",
  "text": "@jornaldarecord Sacanagem hein...depois ficam falando aos quatro ventos \"vamos todos tomar as duas doses\" se j\u00e1 foi comprovado a efic\u00e1cia de tomar doses diferentes qual o problema em emitir o certificado? J\u00e1 que n\u00e3o \u00e9 culpa do povo a vacina A ou B estar em falta."
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646215",
   "tag": "Vaccine rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141470948859905",
  "text": "RT @portal38news: Setembro fecha com alta de casos e redu\u00e7\u00e3o de \u00f3bitos por Covid-19 em Apucarana https://t.co/PE0mXI0EyV via @38 NEWS"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646213",
   "tag": "Covid rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141468914532352",
  "text": "6 horas sem wpp, 6 HORAS, e olha q eu achei q se desativasse as redes sociais por vontade pr\u00f3pria iria melhorar da sa\u00fade mental T\u00d4 SURTANDOOOO"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141471179517957",
  "text": "RT @BrazilFight: URGENTE-M\u00d4NICA BERGAMO DESMONTA NARRATIVA DA CPI\n\"M\u00e9dicos que denunciam Prevent Senior receitaram 'kit Covid' para si pr\u00f3p\u2026"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646213",
   "tag": "Covid rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141470542016518",
  "text": "@GFiuza_Oficial H\u00e1 um mundo de \u00f3bitos com que se preocupar, na sua esmagadora  maioria pela falta de vacinas, n\u00e3o o contr\u00e1rio. A controv\u00e9rsia com rela\u00e7\u00e3o a vacina nem por sonho se compara ao pesadelo que temos com o Negacionismo importado do m\u00e9dico de todos: Donald Trump."
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646215",
   "tag": "Vaccine rule"
  },
  {
   "id": "1445140885847646213",
   "tag": "Covid rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141473134006274",
  "text": "RT @menorGB_: 4horas e meia sem Instagram e WhatsApp e eu descobri que a minha sa\u00fade mental est\u00e1 mais viciada  que a bateria de iPhone"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141474224623621",
  "text": "A mulher acusando o Sarto pq ele aplicou a vacina na tia dela (terceira dose) e no outro dia a mulher teve um AVC e morreu... a mulher j\u00e1 tinha 85 anos se at\u00e9 a gente q \u00e9 novo t\u00e1 prop\u00edcio a ter um do nado imagina uma idosa... fui olhar o perfil: bolsominion. Mas n falha kk"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646215",
   "tag": "Vaccine rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141472634937351",
  "text": "Hoje \u00e9 Dia de S\u00e3o Francisco de Assis e dos Animais. Sa\u00fade aos meus bichanos. \nN\u00e3o podia dxar de dizer q desejo um mundo, um dia, sem maus tratos e que todos animais abandonados possam ter um lar! \ud83d\udc36\ud83d\udc31 \n@AGatolandia sigam l\u00e1! Meus 15 bichanos :) e aqui os da Natureza @Meu_Quintal"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141473108836358",
  "text": "@FrankCastle2009 Sa\u00fade para n\u00f3s.  \ud83d\ude4f\ud83c\udffb"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141479341572101",
  "text": "RT @ruben_berta: Para al\u00e9m do mundo fant\u00e1stico da vacina\u00e7\u00e3o, continuamos tendo uma sa\u00fade municipal entregue \u00e0s OSs, n\u00e3o custa lembrar."
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141477710090246",
  "text": "@UniverseLilix juro issy so queria ter motivo pra nao fazer atividade"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141479228387332",
  "text": "RT @yarartist: Conseguiria finalmente convencer minha m\u00e3e a tomar a vacina"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646215",
   "tag": "Vaccine rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141479635226636",
  "text": "Fudida de sa\u00fade e sem rede social... s\u00f3 o Twitter pode me salvar, senhor!"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141484022423552",
  "text": "@felipeneto to assim de sa\u00fade"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141482852306949",
  "text": "@conradohubner \u00c9 que ele \u00e9 tremendamente cat\u00f3lico."
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646213",
   "tag": "Covid rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141485826023430",
  "text": "RT @Dr_Francisco_: O Estado de S\u00e3o Paulo ignorou at\u00e9 o presente 100% de tudo o que o Minist\u00e9rio da Sa\u00fade recomendou ou determinou sobre a C\u2026"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  },
  {
   "id": "1445140885847646213",
   "tag": "Covid rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141486291636227",
  "text": "RT @gloriousfoy: \"pense nas princesas, pense na sua dignidade, na dignidade das princesas, no futuro das princesas, na sua imagem...\" n\u00e3o p\u2026"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141487059193860",
  "text": "RT @IandeAlbuquerq: eu j\u00e1 ouvi muito \u201cnossa, mas pq voc\u00ea abriu m\u00e3o se voc\u00ea amava tanto?\u201d \n\n\u00e9 a\u00ed que est\u00e1 o motivo. a gente precisa ter muit\u2026"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141487679836173",
  "text": "RT @berunardo: visto que o twitter est\u00e1 inst\u00e1vel pelo alto fluxo de novos usu\u00e1rios pela queda do facebook etc, vamo dividir a\u00ed por idade ig\u2026"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646215",
   "tag": "Vaccine rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141486060937221",
  "text": "@JohnyFerran Enquanto a vacina n\u00e3o for obrigat\u00f3ria a escolha \u00e9 de cada um. N\u00e3o precisam de ficar revoltados pq uma pessoa decidiu n\u00e3o tom\u00e1-la"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646215",
   "tag": "Vaccine rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141488468385794",
  "text": "sa\u00fade mental: abrindo o whatsapp p mandar as pessoas me responderam no telegram"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141488069976070",
  "text": "Zuckerberg \u00e9 o novo #covid turbo, vai matar metade da popula\u00e7\u00e3o mundial de ansiedade."
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646213",
   "tag": "Covid rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141492562120708",
  "text": "Sinceramente eu nem sentiria falta de rede social kk s\u00f3 tem pessoa t\u00f3xica que acaba com a nossa sa\u00fade mental"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141492222337026",
  "text": "@Casagrande_ES @minsaude Gov, agora o insta da vacina migrou para o Twitter e Telegram!!! Estamos dispon\u00edveis para os agendamentos \ud83d\udc99"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646215",
   "tag": "Vaccine rule"
  },
  {
   "id": "1445140885847646213",
   "tag": "Covid rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141489122693125",
  "text": "RT @sigabrunomoura: A internet hoje ta a minha sa\u00fade mental todinha"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141496366239754",
  "text": "RT @GFiuza_Oficial: Mais uma: Sofia, 17 anos, estudante saud\u00e1vel, teve que se vacinar contra covid para n\u00e3o ser marginalizada e morreu 7 di\u2026"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646213",
   "tag": "Covid rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141494206279686",
  "text": "@mateuzinho_25 @pefabiodemelo Patriota minha esposa pegou covid esta cm sequela tenho q cuida dela quando vejo meus filhos pedir o que comer roupa brinquedos mim d\u00f3i aluguel atrasado ha meses sem trabalho nos ajude em nome de Jesus cm qualquer valor mim ajude fazer 1 feira de alimentos\ud83d\ude4f\nPix 01836973322 L.C"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646213",
   "tag": "Covid rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141493681901573",
  "text": "RT @ClaudeLuca_: Hoje est\u00e1 acontecendo manifesta\u00e7\u00e3o em apoio a @preventsenior. \nN\u00e3o posso estar agora no local, mas compartilho imagens e m\u2026"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646213",
   "tag": "Covid rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141496496283649",
  "text": "RT @liriodovaleee: 2 horas e meia sem Instagram e WhatsApp e eu descobri que a minha sa\u00fade mental est\u00e1 mais viciada  que a bateria de iPhon\u2026"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141496055930885",
  "text": "RT @oatila: \"Com WhatsApp, Instagram e Facebook fora do ar, somem evid\u00eancias a favor do kit COVID.\""
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646213",
   "tag": "Covid rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141497289093121",
  "text": "A Fiocruz recebeu hoje insumos suficientes para produzir 5,1 milh\u00f5es de doses da Astrazeneca. #Covid_19"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646213",
   "tag": "Covid rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141496034992134",
  "text": "RT @FranciscoS58: Pelos vistos o insta s\u00f3 volta quando o covid acabar"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646213",
   "tag": "Covid rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141495930105856",
  "text": "minha sa\u00fade mental \u00e9 feito o WhatsApp, parece que vai voltar, mas n\u00e3o volta nunca."
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141500095049729",
  "text": "@ValriaB66518778 Mas com respeito, Feliz anivers\u00e1rio \ud83c\udf81\ud83c\udf89 Muitas felicidades e sa\u00fade"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141500157890562",
  "text": "RT @menorGB_: 4horas e meia sem Instagram e WhatsApp e eu descobri que a minha sa\u00fade mental est\u00e1 mais viciada  que a bateria de iPhone"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141499553984523",
  "text": "assim de sa\u00fade kkkkkk https://t.co/p3YNo7ri8n"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141499356790793",
  "text": "RT @MJamille: \"Mesmo com a queda do Instagram voc\u00eas podem tomar vacina t\u00e1? Surte efeito mesmo sem postar foto riariariaria\"\n\nEssa pessoa cl\u2026"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646215",
   "tag": "Vaccine rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141504914300932",
  "text": "S O C O R R O  D E U S https://t.co/Fd1buEeAQe"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141502141808647",
  "text": "RT @Jhxnatas: Saudades quando a gente tinha sa\u00fade mental\n\nHoje de manh\u00e3"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141503035256832",
  "text": "RT @BrazilFight: URGENTE-M\u00d4NICA BERGAMO DESMONTA NARRATIVA DA CPI\n\"M\u00e9dicos que denunciam Prevent Senior receitaram 'kit Covid' para si pr\u00f3p\u2026"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646213",
   "tag": "Covid rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141502074707974",
  "text": "RT @brdgertonbrazil: Melhor rede social que j\u00e1 existiu foi o orkut. N\u00e3o tinha influenciador digital, n\u00e3o tinha esses padr\u00f5es de beleza que\u2026"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141505111433218",
  "text": "Acho engra\u00e7ado como funciona pol\u00edtica de condom\u00ednio, eu entro sem m\u00e1scara e todas as visitas tem que entrar com m\u00e1scara, tipo, s\u00f3 visitante tem covid \u00e9??? KKKKKK"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646213",
   "tag": "Covid rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141508315832328",
  "text": "RT @berunardo: visto que o twitter est\u00e1 inst\u00e1vel pelo alto fluxo de novos usu\u00e1rios pela queda do facebook etc, vamo dividir a\u00ed por idade ig\u2026"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646215",
   "tag": "Vaccine rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141509788078085",
  "text": "@deputadopeninha ROG\u00c9RIO P. MENDON\u00c7A, lembre-se: quem vota contra a popula\u00e7\u00e3o N\u00c3O SE REELEGE! Quero sa\u00fade, educa\u00e7\u00e3o, servi\u00e7os p\u00fablicos de qualidade e principalmente RESPEITO aos servidores e servidoras do pa\u00eds. Ainda d\u00e1 tempo de defender o Brasil, VOTE CONTRA a PEC 32! #pec32n\u00e3o"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141505614782476",
  "text": "@donairene13 Pode pedir, se for regra da empresa ou lei, ele faz ou \u00e9 demitido por justa causa. Ela paga o teste."
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646213",
   "tag": "Covid rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141512489160709",
  "text": "RT @prisc2002: Ivermectina dando um show na \u00cdndia contra o covid.\nhttps://t.co/KngVLNZGwA"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646213",
   "tag": "Covid rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141513047060481",
  "text": "@fu_turista @duquedecaxiasof Eles mudam! Hahahahaha. Nao tem em todos os postos..."
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646215",
   "tag": "Vaccine rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141516012462086",
  "text": "@gabiz0ide encomendando com vc 22 garrafas ok"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646213",
   "tag": "Covid rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141514347237377",
  "text": "RT @bellavitoria99: Sinceramente eu nem sentiria falta de rede social kk s\u00f3 tem pessoa t\u00f3xica que acaba com a nossa sa\u00fade mental"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141516389920777",
  "text": "A universidade top, o emprego, a fam\u00edlia s\u00e3o s\u00edmbolos de status de sucesso e o suicidio \u00e9 associado \u00e0 falhar . S\u00f3 as pessoas que falham adoecem na explica\u00e7\u00e3o desse personagem . O drama t\u00e1 criticando bem as opini\u00f5es duvidosas sobre sa\u00fade mental . #MissHammurabi #1episodiopordia https://t.co/qp81KzCAbj"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141514775113728",
  "text": "RT @JovemPanNews: Minist\u00e9rio da Sa\u00fade nega certificado de vacina\u00e7\u00e3o para quem recebeu doses de fabricantes diferentes. l @juliavicamargo\u2026"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141517996331016",
  "text": "RT @Lh_joy22: @abusadona2 Assim de sa\u00fade kkkkkkkkk"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141515005747208",
  "text": "#Exclusive #exclusivo #AoVivo #URGENTE #Brasil #Enel \nUma ventania de poucas horas \u00e9 capas de levar a colapso A maior empresa de Energia eletr\u00f4nica de Goi\u00e1s, Apag\u00e3o da Enel leva fam\u00edlias e empresas a estado Cr\u00edtico.\nhttps://t.co/HYgzfN16UI https://t.co/7ETdTSsU38 https://t.co/O8qmNYsxgK"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141514238181380",
  "text": "Assim de sa\u00fade hoje! https://t.co/GqCPjB4caT"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141514238181380",
  "text": "Assim de sa\u00fade hoje! https://t.co/GqCPjB4caT"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141519942524931",
  "text": "@gabiirela1 vacina n vai nem fzr efeito"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646215",
   "tag": "Vaccine rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141519711735812",
  "text": "@yarartist Eu li q vc tinha convencido\u201d \ud83d\ude2b como diria a nossa velha frase da quarta s\u00e9rie, \u201cmais f\u00e1cil cavalo voar do que sua m\u00e3e vacinar \ud83d\ude2d\u201d"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646215",
   "tag": "Vaccine rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141525390929922",
  "text": "@NoiaDaAlucinao Inclusive o twitter, essa terra chata"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141522756866049",
  "text": "RT @periinazzo: minha sa\u00fade mental sem instagram, facebook e whatsapp por quase 3 horas https://t.co/cVB3o89kDk"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141522727555083",
  "text": "RT @jhonvixtor: 2 horas e meia sem Instagram e WhatsApp e eu descobri que a minha sa\u00fade mental est\u00e1 mais viciada  que a bateria de iPhone\u2026"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141524791152644",
  "text": "RT @jhonvixtor: 2 horas e meia sem Instagram e WhatsApp e eu descobri que a minha sa\u00fade mental est\u00e1 mais viciada  que a bateria de iPhone\u2026"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141526112243716",
  "text": "@gloriousfoy S\u00e3o dois sem vergonhas! Nunca odiei tanto um \"casal\". \n#NosTemposDoImperador"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141530092744708",
  "text": "A indica\u00e7\u00e3o \u00e9 que quem tomou a vacina chinesa enrole seu bra\u00e7o com papel alum\u00ednio para assim o sinal do chip parar de funcionar! Repassem (por sms) para amigos e familiares! Nossa bandeira nunca sera vermelha!!! Fora china comunista!!!"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646215",
   "tag": "Vaccine rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141530444976135",
  "text": "RT @periinazzo: minha sa\u00fade mental sem instagram, facebook e whatsapp por quase 3 horas https://t.co/cVB3o89kDk"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141529853636608",
  "text": "@Caiquefrts t\u00f4 assim de sa\u00fade tamb\u00e9m mas quero o Instagram KKKKKKKKK"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141529958432772",
  "text": "@docinho_lili_ KKKKKKK ai eu s\u00f3 acho que o universo podia ser mais claro sabe????  n\u00e3o sei se isso \u00e9 realmente um sinal \ud83d\ude27"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141527672598531",
  "text": "S\u00f3 n\u00e3o pode faltar sa\u00fade, combust\u00edvel \u26fd\ufe0f e dindin na conta para n\u00e3o flopar meu feriadin o restoooooooo &amp; resto kkkkk"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141529912303618",
  "text": "Parab\u00e9ns, Assis. Muita paz e muita sa\u00fade! https://t.co/ghwhKtU11R"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141529337679872",
  "text": "O cara de terapia intensiva com jaleco no trem \u00e9 a pr\u00f3pria vergonha pra \u00e1rea da sa\u00fade"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141526661812231",
  "text": "nunca irei perdoar o covid por murchar meus m\u00fasculos dif\u00edceis de serem conquistados"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646213",
   "tag": "Covid rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141529971015681",
  "text": "@vampisad assim de sa\u00fade"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141530239459328",
  "text": "RT @Daniel_PCdoB: Se voc\u00ea se desespera porque o Whatsapp, Instagram e Facebook ca\u00edram, imagine ver a queda de servi\u00e7os essenciais como sa\u00fad\u2026"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141533896884228",
  "text": "@isaborelli @pefabiodemelo Patriota minha esposa pegou covid esta cm sequela tenho q cuida dela quando vejo meus filhos pedir o que comer roupa brinquedos mim d\u00f3i aluguel atrasado ha meses sem trabalho nos ajude em nome de Jesus cm qualquer valor mim ajude fazer 1 feira de alimentos\ud83d\ude4f\nPix 01836973322 L.C"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646213",
   "tag": "Covid rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141536145018886",
  "text": "RT @profeborto: VIRAREMOS MOEDA PARA OS LABORAT\u00d3RIOS???\n\nSa\u00fade pretende revacinar toda a popula\u00e7\u00e3o em 2022, diz secret\u00e1rio\nPlano deve ser a\u2026"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141535364890625",
  "text": "RT @menorGB_: 4horas e meia sem Instagram e WhatsApp e eu descobri que a minha sa\u00fade mental est\u00e1 mais viciada  que a bateria de iPhone"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141538397474821",
  "text": "RT @jhonvixtor: 2 horas e meia sem Instagram e WhatsApp e eu descobri que a minha sa\u00fade mental est\u00e1 mais viciada  que a bateria de iPhone\u2026"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141541421453312",
  "text": "\u00c9 sobre isso.\nNem acabou a pandemia de covid e j\u00e1 chegou outra destruindo o mundo, a facebook21.\n#facebook21 #voltou #pandemia"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646213",
   "tag": "Covid rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141542612647939",
  "text": "Bora tomar a vacina meu povo!"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646215",
   "tag": "Vaccine rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141541727637512",
  "text": "@Kadoshino Se vc tivesse trabalhando n\u00e3o tava vendo o povo no zap"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141540041601031",
  "text": "@Eviane67234045 Assim de sa\u00fade kkk https://t.co/TLFHqAZfAm"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141545628446725",
  "text": "RT @menorGB_: 4horas e meia sem Instagram e WhatsApp e eu descobri que a minha sa\u00fade mental est\u00e1 mais viciada  que a bateria de iPhone"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141543887810561",
  "text": "RT @cabrunco3000: me implantaram um chip da Tim atraves da vacina meu cabelo t\u00e1 caindo e eu to ficando azul"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646215",
   "tag": "Vaccine rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141545968148484",
  "text": "RT @BiroliroBrasil: * AS SERPENTES EST\u00c3O SAINDO. * As m\u00e1scaras est\u00e3o come\u00e7ando a cair!  * O laborat\u00f3rio biol\u00f3gico chin\u00eas em Wuhan \u00e9 proprie\u2026"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646215",
   "tag": "Vaccine rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141543313100802",
  "text": "RT @nise_dra: Quem sabe de quem ficou em casa at\u00e9 ficar com falta de ar e teve que ir para a UTI ou quem foi para casa  aos sintomas inicia\u2026"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646213",
   "tag": "Covid rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141544458194952",
  "text": "O Twitter permanece inst\u00e1vel, respirando por aparelhos."
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646213",
   "tag": "Covid rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141545175425032",
  "text": "RT @Dr_Francisco_: O Estado de S\u00e3o Paulo ignorou at\u00e9 o presente 100% de tudo o que o Minist\u00e9rio da Sa\u00fade recomendou ou determinou sobre a C\u2026"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  },
  {
   "id": "1445140885847646213",
   "tag": "Covid rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141543858360321",
  "text": "RT @BarbeariaPoian: Canad\u00e1: Manifestantes organizaram um piquenique fora de restaurantes que exigem passaportes de vacina. Esta \u00e9 exatament\u2026"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646215",
   "tag": "Vaccine rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141548388204553",
  "text": "@PCO29 @BateriaZumbi #ForaBolsonaro \nA corrup\u00e7\u00e3o no governo Bolsonaro atingiu n\u00edveis alt\u00edssimos: Sa\u00fade, economia, os bolsoliras do or\u00e7amento e a Micheque vendendo influ\u00eancia e fazendo Rachadinhas com o Bolsochifre. General Heleno explodiu \"se gritar pegar ladr\u00e3o n\u00e3o fica um fardado meu irm\u00e3o.,"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141550334451727",
  "text": "@Lh_joy22 Que inferno cara kkk"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141550808420356",
  "text": "@DaymondQueen ksksk n\u00e3o sobrevivo \ud83d\ude29"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141551223558151",
  "text": "@AlexandreBRmove 2\u00ba o Senado/EUA, 80% dos e-mails DAnthony Fauci durante a Pandemia DARAQUE foram endere\u00e7ados a Mack Zuckberger! PQP! Ele \u00d1\u00c9 cientista! Ele \u00d1\u00c9 m\u00e9dico! Meus amigos, os dois ser\u00e3o LOBISTAS DESSA PANDEMIA E MASCATES NA VENDA DVACINAS-LIXO? NO FACEBOOK QUEM FALAR MAL D VACINA SE FODE!"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646215",
   "tag": "Vaccine rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141555715715074",
  "text": "@soy____julia @pefabiodemelo Patriota minha esposa pegou covid esta cm sequela tenho q cuida dela quando vejo meus filhos pedir o que comer roupa brinquedos mim d\u00f3i aluguel atrasado ha meses sem trabalho nos ajude em nome de Jesus cm qualquer valor mim ajude fazer 1 feira de alimentos\ud83d\ude4f\nPix 01836973322 L.C"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646213",
   "tag": "Covid rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141551575969797",
  "text": "S\u00e3o Leopoldo contabiliza 20 novos casos de covid-19\n\nDetalhes do quadro geral est\u00e3o dispon\u00edveis no link na p\u00e1gina https://t.co/pHzAqyq7qy. \n\n#prefasaoleo #boletim #combateaocoronavirus #suaatitudeimporta https://t.co/dQeWgH1toD"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646213",
   "tag": "Covid rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141555749265417",
  "text": "RT @menorGB_: 4horas e meia sem Instagram e WhatsApp e eu descobri que a minha sa\u00fade mental est\u00e1 mais viciada  que a bateria de iPhone"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141559347929095",
  "text": "meu antigo chefe que queria que eu trabalhasse de covid \ud83d\ude2e\u200d\ud83d\udca8\ud83e\udd21 https://t.co/MJC97Ktgkf"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646213",
   "tag": "Covid rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141556705611780",
  "text": "RT @menorGB_: 4horas e meia sem Instagram e WhatsApp e eu descobri que a minha sa\u00fade mental est\u00e1 mais viciada  que a bateria de iPhone"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141559939305477",
  "text": "Casa quase em ordem, mas essa segunda dose da vacina me deu rea\u00e7\u00e3o sim gente, pelamor. Parece que meu corpo t\u00e1 ruim \u00e9 minha cabe\u00e7a doendo at\u00e9 agora."
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646215",
   "tag": "Vaccine rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141561453461514",
  "text": "RT @BiroliroBrasil: * AS SERPENTES EST\u00c3O SAINDO. * As m\u00e1scaras est\u00e3o come\u00e7ando a cair!  * O laborat\u00f3rio biol\u00f3gico chin\u00eas em Wuhan \u00e9 proprie\u2026"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646215",
   "tag": "Vaccine rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141563286376451",
  "text": "@QueenIU13 Pq o minist\u00e9rio da sa\u00fade adverte ficar olhando o peitoral do Yaman causa infarto kkkkkk\n#Emanet"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141563856797700",
  "text": "RT @GFiuza_Oficial: Escola de business em Harvard fecha ap\u00f3s surto de covid-19 apesar de mais de 95% dos estudantes vacinados. Um aviso aos\u2026"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646213",
   "tag": "Covid rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141563772964869",
  "text": "RT @liriodovaleee: 2 horas e meia sem Instagram e WhatsApp e eu descobri que a minha sa\u00fade mental est\u00e1 mais viciada  que a bateria de iPhon\u2026"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141567740731394",
  "text": "Levanta a m\u00e3o quem ressuscitou o Twitter pq o WhatsApp/Instagram caiu? Pra n\u00e3o dizer q vc est\u00e1 com crise de abstin\u00eancia e agora esta preocupado com sua sa\u00fade mental e seu v\u00edcio nas redes sociais ser\u00e1 o motivo de vc procurar um terapeuta urgente..."
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141564536332294",
  "text": "RT @augustosnunes: \u201cMe respeite, eu sou senador da Rep\u00fablica!\u201d, vivem berrando na CPI da COVID os inventores da nova vers\u00e3o do \u201cSabe com qu\u2026"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646213",
   "tag": "Covid rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141566570520576",
  "text": "@suupii Toooo eu fiquei gripada, me deram 7 dias, teste covid negativo"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646213",
   "tag": "Covid rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141564746047498",
  "text": "RT @DaymondQueen: Assim de sa\u00fade"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141570727129092",
  "text": "RT @AnaCarolPecanha: Comentei sobre ivermectina e UTI a @Hilarx no @BusinessInsider.\n\nSabe aquele m\u00e9dico que disse que nenhum dos pacientes\u2026"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646213",
   "tag": "Covid rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141571490484228",
  "text": "RT @prefcaruaru: Caiu WhatsApp, Instagram, Facebook e Telegram, s\u00f3 n\u00e3o caiu o site da vacina. Corre l\u00e1 e faz o teu pr\u00e9-cadastro: https://t.\u2026"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646215",
   "tag": "Vaccine rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141576368467972",
  "text": "eles agem como se a teresa n\u00e3o existisse #NosTemposDoImperador https://t.co/BOA3sQ6Ppq"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141573474439175",
  "text": "RT @menorGB_: 4horas e meia sem Instagram e WhatsApp e eu descobri que a minha sa\u00fade mental est\u00e1 mais viciada  que a bateria de iPhone"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141575311536132",
  "text": "RT @BrazilFight: URGENTE-M\u00d4NICA BERGAMO DESMONTA NARRATIVA DA CPI\n\"M\u00e9dicos que denunciam Prevent Senior receitaram 'kit Covid' para si pr\u00f3p\u2026"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646213",
   "tag": "Covid rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141579598077964",
  "text": "Detox for\u00e7ado em prol da sa\u00fade mental"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141580378255360",
  "text": "RT @BrazilFight: Eis o senador da CPI da Covid que fica berrando e xingando apoiadores do governo Bolsonaro e m\u00e9dicos favor\u00e1veis ao tratame\u2026"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646213",
   "tag": "Covid rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141579040239624",
  "text": "@dn_siqueira @pefabiodemelo Patriota minha esposa pegou covid esta cm sequela tenho q cuida dela quando vejo meus filhos pedir o que comer roupa brinquedos mim d\u00f3i aluguel atrasado ha meses sem trabalho nos ajude em nome de Jesus cm qualquer valor mim ajude fazer 1 feira de alimentos\ud83d\ude4f\nPix 01836973322 L.C"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646213",
   "tag": "Covid rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141578998235142",
  "text": "\"Se S\u00e3o Paulo fosse um pa\u00eds\"\n\nE n\u00e3o \u00e9? \ud83d\ude0d https://t.co/FBBCm7QlG4"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141577270239239",
  "text": "RT @augustosnunes: Os comandantes da CPI tentam provar que quem morreu de covid foi assassinado por um genocida https://t.co/7wFI7Byx8A"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646213",
   "tag": "Covid rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141577513508864",
  "text": "RT @jhonvixtor: 2 horas e meia sem Instagram e WhatsApp e eu descobri que a minha sa\u00fade mental est\u00e1 mais viciada  que a bateria de iPhone\u2026"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141580071964677",
  "text": "hmm toma vacina amanh\u00e3 nunca fui triste"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646215",
   "tag": "Vaccine rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141580411715586",
  "text": "RT @SigaGazetaBR: Quase 2 milh\u00f5es de pessoas v\u00e3o perder o passaporte da vacina em Israel por ainda n\u00e3o terem recebido a 3\u00aa dose; a perda se\u2026"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646215",
   "tag": "Vaccine rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141579463790601",
  "text": "RT @retardalhado: acredito que whatsapp instagram e facebook pegaram covid, se vacinem"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646213",
   "tag": "Covid rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141584534777862",
  "text": "deu negativo n\u00e3o era covid"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646213",
   "tag": "Covid rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141584173993989",
  "text": "RT @oatila: \"Com WhatsApp, Instagram e Facebook fora do ar, somem evid\u00eancias a favor do kit COVID.\""
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646213",
   "tag": "Covid rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141584828375045",
  "text": "@camelouu Ent\u00e3o, n\u00e3o ligo pra Mimo pois isso n\u00e3o \u00e9 nem sal\u00e1rio nem benef\u00edcio e nem \u00e9 obriga\u00e7\u00e3o de empresa tlg? Ao inv\u00e9s de ficar gastando com presentinho ou com propaganda pra empresa melhor me dar um computador bom pra trampar, plano de sa\u00fade, ticket e por a\u00ed vai..."
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141584010436617",
  "text": "@joaobrandaum Ent vc tomou uma picadura\ud83e\udd14 ent ele \u00e9?"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646215",
   "tag": "Vaccine rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141581867143168",
  "text": "deitado pois fraco, tonto e enjoado KKKKKK se for covid de novo que morte lenta pqp"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646213",
   "tag": "Covid rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141587605037059",
  "text": "@Bloodsw_tears que mundo real? tem um cavalo de troia pra entrar no nosso sistema (covid). n\u00e3o d\u00e1"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646213",
   "tag": "Covid rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141585973415941",
  "text": "@Wewerton07 assim de sa\u00fade KKKKJKK"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141587810476035",
  "text": "RT @JornalOGlobo: H\u00f3quei: \u00danico n\u00e3o vacinado de time contrai Covid, desenvolve miocardite e para por tempo indeterminado https://t.co/3bCgU\u2026"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646213",
   "tag": "Covid rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141588506722304",
  "text": "RT @yae_jan: Saudade ir na pra\u00e7a fumar com 10 pessoas que eu nunca vi na vida sem medo de pegar covid e matar toda a minha fam\u00edlia"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646213",
   "tag": "Covid rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141585256226823",
  "text": "jura que hj eu tenho aula?????\nfalar de sa\u00fade mental hj \u00e9 at\u00e9 ofensivo"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141590910160901",
  "text": "RT @mor4ixx: 4horas e meia sem Instagram e WhatsApp e eu descobri que a minha sa\u00fade mental est\u00e1 mais viciada  que a bateria de iPhone"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141590683619335",
  "text": "vacina salva oq mata \u00e9 ficar sem insta"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646215",
   "tag": "Vaccine rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141592956878853",
  "text": "RT @jhonvixtor: 2 horas e meia sem Instagram e WhatsApp e eu descobri que a minha sa\u00fade mental est\u00e1 mais viciada  que a bateria de iPhone\u2026"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141595834261510",
  "text": "#Botucatu - Telefone do Posto de Sa\u00fade do Santa Maria \u00e9 alterado.\nhttps://t.co/7OemEA1Ldb"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141597121880069",
  "text": "RT @lsentoes1: O v\u00edrus que entrou no sistema do Facebook \u00e9 o covid-19, s\u00f3 aplicar tr\u00eas doses que passa."
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646213",
   "tag": "Covid rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141597247705093",
  "text": "@Pedroaugstld @gaabys___ Eu coloquei uma moeda em cima da vacina e grudou, ce acreditaaaaa?!"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646215",
   "tag": "Vaccine rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141597365096449",
  "text": "@screminho KKKKKKK ASSIM DE SA\u00daDE"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141593686749191",
  "text": "assim de sa\u00fade https://t.co/Y3Q1IKBp4F"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141595544821769",
  "text": "RT @menorGB_: 4horas e meia sem Instagram e WhatsApp e eu descobri que a minha sa\u00fade mental est\u00e1 mais viciada  que a bateria de iPhone"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141596769554434",
  "text": "@isabelackz Desse jeito vida kkk"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141595293093888",
  "text": "estado de sa\u00fade: assistindo filme de terror tenebroso para substituir a ang\u00fastia sem fim por medo horror e pesadelos"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141596228435975",
  "text": "t\u00f4 assim de sa\u00fade, como vou colar nas minhas atividades??? https://t.co/mZyzgo1Pdl"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141595595083787",
  "text": "Gente achava que a vacina era fingimento do povo agr eu que t\u00f4 com dor no bra\u00e7o e grog lkkkkk"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646215",
   "tag": "Vaccine rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141596949950468",
  "text": "A sa\u00fade mental das pessoas tendo um dia de paz sem as redes sociais."
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141597130305537",
  "text": "Hoje e o dia todo da minha prima, aquela que da uma de durona mas tem o cora\u00e7\u00e3o de ouro. Aquela que ama um \ud83c\udf62\ud83d\udd25 rs. Desejo tudo de melhor muitos anos de v\u00eddeo muitas felicidades paz e sa\u00fade. Tmj sempre eu amoo voc\u00ea \ud83c\udf82\ud83d\udc4f\ud83c\udf7b\ud83c\udf81\ud83d\udc4f\ud83e\udd11 https://t.co/6ZV5moz8HY"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141599537836032",
  "text": "@Angels2legnA Pois \u00e9, mas em pandemia \u00e9 complicado comprar por anteced\u00eancia, eu n\u00e3o sabia se/quando minha fam\u00edlia/eu ia estar 100% vacinada, como ia estar a situa\u00e7\u00e3o do covid no brasil (esses rol\u00eas de nova onda e tals), regras pra vo\u00f4s, meu trabalho, a\u00ed teve que ser em cima da hora \ud83e\udd21"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646213",
   "tag": "Covid rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141598149435392",
  "text": "@nayraaguiarb @pefabiodemelo Patriota minha esposa pegou covid esta cm sequela tenho q cuida dela quando vejo meus filhos pedir o que comer roupa brinquedos mim d\u00f3i aluguel atrasado ha meses sem trabalho nos ajude em nome de Jesus cm qualquer valor mim ajude fazer 1 feira de alimentos\ud83d\ude4f\nPix 01836973322 L.C"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646213",
   "tag": "Covid rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141602528333830",
  "text": "twitter s\u00f3 n ta mais inst\u00e1vel q minha sa\u00fade mental"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141599189614599",
  "text": "Tipo isso kkkkkkkkk https://t.co/ER8SdfSxb0"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141599260925963",
  "text": "@jmttiny mdss minha familia materna tbm t\u00e1 desse jeito, e cara \u00e9 algo totalmente sem sentido, um chip na agulha sksksksk"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646215",
   "tag": "Vaccine rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141600364077060",
  "text": "Eu descobrindo que minha sa\u00fade mental t\u00e1 pior que bateria de iPhone viciada\ud83d\ude29\ud83d\ude02\n#voltou \n#instagramdown \n#WhatsApp https://t.co/Zf4AwOQKtO"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141600364077060",
  "text": "Eu descobrindo que minha sa\u00fade mental t\u00e1 pior que bateria de iPhone viciada\ud83d\ude29\ud83d\ude02\n#voltou \n#instagramdown \n#WhatsApp https://t.co/Zf4AwOQKtO"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141604776435717",
  "text": "RT @jhonvixtor: 2 horas e meia sem Instagram e WhatsApp e eu descobri que a minha sa\u00fade mental est\u00e1 mais viciada  que a bateria de iPhone\u2026"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141606219358214",
  "text": "RT @menorGB_: 4horas e meia sem Instagram e WhatsApp e eu descobri que a minha sa\u00fade mental est\u00e1 mais viciada  que a bateria de iPhone"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141609000095748",
  "text": "RT @FrankCastle2009: Todos os pa\u00edses que concentraram seus esfor\u00e7os em combater o covid-19 e esqueceram da economia, est\u00e3o com crise de des\u2026"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646213",
   "tag": "Covid rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141609214095367",
  "text": "@OmarAzizSenador O circo vai baixar as lonas por pq acabaram os estoques de palha\u00e7adas."
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141606923919370",
  "text": "RT @MazzoccoAna: vacina \u00e9 tranquilo, oq mata mesmo \u00e9 confiar nas pessoas erradas"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646215",
   "tag": "Vaccine rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141607406264320",
  "text": "o neg\u00f3cio t\u00e1 pior que aquele dia do ransomware derrubando os sistemas de sa\u00fade por a\u00ed, que deve ter sido a pior derrubada at\u00e9 hoje..."
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141609599877121",
  "text": "as redes sociais apanharam covid"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646213",
   "tag": "Covid rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141607540477955",
  "text": "RT @neymarjrdepre: coitado de quem tomou a vacina hoje e n\u00e3o vai da pra postar no insta, vacina n vai fazer efeito"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646215",
   "tag": "Vaccine rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141593531592711",
  "text": "RT @jhonvixtor: 2 horas e meia sem Instagram e WhatsApp e eu descobri que a minha sa\u00fade mental est\u00e1 mais viciada  que a bateria de iPhone\u2026"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141596371042309",
  "text": "@governo_rs Espero que n\u00e3o seja do estilo Pelotas de fazer exames."
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141613374808064",
  "text": "o Louren\u00e7o me deu uma ametista semana passada n\u00e9,que \u00e9 pra sa\u00fade mental e hoje ele chega em mim e me diz quando tu te sentir melhor tu me devolve com uma carinha t\u00e3o\ud83e\udd7aq amor\ud83e\udd70"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141613668405260",
  "text": "@rafaeladuartevs Ficou pra quarta que vem por causa do COVID \ud83e\udd26\ud83c\udffc\u200d\u2640\ufe0f"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646213",
   "tag": "Covid rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141614599577606",
  "text": "Se pudessem atestar o \u00f3bito das redes sociais Facebook e Instagram nesse momento, diriam que foi mal s\u00fabito. Por\u00e9m, se tivessem morrido no passado, certeza que a causa seria COVID"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646213",
   "tag": "Covid rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141614226194432",
  "text": "RT @oatila: \"Com WhatsApp, Instagram e Facebook fora do ar, somem evid\u00eancias a favor do kit COVID.\""
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646213",
   "tag": "Covid rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141611562799113",
  "text": "RT @ConassOficial: #PainelConass Covid-19\nData: 04/10/2021, 18h\n\nCasos\n\u2022 10.425 no \u00faltimo per\u00edodo.\n\u2022 21.478.546 acumulados.\n\n\u00d3bitos\n\u2022 204 n\u2026"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646213",
   "tag": "Covid rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141611961323522",
  "text": "RT @zainfolkt: ficar sem as redes sociais ta matando mais q o covid"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646213",
   "tag": "Covid rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141610304520195",
  "text": "RT @florzinhaapime1: Dra bi\u00f3loga Almudena Zaragoza .. M\u00e9dicos Por La Verdad Espanha .. \u00c9 hora de mudar o paradigma e come\u00e7ar a ver um pouco\u2026"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141615954337792",
  "text": "@meirelles Vai l\u00e1 da uma aula para o Guedes #ForaGuedes"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141615119642625",
  "text": "RT @BVeralu: 1)A Pfizer \u00e9 acusada de fazer experi\u00eancias com beb\u00eas \u00f3rf\u00e3os para testar a vacina Covid-19\nDenunciantes na Pol\u00f4nia fizeram aleg\u2026"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646215",
   "tag": "Vaccine rule"
  },
  {
   "id": "1445140885847646213",
   "tag": "Covid rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141618324123650",
  "text": "RT @menorGB_: 4horas e meia sem Instagram e WhatsApp e eu descobri que a minha sa\u00fade mental est\u00e1 mais viciada  que a bateria de iPhone"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141617753706500",
  "text": "Pernambuco com 94 casos de covid, meu deus, em compara\u00e7\u00e3o a ano passado s\u00e9rio..."
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646213",
   "tag": "Covid rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141615367106562",
  "text": "RT @menorGB_: 4horas e meia sem Instagram e WhatsApp e eu descobri que a minha sa\u00fade mental est\u00e1 mais viciada  que a bateria de iPhone"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141619376852993",
  "text": "Minist\u00e9rio da Sa\u00fade define que imuniza\u00e7\u00e3o contra a Covid-19 e outras doen\u00e7as pode ser feita ao mesmo tempo https://t.co/kb3UZyT59l"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  },
  {
   "id": "1445140885847646213",
   "tag": "Covid rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141619880120325",
  "text": "@IsaCereser @pefabiodemelo Patriota minha esposa pegou covid esta cm sequela tenho q cuida dela quando vejo meus filhos pedir o que comer roupa brinquedos mim d\u00f3i aluguel atrasado ha meses sem trabalho nos ajude em nome de Jesus cm qualquer valor mim ajude fazer 1 feira de alimentos\ud83d\ude4f\nPix 01836973322 L.C"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646213",
   "tag": "Covid rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141622283546624",
  "text": "@Galatea_Isley n saiu o resultado ainda mas t\u00f4 de boa, vou me cuidar sim \ud83e\udd7a"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646213",
   "tag": "Covid rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141618806431754",
  "text": "@univerparalell0 @fernandoscoth @a_ndrewz @felipeneto eu saio pra ver os manos de vez em quando, mere\u00e7o ser morto pelo covid ou pela depressao de ficar em casa?\ud83d\ude1e\ud83d\ude1e\ud83d\ude1e\ud83d\ude1e\ud83d\ude1e\ud83d\ude1e\ud83d\ude1e"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646213",
   "tag": "Covid rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141622400901121",
  "text": "RT @camillafba: Por mim nunca mais voltava nenhuma rede social e eu s\u00f3 ficava me comunicando por SMS e liga\u00e7\u00e3o como estou no momento !!!  Q\u2026"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141622254092290",
  "text": "RT @jornalodia: No total, j\u00e1 somam-se 598.152 brasileiros que foram vitimas da doen\u00e7a.\n\n#ODia \n\nhttps://t.co/7suEI2S9Ld"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646213",
   "tag": "Covid rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141623512485889",
  "text": "@Metropoles @Joelma Melhor decis\u00e3o q ela.tomou.Minha irm\u00e3 e meu sogro foram intubados.Morreram os dois."
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646213",
   "tag": "Covid rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141623810232326",
  "text": "Ouvi essa frase hoje, da funcion\u00e1ria que faz a limpeza do Postinho, que me marcou:\n\n\"eu entrei na \u00e1rea da sa\u00fade pela porta dos fundos, mas quero que a minha filha passe em medicina e entre pela porta da frente\""
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141626263900163",
  "text": "RT @jhonvixtor: 2 horas e meia sem Instagram e WhatsApp e eu descobri que a minha sa\u00fade mental est\u00e1 mais viciada  que a bateria de iPhone\u2026"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141625253007366",
  "text": "@adriansteves meu deus amg n consigo nem imaginar como deve t\u00e1 sendo isso tudo mas ela vai ficar bem se Deus quiser vey vai ficar tudo bem"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646213",
   "tag": "Covid rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141626356211719",
  "text": "RT @neymarjrdepre: coitado de quem tomou a vacina hoje e n\u00e3o vai da pra postar no insta, vacina n vai fazer efeito"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646215",
   "tag": "Vaccine rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141629770379266",
  "text": "@prefjoaopessoa faltou um zero :))"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646215",
   "tag": "Vaccine rule"
  },
  {
   "id": "1445140885847646213",
   "tag": "Covid rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141630575644679",
  "text": "RT @euteamo_jin: a vacina do covid foi conspira\u00e7\u00e3o pra enfiar genes lobos na gente!"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646215",
   "tag": "Vaccine rule"
  },
  {
   "id": "1445140885847646213",
   "tag": "Covid rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141635239747585",
  "text": "RT @lsentoes1: O v\u00edrus que entrou no sistema do Facebook \u00e9 o covid-19, s\u00f3 aplicar tr\u00eas doses que passa."
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646213",
   "tag": "Covid rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141633402560513",
  "text": "RT @menorGB_: 4horas e meia sem Instagram e WhatsApp e eu descobri que a minha sa\u00fade mental est\u00e1 mais viciada  que a bateria de iPhone"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141633650024448",
  "text": "@russa_rhamacat mano eu tbm to caindo de sono e eu dormi benzao a noite provavelmente e da vacina"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646215",
   "tag": "Vaccine rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141633130016777",
  "text": "RT @DMPiva: O Coritiba busca a libera\u00e7\u00e3o para colocar at\u00e9 10 mil torcedores no jogo de sexta-feira, contra o Cruzeiro. O clube busca um aco\u2026"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646215",
   "tag": "Vaccine rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141637949235201",
  "text": "Gra\u00e7as a Deus t\u00e1 diminuindo https://t.co/abGxKDxUnt"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646213",
   "tag": "Covid rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141636313489418",
  "text": "RT @mor4ixx: 4horas e meia sem Instagram e WhatsApp e eu descobri que a minha sa\u00fade mental est\u00e1 mais viciada  que a bateria de iPhone"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141637202591750",
  "text": "@liviafmarcondes assim de sa\u00fade"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141638117040134",
  "text": "@paradisejoon_ Kkjjkkkj mas tu abra\u00e7ou a crian\u00e7a ou n?\ud83e\udd23\ud83e\udd23"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646213",
   "tag": "Covid rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141635650752512",
  "text": "Entenderam, imunizadaaaaahs ??? https://t.co/hrQFt1w8TY"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646215",
   "tag": "Vaccine rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141636309258240",
  "text": "RT @DJhey_Zy: Quem desligou o WhatsApp fui eu e eu s\u00f3 vou ligar de novo DEPOIS QUE TODO MUNDO TOMAR A VACINA"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646215",
   "tag": "Vaccine rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141642810437641",
  "text": "RT @emergrigollette: J\u00e1 est\u00e1 muito claro que todo mundo (sen\u00e3o a maioria massiva) apoia vacina, mas ningu\u00e9m gosta de ser cobaia, muito meno\u2026"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646215",
   "tag": "Vaccine rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141643074678788",
  "text": "RT @BrazilFight: O tratamento precoce \u00e9 aquele que \u00e9 aplicado at\u00e9 o quinto dia do in\u00edcio dos sintomas e foi utilizado em larga escala em di\u2026"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646213",
   "tag": "Covid rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141642940399623",
  "text": "essa vacina me matando acho que me aplicaram pesticida"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646215",
   "tag": "Vaccine rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141643640852482",
  "text": "obrigado amigo voc\u00ea \u00e9 amigo"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141643234054144",
  "text": "@LuizSaitama @pefabiodemelo Patriota minha esposa pegou covid esta cm sequela tenho q cuida dela quando vejo meus filhos pedir o que comer roupa brinquedos mim d\u00f3i aluguel atrasado ha meses sem trabalho nos ajude em nome de Jesus cm qualquer valor mim ajude fazer 1 feira de alimentos\ud83d\ude4f\nPix 01836973322 L.C"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646213",
   "tag": "Covid rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141641036288004",
  "text": "@vilsongartner @cleiberlicius @RebelatoAndrigo @gzhdigital O que est\u00e1 cobrando o pre\u00e7o \u00e9 o impacto da pandemia a m\u00e9dio e longo prazo, as medidas de isolamento foram uma consequ\u00eancia inevit\u00e1vel para tentar diminuir o impacto na sa\u00fade p\u00fablica\u2026"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141646853672963",
  "text": "@jhooowjefferson Assim de sa\u00fade \ud83e\udd72"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141644639100929",
  "text": "RT @supernoticiafm: Adolescentes podem tomar vacinas da Covid e outras doen\u00e7as ao mesmo tempo https://t.co/2nYG2WGNqo"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646213",
   "tag": "Covid rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141645117300744",
  "text": "Gra\u00e7as https://t.co/4QZ17IP0ef"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646213",
   "tag": "Covid rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141645465423883",
  "text": "RT @periinazzo: minha sa\u00fade mental sem instagram, facebook e whatsapp por quase 3 horas https://t.co/cVB3o89kDk"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141645247328259",
  "text": "@Convergncia1 @GFiuza_Oficial Exato, parab\u00e9ns pela sensatez \u00e9 extamente isso, pessoas morrem sem saber a causa, e v\u00e3o atribuir a vacina, mas n\u00f3s profissionais de sa\u00fade, sabemos que uma vacina n vai matar, exceto se gerar um choque anafil\u00e1tico ou rea\u00e7\u00e3o de idiossincr\u00e1tica , o que \u00e9 muito raro."
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646215",
   "tag": "Vaccine rule"
  },
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141649890349060",
  "text": "hoje minha filha faz 4 meses e meu cora\u00e7\u00e3o transborda de alegria em ver o sorriso dela todos os dias, ver ela hoje cheia de sa\u00fade com tudo q passou, eu tenho todos os dia um enorme motivo pra agradecer a Deus, Ele me deu o meu melhor presente!!! gratid\u00e3o \ud83d\ude4f\ud83c\udffc\ud83e\udd70"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141650859335688",
  "text": "@OhThi4 AEEEE eu tomei hoje tbm"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646215",
   "tag": "Vaccine rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141655011594243",
  "text": "RT @menorGB_: 4horas e meia sem Instagram e WhatsApp e eu descobri que a minha sa\u00fade mental est\u00e1 mais viciada  que a bateria de iPhone"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141653958938625",
  "text": "RT @mauro_s3rgio: Uma app que \u00e9 uma plataforma de comunica\u00e7\u00e3o, tal como um sistema de transportes p\u00fablicos, que cumpre com a premissa dos s\u2026"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141655385001991",
  "text": "@idlechxrry am\u00e9m!!!!"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646213",
   "tag": "Covid rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141654684459015",
  "text": "@ThalesMachadoT1 Se ela quer se impor numa sala de cinema sem se vacinar, junto com um monte de gente, ela est\u00e1 infringindo a liberdade do outro sim! N\u00e3o s\u00f3 Liberdade, a sa\u00fade. E vc tamb\u00e9m. N\u00e3o quer vacinar ningu\u00e9m vai obrigar mas a liberdade de um vai at\u00e9 onde come\u00e7a a do outro! Fim."
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141654227279873",
  "text": "@Rhaissaarq Olha o direct do Twitter Dona Rhaissa"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646213",
   "tag": "Covid rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141652964888576",
  "text": "Hoje a minha universidade francesa tava me IMPLORANDO pra pegar absorvente de gra\u00e7a\n\nEnquanto isso a pobreza menstrual no Brasil \u00e9 enorme\n\nMulheres precisam enrolar panos, usar miolo de p\u00e3o pra conter o fluxo menstrual\n\nO descaso com a sa\u00fade feminina brasileira beira o absurdo"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141654143442945",
  "text": "@GilDoVigor Dr K\u00e1tia socorro minha sa\u00fade mental help"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141652360867841",
  "text": "Como uma p\u00edlula antiviral pode ajudar a combater a pandemia de Covid-19? https://t.co/Dqm0rtRL7m"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646213",
   "tag": "Covid rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141658958446596",
  "text": "RT @duarte_nogueira: Amanh\u00e3, a partir das 8h30 desta ter\u00e7a-feira, dia 05 de outubro, no site da Prefeitura de Ribeir\u00e3o Preto e pelos telefo\u2026"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646215",
   "tag": "Vaccine rule"
  },
  {
   "id": "1445140885847646213",
   "tag": "Covid rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141658849488897",
  "text": "to precisando namora, pro bem da minha sa\u00fade nesse pique eu n chego nos 30 anos"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141657280724998",
  "text": "@thanjoniel Essa \u00e9 para profissionais da sa\u00fade!"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141659466014722",
  "text": "RT @bandascalene: Chefin faz 31 hj. Manda sua mensagem presse paiz\u00e3o! Te desejamos toda sa\u00fade, alegria, conquistas e comidas mexicanas, Tom\u2026"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141658815897600",
  "text": "RT @menorGB_: 4horas e meia sem Instagram e WhatsApp e eu descobri que a minha sa\u00fade mental est\u00e1 mais viciada  que a bateria de iPhone"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141659042385926",
  "text": "RT @gustastockler: Galera, podem continuar se vacinando, viu? A vacina segue fazendo efeito mesmo se n\u00e3o postar a foto com a carteirinha!"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646215",
   "tag": "Vaccine rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141660464209929",
  "text": "q vacina do c\u00e3o foi essa plmd"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646215",
   "tag": "Vaccine rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141659243761667",
  "text": "RT @RafaellHas: Fabricante de vacinas Moderna admite part\u00edculas de a\u00e7o e diz ser erro humano. Pois bem, de quem \u00e9 a culpa governos ? \nQuem\u2026"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646215",
   "tag": "Vaccine rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141665019318278",
  "text": "@frednavarro Not\u00edcia maravilhosa!!!!"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646213",
   "tag": "Covid rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141664264331269",
  "text": "RT @NBAdabad: andrew wiggins se vacinou e no dia seguinte as redes sociais tudo ca\u00edram\n\nbem que ele falou que tinha um chip nessa vacina ca\u2026"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646215",
   "tag": "Vaccine rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141665535209474",
  "text": "Qodioooo eu querendo me amostrar pq tomei vacina e essa porra assim"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646215",
   "tag": "Vaccine rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141662729179138",
  "text": "@GFiuza_Oficial T\u00e1 querendo ibope pelo jeito,  est\u00e1 conseguindo, morreu pq chegou a hora e larga m\u00e3o  de mimimi,  meus sentimentos aos pais e familiares."
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646213",
   "tag": "Covid rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141666579550209",
  "text": "@cecezina @pefabiodemelo Patriota minha esposa pegou covid esta cm sequela tenho q cuida dela quando vejo meus filhos pedir o que comer roupa brinquedos mim d\u00f3i aluguel atrasado ha meses sem trabalho nos ajude em nome de Jesus cm qualquer valor mim ajude fazer 1 feira de alimentos\ud83d\ude4f\nPix 01836973322 L.C"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646213",
   "tag": "Covid rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141667640713217",
  "text": "@w3bb_gabb assim de sa\u00fade"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141666302672899",
  "text": "RT @jhonvixtor: 2 horas e meia sem Instagram e WhatsApp e eu descobri que a minha sa\u00fade mental est\u00e1 mais viciada  que a bateria de iPhone\u2026"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141668991324162",
  "text": "RT @lissatoyo: vis\u00e3o dela (enfermeira que aplicou vacina) https://t.co/zBInJGB1CD"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646215",
   "tag": "Vaccine rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141670153052160",
  "text": "@vivabem_uol Taxa de sobreviv\u00eancia para a faixa et\u00e1ria 0 - 19 = 99,9973%.\nEu n\u00e3o vou expor meus filhos aos riscos desconhecidos de uma vacina experimental! https://t.co/MydRqzijQW"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646215",
   "tag": "Vaccine rule"
  },
  {
   "id": "1445140885847646213",
   "tag": "Covid rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141669440069640",
  "text": "RT @nanygirl9: morar sozinha deixou de ser algo relacionado privacidade e se tornou uma quest\u00e3o de sa\u00fade mental mesmo"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141653120032773",
  "text": "@qfl_Claraah T\u00f4 assim de sa\u00fade kkkkkkkkkkkkkkk"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141676985667584",
  "text": "Ser\u00e1 que o chip 5g da vacina vai dar pau tamb\u00e9m?\n\nTanto trabalho pra acabar assim.\n\n#internetshutdown"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646215",
   "tag": "Vaccine rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141676431974403",
  "text": "RT @mauro_s3rgio: Uma app que \u00e9 uma plataforma de comunica\u00e7\u00e3o, tal como um sistema de transportes p\u00fablicos, que cumpre com a premissa dos s\u2026"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141674217324548",
  "text": "RT @jhonvixtor: 2 horas e meia sem Instagram e WhatsApp e eu descobri que a minha sa\u00fade mental est\u00e1 mais viciada  que a bateria de iPhone\u2026"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141680991113227",
  "text": "RT @menorGB_: 4horas e meia sem Instagram e WhatsApp e eu descobri que a minha sa\u00fade mental est\u00e1 mais viciada  que a bateria de iPhone"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141678403239936",
  "text": "Pernambucanos assim de sa\u00fade sabe.. https://t.co/uI6usJVINP"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141678042624000",
  "text": "RT @flferronato: Ser contra o passaporte sanit\u00e1rio n\u00e3o \u00e9 ser contra a vacina.\n\nSer contra ideologia de g\u00eanero nas escolas n\u00e3o \u00e9 ser contra\u2026"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646215",
   "tag": "Vaccine rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141680068366339",
  "text": "RT @QuebrandoOTabu: - Ministro da Economia com conta milion\u00e1ria em para\u00edso fiscal\n- Ministro da Sa\u00fade contra o uso de m\u00e1scaras\n- Ministro d\u2026"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141678541742090",
  "text": "FERIAD\u00c3O NA CAPITAL l Confira o que funcionar\u00e1 na Sa\u00fade nos dias 04 e 05 de outubro https://t.co/0zoAeRMasC https://t.co/tF5wv5IPEn"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141681515507720",
  "text": "RT @prisc2002: Ivermectina dando um show na \u00cdndia contra o covid.\nhttps://t.co/KngVLNZGwA"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646213",
   "tag": "Covid rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141682337558528",
  "text": "Minha solidariedade ao pessoal que tomou vacina hoje e nem pode postar."
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646215",
   "tag": "Vaccine rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141682169819141",
  "text": "RT @nanamelon: \"N\u00e3o quer tomar vacina n\u00e3o toma\" \u00e9 o caralho. Tem que ser obrigat\u00f3rio sim, tem que ser cobrado o comprovante para absolutame\u2026"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646215",
   "tag": "Vaccine rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141686070530057",
  "text": "@raylsonn_ @pefabiodemelo Patriota minha esposa pegou covid esta cm sequela tenho q cuida dela quando vejo meus filhos pedir o que comer roupa brinquedos mim d\u00f3i aluguel atrasado ha meses sem trabalho nos ajude em nome de Jesus cm qualquer valor mim ajude fazer 1 feira de alimentos\ud83d\ude4f\nPix 01836973322 L.C"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646213",
   "tag": "Covid rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141682119380995",
  "text": "@DCM_online 20 milh\u00f5es de recuperados. Comemore!!!! \n#Bolsonaro_2022"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646213",
   "tag": "Covid rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141684417859584",
  "text": "RT @jornalodia: No total, j\u00e1 somam-se 598.152 brasileiros que foram vitimas da doen\u00e7a.\n\n#ODia \n\nhttps://t.co/7suEI2S9Ld"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646213",
   "tag": "Covid rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141685630119944",
  "text": "@BRUNOAL739 @_lucaxxn Na sa\u00fade mental q eu estou se o tt parar eu durmo pra sempre"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141685630119944",
  "text": "@BRUNOAL739 @_lucaxxn Na sa\u00fade mental q eu estou se o tt parar eu durmo pra sempre"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141686108180480",
  "text": "@fernandapsol @keziapaulas Vc \u00e9 t\u00e3o esperta que n\u00e3o sabe escrever o nome da medica\u00e7\u00e3o... d\u00e1 vergonha ler essas coisas."
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646213",
   "tag": "Covid rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141688431878144",
  "text": "RT @Dr_Francisco_: Depois do COVID foi feita uma importante atualiza\u00e7\u00e3o nos cursos de medicina: foi abolido o internato de 2 anos em cl\u00ednic\u2026"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646213",
   "tag": "Covid rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141690797416449",
  "text": "RT @WesleySafadao: Assim de sa\u00fade esperando o instagram e whatsapp voltarem: https://t.co/LCnhidO5BM"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141691908993026",
  "text": "RT @MirianAndredos2: @Jorge42931348 @flavio_start @horaciohudson \u00c9 por causa do carnaval que ele est\u00e1 controlando a popula\u00e7\u00e3o carioca tudo\u2026"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646213",
   "tag": "Covid rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141690059198470",
  "text": "assim de sa\u00fade https://t.co/BjN28yCHQD"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141694576484358",
  "text": "RT @LeoAversa: O ministro da cultura \u00e9 semianalfabeto, o da Sa\u00fade pega covid por andar sem m\u00e1scara e o da economia guarda o dinheiro no ext\u2026"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  },
  {
   "id": "1445140885847646213",
   "tag": "Covid rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141698204610561",
  "text": "@fifiamachado Assim de sa\u00fade MKKKK"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141698426949635",
  "text": "RT @tempestade_pv: Assim de sa\u00fade https://t.co/tkv4rqd6q1"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141700423340040",
  "text": "RT @menorGB_: 4horas e meia sem Instagram e WhatsApp e eu descobri que a minha sa\u00fade mental est\u00e1 mais viciada  que a bateria de iPhone"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141701169909769",
  "text": "@jeonscit Assim de sa\u00fade"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141699832000512",
  "text": "@acotarbroficial Penso na mor como uma influencier de sa\u00fade, entt pra mim ela ia ficar louca sem os stories"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141701501333512",
  "text": "@C_Maiszum @pefabiodemelo Patriota minha esposa pegou covid esta cm sequela tenho q cuida dela quando vejo meus filhos pedir o que comer roupa brinquedos mim d\u00f3i aluguel atrasado ha meses sem trabalho nos ajude em nome de Jesus cm qualquer valor mim ajude fazer 1 feira de alimentos\ud83d\ude4f\nPix 01836973322 L.C"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646213",
   "tag": "Covid rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141701790732290",
  "text": "@felasnobr al\u00e9m de lindo, faz TUDOOO!! https://t.co/50rD7SH6l9"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646213",
   "tag": "Covid rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141701203578893",
  "text": "Assim de sa\u00fade https://t.co/CkryEVL60d"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141700956114944",
  "text": "RT @diegohaidar: Pedro II, Albert e Rocha Faria. Pacientes e profissionais de sa\u00fade sofrem com v\u00e1rios problemas.  \n\nhttps://t.co/rkLKQ5HbhN"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141698665930752",
  "text": "RT @menorGB_: 4horas e meia sem Instagram e WhatsApp e eu descobri que a minha sa\u00fade mental est\u00e1 mais viciada  que a bateria de iPhone"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141702847705094",
  "text": "@mariruybarbosa Nem eu !"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646215",
   "tag": "Vaccine rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141705792147458",
  "text": "RT @augustosnunes: Os comandantes da CPI tentam provar que quem morreu de covid foi assassinado por um genocida https://t.co/7wFI7Byx8A"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646213",
   "tag": "Covid rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141703745327106",
  "text": "RT @menorGB_: 4horas e meia sem Instagram e WhatsApp e eu descobri que a minha sa\u00fade mental est\u00e1 mais viciada  que a bateria de iPhone"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141704051466246",
  "text": "Lucas me enviando sms falando que t\u00e1 com sdd, cara kkkkkkkkk wpp caiu h\u00e1 algumas horas s\u00f3 e ele j\u00e1 t\u00e1 assim de sa\u00fade"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141703795544065",
  "text": "COVID: Brasil registra 204 \u00f3bitos e 10 mil novos casos nas \u00faltimas 24h. https://t.co/Nne8NvgzDf https://t.co/bunr8zoCZg"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646213",
   "tag": "Covid rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141706169532424",
  "text": "@nomelouco37 @MeraGlauco \ud83d\udde3\ufe0f\ud83d\udde3\ufe0f\ud83d\udde3\ufe0f\ud83d\udde3\ufe0f\ud83d\udde3\ufe0f agora meu 5g entra em sintonia qu\u00e2ntica com meu roteador wifi Bluetooth da minha vacina"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646215",
   "tag": "Vaccine rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141709684346881",
  "text": "@glhrmsnts @kbarbosilva @AlcebiadesDaSi5 @SenadoFederal Com certeza a cloroquina e remedio de piolho, qur n\u00e3o fazem mal a ningu\u00e9m, s\u00e3o melhores que \"Dipirona e melzinho e s\u00f3 procure o medico se j\u00e1 estiver morrendo\"! \ud83d\ude0f"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141714520449029",
  "text": "RT @liriodovaleee: 2 horas e meia sem Instagram e WhatsApp e eu descobri que a minha sa\u00fade mental est\u00e1 mais viciada  que a bateria de iPhon\u2026"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141714226790407",
  "text": "INFERNOOO! N\u00e3o vou poder fazer vacina sexta pq se n\u00e3o vai dar pra beber final de semana QUE ODIIOOO"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646215",
   "tag": "Vaccine rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141710724534275",
  "text": "@g_4ru Ai q tristeza, tenta arranjar alguma justificativa, fala q vc t mal por causs da vacina"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646215",
   "tag": "Vaccine rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141712108654593",
  "text": "Sim, \u00e9 exatamente isso! Ou \u00e9 a vacina no bra\u00e7o ou \u00e9 uma pica bem grande na sua bunda https://t.co/JBfEqsY7sW"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646215",
   "tag": "Vaccine rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141714956603400",
  "text": "RT @eduardoazevemg: INACREDIT\u00c1VEL!\nMinistra do STF diz Q TRAFICAR PARA MANTER O PR\u00d3PRIO V\u00cdCIO EM DROGAS \u00d1 PODE SER CONSIDERADO CASO DE POL\u00cd\u2026"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141718408564737",
  "text": "assim de sa\u00fade j\u00e1: https://t.co/enK0Sz66F6"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141717544574982",
  "text": "tomei vacina hj e pqp, meu bra\u00e7o ta doendo demais"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646215",
   "tag": "Vaccine rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141716395233281",
  "text": "T\u00f4 assim de sa\u00fade \ud83e\udd2fkkkk https://t.co/Fzg4CIHSjV"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141719146762241",
  "text": "vai acabar a comunica\u00e7\u00e3o e amanha as pessoas vao estar saqueando mercados bancos shoppings escolas e o covid vai sofrer uma muta\u00e7ao q vai transformar as pessoas em zumbis"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646213",
   "tag": "Covid rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141718412759040",
  "text": "RT @psitarjapreta: minha sa\u00fade mental \u00e9 tipo o WhatsApp, parece que vai voltar, mas n\u00e3o volta nunca."
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141717276139520",
  "text": "RT @augustosnunes: \u201cMe respeite, eu sou senador da Rep\u00fablica!\u201d, vivem berrando na CPI da COVID os inventores da nova vers\u00e3o do \u201cSabe com qu\u2026"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646213",
   "tag": "Covid rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141722233720834",
  "text": "RT @menorGB_: 4horas e meia sem Instagram e WhatsApp e eu descobri que a minha sa\u00fade mental est\u00e1 mais viciada  que a bateria de iPhone"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141719641624579",
  "text": "assim de sa\u00fade https://t.co/qn1hUQAVWW"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141722665832454",
  "text": "@saralima5 @pefabiodemelo Patriota minha esposa pegou covid esta cm sequela tenho q cuida dela quando vejo meus filhos pedir o que comer roupa brinquedos mim d\u00f3i aluguel atrasado ha meses sem trabalho nos ajude em nome de Jesus cm qualquer valor mim ajude fazer 1 feira de alimentos\ud83d\ude4f\nPix 01836973322 L.C"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646213",
   "tag": "Covid rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141721000579073",
  "text": "RT @psitarjapreta: minha sa\u00fade mental \u00e9 tipo o WhatsApp, parece que vai voltar, mas n\u00e3o volta nunca."
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141722212839433",
  "text": "@OmarAzizSenador VAI VENDO BRASIL. 161\n DIAS, a CPI do CIRCO  sobem em cima de milhares CAIX\u00d5ES pra fazer PALANQUE ELEITORAL, corrup\u00e7\u00e3o REAL, n\u00e3o interessa. \nA n\u00e3o convoca\u00e7\u00e3o de Carlos Gabas, cons\u00f3rcio nordeste,  R$ 49 milh\u00f5es, 300 Respiradores n\u00e3o entregues, milhares de mortes por falta destes,"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141719444594699",
  "text": "RT @gloriousfoy: \"pense nas princesas, pense na sua dignidade, na dignidade das princesas, no futuro das princesas, na sua imagem...\" n\u00e3o p\u2026"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141727027814406",
  "text": "RT @jhonvixtor: 2 horas e meia sem Instagram e WhatsApp e eu descobri que a minha sa\u00fade mental est\u00e1 mais viciada  que a bateria de iPhone\u2026"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141724351840257",
  "text": "Est\u00e3o achando um absurdo o Paulo Guedes lucrar com o d\u00f3lar, tendo empresas em para\u00edsos fiscais. Essa gente ajudou a chegarmos a quase 600 mil mortos pela Covid-19 e nesse meio tempo quem caiu foi quem ousou ser contra o v\u00edrus #GovernoDaMorte"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646213",
   "tag": "Covid rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141724326776833",
  "text": "@eucaiodoceu_ assim de sa\u00fade"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141724427399171",
  "text": "Fil\u00f3, Diana e Malu est\u00e3o procurando apadrinhamento da vacina, da castra\u00e7\u00e3o e tamb\u00e9m aquela ado\u00e7\u00e3o esperta aqui em Recife. Sao carinhosas, fazem necessidades na caixinha, t\u00eam de 3 a 4 meses e ser\u00e3o entregues castradas.\n\nApadrinhe o projeto:\npix: sosamigodosanimais@gmail.com https://t.co/3oy350Orp8"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646215",
   "tag": "Vaccine rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141726876913678",
  "text": "J\u00e1 imaginou quem tomou vacina hoje e n\u00e3o conseguiu colocar no insta??            \ud83d\ude14Vai perder efic\u00e1cia kkkkkkkkkk  #voltou #instagramdown #WhatsApp"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646215",
   "tag": "Vaccine rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141728101605379",
  "text": "@brunogagliasso Eu t\u00f4 vacina e posso provar! Me chama!"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646215",
   "tag": "Vaccine rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141730467135488",
  "text": "privilegiado \u00e9 aquele que tomou a vacina da pfizer e n\u00e3o teve enjoo pq vai se fuder"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646215",
   "tag": "Vaccine rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141730697830409",
  "text": "@ErickFe46792539 @AlessandroPT89 Que isso meu camarada nao evoluiu? Tanto projeto que foi criado  , por isso que falei antes, \u00e9 muita perda de tenpo trocar esse tipo de ideia"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141731066925062",
  "text": "RT @StoneDYooDa: Tomem a sua vacina seus chupingole. https://t.co/xQGhnL7FiT"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646215",
   "tag": "Vaccine rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141734913200133",
  "text": "@bescatemcl um dia \u00e9 prova, no outro \u00e9 port\u00e3o e agr sem ft da vacina, vc n tem um dia de paz :("
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646215",
   "tag": "Vaccine rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141732744736776",
  "text": "@JornalOGlobo Olhando assim at\u00e9 parece q n\u00e3o tem gente morrendo de covid, trabalhar n\u00e3o pode, mas Carnaval pode..."
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646213",
   "tag": "Covid rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141738184663043",
  "text": "Minist\u00e9rio da Sa\u00fade define que imuniza\u00e7\u00e3o contra a Covid-19 e outras doen\u00e7as pode ser feita ao mesmo tempo https://t.co/kb3UZyT59l"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  },
  {
   "id": "1445140885847646213",
   "tag": "Covid rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141739635978251",
  "text": "Uma pessoa com covid e o IG em baixo, tudo bem"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646213",
   "tag": "Covid rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141736817401859",
  "text": "Est\u00e1 precisando de Ajuda para agendar sua  vacina na Grande Vit\u00f3ria? Siga @Vacina_GV - agora tbm no Twitter e telegram \ud83d\ude0d.\n\n@vitoriaonline @prefvilavelha @prefcariacica @VianaPrefeitura"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646215",
   "tag": "Vaccine rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141739401064458",
  "text": "RT @correio24horas: Prefeitura de Salvador vai exigir 2\u00aa dose para acesso ao R\u00e9veillon e ao Carnaval\n\nSegundo Bruno Reis, caso as festas ac\u2026"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646213",
   "tag": "Covid rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141739669426176",
  "text": "@thalyyyta_ @gaabys___ Kakakaak indo fazer o teste agora"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646215",
   "tag": "Vaccine rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141741850578947",
  "text": "@morgtrish @pefabiodemelo Patriota minha esposa pegou covid esta cm sequela tenho q cuida dela quando vejo meus filhos pedir o que comer roupa brinquedos mim d\u00f3i aluguel atrasado ha meses sem trabalho nos ajude em nome de Jesus cm qualquer valor mim ajude fazer 1 feira de alimentos\ud83d\ude4f\nPix 01836973322 L.C"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646213",
   "tag": "Covid rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141740046979083",
  "text": "gra\u00e7as a Deus nnn https://t.co/MRN3flZTqr"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646213",
   "tag": "Covid rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141746363555844",
  "text": "Voltei pra c\u00e1 temporariamente mas n\u00e3o sei se tenho a sa\u00fade mental necess\u00e1ria para permanecer"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141744161599492",
  "text": "RT @AlanLopesRio: Nunca foi pela sa\u00fade. Sempre foi pelo dinheiro e controle social. https://t.co/LyGtbEb6z4"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141745495314436",
  "text": "@pedrovictors2_ @HenriqueMaran13 T\u00f4 assim de sa\u00fade: https://t.co/mtQBTpW3Xp"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141746732699648",
  "text": "RT @BVeralu: 1)A Pfizer \u00e9 acusada de fazer experi\u00eancias com beb\u00eas \u00f3rf\u00e3os para testar a vacina Covid-19\nDenunciantes na Pol\u00f4nia fizeram aleg\u2026"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646215",
   "tag": "Vaccine rule"
  },
  {
   "id": "1445140885847646213",
   "tag": "Covid rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141747936505860",
  "text": "RT @BrazilFight: O SUCESSO DE LUCIANO HANG NA CPI DA COVID\nLuciano Hang:\n\"Batemos 1,5 milh\u00e3o de visualiza\u00e7\u00f5es no canal da TV Senado no YouT\u2026"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646213",
   "tag": "Covid rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141748875997185",
  "text": "@Dantinhas Divulgando vacina sem agendamento pros 12-17 anos."
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646215",
   "tag": "Vaccine rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141751799459843",
  "text": "@Jordaan_Castroo Parab\u00e9ns, muita sa\u00fade pra ela \ud83d\udc97"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141751086395395",
  "text": "RT @neymarjrdepre: coitado de quem tomou a vacina hoje e n\u00e3o vai da pra postar no insta, vacina n vai fazer efeito"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646215",
   "tag": "Vaccine rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141751077933067",
  "text": "@manu_alvarellos @prefcariacica Se \u00e9ramos amigas no insta, aqui n\u00e3o pode ser diferente! #cariryamoreterno"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646215",
   "tag": "Vaccine rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141750306197514",
  "text": "RT @augustosnunes: \u201cMe respeite, eu sou senador da Rep\u00fablica!\u201d, vivem berrando na CPI da COVID os inventores da nova vers\u00e3o do \u201cSabe com qu\u2026"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646213",
   "tag": "Covid rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141751644110858",
  "text": "RT @BrazilFight: URGENTE-M\u00d4NICA BERGAMO DESMONTA NARRATIVA DA CPI\n\"M\u00e9dicos que denunciam Prevent Senior receitaram 'kit Covid' para si pr\u00f3p\u2026"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646213",
   "tag": "Covid rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141755242893316",
  "text": "RT @liriodovaleee: 2 horas e meia sem Instagram e WhatsApp e eu descobri que a minha sa\u00fade mental est\u00e1 mais viciada  que a bateria de iPhon\u2026"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141753435152384",
  "text": "RT @profeborto: VIRAREMOS MOEDA PARA OS LABORAT\u00d3RIOS???\n\nSa\u00fade pretende revacinar toda a popula\u00e7\u00e3o em 2022, diz secret\u00e1rio\nPlano deve ser a\u2026"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141755750387718",
  "text": "@duarte_nogueira Tem previs\u00e3o pra vacina\u00e7\u00e3o pra crian\u00e7as de 7 anos?"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646215",
   "tag": "Vaccine rule"
  },
  {
   "id": "1445140885847646213",
   "tag": "Covid rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141759802200064",
  "text": "t\u00f4 assim de sa\u00fade https://t.co/k25Dibz7WN"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141760167096322",
  "text": "quem poderia imaginar, n\u00e3o \u00e9 mesmo?! https://t.co/qh2VoohHMD"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646213",
   "tag": "Covid rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141757608480776",
  "text": "RT @JrGurgeljornal: Isto sim merece uma CPI. JO\u00c3O D\u00d3RIA, criou vacina com os Chineses, usou o respeito do Butant\u00e3; arrancaram dezenas de bi\u2026"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646215",
   "tag": "Vaccine rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141765158285313",
  "text": "RT @sofiaribeiro_bb: minha sa\u00fade mental caiu junto com o wpp e com o Instagram"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141761412710402",
  "text": "RT @MarianaTerra: Fui na Cl\u00ednica da Fam\u00edlia tomar 2a dose. Da\u00ed fui perguntar rapidinho sobre um exame. Saldo final:\n\n- Tomei vacina da Covi\u2026"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646215",
   "tag": "Vaccine rule"
  },
  {
   "id": "1445140885847646213",
   "tag": "Covid rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141763388227589",
  "text": "@lili_maciiel @pefabiodemelo Patriota minha esposa pegou covid esta cm sequela tenho q cuida dela quando vejo meus filhos pedir o que comer roupa brinquedos mim d\u00f3i aluguel atrasado ha meses sem trabalho nos ajude em nome de Jesus cm qualquer valor mim ajude fazer 1 feira de alimentos\ud83d\ude4f\nPix 01836973322 L.C"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646213",
   "tag": "Covid rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141764394860547",
  "text": "@JavaddMF Kakakakakaka assim de sa\u00fade"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141763786694664",
  "text": "tamo assim de sa\u00fade https://t.co/bLLZHiTxHw"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141762910167041",
  "text": "RT @fiocruz: O lote de IFA chega hoje (4/10) \u00e0s 19h35, no @RIOgaleao. Tamb\u00e9m nesta segunda-feira a #Fiocruz entregou 374 mil doses da vacin\u2026"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646215",
   "tag": "Vaccine rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141766869504002",
  "text": "@Rayllan03 Parab\u00e9ns que venha com muita sa\u00fade \ud83d\udc4f"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141765800009737",
  "text": "@Dixxbilson Ou serase um apocalipse zumbi?\ud83d\ude2d"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141767607705608",
  "text": "RT @Dr_Francisco_: Alguns defendem a absurda tese de que, mesmo ap\u00f3s pegar COVID, a pessoa tem que se vacinar. Fingem dem\u00eancia para a imuni\u2026"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646213",
   "tag": "Covid rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141765103702024",
  "text": "RT @jornaldarecord: Minist\u00e9rio n\u00e3o emite certificado de quem recebeu vacinas diferentes. Pessoas imunizadas com uma vacina na primeira dose\u2026"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646215",
   "tag": "Vaccine rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141768018739204",
  "text": "RT @flferronato: Sou a favor do passapaporte toxicol\u00f3gico nas universidades federais, pagas com meu dinheiro!!\n\nJ\u00e1 que vamos falar em sa\u00fade\u2026"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141768207540227",
  "text": "@Ivana35837607 @rafaelammatias @gabisjt @FlavioBolsonaro Vc provavelmente tomou para tratamento da artrite causada pela Chikungunya, que \u00e9 onde ela funciona e est\u00e1 indicada. N\u00e3o funciona como anti-viral. E, diferente da Chikungunya e Mal\u00e1ria, na covid h\u00e1 acometimento do sistema cardiovascular"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646213",
   "tag": "Covid rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141766861172736",
  "text": "e por mais que eu seja a MARCELA SEM SENTIMENTOS e como voc\u00ea mesma disse \"voc\u00ea melhora sozinha, voc\u00ea mesma se consola, por isso n\u00e3o te falei nada\" mas, sinto em lhe dizer amiga, nesse quesito voc\u00ea falhou. Anos sendo minha \"amiga\" e n\u00e3o me compreendeu nenhum pouco."
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141769671294981",
  "text": "RT @gabrilamorim: Sobre as medidas sanit\u00e1rias para entrar no est\u00e1dio.\n\n- Comprovante de vacina\u00e7\u00e3o com as DUAS DOSES\n\n- Quem s\u00f3 recebeu a 1\u00aa\u2026"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646213",
   "tag": "Covid rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141769671294981",
  "text": "RT @gabrilamorim: Sobre as medidas sanit\u00e1rias para entrar no est\u00e1dio.\n\n- Comprovante de vacina\u00e7\u00e3o com as DUAS DOSES\n\n- Quem s\u00f3 recebeu a 1\u00aa\u2026"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646213",
   "tag": "Covid rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141773710397446",
  "text": "Assim de sa\u00fade https://t.co/qALbon4Kio"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141771915235328",
  "text": "@fu_turista @duquedecaxiasof Alguns so ficam com primeira dose, outros com refor\u00e7o para idosos....  Ai me fode!"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646215",
   "tag": "Vaccine rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141773731471368",
  "text": "con junhee no cobicho https://t.co/X5XKBImxXl"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646213",
   "tag": "Covid rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141770258497541",
  "text": "RT @menorGB_: 4horas e meia sem Instagram e WhatsApp e eu descobri que a minha sa\u00fade mental est\u00e1 mais viciada  que a bateria de iPhone"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141772225630211",
  "text": "se eu chegar l\u00e1 e n\u00e3o tiver vacina pra mim, eu me mato, sem for\u00e7as pra isso https://t.co/QGw97LIXJp"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646215",
   "tag": "Vaccine rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141773907550213",
  "text": "Assim de sa\u00fade \ud83e\udd2c\ud83d\ude2d\ud83e\udd21\ud83e\udd1d https://t.co/QhulwCyMA2"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141772171194372",
  "text": "@_saturnuss ih, amiga, a gente cresce e percebe que at\u00e9 o que a gente gosta pode se tornar estressante, duvido que eu me enfio em uma reda\u00e7\u00e3o igual minha mente de bixete sonhava kkkk to muito fora, hoje em dia o mais importante pra mim \u00e9 sa\u00fade e paz de fato"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141773735575553",
  "text": "RT @jhonvixtor: 2 horas e meia sem Instagram e WhatsApp e eu descobri que a minha sa\u00fade mental est\u00e1 mais viciada  que a bateria de iPhone\u2026"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141774830379013",
  "text": "RT @jhonvixtor: 2 horas e meia sem Instagram e WhatsApp e eu descobri que a minha sa\u00fade mental est\u00e1 mais viciada  que a bateria de iPhone\u2026"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141775564382208",
  "text": "RT @menorGB_: 4horas e meia sem Instagram e WhatsApp e eu descobri que a minha sa\u00fade mental est\u00e1 mais viciada  que a bateria de iPhone"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141775295844352",
  "text": "Achei que tinha dado crise de ansiedade ontem mas acho que \u00e9 s\u00f3 covid, ufa"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646213",
   "tag": "Covid rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141755033268229",
  "text": "assim de sa\u00fade https://t.co/F7I97pH25P"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141782052941828",
  "text": "A vacina salva, o que mata \u00e9 as m\u00fasicas do @HeJOficial."
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646215",
   "tag": "Vaccine rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141781012574212",
  "text": "RT @reportertarso: Amanh\u00e3, das 12h30 \u00e0s 18h, na sede social dos Aflitos, vai haver um ponto de testagem da COVID-19 para o torcedor que qui\u2026"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646213",
   "tag": "Covid rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141780387835911",
  "text": "@menorGB_ @itimaliasof J\u00e1  faz  84 anos  \ud83d\udc94"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141779699978245",
  "text": "Hj o dia foi punk , suspeita de covid ( am\u00e9m deu negativo \ud83d\ude4c\ud83c\udffd) , meus alunos com a macaca \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 ( eu que lute doente pra acompanhar esses meninos ) e ainda tem aula at\u00e9 as 22 horas https://t.co/9sVUbXGHwA"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646213",
   "tag": "Covid rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141782820495363",
  "text": "vou fazer um space kkkkkkkkkkkk eu na t\u00f4 assim da sa\u00fade"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141783890038792",
  "text": "RT @roxmo: M\u00e9dicos que denunciam Prevent Senior receitaram 'kit Covid' para si pr\u00f3prios e seus familiares // Cloroquina \u00e9 igual ao Jo\u00e3o de\u2026"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646213",
   "tag": "Covid rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141783961292804",
  "text": "Assim de sa\u00fade https://t.co/LZ6PiaNwiq"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141785232166913",
  "text": "@Francie01411592 @pefabiodemelo Patriota minha esposa pegou covid esta cm sequela tenho q cuida dela quando vejo meus filhos pedir o que comer roupa brinquedos mim d\u00f3i aluguel atrasado ha meses sem trabalho nos ajude em nome de Jesus cm qualquer valor mim ajude fazer 1 feira de alimentos\ud83d\ude4f\nPix 01836973322 L.C"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646213",
   "tag": "Covid rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141783839715334",
  "text": "RT @roxmo: M\u00e9dicos que denunciam Prevent Senior receitaram 'kit Covid' para si pr\u00f3prios e seus familiares // Cloroquina \u00e9 igual ao Jo\u00e3o de\u2026"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646213",
   "tag": "Covid rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141788751183872",
  "text": "RT @jhonvixtor: 2 horas e meia sem Instagram e WhatsApp e eu descobri que a minha sa\u00fade mental est\u00e1 mais viciada  que a bateria de iPhone\u2026"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141788105261056",
  "text": "@pstu A corrup\u00e7\u00e3o no governo Bolsonaro atingiu n\u00edveis alt\u00edssimos: Sa\u00fade, economia, os bolsoliras do or\u00e7amento e a Micheque vendendo influ\u00eancia e fazendo Rachadinhas com o Bolsochifre. General Heleno explodiu \"se gritar pegar ladr\u00e3o n\u00e3o fica um fardado meu irm\u00e3o."
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141787488698378",
  "text": "@tavareslss Assim de sa\u00fade"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141790118617091",
  "text": "Assim de sa\u00fade: https://t.co/pIzhBCfUdF"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141793226596355",
  "text": "Assim de sa\u00fade https://t.co/ORzrYiiUEb"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141794363265028",
  "text": "@p4lmirinha oh vlh \ud83d\udc95\ud83d\udc95 kkkkkkkk n\u00e3o tenho nem sa\u00fade pra pedir algu\u00e9m em namoro de novo"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141792622628868",
  "text": "@MarceloCRedeTV Teve at\u00e9 globete militante arrumando mal\u00e1ria em SP pra tomar o kit \"na moita\" !!!\nHahahaha..."
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646213",
   "tag": "Covid rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141795336228866",
  "text": "@SatiroJoJofag Vai ser mais ou menos que horas aqui no Brasil?"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646213",
   "tag": "Covid rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141795965394952",
  "text": "@AlanLopesRio @EpochTimesPT @AbrahamWeint @gen_heleno @depmgualberto @AlanaPassosRJ #Interven\u00e7\u00e3oFederalja no Rio de Janeiro!!!!!"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141796821028866",
  "text": "RT @laribdiniz: mo\u00e7o eu sou statete eu preciso postar stts pelo bem da minha sa\u00fade mental"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141797865410574",
  "text": "RT @jhonvixtor: 2 horas e meia sem Instagram e WhatsApp e eu descobri que a minha sa\u00fade mental est\u00e1 mais viciada  que a bateria de iPhone\u2026"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141800134533124",
  "text": "Setembro \u00e9 o m\u00eas com menos \u00f3bitos causados pela Covid-19 desde o in\u00edcio da pandemia; Novos casos ainda est\u00e3o altos https://t.co/Ay6PrzjYbv"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646213",
   "tag": "Covid rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141800025473027",
  "text": "@joukispilot Ent Eu sofro"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646215",
   "tag": "Vaccine rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141800050728962",
  "text": "@idlechxrry am\u00e9m amg"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646213",
   "tag": "Covid rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141802168852482",
  "text": "@vitoriadaeny Minha \u00e9 esperan\u00e7a \u00e9 a nossa gera\u00e7\u00e3o fazer a diferen\u00e7a na sa\u00fade mesmo! (e que os que fizeram coisa errada por a\u00ed, paguem)"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141800554045443",
  "text": "@lionyfisio @pefabiodemelo Patriota minha esposa pegou covid esta cm sequela tenho q cuida dela quando vejo meus filhos pedir o que comer roupa brinquedos mim d\u00f3i aluguel atrasado ha meses sem trabalho nos ajude em nome de Jesus cm qualquer valor mim ajude fazer 1 feira de alimentos\ud83d\ude4f\nPix 01836973322 L.C"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646213",
   "tag": "Covid rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141804828053511",
  "text": "Cerveja subindo\nRedes sociais caindo \nCovid no ar\nAte aonde 2021 vai levar nois???\n\n#Zuckerberg \n#publi #Cachaca"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646213",
   "tag": "Covid rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141808879751174",
  "text": "RT @Cborg2001: @valeriascher Enquanto essa n\u00e3o for uma briga de TODOS, nada vai mudar. Quem optou pela vacina, e n\u00e3o se importa, ou at\u00e9 con\u2026"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646215",
   "tag": "Vaccine rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141811610243072",
  "text": "@leandre4300 LEANDRE, lembre-se: quem vota contra a popula\u00e7\u00e3o N\u00c3O SE REELEGE! Quero sa\u00fade, educa\u00e7\u00e3o, servi\u00e7os p\u00fablicos de qualidade e principalmente RESPEITO aos servidores e servidoras do pa\u00eds. Ainda d\u00e1 tempo de defender o Brasil, VOTE CONTRA a PEC 32! #pec32n\u00e3o #sevotarn\u00e3ovolta"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141815854780424",
  "text": "@SimoneeSimaria assim de sa\u00fade"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141813828915200",
  "text": "Assim d sa\u00fade https://t.co/qH2agZfETQ"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141815905202178",
  "text": "eu hoje na uepa com a Let\u00edcia \"a\u00ed mana o ciclo muda mas o v\u00edcio \u00e9 o mesmo\" pra horas depois descobrir que ja tenho at\u00e9 grupo novo de milit\u00e2ncia por deus s\u00f3 tava cochilando mesmo nem sa\u00fade mental tenho pra militar por ela \ud83d\udde3\ufe0f\u2728"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141813413752834",
  "text": "@Blackrodwen_ Eu toda descabelada mds KKKKKKKKK"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646215",
   "tag": "Vaccine rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141815347355649",
  "text": "Sem afastamento de respons\u00e1veis por investiga\u00e7\u00f5es, com a Deic fortalecida e Akira Sato de volta \u00e0 c\u00fapula depois de um tratamento de sa\u00fade, Ghizoni aceita ser o novo delegado-geral. https://t.co/dOANVHdnUS https://t.co/H7LPf6StKl"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141815967961090",
  "text": "Novos casos de Covid nos EUA caem em um ter\u00e7o em um m\u00eas https://t.co/MHQg6rfZgM"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646213",
   "tag": "Covid rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141815909355521",
  "text": "RT @Belysa7: Bora Zuckerberg !!! Eu tava recebendo uma fofoca boa, eu n\u00e3o tenho sa\u00fade pra isso!! https://t.co/VRO474rKUt"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141815863226374",
  "text": "@LetciaR95448486 @alessonb87 @marcioleijoto @JanainaDoBrasil Para prote\u00e7\u00e3o das novas variantes. \nhttps://t.co/POCh1CMH0S"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646215",
   "tag": "Vaccine rule"
  },
  {
   "id": "1445140885847646213",
   "tag": "Covid rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141817620582402",
  "text": "@BrazilFight Todas as pessoas que conhe\u00e7o \u00e9 pagaram covid, usaram algum medicamento prescrito por um medico, minha esposa foi uma pegou covid levei ao hospital e receitaram."
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646213",
   "tag": "Covid rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141816463011842",
  "text": "RT @anselmooans: as redes sociais v\u00e3o voltar s\u00f3 pra quem tomou vacina... lembra do chip? era isso..."
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646215",
   "tag": "Vaccine rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141821991047174",
  "text": "RT @BlogdoBG: COVID: Brasil registra 204 \u00f3bitos e 10 mil novos casos nas \u00faltimas 24h. https://t.co/Nne8NvgzDf https://t.co/bunr8zoCZg"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646213",
   "tag": "Covid rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141820875358220",
  "text": "6 horas sem wpp, 6 HORAS, e olha q eu achei q se desativasse as redes sociais iria melhorar a sa\u00fade mental T\u00d4 SURTANDOOOO"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141820858568708",
  "text": "@lalles_ @pefabiodemelo Patriota minha esposa pegou covid esta cm sequela tenho q cuida dela quando vejo meus filhos pedir o que comer roupa brinquedos mim d\u00f3i aluguel atrasado ha meses sem trabalho nos ajude em nome de Jesus cm qualquer valor mim ajude fazer 1 feira de alimentos\ud83d\ude4f\nPix 01836973322 L.C"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646213",
   "tag": "Covid rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141820921597954",
  "text": "RT @menorGB_: 4horas e meia sem Instagram e WhatsApp e eu descobri que a minha sa\u00fade mental est\u00e1 mais viciada  que a bateria de iPhone"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141820799864835",
  "text": "RT @paulofilippus: Conhe\u00e7am a ficha do #RenanVagabundo.\n\nEm 26 anos de Senado, ele j\u00e1 acumula 25 processos no Supremo Tribunal Federal (STF\u2026"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646213",
   "tag": "Covid rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141821919744004",
  "text": "RT @ClaudeLuca_: T\u00e1 exigindo passaporte de vacina de turista agora e vai liberar esfrega-esfrega de MILH\u00d5ES nas ruas do RJ no Carnaval de 2\u2026"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646215",
   "tag": "Vaccine rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141822460895238",
  "text": "RT @Ivo_Aureliano: Paj\u00e9 Yanomami morre com mal\u00e1ria sem atendimento em comunidade, diz Conselho de Sa\u00fade | Roraima | G1 https://t.co/jc7f9Im\u2026"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141826545991692",
  "text": "RT @lorisse: tem vacina no apocalipse digital?? claro que tem!!!\n\no #VacinaGrandeVit\u00f3ria t\u00e1 ON no twitter e no telegram!!\n\n@Vacina_GV \nhttp\u2026"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646215",
   "tag": "Vaccine rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141827900911617",
  "text": "RT @prisc2002: Ivermectina dando um show na \u00cdndia contra o covid.\nhttps://t.co/KngVLNZGwA"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646213",
   "tag": "Covid rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141824562253825",
  "text": "RT @WesleySafadao: Assim de sa\u00fade esperando o instagram e whatsapp voltarem: https://t.co/LCnhidO5BM"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141827514994695",
  "text": "RT @gustastockler: Galera, podem continuar se vacinando, viu? A vacina segue fazendo efeito mesmo se n\u00e3o postar a foto com a carteirinha!"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646215",
   "tag": "Vaccine rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141833248649217",
  "text": "@kevinho J\u00e1 est\u00e3o ligados que se o Mark sofre um infarto estamos \u00e9 lascados. Sa\u00fade Mark vida longa e j\u00e1 pode voltar que t\u00e1 ficando chato."
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141833630326788",
  "text": "RT @FranciscoS58: Pelos vistos o insta s\u00f3 volta quando o covid acabar"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646213",
   "tag": "Covid rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141830111219712",
  "text": "n\u00e3o\nsim https://t.co/vKlegjrP4b"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646213",
   "tag": "Covid rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141836364984320",
  "text": "@NevesMarise1 @pefabiodemelo Patriota minha esposa pegou covid esta cm sequela tenho q cuida dela quando vejo meus filhos pedir o que comer roupa brinquedos mim d\u00f3i aluguel atrasado ha meses sem trabalho nos ajude em nome de Jesus cm qualquer valor mim ajude fazer 1 feira de alimentos\ud83d\ude4f\nPix 01836973322 L.C"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646213",
   "tag": "Covid rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141835668672514",
  "text": "a ponto de explodir minha cabe\u00e7a pq acabei de ver q foi concedido 5mil de dano moral por mero aborrecimento, enquanto tem gente q passa por problema relacionado \u00e0 sa\u00fade e n consegue nem mil conto de dano moral \no neg\u00f3cio \u00e9 ter contatos, que del\u00edcia ser advogada nesse pa\u00eds"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141836515975168",
  "text": "T\u00f4 morrendo de dor de cabe\u00e7a, deve ser a vacina, vou ler pra ver se passa\ud83d\udeb6\u200d\u2640\ufe0f"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646215",
   "tag": "Vaccine rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141834188181511",
  "text": "RT @jhonvixtor: 2 horas e meia sem Instagram e WhatsApp e eu descobri que a minha sa\u00fade mental est\u00e1 mais viciada  que a bateria de iPhone\u2026"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141839447724041",
  "text": "RT @AlanLopesRio: Nunca foi pela sa\u00fade. Sempre foi pelo dinheiro e controle social. https://t.co/LyGtbEb6z4"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141838835429386",
  "text": "RT @brdgertonbrazil: Melhor rede social que j\u00e1 existiu foi o orkut. N\u00e3o tinha influenciador digital, n\u00e3o tinha esses padr\u00f5es de beleza que\u2026"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141843130322945",
  "text": "voce pessoa que NAO gosta/gostava de exercicio. como incluiu isso na sua rotina? https://t.co/UT4NmlGTq2"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141844858441732",
  "text": "RT @Dr_Francisco_: Alguns defendem a absurda tese de que, mesmo ap\u00f3s pegar COVID, a pessoa tem que se vacinar. Fingem dem\u00eancia para a imuni\u2026"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646213",
   "tag": "Covid rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141842786492418",
  "text": "Essa instabilidade das redes sociais hoje fez t\u00e3o bem pra minha sa\u00fade mental, estudei, trabalhei e agora vou fumar um back e esculpir meus dentinhos  \ud83c\udf43\ud83d\ude4f\ud83c\udffd\ud83d\ude07"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141841490415616",
  "text": "RT @menorGB_: 4horas e meia sem Instagram e WhatsApp e eu descobri que a minha sa\u00fade mental est\u00e1 mais viciada  que a bateria de iPhone"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141846993297408",
  "text": "Este apag\u00e3o vai tornar a pandemia uma brincadeira de crian\u00e7as. Depois quero ver se ningu\u00e9m vai falar da sa\u00fade mental que este apag\u00e3o vai evidenciar."
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141846854971403",
  "text": "@UtadaBr AMOOO tomei a mesma vacina que Hikki"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646215",
   "tag": "Vaccine rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141847911903233",
  "text": "RT @ChampionZelda: Apesar de estar vacinada, professora de Ceil\u00e2ndia morre por covid-19 aos 47 anos\n\nCleudiliz da Cruz Rodrigues de Oliveir\u2026"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646215",
   "tag": "Vaccine rule"
  },
  {
   "id": "1445140885847646213",
   "tag": "Covid rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141831134715912",
  "text": "@gfrrbunny @NkIausM A Nicki Minaj n\u00e3o acorda, j\u00e1 falou merda sobre a vacina e agora fica me perturbando AFFF"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646215",
   "tag": "Vaccine rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141852093616129",
  "text": "RT @mauro_s3rgio: Uma app que \u00e9 uma plataforma de comunica\u00e7\u00e3o, tal como um sistema de transportes p\u00fablicos, que cumpre com a premissa dos s\u2026"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141850831065092",
  "text": "Essa aqui t\u00e1 legal de sa\u00fade \u00f3 https://t.co/0baGmag6SJ"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141850831065092",
  "text": "Essa aqui t\u00e1 legal de sa\u00fade \u00f3 https://t.co/0baGmag6SJ"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141855859920909",
  "text": "@TomalaCochina eaaa felicidadessss"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646213",
   "tag": "Covid rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141854937395202",
  "text": "6 horas j\u00e1 v\u00e9i https://t.co/o3QRmhrSwT"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141860943532036",
  "text": "RT @romollerSP: Governo D\u00f3ria n\u00e3o impede que S\u00e3o Paulo ultrapasse a marca de 150.000 mortes por COVID. Com popula\u00e7\u00e3o compar\u00e1vel, o Iraque r\u2026"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646213",
   "tag": "Covid rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141859421102082",
  "text": "RT @BrazilFight: URGENTE-PARECER DE IVES GANDRA MARTINS INOCENTA BOLSONARO\n\"A defesa do tratamento precoce contra a Covid-19 ou a defesa da\u2026"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646213",
   "tag": "Covid rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141861673455618",
  "text": "@pampa_debates Como se vacina fosse a solu\u00e7\u00e3o no momento! Peguem o exemplo do ministro Queiroga! \ud83e\udd2c"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646215",
   "tag": "Vaccine rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141862206132233",
  "text": "@MicahOfChaos em quem te deu o soco..."
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646215",
   "tag": "Vaccine rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141864823332868",
  "text": "RT @meirelles: Cuidamos da sa\u00fade das pessoas e da economia. E os n\u00fameros deixam claro que essa foi uma estrat\u00e9gia acertada. Se S\u00e3o Paulo fo\u2026"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141862898192388",
  "text": "@ElaineLC40 @pefabiodemelo Patriota minha esposa pegou covid esta cm sequela tenho q cuida dela quando vejo meus filhos pedir o que comer roupa brinquedos mim d\u00f3i aluguel atrasado ha meses sem trabalho nos ajude em nome de Jesus cm qualquer valor mim ajude fazer 1 feira de alimentos\ud83d\ude4f\nPix 01836973322 L.C"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646213",
   "tag": "Covid rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141863720181771",
  "text": "RT @ChampionZelda: Apesar de estar vacinada, professora de Ceil\u00e2ndia morre por covid-19 aos 47 anos\n\nCleudiliz da Cruz Rodrigues de Oliveir\u2026"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646215",
   "tag": "Vaccine rule"
  },
  {
   "id": "1445140885847646213",
   "tag": "Covid rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141865582444546",
  "text": "To assim de sa\u00fade hoje https://t.co/RE3sptROP4"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141863137173511",
  "text": "@prefrecife #voltou \n\na maior plataforma de vacina e servi\u00e7os em linha reta da internet"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646215",
   "tag": "Vaccine rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141864001286150",
  "text": "como eu amo a positividade nas pessoas \ud83d\ude0d https://t.co/rVCQjVQLps"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646213",
   "tag": "Covid rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141870217207809",
  "text": "pensando muito nisso aqui\u2026 https://t.co/IjIM5Gyqjh"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141867478269959",
  "text": "A sa\u00fade brasileira precisa!!! https://t.co/Gou5jYOQzG"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141873509683206",
  "text": "RT @AntonyJojohn: Mais 6 horas sem WhatsApp, vai ter bolsonarista acreditando em vacina."
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646215",
   "tag": "Vaccine rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141871676825601",
  "text": "@ContaratoSenado @correio VAI VENDO BRASIL. 161\n DIAS, a CPI do CIRCO  sobem em cima de milhares CAIX\u00d5ES pra fazer PALANQUE ELEITORAL, corrup\u00e7\u00e3o REAL, n\u00e3o interessa. \nA n\u00e3o convoca\u00e7\u00e3o de Carlos Gabas, cons\u00f3rcio nordeste,  R$ 49 milh\u00f5es, 300 Respiradores n\u00e3o entregues, milhares de mortes por falta destes,"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141874440917002",
  "text": "RT @SigaGazetaBR: Quase 2 milh\u00f5es de pessoas v\u00e3o perder o passaporte da vacina em Israel por ainda n\u00e3o terem recebido a 3\u00aa dose; a perda se\u2026"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646215",
   "tag": "Vaccine rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141871718772739",
  "text": "prefeitura posta a idade da vacina aqui no tt \ud83d\ude01"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646215",
   "tag": "Vaccine rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141874214412295",
  "text": "RT @oatila: \"Com WhatsApp, Instagram e Facebook fora do ar, somem evid\u00eancias a favor do kit COVID.\""
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646213",
   "tag": "Covid rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141873065070592",
  "text": "RT @Jhxnatas: Saudades quando a gente tinha sa\u00fade mental\n\nHoje de manh\u00e3"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141873421651978",
  "text": "RT @BrazilFight: URGENTE-M\u00d4NICA BERGAMO DESMONTA NARRATIVA DA CPI\n\"M\u00e9dicos que denunciam Prevent Senior receitaram 'kit Covid' para si pr\u00f3p\u2026"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646213",
   "tag": "Covid rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141876424814596",
  "text": "RT @GFiuza_Oficial: Mais uma: Sofia, 17 anos, estudante saud\u00e1vel, teve que se vacinar contra covid para n\u00e3o ser marginalizada e morreu 7 di\u2026"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646213",
   "tag": "Covid rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141875837607943",
  "text": "amanh\u00e3 tomo a minha segunda dose da vacina \ud83e\udd70"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646215",
   "tag": "Vaccine rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141881713737730",
  "text": "RT @menorGB_: 4horas e meia sem Instagram e WhatsApp e eu descobri que a minha sa\u00fade mental est\u00e1 mais viciada  que a bateria de iPhone"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141881491492869",
  "text": "@decri Mel chumbado pra curar covid \ud83d\ude33"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646213",
   "tag": "Covid rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141884956024838",
  "text": "Mas vai valer a pena https://t.co/UbpDX0UDGp"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141884079325185",
  "text": "RT @olv_thaisa: .@vitormori refor\u00e7a no @estudiocbn que a compreens\u00e3o sobre a transmiss\u00e3o da Covid-19 evoluiu MUITO. \u201cO foco principal tem q\u2026"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646213",
   "tag": "Covid rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141886516305929",
  "text": "eu emagreci 3kg e t\u00f4 orgulhosa mas ao mesmo tempo t\u00f4 puta porque n da p ver no corpo e s\u00f3 nas roupas q est\u00e3o um pouquinho mais largas.. mas n vou desistir n\u00e3o \u00c9 PROJETO SA\u00daDE/VER\u00c3O/MADRINHA"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141887602528259",
  "text": "RT @meirelles: Cuidamos da sa\u00fade das pessoas e da economia. E os n\u00fameros deixam claro que essa foi uma estrat\u00e9gia acertada. Se S\u00e3o Paulo fo\u2026"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141889469063182",
  "text": "@_luccagomes__ Ta bem protegido, covid ri da sua cara e passa longe"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646213",
   "tag": "Covid rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141889775251458",
  "text": "@Lucas_Benito12 PARAB\u00c9NS! Voc\u00ea foi contaminado pelo Covid-19!!!\n\n[ COMPARTILHAR COM OS AMIGOS ]"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646213",
   "tag": "Covid rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141889972322311",
  "text": "@simonellapa @MeraGlauco O teu ainda n\u00e3o atualizou sintonia qu\u00e2ntica? O meu j\u00e1! https://t.co/xdRjBASqYN"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646215",
   "tag": "Vaccine rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141890614050821",
  "text": "@roxmo Um bando de can\u2026.."
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646213",
   "tag": "Covid rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141890177851395",
  "text": "RT @lsentoes1: O v\u00edrus que entrou no sistema do Facebook \u00e9 o covid-19, s\u00f3 aplicar tr\u00eas doses que passa."
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646213",
   "tag": "Covid rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141869365710854",
  "text": "RT @JornalOGlobo: Novos casos de Covid nos EUA caem em um ter\u00e7o em um m\u00eas https://t.co/MHQg6rfZgM"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646213",
   "tag": "Covid rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141895521447944",
  "text": "Poucos dias depois de ex-funcion\u00e1ria do Facebook dar entrevistas e tornar p\u00fablicas pesquisas internas da empresa sobre seu algoritmo que privilegia desinforma\u00e7\u00e3o e conte\u00fados extremistas, al\u00e9m de prejudicar a sa\u00fade mental das pessoas, a plataforma inteira cai. Ser\u00e1 coincid\u00eancia?"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141892736421891",
  "text": "@Paulabolis @pefabiodemelo Patriota minha esposa pegou covid esta cm sequela tenho q cuida dela quando vejo meus filhos pedir o que comer roupa brinquedos mim d\u00f3i aluguel atrasado ha meses sem trabalho nos ajude em nome de Jesus cm qualquer valor mim ajude fazer 1 feira de alimentos\ud83d\ude4f\nPix 01836973322 L.C"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646213",
   "tag": "Covid rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141894686822406",
  "text": "RT @Peshitbot: Algumas horas sem whatsapp e eu j\u00e1 t\u00f4 assim de sa\u00fade: https://t.co/f03NhMwywA"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141897736073220",
  "text": "@SimariaMendes @SimoneeSimaria Assim de sa\u00fade kkkk"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141898230996992",
  "text": "@foganoli Assim de sa\u00fade kkkkkkk"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141898562359296",
  "text": "RT @randolfeap: N\u00c3O ESQUE\u00c7A:\n\n- 14 milh\u00f5es de desempregados\n- 597 mil mortos pela COVID-19\n- R$ 120 o g\u00e1s de cozinha\n- R$ 7,00 a gasolina\n-\u2026"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646213",
   "tag": "Covid rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141902240665612",
  "text": "Faz sentido \ud83e\udd14 https://t.co/aikRdHPlp1"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646213",
   "tag": "Covid rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141900093231105",
  "text": "A sa\u00fade da bateria do meu celular agradece imensamente o concerto do Wi-Fi da televis\u00e3o"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141903482277892",
  "text": "@wierzba_wendel KKKKKKKKKKK eu t\u00f4 assim de sa\u00fade"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141902773399564",
  "text": "RT @SigaPlayPlus: Paciente oncol\u00f3gica que venceu o c\u00e2ncer est\u00e1 de volta ao Moriah depois de contrair Covid-19. Roseli enfrentou um quadro g\u2026"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646213",
   "tag": "Covid rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141902999891969",
  "text": "RT @menorGB_: 4horas e meia sem Instagram e WhatsApp e eu descobri que a minha sa\u00fade mental est\u00e1 mais viciada  que a bateria de iPhone"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141886507814918",
  "text": "RT @WesleySafadao: Assim de sa\u00fade esperando o instagram e whatsapp voltarem: https://t.co/LCnhidO5BM"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141907449987083",
  "text": "sim e sim https://t.co/8a9W2lMZR2"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141905684193294",
  "text": "RT @unimedbh: Mesmo com o avan\u00e7o da vacina\u00e7\u00e3o contra a #covid19, a pandemia ainda n\u00e3o acabou. Notamos a redu\u00e7\u00e3o das interna\u00e7\u00f5es, mas os \u00ednd\u2026"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646215",
   "tag": "Vaccine rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141905805824000",
  "text": "@diogocorte_ Obrigada \u2764\ufe0f"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141907991146503",
  "text": "RT @OMC262: \ud83c\uddf3\ud83c\uddf4NORUEGA RECLASSIFICA O COVID:\n\ud83c\udf2c\ufe0f N\u00c3O MAIS PERIGOSO QUE GRIPE COMUM\nInstituto Noruegu\u00eas de Sa\u00fade P\u00fablica declara:\nMuta\u00e7\u00f5es e i\u2026"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  },
  {
   "id": "1445140885847646213",
   "tag": "Covid rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141909182328842",
  "text": "@Pocah Assim de sa\u00fade kkkkk"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141912453791751",
  "text": "RT @augustosnunes: \u201cMe respeite, eu sou senador da Rep\u00fablica!\u201d, vivem berrando na CPI da COVID os inventores da nova vers\u00e3o do \u201cSabe com qu\u2026"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646213",
   "tag": "Covid rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141908796366852",
  "text": "@Luiani3 @pefabiodemelo Patriota minha esposa pegou covid esta cm sequela tenho q cuida dela quando vejo meus filhos pedir o que comer roupa brinquedos mim d\u00f3i aluguel atrasado ha meses sem trabalho nos ajude em nome de Jesus cm qualquer valor mim ajude fazer 1 feira de alimentos\ud83d\ude4f\nPix 01836973322 L.C"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646213",
   "tag": "Covid rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141914496520209",
  "text": "S\u00e3o Jo\u00e3o del-Rei: Nesta semana, adolescentes de 13 e 12 anos recebem vacina contra a Covid-19 https://t.co/3qH491vxtk"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646215",
   "tag": "Vaccine rule"
  },
  {
   "id": "1445140885847646213",
   "tag": "Covid rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141916228726791",
  "text": "RT @aloy8_: sem ig\nsem fb \nsem wpp \nsem amigos\nsem emprego\nsem sa\u00fade mental"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141920624283651",
  "text": "RT @menorGB_: 4horas e meia sem Instagram e WhatsApp e eu descobri que a minha sa\u00fade mental est\u00e1 mais viciada  que a bateria de iPhone"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141924059488260",
  "text": "@anittersxx man\u00e9 abra\u00e7o oq, o covid sua maluca"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646213",
   "tag": "Covid rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141922029441035",
  "text": "RT @lsentoes1: O v\u00edrus que entrou no sistema do Facebook \u00e9 o covid-19, s\u00f3 aplicar tr\u00eas doses que passa."
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646213",
   "tag": "Covid rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141922096500749",
  "text": "RT @jhonvixtor: 2 horas e meia sem Instagram e WhatsApp e eu descobri que a minha sa\u00fade mental est\u00e1 mais viciada  que a bateria de iPhone\u2026"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141928094355464",
  "text": "@addreadful A vacina s\u00f3 p esclarecer!\nHahahahhaha https://t.co/ASFpOmAEtN"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646215",
   "tag": "Vaccine rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141925804249095",
  "text": "RT @Jennife52431768: @_Barbiezinha01 Felizzz dia insuport\u00e1vel  tudo de bom que Jesus te aben\u00e7oe, mta paz sa\u00fade felicidades e ju\u00edzo amo voc\u00ea\u2026"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141928417370125",
  "text": "RT @menorGB_: 4horas e meia sem Instagram e WhatsApp e eu descobri que a minha sa\u00fade mental est\u00e1 mais viciada  que a bateria de iPhone"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141928366981125",
  "text": "RT @BrazilFight: Eis o senador da CPI da Covid que fica berrando e xingando apoiadores do governo Bolsonaro e m\u00e9dicos favor\u00e1veis ao tratame\u2026"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646213",
   "tag": "Covid rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141932485795845",
  "text": "RT @gloriousfoy: \"pense nas princesas, pense na sua dignidade, na dignidade das princesas, no futuro das princesas, na sua imagem...\" n\u00e3o p\u2026"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141932276129797",
  "text": "@eliana_soa @pefabiodemelo Patriota minha esposa pegou covid esta cm sequela tenho q cuida dela quando vejo meus filhos pedir o que comer roupa brinquedos mim d\u00f3i aluguel atrasado ha meses sem trabalho nos ajude em nome de Jesus cm qualquer valor mim ajude fazer 1 feira de alimentos\ud83d\ude4f\nPix 01836973322 L.C"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646213",
   "tag": "Covid rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141929839239171",
  "text": "eu tomei hoje \ud83d\ude21 https://t.co/wltR6bRIrv"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646215",
   "tag": "Vaccine rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141930791346179",
  "text": "RT @BrazilFight: URGENTE-PARECER DE IVES GANDRA MARTINS INOCENTA BOLSONARO\n\"A defesa do tratamento precoce contra a Covid-19 ou a defesa da\u2026"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646213",
   "tag": "Covid rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141934029348870",
  "text": "@paivvv @_lucaxxn Brinca muito"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141935170142217",
  "text": "@sergiocarneiro_ @RogerioGGuima @ferrari_arlene Foram feitos  testes  cl\u00ednicos  sim,povo sem no\u00e7\u00e3o."
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646215",
   "tag": "Vaccine rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141933857329161",
  "text": "@GFiuza_Oficial A\u00ed o paran\u00f3ico acha uma morte duvidosa, e se preocupa com ela, enquanto n se preocupa com mais de 500 pessoas que morrem por dia pq n est\u00e3o imunizadas, ou milhares de red necks nos EUA q n tomaram, 90 % das mortes s\u00e3o de n\u00e3o vacinados."
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646213",
   "tag": "Covid rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141938005491716",
  "text": "RT @Jhxnatas: Saudades quando a gente tinha sa\u00fade mental\n\nHoje de manh\u00e3"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141933773447173",
  "text": "@jbsuportebr To assim de sa\u00fade kkkk"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141933773447173",
  "text": "@jbsuportebr To assim de sa\u00fade kkkk"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141941075722245",
  "text": "RT @berunardo: visto que o twitter est\u00e1 inst\u00e1vel pelo alto fluxo de novos usu\u00e1rios pela queda do facebook etc, vamo dividir a\u00ed por idade ig\u2026"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646215",
   "tag": "Vaccine rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141940937371653",
  "text": "aasim de sa\u00fade https://t.co/J8YGiL7os3"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141939381325828",
  "text": "@fabrzs_ @fardinand_ Kkkkkkk assim sa\u00fade"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141944955453447",
  "text": "RT @GFiuza_Oficial: Mais uma: Sofia, 17 anos, estudante saud\u00e1vel, teve que se vacinar contra covid para n\u00e3o ser marginalizada e morreu 7 di\u2026"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646213",
   "tag": "Covid rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141944489975809",
  "text": "A minha m\u00e3e ficando surpresa quando fui tomar rem\u00e9dio pra dor de cabe\u00e7a tbm, acho que as vezes ela esquece que eu sou a c\u00f3pia dela tanto na apar\u00eancia e no temperamento quanto nos problemas de sa\u00fade"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141941759483917",
  "text": "RT @CarmenLuciaa17: Oie amores voltando aos poucos sa\u00fade ainda em recupera\u00e7\u00e3o.\n Olhem que noticia boa. Bolsonaro considerado o melhor presi\u2026"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141944884244483",
  "text": "RT @SigaGazetaBR: Quase 2 milh\u00f5es de pessoas v\u00e3o perder o passaporte da vacina em Israel por ainda n\u00e3o terem recebido a 3\u00aa dose; a perda se\u2026"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646215",
   "tag": "Vaccine rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141945328803848",
  "text": "RT @GFiuza_Oficial: Mais uma: Sofia, 17 anos, estudante saud\u00e1vel, teve que se vacinar contra covid para n\u00e3o ser marginalizada e morreu 7 di\u2026"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646213",
   "tag": "Covid rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141947677646855",
  "text": "Voc\u00ea sobreviveu ao Bozo.\nVoc\u00ea sobreviveu \u00e0 Pandemia Covid.\nVoc\u00ea vai sobreviver sem Whats, Face e Insta!"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646213",
   "tag": "Covid rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141948646494211",
  "text": "RT @SOSAmigodosAni1: Fil\u00f3, Diana e Malu est\u00e3o procurando apadrinhamento da vacina, da castra\u00e7\u00e3o e tamb\u00e9m aquela ado\u00e7\u00e3o esperta aqui em Reci\u2026"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646215",
   "tag": "Vaccine rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141949451804672",
  "text": "RT @o_antagonista: Show de encerramento da CPI da Covid divide G7. https://t.co/INZvy1v4ZA"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646213",
   "tag": "Covid rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141945588744195",
  "text": "Boletim covid de Cambira https://t.co/PBZsYN38VN https://t.co/EIwZZ5VQj2"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646213",
   "tag": "Covid rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141946759094280",
  "text": "RT @randolfeap: N\u00c3O ESQUE\u00c7A:\n\n- 14 milh\u00f5es de desempregados\n- 597 mil mortos pela COVID-19\n- R$ 120 o g\u00e1s de cozinha\n- R$ 7,00 a gasolina\n-\u2026"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646213",
   "tag": "Covid rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141949300846594",
  "text": "@alencaralhor Anem amiga \ud83e\udd7a\ud83e\udd7a"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646213",
   "tag": "Covid rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141952442376195",
  "text": "@Silvox3 Am\u00e9m irm\u00e3o \ud83d\ude4f\ud83c\udffb\ud83d\ude4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141954015137801",
  "text": "RT @oatila: \"Com WhatsApp, Instagram e Facebook fora do ar, somem evid\u00eancias a favor do kit COVID.\""
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646213",
   "tag": "Covid rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141951368552450",
  "text": "@AlinePereess @pefabiodemelo Patriota minha esposa pegou covid esta cm sequela tenho q cuida dela quando vejo meus filhos pedir o que comer roupa brinquedos mim d\u00f3i aluguel atrasado ha meses sem trabalho nos ajude em nome de Jesus cm qualquer valor mim ajude fazer 1 feira de alimentos\ud83d\ude4f\nPix 01836973322 L.C"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646213",
   "tag": "Covid rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141953423761417",
  "text": "@cris2711do @CNNBrasil como diminuir n\u00famero de casos de morte de covid no Brasil?\n\n- Vacina\u00e7\u00e3o \u274c\n- Distanciamento Social\u274c\n- Parar de contar \u2705\ud83e\udd20\ud83d\udc4d"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646213",
   "tag": "Covid rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141952022843392",
  "text": "@izcrsp tbm achava isso, quando fui dormir \ud83e\udd21"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646215",
   "tag": "Vaccine rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141956154298381",
  "text": "RT @UOL: Testes de Covid positivos caem pela s\u00e9tima semana seguida nas farm\u00e1cias https://t.co/vUX1zwbkeO"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646213",
   "tag": "Covid rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141954937958408",
  "text": "RT @prisc2002: Ivermectina dando um show na \u00cdndia contra o covid.\nhttps://t.co/KngVLNZGwA"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646213",
   "tag": "Covid rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141955189555211",
  "text": "RT @revistaoeste: Fran\u00e7a, It\u00e1lia e outros pa\u00edses europeus t\u00eam protestos contra 'passaporte da vacina' https://t.co/6djRjuJMwF"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646215",
   "tag": "Vaccine rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141957995548673",
  "text": "@BrunoEtilico Mais uma Jacaroa pro time, eu AMOOOOO!"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646215",
   "tag": "Vaccine rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141956301053955",
  "text": "RT @PaulinhoJunioor: 1h sem WhatsApp, Instagram e facebook:\nFim das brigas de fam\u00edlia.\n2h: fim das fakenews\n3h: paz entre hamas e Israel\n4h\u2026"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646213",
   "tag": "Covid rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141961338462210",
  "text": "VACINA PRA NOS MENINAS DE 16 ANOS DIA 6"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646215",
   "tag": "Vaccine rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141960180834306",
  "text": "RT @GFiuza_Oficial: Mais uma: Sofia, 17 anos, estudante saud\u00e1vel, teve que se vacinar contra covid para n\u00e3o ser marginalizada e morreu 7 di\u2026"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646213",
   "tag": "Covid rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141966602264582",
  "text": "RT @jhonvixtor: 2 horas e meia sem Instagram e WhatsApp e eu descobri que a minha sa\u00fade mental est\u00e1 mais viciada  que a bateria de iPhone\u2026"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141963800465416",
  "text": "@kailane_rita Ainda bem que postei antes de cair"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646215",
   "tag": "Vaccine rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141964131868677",
  "text": "RT @TedeschiGabbi: A instabilidade acontece um dia depois de uma ex-funcion\u00e1ria do Fb revelar sua identidade ao programa da emissora  CBS N\u2026"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141963876020226",
  "text": "@ttdamayaara Uhuuuuul boa"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646215",
   "tag": "Vaccine rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141947732090884",
  "text": "@kacastro23 Assim de sa\u00fade"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141970830209025",
  "text": "@cristinagraeml @mqueiroga2 M\u00e9dicos \"pela vida\" ou pelo $$$?\n\nhttps://t.co/jXMiOC0VCK"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646215",
   "tag": "Vaccine rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141968879763465",
  "text": "RT @prisc2002: Ivermectina dando um show na \u00cdndia contra o covid.\nhttps://t.co/KngVLNZGwA"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646213",
   "tag": "Covid rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141970603716612",
  "text": "RT @TedeschiGabbi: A instabilidade acontece um dia depois de uma ex-funcion\u00e1ria do Fb revelar sua identidade ao programa da emissora  CBS N\u2026"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141966866587656",
  "text": "Petrolina h\u00e1 quase um m\u00eas sem mortes por covid-19 e zera ocupa\u00e7\u00e3o de leitos de UTI\nhttps://t.co/stoKwMvk97 https://t.co/x7pOv9AedC"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646213",
   "tag": "Covid rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141967667699714",
  "text": "Iniciativa privada decide que n\u00e3o pode entrar sem vacina por conta pr\u00f3pria. Liberal: \"vivemos numa ditadura\". https://t.co/HHlCdsPxnR"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646215",
   "tag": "Vaccine rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141969471168519",
  "text": "@ccristisak @syl13561307 @LidiaSi40754920 @nise_dra @carlosaneto L\u00e1 vem argumento do gabinete do Carluxo. Quando vem com papinho de \"in\u00fameras pessoas\", j\u00e1 sei que \u00e9 argumento copiado e colado."
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646213",
   "tag": "Covid rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141970196869127",
  "text": "S\u00e3o Jo\u00e3o del-Rei: Prefeitura atualiza calend\u00e1rio de outubro para segunda dose da vacina contra Covid-19 https://t.co/2rEcqTmTbw"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646215",
   "tag": "Vaccine rule"
  },
  {
   "id": "1445140885847646213",
   "tag": "Covid rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141968972046337",
  "text": "To assim de sa\u00fade gente https://t.co/HIQOh7i0TN"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141972373721088",
  "text": "@JornalOGlobo Claro, passaporte e restri\u00e7\u00f5es funcionam n\u00e9?!"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646213",
   "tag": "Covid rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141978845519875",
  "text": "RT @newtlark: vacina salva, o que mata \u00e9 o ep seis de round 6 https://t.co/K5gXmnLmBS"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646215",
   "tag": "Vaccine rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141976182054918",
  "text": "THE TESTIMONIES PROJECT: V\u00cdTIMAS DA VACINA PFIZER EM ISRAEL - PARTE 6: PROBLEMAS NA PELE https://t.co/EcjSs8GC7O"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646215",
   "tag": "Vaccine rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141978665078791",
  "text": "A Ag\u00eancia Europeia de Medicamentos (EMA) disse hoje que doses de refor\u00e7o da vacina anticovid-19 da BioNTech/Pfizer \u201cpodem ser consideradas\u201d para pessoas com mais de 18 anos, ap\u00f3s seis meses da segunda dose.\n\nhttps://t.co/uDrnr1JvQS"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646215",
   "tag": "Vaccine rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141982981013515",
  "text": "RT @menorGB_: 4horas e meia sem Instagram e WhatsApp e eu descobri que a minha sa\u00fade mental est\u00e1 mais viciada  que a bateria de iPhone"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141985212391433",
  "text": "@Vini_0630 n\u00e3o pode?? \ud83d\ude33\ud83d\ude33"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646215",
   "tag": "Vaccine rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141984704925698",
  "text": "RT @mauro_s3rgio: Uma app que \u00e9 uma plataforma de comunica\u00e7\u00e3o, tal como um sistema de transportes p\u00fablicos, que cumpre com a premissa dos s\u2026"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141986172968962",
  "text": "RT @ImenesErica: T\u00f4 assim de sa\u00fade hoje."
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141986739200007",
  "text": "RT @MJamille: \"Mesmo com a queda do Instagram voc\u00eas podem tomar vacina t\u00e1? Surte efeito mesmo sem postar foto riariariaria\"\n\nEssa pessoa cl\u2026"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646215",
   "tag": "Vaccine rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141986953113607",
  "text": "@doimas_passa to assim de sa\u00fade \ud83d\ude2d\ud83d\ude30"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141984360947715",
  "text": "@mynameis__sun @EspiritualExtra @realgabrieladol eu t\u00f4 assim de sa\u00fade"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141969655812098",
  "text": "RT @scimariii: n\u00e3o morri pro covid mas vo morre pra falta de rede sociais"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646213",
   "tag": "Covid rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141970016423949",
  "text": "@regicelib @pefabiodemelo Patriota minha esposa pegou covid esta cm sequela tenho q cuida dela quando vejo meus filhos pedir o que comer roupa brinquedos mim d\u00f3i aluguel atrasado ha meses sem trabalho nos ajude em nome de Jesus cm qualquer valor mim ajude fazer 1 feira de alimentos\ud83d\ude4f\nPix 01836973322 L.C"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646213",
   "tag": "Covid rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141988408451074",
  "text": "RT @jhonvixtor: 2 horas e meia sem Instagram e WhatsApp e eu descobri que a minha sa\u00fade mental est\u00e1 mais viciada  que a bateria de iPhone\u2026"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141988643426313",
  "text": "@Leidisonn @pefabiodemelo Patriota minha esposa pegou covid esta cm sequela tenho q cuida dela quando vejo meus filhos pedir o que comer roupa brinquedos mim d\u00f3i aluguel atrasado ha meses sem trabalho nos ajude em nome de Jesus cm qualquer valor mim ajude fazer 1 feira de alimentos\ud83d\ude4f\nPix 01836973322 L.C"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646213",
   "tag": "Covid rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141991759695872",
  "text": "RT @jhonvixtor: 2 horas e meia sem Instagram e WhatsApp e eu descobri que a minha sa\u00fade mental est\u00e1 mais viciada  que a bateria de iPhone\u2026"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141991420055552",
  "text": "RT @AlanLopesRio: Nunca foi pela sa\u00fade. Sempre foi pelo dinheiro e controle social. https://t.co/LyGtbEb6z4"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141996344074240",
  "text": "@Jennife52431768 Obrigada meu amor, te amo! \ud83d\udc96\ud83d\udc96\ud83d\udc96"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141997463932936",
  "text": "Como o twitter est\u00e1 sobrecarregado e com dificuldade de apresentar as imagens, estamos incluindo o link com os pontos de imuniza\u00e7\u00e3o de 1\u00aa, 2\u00aa e 3\u00aa dose com disponibilidade em cada local https://t.co/H8bmGGH0x6"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646215",
   "tag": "Vaccine rule"
  },
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141998810411014",
  "text": "@ABorges78 @jufmjules @JanainaDoBrasil Cara vc n\u00e3o quer vacinar n\u00e3o vacine , mas vc usa cinto de seguran\u00e7a no carro , se usa pra que se dependendo do acidente vc vai se machucar ? Viu mesma coisa , vamos levantar a TAG #semcinto"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646215",
   "tag": "Vaccine rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445142003218591746",
  "text": "@fdelazeri_ sim eu sou privilegiada e dai"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646215",
   "tag": "Vaccine rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445142004221026307",
  "text": "@iigormag Eu n\u00e3o tomei nem a primeira e nem vou tomar a segunda e n\u00e3o vou tomar nada eu estou viva e essas porcaria a\u00ed s\u00f3 mata as pessoas v\u00eam tudo cheia de veneno de rato estou me lixando para essa doen\u00e7a maldita isso n\u00e3o me pertence s\u00f3 para quem acredita eu confio em Deus! \ud83d\uddfd"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646215",
   "tag": "Vaccine rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445142002929213441",
  "text": "RT @nise_dra: Quem sabe de quem ficou em casa at\u00e9 ficar com falta de ar e teve que ir para a UTI ou quem foi para casa  aos sintomas inicia\u2026"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646213",
   "tag": "Covid rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445142004841816064",
  "text": "Assim de sa\u00fade https://t.co/ETsuoC484c"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445142003088506885",
  "text": "@Marcinhayoga @pefabiodemelo Patriota minha esposa pegou covid esta cm sequela tenho q cuida dela quando vejo meus filhos pedir o que comer roupa brinquedos mim d\u00f3i aluguel atrasado ha meses sem trabalho nos ajude em nome de Jesus cm qualquer valor mim ajude fazer 1 feira de alimentos\ud83d\ude4f\nPix 01836973322 L.C"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646213",
   "tag": "Covid rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445142002610356225",
  "text": "@RodolphoSb Importante \u00e9 que se t\u00e1 com sa\u00fade"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445142005131137032",
  "text": "@ElaineNahon @taoquei1 Coitados. Vc como m\u00e9dica atuando como curandeira...."
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646215",
   "tag": "Vaccine rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445142007199019011",
  "text": "RT @AntonyJojohn: Mais 6 horas sem WhatsApp, vai ter bolsonarista acreditando em vacina."
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646215",
   "tag": "Vaccine rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445142005215019008",
  "text": "RT @jhonvixtor: 2 horas e meia sem Instagram e WhatsApp e eu descobri que a minha sa\u00fade mental est\u00e1 mais viciada  que a bateria de iPhone\u2026"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445142005156401162",
  "text": "Essa queda do wpp faz bem pra sa\u00fade mental de mt gnt"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445142005668065281",
  "text": "@ttdamayaara queria"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646215",
   "tag": "Vaccine rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141987846467584",
  "text": "Nego cagou e andou pro covid,agora a parou o Whatsapp e o Instagram parece q o mundo vai acabar mesmo, todo mundo em desespero kkkkkkk"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646213",
   "tag": "Covid rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445142010365612034",
  "text": "@JornalOGlobo J\u00e1 era, Xi Jinping! Gripezinha fraca."
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646213",
   "tag": "Covid rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445142009128398851",
  "text": "@manu_sonza daqui 3 dias quando eu postar vai fzr efeito KKKKKKK"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646215",
   "tag": "Vaccine rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141991239585798",
  "text": "RT @jhonvixtor: 2 horas e meia sem Instagram e WhatsApp e eu descobri que a minha sa\u00fade mental est\u00e1 mais viciada  que a bateria de iPhone\u2026"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445142013398167555",
  "text": "feliz anivers\u00e1rio, anjinho mais lindo!\ud83d\udc96\ud83d\udc96\nMuitos anos de vida, sa\u00fade, amor, paz e muito sucesso!\ud83e\udd73\nEu te amoo!\ud83d\udc96\ud83e\udd70\n#SEVENTEEN \n#\uc138\ube10\ud2f4\n#\ub098\uc758\uae30\uc068_\uc815\ud55c_\uc0dd\uc77c\ucd95\ud558_\ub4dc\ub9bc\n#1004DreamsForJeonghanDay \n#Happy_JEONGHAN_Day \n@pledis_17 https://t.co/gM90tVcrT6"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141994414694408",
  "text": "Assim de sa\u00fade https://t.co/97ETDph3mN"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445141997161955331",
  "text": "@Metropoles @Joelma Mulherzinha tonta essa Joelma. Faz de tudo pra aparecer. Deve estar com saudade do Chimbica."
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646213",
   "tag": "Covid rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445142017533693955",
  "text": "@MidiaNINJA O ministro da sa\u00fade vem a\u00ed. Cuidado https://t.co/tjibdOSvay"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445142017533693955",
  "text": "@MidiaNINJA O ministro da sa\u00fade vem a\u00ed. Cuidado https://t.co/tjibdOSvay"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445142025393815558",
  "text": "O condom\u00ednio inteiro com Covid, menos o povo aqui de casa \n\nO trancado com medo de pegar saporr"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646213",
   "tag": "Covid rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445142023565201408",
  "text": "assim de sa\u00fade https://t.co/cDOB6G1Pc6"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445142024164978688",
  "text": "@TavaresElieth @pefabiodemelo Patriota minha esposa pegou covid esta cm sequela tenho q cuida dela quando vejo meus filhos pedir o que comer roupa brinquedos mim d\u00f3i aluguel atrasado ha meses sem trabalho nos ajude em nome de Jesus cm qualquer valor mim ajude fazer 1 feira de alimentos\ud83d\ude4f\nPix 01836973322 L.C"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646213",
   "tag": "Covid rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445142024001314816",
  "text": "RT @otempo: M\u00e9dicos que denunciam Prevent Senior receitaram 'kit Covid' para si pr\u00f3prios https://t.co/ODdDxj2nCt"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646213",
   "tag": "Covid rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445142025133772800",
  "text": "Que coisa hein! \nhttps://t.co/q0nqMpk3HV"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646213",
   "tag": "Covid rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445142022046814220",
  "text": "RT @jhonvixtor: 2 horas e meia sem Instagram e WhatsApp e eu descobri que a minha sa\u00fade mental est\u00e1 mais viciada  que a bateria de iPhone\u2026"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445142026241118211",
  "text": "RT @newtlark: vacina salva, o que mata \u00e9 o ep seis de round 6 https://t.co/K5gXmnLmBS"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646215",
   "tag": "Vaccine rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445142026526285827",
  "text": "RT @capangaativista: \"Tente evitar essa vacina o m\u00e1ximo que for poss\u00edvel\" https://t.co/D4g3A3PfNN"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646215",
   "tag": "Vaccine rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445142029751750664",
  "text": "Assim de sa\u00fade https://t.co/WK9K7Uk0Jt"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445142031999934469",
  "text": "assim de sa\u00fade: https://t.co/HXPRcB69dI"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445142032280924162",
  "text": "RT @jornalodia: No total, j\u00e1 somam-se 598.152 brasileiros que foram vitimas da doen\u00e7a.\n\n#ODia \n\nhttps://t.co/7suEI2S9Ld"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646213",
   "tag": "Covid rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445142033123971077",
  "text": "RT @Peshitbot: Algumas horas sem whatsapp e eu j\u00e1 t\u00f4 assim de sa\u00fade: https://t.co/f03NhMwywA"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445142030682890243",
  "text": "RT @menorGB_: 4horas e meia sem Instagram e WhatsApp e eu descobri que a minha sa\u00fade mental est\u00e1 mais viciada  que a bateria de iPhone"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445142037200875525",
  "text": "RT @ffcdudx: Sa\u00fade \ud83e\udd2f\ud83e\udd74 https://t.co/1jtdkfB1KB"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445142034831093760",
  "text": "RT @ligiagambol: A confiss\u00e3o de Eduardo Leite no desvio de verbas enviadas pelo governo federal para sa\u00fade.\nMerece ou n\u00e3o ser colocado no l\u2026"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445142035527241732",
  "text": "@randolfeap Nem das suas a\u00e7\u00f5es e de seus parceiros de CPI !"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646213",
   "tag": "Covid rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445142039625142281",
  "text": "@xMarceloxBBoyx Coincid\u00eancia eu ter tipo depress\u00e3o ap\u00f3s o surgimento dessas redes? Hmmm. (Ou ser\u00e1 que foi o cancelamento de Akaboshi na Jump?)"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445142040266817541",
  "text": "Assim de sa\u00fade https://t.co/6D86HfYfPl"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445142040145182721",
  "text": "Como o twitter est\u00e1 sobrecarregado e com dificuldade de apresentar as imagens, estamos incluindo o link com os pontos de imuniza\u00e7\u00e3o de 1\u00aa, 2\u00aa e 3\u00aa dose com disponibilidade em cada local https://t.co/H8bmGGH0x6"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646215",
   "tag": "Vaccine rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445142040258416642",
  "text": "pensei nisso aqui mais cedo https://t.co/mNC0Gdf2on"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445142038920536077",
  "text": "@meirelles CONFISCANDO APOSENTADOS E PENSIONISTAS HUMILDES?"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445142044268191746",
  "text": "RT @GreenpeaceBR: Calma que tem mais! Al\u00e9m disso, a Agroecologia promove pr\u00e1ticas de cuidado e sa\u00fade tamb\u00e9m, olha s\u00f3:\n#Agroecologia\u00c9Sa\u00fade\u2026"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445142044830220291",
  "text": "Tomei a segunda dose da vacina, tomara que n\u00e3o der rea\u00e7\u00e3o, minha namorada,n\u00e3o est\u00e1 aqui pra cuidar de mim. Kkkkkkkkk\u2764"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646215",
   "tag": "Vaccine rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445142043223789575",
  "text": "@quellindas @pefabiodemelo Patriota minha esposa pegou covid esta cm sequela tenho q cuida dela quando vejo meus filhos pedir o que comer roupa brinquedos mim d\u00f3i aluguel atrasado ha meses sem trabalho nos ajude em nome de Jesus cm qualquer valor mim ajude fazer 1 feira de alimentos\ud83d\ude4f\nPix 01836973322 L.C"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646213",
   "tag": "Covid rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445142045564313600",
  "text": "depois que acabar esse covid do caralho s\u00f3 quero ia pra um show do armandinho e duma maconha p\u00e1 caralho na praia a meta"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646213",
   "tag": "Covid rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445142046960926722",
  "text": "RT @samiffc: \u00e9 foda, da minha familia de parte de \"pai\" o \u00fanico que entende e n\u00e3o critica as minhas atitudes \u00e9 o meu tio. queria muito ser\u2026"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445142050270285824",
  "text": "@larissaes N\u00e3o foi covid-ado"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646213",
   "tag": "Covid rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445142053608988675",
  "text": "RT @periinazzo: minha sa\u00fade mental sem instagram, facebook e whatsapp por quase 3 horas https://t.co/cVB3o89kDk"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445142053235658755",
  "text": "assim de sa\u00fade https://t.co/MO5EPkrqlO"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445142054296825866",
  "text": "Enfim vacina!! Oooo gl\u00f3ria"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646215",
   "tag": "Vaccine rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445142053575348225",
  "text": "RT @JornalOGlobo: Novos casos de Covid nos EUA caem em um ter\u00e7o em um m\u00eas https://t.co/MHQg6rfZgM"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646213",
   "tag": "Covid rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445142056565985285",
  "text": "S\u00f3 pq eu ia colocar uma foto minha tomando vacina pra mostrar q eu j\u00e1 sou 50% Lacoste, agr n tem whats nem insta pra mim colocar f0d3u\ud83d\ude46\ud83c\udffd\u200d\u2642\ufe0f\ud83e\udd26\ud83c\udffd\u200d\u2642\ufe0f\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83d\udc0a"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646215",
   "tag": "Vaccine rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445142058415558665",
  "text": "RT @ConassOficial: Saiba que \u00e9 um direito seu, garantido pelo Plano Nacional de Operacionaliza\u00e7\u00e3o da Vacina\u00e7\u00e3o contra a Covid-19, completar\u2026"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646213",
   "tag": "Covid rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445142057266421764",
  "text": "RT @periinazzo: minha sa\u00fade mental sem instagram, facebook e whatsapp por quase 3 horas https://t.co/cVB3o89kDk"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445142058038091778",
  "text": "@gustavocfn @pefabiodemelo Patriota minha esposa pegou covid esta cm sequela tenho q cuida dela quando vejo meus filhos pedir o que comer roupa brinquedos mim d\u00f3i aluguel atrasado ha meses sem trabalho nos ajude em nome de Jesus cm qualquer valor mim ajude fazer 1 feira de alimentos\ud83d\ude4f\nPix 01836973322 L.C"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646213",
   "tag": "Covid rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445142061200683014",
  "text": "RT @periinazzo: minha sa\u00fade mental sem instagram, facebook e whatsapp por quase 3 horas https://t.co/cVB3o89kDk"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445142062370889730",
  "text": "RT @jhonvixtor: 2 horas e meia sem Instagram e WhatsApp e eu descobri que a minha sa\u00fade mental est\u00e1 mais viciada  que a bateria de iPhone\u2026"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445142060428894208",
  "text": "RT @meirelles: Cuidamos da sa\u00fade das pessoas e da economia. E os n\u00fameros deixam claro que essa foi uma estrat\u00e9gia acertada. Se S\u00e3o Paulo fo\u2026"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445142061603246085",
  "text": "RT @menorGB_: 4horas e meia sem Instagram e WhatsApp e eu descobri que a minha sa\u00fade mental est\u00e1 mais viciada  que a bateria de iPhone"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445142062136012802",
  "text": "Teve COVID no continente africano?"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646213",
   "tag": "Covid rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445142061552898048",
  "text": "RT @DrNilton_: Bom dia! \n\u00c9 com muita alegria que ap\u00f3s 10 anos, retornei ontem a noite aos plant\u00f5es na maternidade do Hospital Regional de B\u2026"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445142059241852929",
  "text": "@ChampionZelda @marcelopirate_2 Mas n\u00e3o devemos nos preocupar, \u00e9 s\u00f3 um \"caso isolado\", n\u00e9?"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646215",
   "tag": "Vaccine rule"
  },
  {
   "id": "1445140885847646213",
   "tag": "Covid rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445142060915437574",
  "text": "RT @oatila: \"Com WhatsApp, Instagram e Facebook fora do ar, somem evid\u00eancias a favor do kit COVID.\""
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646213",
   "tag": "Covid rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445142067609493511",
  "text": "@g1 Oba tem ministro na sa\u00fade j\u00e1,e como v\u00e3o chamar este milagre ?"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  },
  {
   "id": "1445140885847646213",
   "tag": "Covid rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445142064040189959",
  "text": "@M4atheus__ Foi tomar vacina com o Z\u00e9 Gotinha da Bahia https://t.co/zEwX1NHG1k"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646215",
   "tag": "Vaccine rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445142067374661635",
  "text": "RT @viajenaviagem: A partir de 01/11, a vacina\u00e7\u00e3o completa ser\u00e1 exigida de todos com 30 anos ou mais.\n\nE de 01/12 em diante, maiores 18 ano\u2026"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646215",
   "tag": "Vaccine rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445142065810219010",
  "text": "@TaschnerNatalia Horror... vem aqui no Amap\u00e1 pra senhora saber o que \u00e9 realmente a palavra HORROR !!!"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646213",
   "tag": "Covid rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445142069031411720",
  "text": "@hfrenetik1 assim de sa\u00fade"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445142069815791623",
  "text": "@Cont1_ Hj teve vacina\u00e7\u00e3o? se teve a galera tem que tomar a vacina dnv"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646215",
   "tag": "Vaccine rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445142069727670272",
  "text": "@ticia1320 Vamo pular a janela amiga, vamo pular a janela, eu s\u00f3 qria conversar com algu\u00e9m e meus amigos est\u00e3o todos no whatsapp, to quase indo brincar com as crian\u00e7as do condom\u00ednio"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445142068742004746",
  "text": "o twitter assim de sa\u00fade https://t.co/Bdg0fdZ83y"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445142073628319749",
  "text": "RT @lindaesterr: assim de sa\u00fade j\u00e1:"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445142073217331202",
  "text": "O Importante \u00e9 ter sa\u00fade n\u00e9?\ud83d\udc7a"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445142073796083717",
  "text": "RT @BrazilFight: URGENTE-M\u00d4NICA BERGAMO DESMONTA NARRATIVA DA CPI\n\"M\u00e9dicos que denunciam Prevent Senior receitaram 'kit Covid' para si pr\u00f3p\u2026"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646213",
   "tag": "Covid rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445142072449814530",
  "text": "RT @menorGB_: 4horas e meia sem Instagram e WhatsApp e eu descobri que a minha sa\u00fade mental est\u00e1 mais viciada  que a bateria de iPhone"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445142076014878723",
  "text": "pq depois de um ano/album extremamente bom veio uma desgra\u00e7a pra acabar com tudo (covid/chermtrails)"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646213",
   "tag": "Covid rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445142079542382593",
  "text": "@Anarxkk eis que vou tomar a vacina da (pfizer) vestida de (jacare) porque (fora bolsonaro)"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646215",
   "tag": "Vaccine rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445142075993956360",
  "text": "RT @jhonvixtor: 2 horas e meia sem Instagram e WhatsApp e eu descobri que a minha sa\u00fade mental est\u00e1 mais viciada  que a bateria de iPhone\u2026"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445142077386334209",
  "text": "@ColandoOTabu kkkkkkkk vou repassar"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646215",
   "tag": "Vaccine rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445142079206830081",
  "text": "@enricomisasi ENRICO MISASI, lembre-se: quem vota contra a popula\u00e7\u00e3o N\u00c3O SE REELEGE! Quero sa\u00fade, educa\u00e7\u00e3o, servi\u00e7os p\u00fablicos de qualidade e principalmente RESPEITO aos servidores e servidoras do pa\u00eds. Ainda d\u00e1 tempo de defender o Brasil, VOTE CONTRA a PEC 32! #pec32n\u00e3o"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445142079252967428",
  "text": "em Blumenau, grupos culturais e ambientes - exigindo a carteira de vacina\u00e7\u00e3o. Nossa solidariedade \u00e0 m\u00e3e blumenauense da fam\u00edlia Graf, que pagou 4 mil reais \u00e0 um laborat\u00f3rio ingl\u00eas, onde houve comprova\u00e7\u00e3o que a vacina matou seu filho de 28 anos. https://t.co/NUrsdym1wP"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646215",
   "tag": "Vaccine rule"
  },
  {
   "id": "1445140885847646213",
   "tag": "Covid rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445142082541301763",
  "text": "RT @bchartsnet: Cidade do Rio de Janeiro ultrapassa, em porcentagem, a cobertura vacinal dos Estados Unidos contra a Covid-19. O Rio atingi\u2026"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646215",
   "tag": "Vaccine rule"
  },
  {
   "id": "1445140885847646213",
   "tag": "Covid rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445142083937972232",
  "text": "dorzinha no bra\u00e7o da vacina, q del\u00edcia"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646215",
   "tag": "Vaccine rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445142080888713223",
  "text": "@OpaGabyzinha Tomou qual?"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646215",
   "tag": "Vaccine rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445142080272089089",
  "text": "@CeciliaLancas10 @pefabiodemelo Patriota minha esposa pegou covid esta cm sequela tenho q cuida dela quando vejo meus filhos pedir o que comer roupa brinquedos mim d\u00f3i aluguel atrasado ha meses sem trabalho nos ajude em nome de Jesus cm qualquer valor mim ajude fazer 1 feira de alimentos\ud83d\ude4f\nPix 01836973322 L.C"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646213",
   "tag": "Covid rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445142083426205698",
  "text": "RT @jhonvixtor: 2 horas e meia sem Instagram e WhatsApp e eu descobri que a minha sa\u00fade mental est\u00e1 mais viciada  que a bateria de iPhone\u2026"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445142084072222726",
  "text": "RT @viniciussexto: Mais uma: a adolescente Sofia Benharira de 17 anos morreu de ataque card\u00edaco ap\u00f3s tomar a segunda dose da vacina da Pfiz\u2026"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646215",
   "tag": "Vaccine rule"
  },
  {
   "id": "1445140885847646213",
   "tag": "Covid rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445142080645390336",
  "text": "@Eu_madu5 @Nonatenho T\u00f4 assim de sa\u00fade kkkk"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445142081773711366",
  "text": "@santos_andryy16 @wppeinstavoltou amg serio eu nao aguento mais, preciso dos meus amgs"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445142086282584068",
  "text": "@leandraleal O povo assalariado tem que se UNIR no combate a desigualdade. O projeto eleitoral de UNI\u00c3O NACIONAL \u00e9 o corte pela METADE dos super sal\u00e1rio de 39mil, FIM de TODAS as regalias nos tr\u00eas poderes, em estados,munic\u00edpios e no DF e FIM do DESAforo privilegiado. Sobra pra SA\u00daDE/EDUCA\u00c7\u00c3O"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445142086496538632",
  "text": "@TheMulan_ Ai amii, logo vai ser minha vez. S\u00f3 esperando minha cidade ordin\u00e1ria tomar vergonha na cara e come\u00e7ar logo"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646215",
   "tag": "Vaccine rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445142085909241860",
  "text": "RT @menorGB_: 4horas e meia sem Instagram e WhatsApp e eu descobri que a minha sa\u00fade mental est\u00e1 mais viciada  que a bateria de iPhone"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445142091127005188",
  "text": "meu namorado que me ligou pra falar que estamos vivendo uma QUARTA guerra Mundial pq ele falou que a terceira \u00e9 o covid kkkkkk"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646213",
   "tag": "Covid rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445142092456546304",
  "text": "@BrazilFight s\u00e3o tr\u00eas vigaristas ....Presidindo uma CPI DA VERGONHA...... e ainda querem fazer show ......vamos postar para o mundo ver ......!!!!!"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646213",
   "tag": "Covid rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445142092842512392",
  "text": "morri aqui kkkkkk https://t.co/SSVmwQ86G2"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646213",
   "tag": "Covid rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445142093840764932",
  "text": "RT @Jairvix: @aritangalaxy Agora \u00e9 Covid digital."
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646213",
   "tag": "Covid rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445142095006736386",
  "text": "RT @jhonvixtor: 2 horas e meia sem Instagram e WhatsApp e eu descobri que a minha sa\u00fade mental est\u00e1 mais viciada  que a bateria de iPhone\u2026"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445142095992328203",
  "text": "@SilBaliza @pefabiodemelo Patriota minha esposa pegou covid esta cm sequela tenho q cuida dela quando vejo meus filhos pedir o que comer roupa brinquedos mim d\u00f3i aluguel atrasado ha meses sem trabalho nos ajude em nome de Jesus cm qualquer valor mim ajude fazer 1 feira de alimentos\ud83d\ude4f\nPix 01836973322 L.C"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646213",
   "tag": "Covid rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445142095665188868",
  "text": "@Erikaaz14956054 @CorinthianoPat1 @UOLNoticias Eu sei exatamente oq \u00e9 imuniza\u00e7\u00e3o em rebanho. Vc est\u00e1 sendo redundante. Ent\u00e3o quer dizer q \u00e9 melhor arriscar a imuniza\u00e7\u00e3o em rebanho, sabendo dos riscos e do alto \u00edndice de mortes, do que tomar vacina? Como vcs em s\u00e3 consci\u00eancia defendem isso? Nao \u00e9 burrice, \u00e9 mal caratismo msm."
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646215",
   "tag": "Vaccine rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445142098102165509",
  "text": "RT @BrazilFight: URGENTE-PARECER DE IVES GANDRA MARTINS INOCENTA BOLSONARO\n\"A defesa do tratamento precoce contra a Covid-19 ou a defesa da\u2026"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646213",
   "tag": "Covid rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445142097665867779",
  "text": "Mais uma prova que o fim do mundo est\u00e1 pr\u00f3ximo, primeiro o Covid agora estamos sem WhatsApp,Facebook e Instagram."
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646213",
   "tag": "Covid rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445142099138056193",
  "text": "RT @roxmo: M\u00e9dicos que denunciam Prevent Senior receitaram 'kit Covid' para si pr\u00f3prios e seus familiares // Cloroquina \u00e9 igual ao Jo\u00e3o de\u2026"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646213",
   "tag": "Covid rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445142097623924736",
  "text": "@estela19ls parab\u00e9ns, que venha com muita sa\u00fade \ud83e\udd70"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445142098227961861",
  "text": "RT @pzgomes: e j\u00e1 algu\u00e9m relacionou as vacinas da covid com o #SocialMediaDown ? pen\u00e7em bem."
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646213",
   "tag": "Covid rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445142097754009608",
  "text": "@jornalodia Tem gente que nem procura mais os postos de sa\u00fade, tem e cura como uma gripezinha e nem fica sabendo que teve, pela segunda ou terceiro vez."
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  },
  {
   "id": "1445140885847646213",
   "tag": "Covid rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445142104204795904",
  "text": "RT @OrlandoLandex: Minha esposa teve Avc ap\u00f3s tomar vacina da Pfizer,  morreu aos 35 anos depois de 10 dias no Cti. https://t.co/5hG81omR0o"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646215",
   "tag": "Vaccine rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445142104607494153",
  "text": "RT @menorGB_: 4horas e meia sem Instagram e WhatsApp e eu descobri que a minha sa\u00fade mental est\u00e1 mais viciada  que a bateria de iPhone"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445142101558169603",
  "text": "RT @AntonyJojohn: Mais 6 horas sem WhatsApp, vai ter bolsonarista acreditando em vacina."
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646215",
   "tag": "Vaccine rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445142105974841354",
  "text": "Quem ainda n\u00e3o tomou a vacina, corre l\u00e1 e toma... sobre as mortes p\u00f3s vacina a m\u00eddia n\u00e3o fala n\u00e9.... https://t.co/otBMJNjLkr"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646215",
   "tag": "Vaccine rule"
  },
  {
   "id": "1445140885847646213",
   "tag": "Covid rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445142100819992587",
  "text": "Como o twitter est\u00e1 sobrecarregado e com dificuldade de apresentar as imagens, estamos incluindo o link com os pontos de imuniza\u00e7\u00e3o de 1\u00aa, 2\u00aa e 3\u00aa dose com disponibilidade em cada local https://t.co/H8bmGGH0x6"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646215",
   "tag": "Vaccine rule"
  },
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445142104578142219",
  "text": "RT @GloboNews: Uma manifesta\u00e7\u00e3o do senador Fabiano Contarato na CPI da Covid chamou a aten\u00e7\u00e3o para a luta contra a homofobia. De casa, em V\u2026"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646213",
   "tag": "Covid rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445142102875181059",
  "text": "RT @NBAdabad: andrew wiggins se vacinou e no dia seguinte as redes sociais tudo ca\u00edram\n\nbem que ele falou que tinha um chip nessa vacina ca\u2026"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646215",
   "tag": "Vaccine rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445142102875181059",
  "text": "RT @NBAdabad: andrew wiggins se vacinou e no dia seguinte as redes sociais tudo ca\u00edram\n\nbem que ele falou que tinha um chip nessa vacina ca\u2026"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646215",
   "tag": "Vaccine rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445142107958784011",
  "text": "RT @GlauciaKelly20: @JovemMalfeitor Parab\u00e9ns Cunhado Felicidades Sa\u00fade Tudo de Bom Pra Voc\u00ea Nesta data Obrigada pela irmandade continue sen\u2026"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445142107543543808",
  "text": "RT @Ivo_Aureliano: Paj\u00e9 Yanomami morre com mal\u00e1ria sem atendimento em comunidade, diz Conselho de Sa\u00fade | Roraima | G1 https://t.co/jc7f9Im\u2026"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445142108705202197",
  "text": "RT @ColandoOTabu: URGENTE!\nAs redes sociais se encontram fora do ar por causa do plano mal\u00e9fico da china comunista e suas vacinas! Como cad\u2026"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646215",
   "tag": "Vaccine rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445142107346321408",
  "text": "RT @jhonvixtor: 2 horas e meia sem Instagram e WhatsApp e eu descobri que a minha sa\u00fade mental est\u00e1 mais viciada  que a bateria de iPhone\u2026"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445142112866082824",
  "text": "RT @liriodovaleee: 2 horas e meia sem Instagram e WhatsApp e eu descobri que a minha sa\u00fade mental est\u00e1 mais viciada  que a bateria de iPhon\u2026"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445142113939771398",
  "text": "@EveeSteinhaus a vacina eh s\u00f3 semana q vem\ud83d\ude01\u263a\ufe0f"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646215",
   "tag": "Vaccine rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445142113327452162",
  "text": "RT @brdgertonbrazil: Melhor rede social que j\u00e1 existiu foi o orkut. N\u00e3o tinha influenciador digital, n\u00e3o tinha esses padr\u00f5es de beleza que\u2026"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445142110768930825",
  "text": "RT @jhonvixtor: 2 horas e meia sem Instagram e WhatsApp e eu descobri que a minha sa\u00fade mental est\u00e1 mais viciada  que a bateria de iPhone\u2026"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445142113864331268",
  "text": "RT @MauMeirelles: O dia que ficamos sem WhatsApp e Instagram dando um pau em desespero ante o dia que descobrimos a covid 19."
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646213",
   "tag": "Covid rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445142114359205892",
  "text": "De tempos em tempos, este perfil apaga tuites antigos. A raz\u00e3o \u00e9 simples: esta rede social n\u00e3o \u00e9 um museu de ideias que n\u00e3o me representam mais. Gastar tempo e sa\u00fade mental explicando anos de posts n\u00e3o est\u00e1 mais nos meus planos. Contente-se com o hoje \u2665\ufe0f"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445142116364128262",
  "text": "@PrefManaus Vai ser preciso fazer o teste pra covid?"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646213",
   "tag": "Covid rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445142114984239111",
  "text": "@FluminenseFC A central de atendimento caiu tbm ? To tentando entrar em contato e n\u00e3o consigo"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646213",
   "tag": "Covid rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445142115370086402",
  "text": "RT @Dr_Francisco_: Depois do COVID foi feita uma importante atualiza\u00e7\u00e3o nos cursos de medicina: foi abolido o internato de 2 anos em cl\u00ednic\u2026"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646213",
   "tag": "Covid rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445142116359888900",
  "text": "@pri_br e quem faz anivers\u00e1rio?? \ud83d\ude22"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646215",
   "tag": "Vaccine rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445142114124316677",
  "text": "@oatila O que diz disso?\n\nArtigo escrito por Marty Makary\n\nMarty Makary \u00e9 professor da Escola de Medicina Johns Hopkins e da Escola de Sa\u00fade P\u00fablica Bloomberg, editor-chefe do Medpage Today\n\nhttps://t.co/FGyc8n1ZLs https://t.co/mNJbn5NPPb"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  },
  {
   "id": "1445140885847646213",
   "tag": "Covid rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445142118243213318",
  "text": "RT @SigaGazetaBR: Quase 2 milh\u00f5es de pessoas v\u00e3o perder o passaporte da vacina em Israel por ainda n\u00e3o terem recebido a 3\u00aa dose; a perda se\u2026"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646215",
   "tag": "Vaccine rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445142119530762243",
  "text": "assim de sa\u00fade hj: \ud83d\ude35\ud83d\ude35\ud83d\ude35\ud83d\ude35\ud83d\ude35\ud83d\ude35\ud83d\ude35\ud83d\ude35\ud83d\ude35\ud83d\ude35\ud83d\ude35\ud83d\ude35\ud83d\ude35\ud83d\ude35\ud83d\ude35\ud83d\ude35\ud83d\ude35\ud83d\ude35\ud83d\ude35\ud83d\ude35\ud83d\ude35\ud83d\ude35\ud83d\ude35\ud83d\ude35\ud83d\ude35\ud83d\ude35\ud83d\ude35\ud83d\ude35\ud83d\ude35\ud83d\ude35\ud83d\ude35\ud83d\ude35\ud83d\ude35\ud83d\ude35\ud83d\ude35#watsapp"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445142119761465346",
  "text": "\u00c9, realmente, um grande absurdo! Certamente foi golpe. Por\u00e9m, mto mal dado. Quis sair como \"salvador da p\u00e1tria\" a qq custo e s\u00f3 fez gastar dinheiro p\u00fablico. \u00c9 uma anta esse Jo\u00e3o D\u00f3ria!... https://t.co/MHWtnFJBmo"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646215",
   "tag": "Vaccine rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445142119790874625",
  "text": "RT @AntonioCGRodri: Dinamarca a diretora de medicamentos caiu fulminantemente durante a apresenta\u00e7\u00e3o dos \"benef\u00edcios da vacina\".  Resultado\u2026"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646215",
   "tag": "Vaccine rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445142123653869572",
  "text": "@advxgatx @pefabiodemelo Patriota minha esposa pegou covid esta cm sequela tenho q cuida dela quando vejo meus filhos pedir o que comer roupa brinquedos mim d\u00f3i aluguel atrasado ha meses sem trabalho nos ajude em nome de Jesus cm qualquer valor mim ajude fazer 1 feira de alimentos\ud83d\ude4f\nPix 01836973322 L.C"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646213",
   "tag": "Covid rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445142123053993984",
  "text": "@Sra_StilinskiO7 Assim de sa\u00fade hj:"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445142123016343556",
  "text": "RT @Diario4e20: Assim de sa\u00fade j\u00e1 sem maconha, sem whatsapp, Instagram e facebook \n https://t.co/a51M7euMiT"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445142128343064577",
  "text": "RT @jhonvixtor: 2 horas e meia sem Instagram e WhatsApp e eu descobri que a minha sa\u00fade mental est\u00e1 mais viciada  que a bateria de iPhone\u2026"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445142128305360899",
  "text": "@kmbale7 @gabrilamorim sim, vc escolheu n\u00e3o viver em sociedade, se fode a\u00ed. ou toma a porra da vacina."
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646215",
   "tag": "Vaccine rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445142130318532615",
  "text": "eu n\u00e3o to suportando mais ficar sem meu querido moz\u00e3o instagram, mas minha sa\u00fade mental t\u00e1 fazendo festa\ud83d\ude44"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445142127726538762",
  "text": "@JornalOGlobo Vai ter gente achando ruim hein"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646213",
   "tag": "Covid rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445142130276569089",
  "text": "RT @MarceloCRedeTV: Aaahhh isso eu tenho dito faz TEMPO .. O que tem de cr\u00edticos ferozes de Ivermectina, do \u201c tratamento preventivo e preco\u2026"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646213",
   "tag": "Covid rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445142129559449603",
  "text": "RT @periinazzo: minha sa\u00fade mental sem instagram, facebook e whatsapp por quase 3 horas https://t.co/cVB3o89kDk"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445142130792583168",
  "text": "RT @GFiuza_Oficial: Mais uma: Sofia, 17 anos, estudante saud\u00e1vel, teve que se vacinar contra covid para n\u00e3o ser marginalizada e morreu 7 di\u2026"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646213",
   "tag": "Covid rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445142133372067844",
  "text": "Que dor no bra\u00e7o por causa dessa vacina credo"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646215",
   "tag": "Vaccine rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445142132973518850",
  "text": "Pra quem \u00e9 de POA https://t.co/obyw88IbpC"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646215",
   "tag": "Vaccine rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445142133913042952",
  "text": "RT @PauloMaskote21: O @AdsonBatista nosso Presidente do @ACGOficial mandou bem demais na volta do p\u00fablico. Parab\u00e9ns!!\n\nValorizando os Traba\u2026"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445142133107724292",
  "text": "RT @jhonvixtor: 2 horas e meia sem Instagram e WhatsApp e eu descobri que a minha sa\u00fade mental est\u00e1 mais viciada  que a bateria de iPhone\u2026"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445142136731672576",
  "text": "RT @WagnerLoretto: Vamos ver at\u00e9 onde vai a covardia da @GloboNews em parceria com a CPI do circo na tentativa de assassinar reputa\u00e7\u00f5es de\u2026"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646213",
   "tag": "Covid rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445142137725673482",
  "text": "Segunda dose da vacina da covid ok, s\u00f3 o Remo ganhar hoje que o dia vai ser perfeito"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646215",
   "tag": "Vaccine rule"
  },
  {
   "id": "1445140885847646213",
   "tag": "Covid rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445142145720016899",
  "text": "RT @WesleySafadao: Assim de sa\u00fade esperando o instagram e whatsapp voltarem: https://t.co/LCnhidO5BM"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445142144575016964",
  "text": "meninas pratiquem distanciamento virtual tamb\u00e9m viu pois voc\u00eas nem se seguem mas n\u00e3o precisa pencas ir atr\u00e1s de confus\u00e3o eu hein vai \u00e9 l\u00e1"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445142146298875909",
  "text": "Minha sa\u00fade mental est\u00e1 muito bem, eu nem fico 15 horas por dia enfiada no Instagram, WhatsApp nunca nem vi t\u00e1 tudo certo, de vdd gente t\u00f4 bem\nEu: https://t.co/5yKo5e4hCp"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445142150031761413",
  "text": "RT @SocioDoFlu: Aten\u00e7\u00e3o \u00e0s instru\u00e7\u00f5es pro teste de Covid-19 com desconto nesta ter\u00e7a e quarta, na sede de Laranjeiras:\n\u27a1 Os testes ser\u00e3o re\u2026"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646213",
   "tag": "Covid rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445142149985566721",
  "text": "RT @ColandoOTabu: A indica\u00e7\u00e3o \u00e9 que quem tomou a vacina chinesa enrole seu bra\u00e7o com papel alum\u00ednio para assim o sinal do chip parar de fun\u2026"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646215",
   "tag": "Vaccine rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445142148303708162",
  "text": "RT @menorGB_: 4horas e meia sem Instagram e WhatsApp e eu descobri que a minha sa\u00fade mental est\u00e1 mais viciada  que a bateria de iPhone"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445142153705971719",
  "text": "@_cinthiamf @pefabiodemelo Patriota minha esposa pegou covid esta cm sequela tenho q cuida dela quando vejo meus filhos pedir o que comer roupa brinquedos mim d\u00f3i aluguel atrasado ha meses sem trabalho nos ajude em nome de Jesus cm qualquer valor mim ajude fazer 1 feira de alimentos\ud83d\ude4f\nPix 01836973322 L.C"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646213",
   "tag": "Covid rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445142152401539073",
  "text": "@oatila Imagina o tanto de fake news contra a vacina que n foi propagada pq caiu o whatsapp"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646215",
   "tag": "Vaccine rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445142155534737417",
  "text": "Rapaz tive que andar 35 minutos pra contar para as veia da assembleia de Deus que hoje morreu 35 jovens de rea\u00e7\u00e3o a vacina do covid."
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646215",
   "tag": "Vaccine rule"
  },
  {
   "id": "1445140885847646213",
   "tag": "Covid rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445142155538968578",
  "text": "RT @julianadalpiva: Brasil tem quase 44% da popula\u00e7\u00e3o com 2 doses de vacina e foram registradas 237 mortes por covid-19 nas \u00faltimas 24 hrs.\u2026"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646215",
   "tag": "Vaccine rule"
  },
  {
   "id": "1445140885847646213",
   "tag": "Covid rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445142139390861317",
  "text": "@PatriciaCecer10 @pefabiodemelo Patriota minha esposa pegou covid esta cm sequela tenho q cuida dela quando vejo meus filhos pedir o que comer roupa brinquedos mim d\u00f3i aluguel atrasado ha meses sem trabalho nos ajude em nome de Jesus cm qualquer valor mim ajude fazer 1 feira de alimentos\ud83d\ude4f\nPix 01836973322 L.C"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646213",
   "tag": "Covid rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445142157317246977",
  "text": "RT @menorGB_: 4horas e meia sem Instagram e WhatsApp e eu descobri que a minha sa\u00fade mental est\u00e1 mais viciada  que a bateria de iPhone"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445142156356763651",
  "text": "Essa \u00e9 a maior pandemia que j\u00e1 vi.\nPessoas morrendo por falta de vacina, e olha que tem tr\u00eas vacinas com efic\u00e1cia 100% comprovadas, s\u00e3o elas: #facebook #instagram #WhatsApp"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646215",
   "tag": "Vaccine rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445142160429490177",
  "text": "RT @randolfeap: N\u00c3O ESQUE\u00c7A:\n\n- 14 milh\u00f5es de desempregados\n- 597 mil mortos pela COVID-19\n- R$ 120 o g\u00e1s de cozinha\n- R$ 7,00 a gasolina\n-\u2026"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646213",
   "tag": "Covid rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445142162614755332",
  "text": "RT @liriodovaleee: 2 horas e meia sem Instagram e WhatsApp e eu descobri que a minha sa\u00fade mental est\u00e1 mais viciada  que a bateria de iPhon\u2026"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445142163973672960",
  "text": "Me sinto mal pq fiz at\u00e9 v\u00eddeozin da Pfizer e nem pude colocar nos status \ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0fa vacina n\u00e3o vai fazer efeitooooo"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646215",
   "tag": "Vaccine rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445142168155344899",
  "text": "rindo mas pensando pqp nem brinca com uma coisa dessa veio"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646213",
   "tag": "Covid rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445142165362036741",
  "text": "@joyce_aad N\u00e3o tive como hoje. Mas amanh\u00e3 injeto no olho"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646215",
   "tag": "Vaccine rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445142164565078016",
  "text": "assim da cabe\u00e7a sem whatsapp e instagram https://t.co/5B65cYCFfr"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445142168700608520",
  "text": "RT @valeriascher: S\u00f3 coincid\u00eancia, claro. \nO q \u00e9 uma vida, n\u00e9??\n\nhttps://t.co/slhHCmaEKP https://t.co/2B8dx8o4ak"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646213",
   "tag": "Covid rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445142168360955913",
  "text": "RT @GFiuza_Oficial: Mais uma: Sofia, 17 anos, estudante saud\u00e1vel, teve que se vacinar contra covid para n\u00e3o ser marginalizada e morreu 7 di\u2026"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646213",
   "tag": "Covid rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445142169896038408",
  "text": "T\u00f4 mais do que feliz em saber que t\u00f4 conseguindo diminuir o meu tempo no celular \ud83d\ude4c\ud83c\udfff\nA sa\u00fade mental agradece \ud83d\ude0c"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445142168771960844",
  "text": "Sa\u00fade paz, o resto n\u00f3s correr atr\u00e1s !\ud83d\udd25\u262f\ufe0f https://t.co/a9ZGGvldpe"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445142169006886915",
  "text": "@Emerson16052682 @randolfeap Quem que tem que cair \u00e9 o Bozo"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445142169422082064",
  "text": "RT @BarbeariaPoian: AUSTR\u00c1LIA: \"Se voc\u00ea n\u00e3o tiver recebido uma vacina at\u00e9 15 de outubro, voc\u00ea morrer\u00e1 de fome. \u00c9 muito simples.\" Se voc\u00eas p\u2026"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646215",
   "tag": "Vaccine rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445142169644306439",
  "text": "RT @selenagomezbr: Selena Gomez e Rare Beauty v\u00e3o lan\u00e7ar uma edi\u00e7\u00e3o limitada do Lip Souffl\u00e9 Matte Lip Cream, nesta segunda-feira, 04. Todo\u2026"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445142173696106499",
  "text": "RT @luft_mana: ABSURDO!!!\nNunca foi sobre sa\u00fade!!\n#LIBERDADE\n#Vacina\u00e7\u00e3oCompulsoriaN\u00e3o\n#PassaporteSanitarioN\u00e3o\n#LiberdadeDeOpini\u00e3o"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445142174262349829",
  "text": "RT @roxmo: M\u00e9dicos que denunciam Prevent Senior receitaram 'kit Covid' para si pr\u00f3prios e seus familiares // Cloroquina \u00e9 igual ao Jo\u00e3o de\u2026"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646213",
   "tag": "Covid rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445142173637300230",
  "text": "RT @folha: Testes de Covid positivos caem pela s\u00e9tima semana seguida nas farm\u00e1cias https://t.co/43YCKdBHDx"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646213",
   "tag": "Covid rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445142177433198597",
  "text": "RT @RenovaMidia: \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 | \"Minha agenda hoje \u00e9 dormir\", diz ministro da Sa\u00fade ao desembarcar no Brasil ap\u00f3s testar negativo pra Covid-19.\n\nSaib\u2026"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  },
  {
   "id": "1445140885847646213",
   "tag": "Covid rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445142178779570184",
  "text": "RT @spinosa1632: \u201cQUEIROGA DISSE NA SUA VOLTA AO BR QUE TENTAR\u00c1 DESCOBRIR QUEM \u00c9 O MINISTRO DA SA\u00daDE NO BRASIL\u201d  https://t.co/X3SfVcUczu"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  },
  {
   "id": "1445140885847646213",
   "tag": "Covid rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445142176707620866",
  "text": "t\u00f4 assim de sa\u00fade https://t.co/mrgTxSxPrD"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445142180440514565",
  "text": "@mrafaella__ @mleandrocr Assim de sa\u00fade \ud83e\udd21\ud83e\udd21\ud83e\udd21\ud83e\udd21\ud83e\udd21\ud83e\udd21\ud83e\udd21"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445142176690749443",
  "text": "to assim de sa\u00fade https://t.co/ajk01FBC4t"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445142180910276614",
  "text": "@LukinhasBabosa assim de sa\u00fade"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445142178410401797",
  "text": "RT @randolfeap: N\u00c3O ESQUE\u00c7A:\n\n- 14 milh\u00f5es de desempregados\n- 597 mil mortos pela COVID-19\n- R$ 120 o g\u00e1s de cozinha\n- R$ 7,00 a gasolina\n-\u2026"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646213",
   "tag": "Covid rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445142176808280068",
  "text": "@Jessbeatriz04 @pefabiodemelo Patriota minha esposa pegou covid esta cm sequela tenho q cuida dela quando vejo meus filhos pedir o que comer roupa brinquedos mim d\u00f3i aluguel atrasado ha meses sem trabalho nos ajude em nome de Jesus cm qualquer valor mim ajude fazer 1 feira de alimentos\ud83d\ude4f\nPix 01836973322 L.C"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646213",
   "tag": "Covid rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445142158713962503",
  "text": "@meirelles E de mortes pelo o covid?"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  },
  {
   "id": "1445140885847646213",
   "tag": "Covid rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445142183267508227",
  "text": "guardi\u00f5es da sa\u00fade parou tb \ud83e\udd7a\ud83d\ude43\n\ntem 4 meses que n\u00e3o tem nada marcado no meu"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445142184869736458",
  "text": "@jujuba_scalvim Vergonheira \u00e9 essa"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445142183594676224",
  "text": "@Ilovemacross2 Muita dor e sofrimento"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445142182286004227",
  "text": "@ferlucciano pai, seu filho est\u00e1 pronto! bota o 5 G comunista https://t.co/TReA6errTl"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646215",
   "tag": "Vaccine rule"
  },
  {
   "id": "1445140885847646213",
   "tag": "Covid rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445142188933931017",
  "text": "Infelizmente os que mais clamaram por vacinas s\u00e3o os  que est\u00e3o tendo mortes \"s\u00fabitas\" https://t.co/cpTVQCBp6C"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646215",
   "tag": "Vaccine rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445142188933931017",
  "text": "Infelizmente os que mais clamaram por vacinas s\u00e3o os  que est\u00e3o tendo mortes \"s\u00fabitas\" https://t.co/cpTVQCBp6C"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646215",
   "tag": "Vaccine rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445142192360677382",
  "text": "@RonaraAltoe @pefabiodemelo Patriota minha esposa pegou covid esta cm sequela tenho q cuida dela quando vejo meus filhos pedir o que comer roupa brinquedos mim d\u00f3i aluguel atrasado ha meses sem trabalho nos ajude em nome de Jesus cm qualquer valor mim ajude fazer 1 feira de alimentos\ud83d\ude4f\nPix 01836973322 L.C"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646213",
   "tag": "Covid rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445142191400275971",
  "text": "RT @PaulinhoJunioor: 1h sem WhatsApp, Instagram e facebook:\nFim das brigas de fam\u00edlia.\n2h: fim das fakenews\n3h: paz entre hamas e Israel\n4h\u2026"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646213",
   "tag": "Covid rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445142193677774857",
  "text": "RT @TedeschiGabbi: A instabilidade acontece um dia depois de uma ex-funcion\u00e1ria do Fb revelar sua identidade ao programa da emissora  CBS N\u2026"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445142193753239558",
  "text": "RT @randolfeap: N\u00c3O ESQUE\u00c7A:\n\n- 14 milh\u00f5es de desempregados\n- 597 mil mortos pela COVID-19\n- R$ 120 o g\u00e1s de cozinha\n- R$ 7,00 a gasolina\n-\u2026"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646213",
   "tag": "Covid rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445142199142952965",
  "text": "RT @leandroruschel: Dos \"especialistas\" que a imprensa usa como fonte sobre temas relacionados a Covid, quantos trataram algum paciente e/o\u2026"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646213",
   "tag": "Covid rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445142198593507329",
  "text": "RT @roxmo: M\u00e9dicos que denunciam Prevent Senior receitaram 'kit Covid' para si pr\u00f3prios e seus familiares // Cloroquina \u00e9 igual ao Jo\u00e3o de\u2026"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646213",
   "tag": "Covid rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445142200778727434",
  "text": "quando n\u00e3o tem nem mais gra\u00e7a, vem pessoas sem oq fazer, rega\u00e7ar minha sa\u00fade mental q j\u00e1 nem existe a mto tempo"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445142198970896388",
  "text": "Chama o Homem https://t.co/R7RqmmbBa7"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445142203764969481",
  "text": "Sensa\u00e7\u00e3o boa ver a mana ir pra aula e eu voltar a trabalhar, sem covid todo mundo bem \ud83d\ude3b"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646213",
   "tag": "Covid rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445142206155829248",
  "text": "Mais de 6 horas sem Instagram e WhatsApp e eu descobri que a minha sa\u00fade mental ta mais viciada que a bateria de iPhone"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445142202146037771",
  "text": "RT @ThomasVConti: Manchete: \"Diante da variante Delta, Nova Zel\u00e2ndia muda sua estrat\u00e9gia de 'covid zero'\"\n\nVou eu buscar como anda a curva\u2026"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646213",
   "tag": "Covid rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445142203760877574",
  "text": "minha sa\u00fade mental https://t.co/IGyxC3bM6Z"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445142207456030723",
  "text": "@abellasanttos Assim de sa\u00fade kkkkkkkk"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445142207263088646",
  "text": "@FlaviaPretinha @pefabiodemelo Patriota minha esposa pegou covid esta cm sequela tenho q cuida dela quando vejo meus filhos pedir o que comer roupa brinquedos mim d\u00f3i aluguel atrasado ha meses sem trabalho nos ajude em nome de Jesus cm qualquer valor mim ajude fazer 1 feira de alimentos\ud83d\ude4f\nPix 01836973322 L.C"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646213",
   "tag": "Covid rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445142206147346432",
  "text": "@camelouu At\u00e9 pq vc recebe \"mimos\" posta nas redes sociais e acaba gerando mais engajamento/visibilidade da empresa e, dependendo claro, quando vai ver o ambiente interno \u00e9 uma droga, cheio de metas absurdas e gente ruim de trabalhar. Enfim, n\u00e3o ligo pra mimo mas isso sou eu, claro."
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445142206927581185",
  "text": "RT @JrGurgeljornal: Isto sim merece uma CPI. JO\u00c3O D\u00d3RIA, criou vacina com os Chineses, usou o respeito do Butant\u00e3; arrancaram dezenas de bi\u2026"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646215",
   "tag": "Vaccine rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445142208819122180",
  "text": "RT @menorGB_: 4horas e meia sem Instagram e WhatsApp e eu descobri que a minha sa\u00fade mental est\u00e1 mais viciada  que a bateria de iPhone"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445142214070374407",
  "text": "O pa\u00eds onde ser negro ou mulher \u00e9 comorbidade \n\nVITIMISMO A VISTA\nLIBERDADE \u00c9 TUDO: TOMA VACINA QUEM QUISER\n\nDecola\ud83d\ude80\ud83d\ude80\ud83d\ude80Brasil\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\nBrasil acima de tudo, Deus acima de todos\n#BolsonaroTemRazaoDeNovo\nhttps://t.co/LsmAmEReQn"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646215",
   "tag": "Vaccine rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445142212019429390",
  "text": "RT @g1: 'Minha agenda hoje \u00e9 dormir', diz ministro da Sa\u00fade ao desembarcar no Brasil ap\u00f3s cumprir quarentena em Nova York https://t.co/04Aw\u2026"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  },
  {
   "id": "1445140885847646213",
   "tag": "Covid rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445142214431100929",
  "text": "@taytezinha T\u00f4 assim de sa\u00fade"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445142216226353153",
  "text": "RT @menorGB_: 4horas e meia sem Instagram e WhatsApp e eu descobri que a minha sa\u00fade mental est\u00e1 mais viciada  que a bateria de iPhone"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445142215563558913",
  "text": "RT @FellipeC: S\u00f3 t\u00e1 sem zap quem n\u00e3o tomou vacina com chip 5G"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646215",
   "tag": "Vaccine rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445142217560055815",
  "text": "RT @periinazzo: minha sa\u00fade mental sem instagram, facebook e whatsapp por quase 3 horas https://t.co/cVB3o89kDk"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445142215479775239",
  "text": "@_saturnuss e eu me conhe\u00e7o, minha mente me pressiona por 10 pessoas, se eu levar trabalho pra casa nao vou ter paz nunca nessa vida pq vou viver pra me cobrar"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445142216230506511",
  "text": "@GlauciaKelly20 Obrigado cunha, amo voc\u00ea \u2764"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445142220470956038",
  "text": "RT @oatila: \"Com WhatsApp, Instagram e Facebook fora do ar, somem evid\u00eancias a favor do kit COVID.\""
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646213",
   "tag": "Covid rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445142218252201989",
  "text": "@chartsposbbb20 A minha \ud83d\udde3\ufe0f https://t.co/mVcH2iR9As"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646215",
   "tag": "Vaccine rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445142219841851400",
  "text": "Assim de sa\u00fade mental https://t.co/LD5u7icCuz"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445142224023523337",
  "text": "@Lyznaris @vamppychan Eu frequentava psic\u00f3logo aqui. Grupo de apoio 1 vez na semana, e se o seu caso precisar de uma aten\u00e7\u00e3o extra, a psic\u00f3loga marca consultas a parte. Eu ia 3 vezes na semana e no grupo de apoio, eu parei por conta de alguns problemas de sa\u00fade e volto algumas vezes pra continuar bem."
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445142224681975815",
  "text": "@VReginaLoRe @GFiuza_Oficial Olha, eu n\u00e3o quero ser indelicado com o seu relato, mas a vacina n\u00e3o tem nada a ver com nenhuma morte. Muitos testes foram feitos, n\u00e3o h\u00e1 efeitos colaterais. Ataques card\u00edacos, AVCs, s\u00e3o coisas que acontecem com ou sem vacina, e perto do n\u00famero de vacinados, nem faz sentido."
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646215",
   "tag": "Vaccine rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445142225227288576",
  "text": "RT @brdgertonbrazil: Melhor rede social que j\u00e1 existiu foi o orkut. N\u00e3o tinha influenciador digital, n\u00e3o tinha esses padr\u00f5es de beleza que\u2026"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445142223981527047",
  "text": "RT @menorGB_: 4horas e meia sem Instagram e WhatsApp e eu descobri que a minha sa\u00fade mental est\u00e1 mais viciada  que a bateria de iPhone"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445142224606539781",
  "text": "Obg por tudo Dudu https://t.co/x7zRU1hSUl"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646215",
   "tag": "Vaccine rule"
  },
  {
   "id": "1445140885847646213",
   "tag": "Covid rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445142230658920454",
  "text": "RT @prisc2002: Ivermectina dando um show na \u00cdndia contra o covid.\nhttps://t.co/KngVLNZGwA"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646213",
   "tag": "Covid rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445142228268163079",
  "text": "RT @jhonvixtor: 2 horas e meia sem Instagram e WhatsApp e eu descobri que a minha sa\u00fade mental est\u00e1 mais viciada  que a bateria de iPhone\u2026"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445142227760582662",
  "text": "RT @neymarjrdepre: coitado de quem tomou a vacina hoje e n\u00e3o vai da pra postar no insta, vacina n vai fazer efeito"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646215",
   "tag": "Vaccine rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445142229065080834",
  "text": "RT @aloy8_: sem ig\nsem fb \nsem wpp \nsem amigos\nsem emprego\nsem sa\u00fade mental"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445142228318490627",
  "text": "RT @nise_dra: Quem sabe de quem ficou em casa at\u00e9 ficar com falta de ar e teve que ir para a UTI ou quem foi para casa  aos sintomas inicia\u2026"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646213",
   "tag": "Covid rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445142230784782339",
  "text": "Gra\u00e7as a essas 3 descobertas entendemos melhor como o tato funciona e desenvolvemos novas tecnologias para melhorar a vida e sa\u00fade.\n\n\u00c9 ou n\u00e3o \u00e9 um trabalho de sensibilidade que merece um pr\u00eamio apimentado de \u20ac 1 milh\u00e3o?!\n\n#NobelPrize #NobelPrize2021 #Pr\u00eamioNobel #Pr\u00eamioNobel2021 https://t.co/axMAai7v4g"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445142231095054344",
  "text": "@shariasouza @pefabiodemelo Patriota minha esposa pegou covid esta cm sequela tenho q cuida dela quando vejo meus filhos pedir o que comer roupa brinquedos mim d\u00f3i aluguel atrasado ha meses sem trabalho nos ajude em nome de Jesus cm qualquer valor mim ajude fazer 1 feira de alimentos\ud83d\ude4f\nPix 01836973322 L.C"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646213",
   "tag": "Covid rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445142227328569350",
  "text": "RT @menorGB_: 4horas e meia sem Instagram e WhatsApp e eu descobri que a minha sa\u00fade mental est\u00e1 mais viciada  que a bateria de iPhone"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445142227697737729",
  "text": "@MarkZ4211 @fernandoscoth @a_ndrewz @felipeneto Depress\u00e3o se cuida com terapia"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646213",
   "tag": "Covid rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445142234433835010",
  "text": "RT @souomarioo: Discotecas? Sem m\u00e1scara, acabou o Covid.\n\nCentro comercial? Se querem trabalhar ou fazer compras, \u00c9 COM M\u00c1SCARA EST\u00c3O A OUV\u2026"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646213",
   "tag": "Covid rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445142234769281029",
  "text": "assim de sa\u00fade: https://t.co/HNfE0THMdu"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445142235377512453",
  "text": "@JornalOGlobo #PauloGuedesNaCadeia\n#BolsonaroNaCadeia\n\nQuer Lavar e Esconder Dinheiro, F\u00e1cil e Rapidinho??\nFa\u00e7a como o Paulo Thuchuca Guedes\n             \ud83e\udd21\ud83d\udc47\ud83c\udffb\nObs:\nSe der RT, a Globo e o  Bozo, v\u00e3o achar muito ruim \ud83d\ude0e\u270c\ud83c\udffb\n\n*Cr\u00e9ditos Gif:@AirRoute67 https://t.co/xMA08GbaEI"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646213",
   "tag": "Covid rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445142236111544321",
  "text": "RT @RABBITD4JK: WhatsApp brincando com a sa\u00fade mental do pessoal do d.d. https://t.co/S0sb4D46My"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445142238745481216",
  "text": "@josegabrielessa Eu s\u00f3 achei vergonha alheia mermo"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646215",
   "tag": "Vaccine rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445142236958711808",
  "text": "RT @TedeschiGabbi: A instabilidade acontece um dia depois de uma ex-funcion\u00e1ria do Fb revelar sua identidade ao programa da emissora  CBS N\u2026"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445142236233097220",
  "text": "assim de sa\u00fade https://t.co/xizh3KKORx"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445142239462707200",
  "text": "RT @GFiuza_Oficial: Mais uma: Sofia, 17 anos, estudante saud\u00e1vel, teve que se vacinar contra covid para n\u00e3o ser marginalizada e morreu 7 di\u2026"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646213",
   "tag": "Covid rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445142239068528648",
  "text": "RT @sunhoseo: @rich_hci @choquei Vcs parecem o covid se multiplicando, coisa chata hein"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646213",
   "tag": "Covid rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445142241899581446",
  "text": "@gbianchiprado @eduardo1910bat1 @poucoimporta189 @PattyGnSantos @9ers_4ever_br @Guustavoo1910 @diemaled @Ismabr90 @fredcaldeira @brunovicari A quest\u00e3o n\u00e3o \u00e9 ficar mais ou menos imune, mas s\u00f3 o fato da pessoa que pegou j\u00e1 ter imunidade, desmonta um monte de fal\u00e1cia e a obrigatoriedade de se tomar uma vacina experimental. Como disse, quem n\u00e3o pegou vacine por garantia de ter sintomas leves, e s\u00f3 por isso, nada mais."
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646215",
   "tag": "Vaccine rule"
  },
  {
   "id": "1445140885847646213",
   "tag": "Covid rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445142241375305728",
  "text": "T\u00d4 QUASE ASSIM DE SA\u00daDE https://t.co/Anr0j02R4p"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445142240851025926",
  "text": "RT @roxmo: M\u00e9dicos que denunciam Prevent Senior receitaram 'kit Covid' para si pr\u00f3prios e seus familiares // Cloroquina \u00e9 igual ao Jo\u00e3o de\u2026"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646213",
   "tag": "Covid rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445142240347762694",
  "text": "RT @flferronato: Imagina cobrar passaporte de DST no Carnaval?? \n\nN\u00e3o \u00e9 pela sa\u00fade??"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445142245330628610",
  "text": "RT @AnonNovidades: Luciano Hang pagou ao Facebook para censurar quem o critique e relacione ao tratamento precoce e suas viola\u00e7\u00f5es contra a\u2026"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445142247012458502",
  "text": "@CTreinoti @pefabiodemelo Patriota minha esposa pegou covid esta cm sequela tenho q cuida dela quando vejo meus filhos pedir o que comer roupa brinquedos mim d\u00f3i aluguel atrasado ha meses sem trabalho nos ajude em nome de Jesus cm qualquer valor mim ajude fazer 1 feira de alimentos\ud83d\ude4f\nPix 01836973322 L.C"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646213",
   "tag": "Covid rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445142247138283520",
  "text": "Bora pra segunda dose @LetitBia ?\ud83d\udc99\ud83d\udc99\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f https://t.co/H4bHHlBMW6"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646215",
   "tag": "Vaccine rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445142245024403462",
  "text": "@llzvia assim de sa\u00fade"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445142246828003336",
  "text": "RT @NBAdabad: andrew wiggins se vacinou e no dia seguinte as redes sociais tudo ca\u00edram\n\nbem que ele falou que tinha um chip nessa vacina ca\u2026"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646215",
   "tag": "Vaccine rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445142248530735106",
  "text": "Mais um \" caso isolado \"\n\nJessica Berg Wilson, faleceu inesperadamente em 7 de setembro de 2021 de Trombocitopenia Tromb\u00f3tica Induzida por Vacina \ud83d\udc89\u2620\ufe0f\u26b0\ufe0f (VITT) \n\nhttps://t.co/MqBK0Jw5MV"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646215",
   "tag": "Vaccine rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445142251043237889",
  "text": "@adriansteves calma vida ela vai ficar bem, estou torcendo muito e que nada de ruim aconte\u00e7a"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646213",
   "tag": "Covid rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445142252817428491",
  "text": "RT @jhonvixtor: 2 horas e meia sem Instagram e WhatsApp e eu descobri que a minha sa\u00fade mental est\u00e1 mais viciada  que a bateria de iPhone\u2026"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445142253471735811",
  "text": "@dxysantiago @fairannith @SpaceBooksBr Levando em considera\u00e7\u00e3o a idade e a sa\u00fade dele, estamos na merda \ud83e\udd21\ud83e\udd21"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445142256755912707",
  "text": "@fnthaisa @vtpaoletti off que se n tivesse o covid eu iria.."
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646213",
   "tag": "Covid rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445142259272491010",
  "text": "RT @agoranoticiasbr: #Sa\u00fade Lan\u00e7ada a campanha Outubro Rosa de conscientiza\u00e7\u00e3o sobre a doen\u00e7a https://t.co/8qJBmUcfz3"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445142258324590596",
  "text": "RT @periinazzo: minha sa\u00fade mental sem instagram, facebook e whatsapp por quase 3 horas https://t.co/cVB3o89kDk"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445142258353836033",
  "text": "Eu com esse plano de sa\u00fade j\u00e1 virou humilha\u00e7\u00e3o quanto mais eu fa\u00e7o mais coisas eles pedem pra fazer essa cirurgia"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445142260107161600",
  "text": "RT @salimmattarbr: Fran\u00e7a, It\u00e1lia e outros pa\u00edses europeus registraram manifesta\u00e7\u00f5es contra a obrigatoriedade do passaporte sanit\u00e1rio. Enqu\u2026"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646215",
   "tag": "Vaccine rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445142264209100800",
  "text": "RT @prisc2002: Ivermectina dando um show na \u00cdndia contra o covid.\nhttps://t.co/KngVLNZGwA"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646213",
   "tag": "Covid rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445142262703349760",
  "text": "RT @TedeschiGabbi: A instabilidade acontece um dia depois de uma ex-funcion\u00e1ria do Fb revelar sua identidade ao programa da emissora  CBS N\u2026"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445142262061666304",
  "text": "assim de sa\u00fade\n#voltou porra nenhuma https://t.co/4t3WWMDOvI"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445142261436669952",
  "text": "@DR0G0NSANA to assim de sa\u00fade"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445142266625110019",
  "text": "@alan_rick ALAN RICK, lembre-se: quem vota contra a popula\u00e7\u00e3o N\u00c3O SE REELEGE! Quero sa\u00fade, educa\u00e7\u00e3o, servi\u00e7os p\u00fablicos de qualidade e principalmente RESPEITO aos servidores e servidoras do pa\u00eds. Ainda d\u00e1 tempo de defender o Brasil, VOTE CONTRA a PEC 32! #pec32n\u00e3o #sevotarn\u00e3ovolta"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445142266750947331",
  "text": "@dangelopaulaa Fez o exame?"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646213",
   "tag": "Covid rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445142266801176577",
  "text": "@EuLuanKaio @pefabiodemelo Patriota minha esposa pegou covid esta cm sequela tenho q cuida dela quando vejo meus filhos pedir o que comer roupa brinquedos mim d\u00f3i aluguel atrasado ha meses sem trabalho nos ajude em nome de Jesus cm qualquer valor mim ajude fazer 1 feira de alimentos\ud83d\ude4f\nPix 01836973322 L.C"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646213",
   "tag": "Covid rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445142267489042441",
  "text": "Profissionais de sa\u00fade da Bela Vista s\u00e3o os primeiros a receber 3\u00aa dose de vacina em SP https://t.co/kf4bZdridQ"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646215",
   "tag": "Vaccine rule"
  },
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445142267614879744",
  "text": "@euannacecilia assim de sa\u00fade \ud83d\ude4f\ud83c\udffb"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445142267392634883",
  "text": "RT @OsmarTerra: E a Deputada tem toda raz\u00e3o! Janaina Paschoal quer proibir \u2018passaporte da vacina\u2019 em SP \u2013 Portal Cidade News https://t.co/s\u2026"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646215",
   "tag": "Vaccine rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445142271490465792",
  "text": "@BiroliroBrasil Incr\u00edvel que nos acusam de xenofobia quando apontamos cisas desse tipo, quando eles mesmos culpam o embargo dos EUA no que est\u00e1 ocorrendo em Cuba, por exemplo. Hipocrisia que chama, n\u00e9...?"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646215",
   "tag": "Vaccine rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445142270244700160",
  "text": "@astefanibays Assim de sa\u00fade hoje... \ud83d\ude2e\u200d\ud83d\udca8\ud83d\ude2e\u200d\ud83d\udca8"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445142270634864643",
  "text": "@Cristin60176977 @valeriascher @Biakicis Affff. Quantos anos de estudo para implantar a vacina da febre amarela? Disseste bem PARA OUTRO PA\u00cdS, n\u00e3o no meu pa\u00eds. Acordaaaaaaaa"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646215",
   "tag": "Vaccine rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445142272295804933",
  "text": "RT @roxmo: M\u00e9dicos que denunciam Prevent Senior receitaram 'kit Covid' para si pr\u00f3prios e seus familiares // Cloroquina \u00e9 igual ao Jo\u00e3o de\u2026"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646213",
   "tag": "Covid rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445142272346099716",
  "text": "RT @prisc2002: Ivermectina dando um show na \u00cdndia contra o covid.\nhttps://t.co/KngVLNZGwA"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646213",
   "tag": "Covid rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445142270215442434",
  "text": "Se n\u00e3o voltar o whatsapp at\u00e9 amanh\u00e3, como \u00e9 que o Heinze vai ler fake news na CPI do COVID?"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646213",
   "tag": "Covid rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445142270215442434",
  "text": "Se n\u00e3o voltar o whatsapp at\u00e9 amanh\u00e3, como \u00e9 que o Heinze vai ler fake news na CPI do COVID?"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646213",
   "tag": "Covid rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445142277395988480",
  "text": "@lrhwn Que parada de seringa ???"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646213",
   "tag": "Covid rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445142274019663875",
  "text": "@seuamigomax @Cleber_apenas @GildaTeixeira7 @nikolas_dm Gente do c\u00e9u! N\u00e3o pode ser t\u00e3o dif\u00edcil! Distanciamento, isolamento, \u00e1lcool, m\u00e1scara e, por fim, a vacina! \u00c9 \u00f3bvio que o gr\u00e1fico deve cair! Entendam: eu n\u00e3o estou dizendo que a vacina n\u00e3o serve! Estou dizendo que n\u00e3o vacinarei meu filho, pois, a faixa et\u00e1ria dele ainda \u00e9 cobaia!"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646215",
   "tag": "Vaccine rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445142280248172556",
  "text": "RT @jhonvixtor: 2 horas e meia sem Instagram e WhatsApp e eu descobri que a minha sa\u00fade mental est\u00e1 mais viciada  que a bateria de iPhone\u2026"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445142280806019084",
  "text": "@sparklestylz Bolao pra ver quando o Covid vai acabar quando vai ter churrasco quando n vai precisar ter mais aula quando o sistema d dinheiro vai acabar e tudo sera d gra\u00e7a curtiu?"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646213",
   "tag": "Covid rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445142278482366466",
  "text": "RT @menorGB_: 4horas e meia sem Instagram e WhatsApp e eu descobri que a minha sa\u00fade mental est\u00e1 mais viciada  que a bateria de iPhone"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445142277555466241",
  "text": "twitter nao cai nao vc q ta segurando minha sa\u00fade mental \ud83d\ude4f\ud83c\udffd"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445142281137401857",
  "text": "RT @JosanaMorais: Os cloroquiners est\u00e3o at\u00e9 hoje em um mundo paralelo ainda, acreditando que cloroquina e tamb\u00e9m ivermectina tem efic\u00e1cia c\u2026"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646213",
   "tag": "Covid rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445142284215926789",
  "text": "RT @liriodovaleee: 2 horas e meia sem Instagram e WhatsApp e eu descobri que a minha sa\u00fade mental est\u00e1 mais viciada  que a bateria de iPhon\u2026"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445142284392181760",
  "text": "RT @_sabriinaaraujo: assim de sa\u00fade:"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445142285730131970",
  "text": "RT @BrazilFight: URGENTE-M\u00d4NICA BERGAMO DESMONTA NARRATIVA DA CPI\n\"M\u00e9dicos que denunciam Prevent Senior receitaram 'kit Covid' para si pr\u00f3p\u2026"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646213",
   "tag": "Covid rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445142283586834443",
  "text": "RT @menorGB_: 4horas e meia sem Instagram e WhatsApp e eu descobri que a minha sa\u00fade mental est\u00e1 mais viciada  que a bateria de iPhone"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445142281867177995",
  "text": "Sim kkkk https://t.co/BOALmFW7yy"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445142285671350277",
  "text": "@BlogdoNoblat Mais um pataquada de um governo de ineptos! \nAs pessoas agora n\u00e3o v\u00e3o poder entrar em nenhum lugar pq estes merdas negacionistas querem fuder com todo mundo???"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445142284417241090",
  "text": "@gigarciaxz KKKKKKKKKKKKKKKK t\u00f4 assim de sa\u00fade"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445142284979380235",
  "text": "RT @JornalOGlobo: H\u00f3quei: \u00danico n\u00e3o vacinado de time contrai Covid, desenvolve miocardite e para por tempo indeterminado https://t.co/3bCgU\u2026"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646213",
   "tag": "Covid rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445142289534308363",
  "text": "@fabianadroppa @pefabiodemelo Patriota minha esposa pegou covid esta cm sequela tenho q cuida dela quando vejo meus filhos pedir o que comer roupa brinquedos mim d\u00f3i aluguel atrasado ha meses sem trabalho nos ajude em nome de Jesus cm qualquer valor mim ajude fazer 1 feira de alimentos\ud83d\ude4f\nPix 01836973322 L.C"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646213",
   "tag": "Covid rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445142286434713601",
  "text": "RT @CariocadoPorto: Quer dizer que os m\u00e9dicos que denunciaram a Prevent S\u00eanior, por supostamente obriga-los a prescreverem o kit Covid, \u00e9 t\u2026"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646213",
   "tag": "Covid rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445142287244308483",
  "text": "@RABBITD4JK deixa eu ir na sua cas"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445142288334827521",
  "text": "Obvio q o raspa cu foi se meter kkkkk fez chamada de v\u00eddeo com o bolsonar0\n\nOlha gente sinceramente s\u00f3 cai nesses contos quem quer mesmo."
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646215",
   "tag": "Vaccine rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445142286648610820",
  "text": "melhor coisa foi ter me matriculado na mat\u00e9ria de Encontro de Saberes em Sa\u00fade. Em 30 minutos de aula falaram de saber dos terreiros, ind\u00edgenas, curandeirismo e o poder das ervas. Contaram relato do caboclo pena branca. EU AMEI DEMAIS."
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445142293443383296",
  "text": "LKKKKKKKKK assim de sa\u00fade https://t.co/ugDxsRNRtX"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445142292822646784",
  "text": "Galera de Ca\u00e7apava que tomou a primeira dose da pfizer dia 10/08, a segunda dose foi antecipada pra amanh\u00e3, dia 05/10, \u00e0s 8h30, posto do jd Rafael ou faculdade Santo Ant\u00f4nio. T\u00e1 no site da prefeitura\n\n https://t.co/bSySWRaJ96"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646215",
   "tag": "Vaccine rule"
  },
  {
   "id": "1445140885847646213",
   "tag": "Covid rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445142291950227458",
  "text": "assim de sa\u00fade https://t.co/6BeTjkQGEH"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445142293888094219",
  "text": "@Sonic_POC @CNNBrasil Eu apenas vejo e ou\u00e7o fatos reais das pessoas ao meu redor e no mundo \ud83c\udf0e."
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646215",
   "tag": "Vaccine rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445142297805459459",
  "text": "RT @randolfeap: N\u00c3O ESQUE\u00c7A:\n\n- 14 milh\u00f5es de desempregados\n- 597 mil mortos pela COVID-19\n- R$ 120 o g\u00e1s de cozinha\n- R$ 7,00 a gasolina\n-\u2026"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646213",
   "tag": "Covid rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445142295842627590",
  "text": "RT @GFiuza_Oficial: Essa campanha \u201cVacina Sim\u201d \u00e9 um monumento \u00e0 IRRESPONSABILIDADE. Qq publicidade deveria conter ADVERT\u00caNCIA SOBRE RISCOS\u2026"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646215",
   "tag": "Vaccine rule"
  },
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445142296933044229",
  "text": "RT @lsentoes1: O v\u00edrus que entrou no sistema do Facebook \u00e9 o covid-19, s\u00f3 aplicar tr\u00eas doses que passa."
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646213",
   "tag": "Covid rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445142296144527364",
  "text": "@LucianoHangBr Se a cloroquina e invermectina n\u00e3o podiam ser usadas pois n\u00e3o forram testadas para comprovar sua efic\u00e1cia perante o v\u00edrus chin\u00eas ,  que medica\u00e7\u00e3o eles usaram nos milhares de pacientes internatos j\u00e1 que n\u00e3o h\u00e1 medicamentos testados e aprovados para o Covid? muito estranho."
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646213",
   "tag": "Covid rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445142296983375881",
  "text": "A sa\u00fade de bateria do meu celular agradece imensamente o conserto do Wi-Fi da televis\u00e3o \ud83d\ude4c\ud83d\ude4c"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445142296089989123",
  "text": "assim de sa\u00fade https://t.co/ERNHXdSun4"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445142297201500160",
  "text": "@Watanuk82 Assim de sa\u00fade."
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445142301060354049",
  "text": "@roxmo \u00c9, voc\u00ea n\u00e3o sabe ler."
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646213",
   "tag": "Covid rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445142299487395841",
  "text": "desejo que todos que estejam em p\u00fablico sem m\u00e1scara morra, morra de covid, fique intubado por dias sofrendo e morra e quem usa m\u00e1scara e toma todos os cuidados fique rico"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646213",
   "tag": "Covid rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445142301492326402",
  "text": "@nomelouco37 @MeraGlauco Que nada menins, aqui o sinal \u00e9 ruim. Quase n\u00e3o pega, vou ter que rotear a minha vacina com o aparelho bluetooth da china que eu tenho em casa pra baixar a atualiza\u00e7\u00e3o comunista qu\u00e2ntica aqui #tododiaissobicho"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646215",
   "tag": "Vaccine rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445142302213775365",
  "text": "@LeandroArcanjo_ @avantipalmeiras Cara, por um acaso, \u00e9 aqui que ficam os registros  da vacina? https://t.co/yRT1qNmcIU"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646215",
   "tag": "Vaccine rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445142305015570432",
  "text": "Eu n\u00e3o tenho sa\u00fade pra essa s\u00e9rie mano ..\ud83e\udd72"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445142302821920770",
  "text": "RT @opropriofaka: Para completar, vamos ver o que a pr\u00f3pria Anvisa disse qdo aprovou a Vacina Janssen para uso no Brasil:\n\n\"Autoriza\u00e7\u00e3o tem\u2026"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646215",
   "tag": "Vaccine rule"
  },
  {
   "id": "1445140885847646213",
   "tag": "Covid rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445142306080821251",
  "text": "RT @NeoSzymanski: @GFiuza_Oficial @7minutos_news Arianna: menina de 13 anos morre menos de 24 horas ap\u00f3s receber sua segunda vacina Pfizer\u2026"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646215",
   "tag": "Vaccine rule"
  },
  {
   "id": "1445140885847646213",
   "tag": "Covid rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445142303203598336",
  "text": "@gabrielzico1 Um show dele \u00e9 tudo q eu precisava"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445142308052213765",
  "text": "@JMessias_94 @pefabiodemelo @multishow Patriota minha esposa pegou covid esta cm sequela tenho q cuida dela quando vejo meus filhos pedir o que comer roupa brinquedos mim d\u00f3i aluguel atrasado ha meses sem trabalho nos ajude em nome de Jesus cm qualquer valor mim ajude fazer 1 feira de alimentos\ud83d\ude4f\nPix 01836973322 L.C"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646213",
   "tag": "Covid rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445142307385266181",
  "text": "RT @periinazzo: minha sa\u00fade mental sem instagram, facebook e whatsapp por quase 3 horas https://t.co/cVB3o89kDk"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445142306752012301",
  "text": "RT @JornalBSM: Em parecer assinado por Martins e outros juristas, o presidente Jair Bolsonaro n\u00e3o cometeu crime durante sua gest\u00e3o ao longo\u2026"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646213",
   "tag": "Covid rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445142315203502080",
  "text": "@BastidoresFla Assim de sa\u00fade:"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445142315132243978",
  "text": "RT @tbhninha: eu: \u00e9 bom ficar fora das redes sociais um pouco, faz bem pra sa\u00fade\neu tamb\u00e9m sem conseguir mandar mensagem pra ningu\u00e9m: https\u2026"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445142313936818183",
  "text": "Hoje a sa\u00fade do meu iPhone 11 caiu mais 1% \ud83d\ude25"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445142311386681347",
  "text": "@RenovaMidia Bom descanso, a guerra di\u00e1ria est\u00e1 por vir."
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  },
  {
   "id": "1445140885847646213",
   "tag": "Covid rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445142313542500359",
  "text": "@eu_rhay16 @Nonatenho Ps\u00e9 menina ksksksks, complicado"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445142318600884231",
  "text": "Galera boa noite tudo bem ? Olha vou ser sincero devido minha sa\u00fade mental n\u00e9 kkk merda depress\u00e3o e p\u00e1 e ansiedade e querer me matar ficar sem rede social sabe para mim trabalho nela n\u00e9 t\u00e1 sendo \u00f3timo"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445142317426429961",
  "text": "u\u00e9?  mas eu consegui https://t.co/nbMK7cxIiT"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646215",
   "tag": "Vaccine rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445142319506804742",
  "text": "Assim de sa\u00fade mental https://t.co/TARKcZ00Wq"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445142320396087296",
  "text": "RT @jhonvixtor: 2 horas e meia sem Instagram e WhatsApp e eu descobri que a minha sa\u00fade mental est\u00e1 mais viciada  que a bateria de iPhone\u2026"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445142319762640896",
  "text": "@LetciaR95448486 @alessonb87 @marcioleijoto @JanainaDoBrasil Antes de voc\u00ea postar mais um gr\u00e1fico deixo uma merda do Constantino e mais, se eu pegar Covid pois gra\u00e7as a Deus nunca peguei, voc\u00ea e os m\u00e9dicos me garantem que o TP funciona e n\u00e3o ir\u00e1 comprometer meus \u00f3rg\u00e3os? Deixo aqui a quest\u00e3o. https://t.co/JdJxIEdek1"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646215",
   "tag": "Vaccine rule"
  },
  {
   "id": "1445140885847646213",
   "tag": "Covid rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445142321616523273",
  "text": "RT @BiroliroBrasil: * AS SERPENTES EST\u00c3O SAINDO. * As m\u00e1scaras est\u00e3o come\u00e7ando a cair!  * O laborat\u00f3rio biol\u00f3gico chin\u00eas em Wuhan \u00e9 proprie\u2026"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646215",
   "tag": "Vaccine rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445142322568704001",
  "text": "@marcialus @pefabiodemelo Patriota minha esposa pegou covid esta cm sequela tenho q cuida dela quando vejo meus filhos pedir o que comer roupa brinquedos mim d\u00f3i aluguel atrasado ha meses sem trabalho nos ajude em nome de Jesus cm qualquer valor mim ajude fazer 1 feira de alimentos\ud83d\ude4f\nPix 01836973322 L.C"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646213",
   "tag": "Covid rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445142320895176713",
  "text": "Conselho pra vida : tomem as vacinas em dia ! Kkkkkkk n\u00e3o deixem a carteira de vacina em branco sendo adulto, hj tomei 5 vacinas de uma vez ! 5 vacinas !"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646215",
   "tag": "Vaccine rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445142324170866688",
  "text": "- pelo bem da minha sa\u00fade mental eu sigo sem sentimento por qualquer uma pessoa ..\ud83d\ude0c"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445142323298508806",
  "text": "RT @jhonvixtor: 2 horas e meia sem Instagram e WhatsApp e eu descobri que a minha sa\u00fade mental est\u00e1 mais viciada  que a bateria de iPhone\u2026"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445142327429828610",
  "text": "RT @roxmo: M\u00e9dicos que denunciam Prevent Senior receitaram 'kit Covid' para si pr\u00f3prios e seus familiares // Cloroquina \u00e9 igual ao Jo\u00e3o de\u2026"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646213",
   "tag": "Covid rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445142326901420038",
  "text": "RT @TedeschiGabbi: A instabilidade acontece um dia depois de uma ex-funcion\u00e1ria do Fb revelar sua identidade ao programa da emissora  CBS N\u2026"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445142326763036678",
  "text": "RT @agoranoticiasbr: #Sa\u00fade Lan\u00e7ada a campanha Outubro Rosa de conscientiza\u00e7\u00e3o sobre a doen\u00e7a https://t.co/8qJBmUcfz3"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445142329090793473",
  "text": "@valdecilima50 @RizethJ @RDoelinger Por detr\u00e1s desses ativistas tem o interesse de grandes operadoras de planos de sa\u00fade, que tentam cruelmente derrubar a Prevent S\u00eanior, sem se importar com as pessoas que s\u00e3o assistidas pelo grupo."
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445142333536808961",
  "text": "RT @BarbeariaPoian: AUSTR\u00c1LIA: \"Se voc\u00ea n\u00e3o tiver recebido uma vacina at\u00e9 15 de outubro, voc\u00ea morrer\u00e1 de fome. \u00c9 muito simples.\" Se voc\u00eas p\u2026"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646215",
   "tag": "Vaccine rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445142335390691331",
  "text": "RT @jhonvixtor: 2 horas e meia sem Instagram e WhatsApp e eu descobri que a minha sa\u00fade mental est\u00e1 mais viciada  que a bateria de iPhone\u2026"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445142334727929861",
  "text": "RT @eduardoazevemg: INACREDIT\u00c1VEL!\nMinistra do STF diz Q TRAFICAR PARA MANTER O PR\u00d3PRIO V\u00cdCIO EM DROGAS \u00d1 PODE SER CONSIDERADO CASO DE POL\u00cd\u2026"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445142332748271616",
  "text": "RT @FlavioBolsonaro: Todas as vacinas aplicadas no Brasil, sem exce\u00e7\u00e3o, foram adquiridas pelo governo Bolsonaro. Bem como a transfer\u00eancia d\u2026"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646213",
   "tag": "Covid rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445142336250564608",
  "text": "ass de sa\u00fade: https://t.co/UCvWXmU4a0"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445142338741932036",
  "text": "RT @Bybya_Novikovas: Minha sa\u00fade mental est\u00e1 muito bem, eu nem fico 15 horas por dia enfiada no Instagram, WhatsApp nunca nem vi t\u00e1 tudo ce\u2026"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445142337018019844",
  "text": "@saudepoa E como fica essa informa\u00e7\u00e3o (?)\nProcede (?) https://t.co/T4ol2OPEUH"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445142338960072704",
  "text": "RT @roxmo: M\u00e9dicos que denunciam Prevent Senior receitaram 'kit Covid' para si pr\u00f3prios e seus familiares // Cloroquina \u00e9 igual ao Jo\u00e3o de\u2026"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646213",
   "tag": "Covid rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445142336594448394",
  "text": "RT @JornalOGlobo: Novos casos de Covid nos EUA caem em um ter\u00e7o em um m\u00eas https://t.co/MHQg6rfZgM"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646213",
   "tag": "Covid rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445142339102646276",
  "text": "@edumath1998 To assim de sa\u00fade"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445142340998516744",
  "text": "RT @jhonvixtor: 2 horas e meia sem Instagram e WhatsApp e eu descobri que a minha sa\u00fade mental est\u00e1 mais viciada  que a bateria de iPhone\u2026"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445142340667121665",
  "text": "RT @euteamo_jin: a vacina do covid foi conspira\u00e7\u00e3o pra enfiar genes lobos na gente!"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646215",
   "tag": "Vaccine rule"
  },
  {
   "id": "1445140885847646213",
   "tag": "Covid rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445142344035147777",
  "text": "RT @mor4ixx: 4horas e meia sem Instagram e WhatsApp e eu descobri que a minha sa\u00fade mental est\u00e1 mais viciada  que a bateria de iPhone"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445142342676144132",
  "text": "Aten\u00e7\u00e3o!!! \nAs redes sociais s\u00f3 voltarao ao normal depois que o Bolsonaro se vacinar conta a covid... \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646213",
   "tag": "Covid rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445142347356987397",
  "text": "Essa temporada de grey\u2019s anatomy sobre covid t\u00e1 me matando, relembrar do in\u00edcio da pandemia dentro do hospital \u00e9 dolorido demaais\u2026"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646213",
   "tag": "Covid rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445142346077769736",
  "text": "RT @prisc2002: Ivermectina dando um show na \u00cdndia contra o covid.\nhttps://t.co/KngVLNZGwA"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646213",
   "tag": "Covid rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445142347407310850",
  "text": "RT @TedeschiGabbi: A instabilidade acontece um dia depois de uma ex-funcion\u00e1ria do Fb revelar sua identidade ao programa da emissora  CBS N\u2026"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445142346887270406",
  "text": "RT @NeoSzymanski: @GFiuza_Oficial N\u00e3o submetam seus filhos a essa experiencia gen\u00e9tica! protejam seus filhos! Ningu\u00e9m esta se responsabiliz\u2026"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646215",
   "tag": "Vaccine rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445142346627264525",
  "text": "@akemiyazaki @pefabiodemelo Patriota minha esposa pegou covid esta cm sequela tenho q cuida dela quando vejo meus filhos pedir o que comer roupa brinquedos mim d\u00f3i aluguel atrasado ha meses sem trabalho nos ajude em nome de Jesus cm qualquer valor mim ajude fazer 1 feira de alimentos\ud83d\ude4f\nPix 01836973322 L.C"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646213",
   "tag": "Covid rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445142350473437185",
  "text": "@GiseleSanglard @o_antagonista Para de falar merda!!!"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445142351840698371",
  "text": "@jornaldarecord A verdade \u00e9 que cada estado criou uma plataforma de registro de vacinas, mesmo existindo o sistema Federal chamado SIPNI. Simples assim"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646215",
   "tag": "Vaccine rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445142351572316162",
  "text": "RT @liriodovaleee: 2 horas e meia sem Instagram e WhatsApp e eu descobri que a minha sa\u00fade mental est\u00e1 mais viciada  que a bateria de iPhon\u2026"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445142350339190785",
  "text": "@dianspidey to assim de sa\u00fade"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445142352683733000",
  "text": "@Estadao A pergunta \u00e9: como um Ministro que foge de pagar tributos no seu pr\u00f3prio pa\u00eds tem a pachorra de defender reformas que s\u00f3 cobram tributos de pobres e destr\u00f3i direitos como sa\u00fade, previd\u00eancia etc? Crescimento em V de vagabundo. PG P\u00e9 de Galinha pra o povo e Pau de Grana pra elite."
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445142349529636864",
  "text": "@anapaulafrago13 @minsaude Ngm conseguiu emitir o Certificado Digital"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646215",
   "tag": "Vaccine rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445142355548463109",
  "text": "RT @BiroliroBrasil: * AS SERPENTES EST\u00c3O SAINDO. * As m\u00e1scaras est\u00e3o come\u00e7ando a cair!  * O laborat\u00f3rio biol\u00f3gico chin\u00eas em Wuhan \u00e9 proprie\u2026"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646215",
   "tag": "Vaccine rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445142357138198533",
  "text": "rea\u00e7\u00e3o da vacina ta foda"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646215",
   "tag": "Vaccine rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445142354256662539",
  "text": "@leticiamcast assim de sa\u00fade kkkkkk"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445142357041627136",
  "text": "Amanh\u00e3 a segunda dose da vacina\ud83e\udd70\ud83d\ude4f\ud83c\udffd\u2764"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646215",
   "tag": "Vaccine rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445142358006317063",
  "text": "assim de sa\u00fade KKKKKK baixei p trabalho da faculdade somente https://t.co/rVl2x51TBW"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445142357381427207",
  "text": "RT @menorGB_: 4horas e meia sem Instagram e WhatsApp e eu descobri que a minha sa\u00fade mental est\u00e1 mais viciada  que a bateria de iPhone"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445142357381427207",
  "text": "RT @menorGB_: 4horas e meia sem Instagram e WhatsApp e eu descobri que a minha sa\u00fade mental est\u00e1 mais viciada  que a bateria de iPhone"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445142361349279751",
  "text": "Hoje o estudo dos grandes, foi como ver o controle dos humanos e a burrice de n\u00f3s, meros ovos batidos e oprimidos no fog\u00e3o, eu posso estar exagerando, mas, a Covid 19 foi Global, talvez seja a chegada do \u00faltimo governante mundial da terra, foi uma honra viver com voc\u00eas,meusamigos"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646213",
   "tag": "Covid rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445142358673305605",
  "text": "RT @opropriofaka: Na CPI, eu disse que a Anvisa havia dispensado a obrigatoriedade do estudo cl\u00ednico completo da fase tr\u00eas para liberar o u\u2026"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646215",
   "tag": "Vaccine rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445142359558299650",
  "text": "@rubia_mikaelly For\u00e7a amiga \ud83d\udc97\ud83d\ude4f\ud83c\udffb"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646213",
   "tag": "Covid rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445142358341865481",
  "text": "@Metropoles Morreu 499 pessoas e 9 an\u00f5es?"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646213",
   "tag": "Covid rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445142360829173762",
  "text": "Agr t\u00f4 assim de sa\u00fade : vc quer? N\u00e3o \nEnt\u00e3o tem quem queira sai da fila pq tem gente querendo passa a catraca tem que gira pfvr"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445142363014418432",
  "text": "@Emerson16052682 @randolfeap Um erro n\u00e3o justifica o outro. Isso \u00e9 passar pano nas cagadas do seu presidente. Se Omar e Renan tem contas a pagar, que paguem. Mas uma coisa n\u00e3o tem nada a ver com a outra. J\u00e1 percebi que voc\u00eas fecham os olhos para a corrup\u00e7\u00e3o do seu presidente."
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445142361219153920",
  "text": "RT @jornaldarecord: Minist\u00e9rio n\u00e3o emite certificado de quem recebeu vacinas diferentes. Pessoas imunizadas com uma vacina na primeira dose\u2026"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646215",
   "tag": "Vaccine rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445142361651228681",
  "text": "RT @menorGB_: 4horas e meia sem Instagram e WhatsApp e eu descobri que a minha sa\u00fade mental est\u00e1 mais viciada  que a bateria de iPhone"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445142360485244946",
  "text": "RT @revistaoeste: Janaina Paschoal quer proibir exig\u00eancia do \u2018passaporte da vacina\u2019 em SP https://t.co/rznK1JZLIT"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646215",
   "tag": "Vaccine rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445142365379964934",
  "text": "@GFiuza_Oficial Hey Chegay Vara da direita !!! E o q vc nos diz das 90 % das mortes atuais nos EUA s\u00e3o de n\u00e3o vacinados !!! Est\u00e1 dificil de entender ou se papai Bolsonaro falar que vacina funciona vc agarra a id\u00e9ia ? Paga pau sem vergonha !"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646215",
   "tag": "Vaccine rule"
  },
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445142346249740291",
  "text": "@SigaGazetaBR Um ministro que cobra passaporte sanit\u00e1rio em Israel desconhece a pr\u00f3pria hist\u00f3ria."
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646215",
   "tag": "Vaccine rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445142366495592450",
  "text": "RT @ecvmel: Salvador 2 dias sem registrar NENHUMA morte por covid, hoje foram s\u00f3 13 novos casos e a taxa de ocupa\u00e7\u00e3o de leitos est\u00e1 em 24%.\u2026"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646213",
   "tag": "Covid rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445142369502998529",
  "text": "shout out p quem anda todas as sextas a sair e ainda n\u00e3o apanhou covid"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646213",
   "tag": "Covid rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445142367149989889",
  "text": "@v1_jju obrigado hero\u00edna"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646215",
   "tag": "Vaccine rule"
  },
  {
   "id": "1445140885847646213",
   "tag": "Covid rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445142368966135813",
  "text": "@grasieligrein @pefabiodemelo Patriota minha esposa pegou covid esta cm sequela tenho q cuida dela quando vejo meus filhos pedir o que comer roupa brinquedos mim d\u00f3i aluguel atrasado ha meses sem trabalho nos ajude em nome de Jesus cm qualquer valor mim ajude fazer 1 feira de alimentos\ud83d\ude4f\nPix 01836973322 L.C"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646213",
   "tag": "Covid rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445142368890523650",
  "text": "@lucasinutilismo Sem instagram n\u00e3o vou ter como postar foto da vacina que tomei hoje, assim n\u00e3o far\u00e1 efeito, estou triste, algu\u00e9m me ajuda"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646215",
   "tag": "Vaccine rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445142365879033858",
  "text": "@dressa_mqs @anaclaramoniz Em mim  aconteceu mesmo .tomei  vacina  sexta  feira passada  e no domingo  passado desceu. E at\u00e9  agora ainda n\u00e3o  parou  . Seu  sangramento  demorou tamb\u00e9m para  parar ..pois  j\u00e1  estou preocupada ."
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646215",
   "tag": "Vaccine rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445142372774465541",
  "text": "RT @FranciscoS58: Pelos vistos o insta s\u00f3 volta quando o covid acabar"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646213",
   "tag": "Covid rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445142373512663046",
  "text": "@marii_avf Parab\u00e9ns Mary! Felicidades e muita sa\u00fade!! Beijinhos \ud83c\udf82\ud83c\udf8a\ud83d\ude18"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445142374137712640",
  "text": "RT @olhardigital: Nova Zel\u00e2ndia vai deixar a pol\u00edtica \"Covid zero\" e tentar\u00e1 \"conviver\" com o v\u00edrus; entenda #OlharDigital\nhttps://t.co/X1N\u2026"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646213",
   "tag": "Covid rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445142377803489287",
  "text": "@Dryckalu @victorlucky O home office na pandemis me deu transtorno de ansiedade, disfun\u00e7\u00e3o de ATM com necessidade de cirurgia e princ\u00edpio de Burnout. Quem fala que \u00e9 f\u00e9rias, n\u00e3o sabe o que t\u00e1 dizendo. For\u00e7a, Dricka! \ud83c\udf3b"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445142378399084545",
  "text": "RT @jhonvixtor: 2 horas e meia sem Instagram e WhatsApp e eu descobri que a minha sa\u00fade mental est\u00e1 mais viciada  que a bateria de iPhone\u2026"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445142378931789826",
  "text": "Anivers\u00e1rio do nosso mano Am muita sa\u00fade!! Desce u\u00edsque!\ud83e\udd43"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445142380676624384",
  "text": "RT @eurotrasherr: como \u00e9 suposto eu nao achar que vivemos numa simula\u00e7\u00e3o quando no in\u00edcio da pandemia todos se queixavam de \u00f3culos embaciad\u2026"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646213",
   "tag": "Covid rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445142382241013768",
  "text": "@beacmarques assim de sa\u00fade:"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445142383193112583",
  "text": "@_Soraya @pefabiodemelo Patriota minha esposa pegou covid esta cm sequela tenho q cuida dela quando vejo meus filhos pedir o que comer roupa brinquedos mim d\u00f3i aluguel atrasado ha meses sem trabalho nos ajude em nome de Jesus cm qualquer valor mim ajude fazer 1 feira de alimentos\ud83d\ude4f\nPix 01836973322 L.C"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646213",
   "tag": "Covid rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445142382152912896",
  "text": "@eujulliavieira amiga, tu iria amar essa mat\u00e9ria"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445142383218278404",
  "text": "uma sa\u00fade pra l\u00e1 de mental mesmo"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445142384166248448",
  "text": "@najulia2701 eita mas eu fui treinar, nn podia n\u00e3o?\ud83e\udd21"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646215",
   "tag": "Vaccine rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445142386582200323",
  "text": "@Curiosidademat7 @Dantinhas Pior essa fala a Tati fala que se a \u00c9rika ganhar provavelmente vai ter que gastar todo dinheiro do pr\u00eamio com tratamento psiqui\u00e1trico.\nSetembro amarelo acabou mas a sa\u00fade mental ainda \u00e9 um problema muito s\u00e9rio para ser jogado desse jeito de uma forma t\u00e3o banal por nada."
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445142386527641600",
  "text": "RT @lauraabcarvalho: Dos mesmos produtores do Ministro da Sa\u00fade que n\u00e3o segue recomenda\u00e7\u00f5es da ci\u00eancia e do ministro da Educa\u00e7\u00e3o que comete\u2026"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445142386582167559",
  "text": "RT @jhonvixtor: 2 horas e meia sem Instagram e WhatsApp e eu descobri que a minha sa\u00fade mental est\u00e1 mais viciada  que a bateria de iPhone\u2026"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445142389321043968",
  "text": "RT @jhonvixtor: 2 horas e meia sem Instagram e WhatsApp e eu descobri que a minha sa\u00fade mental est\u00e1 mais viciada  que a bateria de iPhone\u2026"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445142392026316804",
  "text": "@dytobera @ClaudinhoMorei4 @levifx @Peoliveira21 @jairbolsonaro @govbr @MTurismo @gilsonmachadont @secomvc Se vc n\u00e3o quer vacina, vc que se foda. Prefere acreditar na merda de um presidente do que na ci\u00eancia. Foda-se vc e ele, negacionista."
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646215",
   "tag": "Vaccine rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445142393452441604",
  "text": "@lary_m29 Vem a\u00ed sa\u00fade mental ser\u00e1?"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445142391502123013",
  "text": "@SigaGazetaBR \u00c9 por isso que o anticristo ir\u00e1 se revelar em Israel. A na\u00e7\u00e3o j\u00e1 est\u00e1 preparada para receber e cumprir todas as ordens absurdas do capiroto sem pestanejar."
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646215",
   "tag": "Vaccine rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445142394618458114",
  "text": "@AnaPaulaVolei Ela deve estar de brincadeirinha. Uma pessoa que fala sem conhecimento sobre vacina. Imagina sobre urna eletr\u00f4nica. Especialista de tudo elazinha"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646215",
   "tag": "Vaccine rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445142394630967299",
  "text": "RT @periinazzo: minha sa\u00fade mental sem instagram, facebook e whatsapp por quase 3 horas https://t.co/cVB3o89kDk"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445142393897029634",
  "text": "vcs conhecem algu\u00e9m que teve covid antes de se vacinar e depois se vacinou?"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646213",
   "tag": "Covid rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445142397613137923",
  "text": "RT @BrazilFight: URGENTE-M\u00d4NICA BERGAMO DESMONTA NARRATIVA DA CPI\n\"M\u00e9dicos que denunciam Prevent Senior receitaram 'kit Covid' para si pr\u00f3p\u2026"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646213",
   "tag": "Covid rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445142398426877960",
  "text": "RT @GFiuza_Oficial: Eduardo Paes, voc\u00ea sabe q o passaporte vacinal \u00e9 uma MENTIRA. Que vacina incapaz de deter o cont\u00e1gio n\u00e3o assegura prote\u2026"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646215",
   "tag": "Vaccine rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445142398946922500",
  "text": "RT @randolfeap: N\u00c3O ESQUE\u00c7A:\n\n- 14 milh\u00f5es de desempregados\n- 597 mil mortos pela COVID-19\n- R$ 120 o g\u00e1s de cozinha\n- R$ 7,00 a gasolina\n-\u2026"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646213",
   "tag": "Covid rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445142395335680001",
  "text": "Meu Deus, meu pulm\u00e3o t\u00e1 doendo tanto pq hoje malhei membros superiores. Covid desgra\u00e7ado!!!"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646213",
   "tag": "Covid rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445142399097970688",
  "text": "RT @OsmarTerra: Nova Zel\u00e2ndia muda estrat\u00e9gia do lockdown radical para enfrentar surto da Covid.Ilha isolada,longe das grandes rotas comerc\u2026"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646213",
   "tag": "Covid rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445142402755334153",
  "text": "E os outros 1300 j\u00e1 est\u00e3o \u00e0 venda ?? N\u00e3o vejo a hora de \u201cvoltar para o alambrado\u201d!!! https://t.co/8cBUExEnz8"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445142401769693186",
  "text": "Me sentindo a Bela dps de levar p\u00e9 na bunda do Edward https://t.co/yMQlbT9Jzu"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445142401182482433",
  "text": "RT @GFiuza_Oficial: Essa campanha \u201cVacina Sim\u201d \u00e9 um monumento \u00e0 IRRESPONSABILIDADE. Qq publicidade deveria conter ADVERT\u00caNCIA SOBRE RISCOS\u2026"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646215",
   "tag": "Vaccine rule"
  },
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445142402516279297",
  "text": "@JhullyG81328207 Eu vou morrer aaaaaaaa"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445142405146087434",
  "text": "@roIombardi @pefabiodemelo Patriota minha esposa pegou covid esta cm sequela tenho q cuida dela quando vejo meus filhos pedir o que comer roupa brinquedos mim d\u00f3i aluguel atrasado ha meses sem trabalho nos ajude em nome de Jesus cm qualquer valor mim ajude fazer 1 feira de alimentos\ud83d\ude4f\nPix 01836973322 L.C"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646213",
   "tag": "Covid rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445142403640332292",
  "text": "RT @JornalOGlobo: Novos casos de Covid nos EUA caem em um ter\u00e7o em um m\u00eas https://t.co/MHQg6rfZgM"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646213",
   "tag": "Covid rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445142407092256778",
  "text": "RT @BiroliroBrasil: no laborat\u00f3rio biol\u00f3gico de Wuhan e foi (inadvertidamente) financiada pelo Dr. Fauci , que (inadvertidamente) promove a\u2026"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646215",
   "tag": "Vaccine rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445142410338750473",
  "text": "Estamos h\u00e1 horas sem Facebook e WhatsApp. J\u00e1 aproveitou para ligar para seus pais, tios e av\u00f3s e falar dos benef\u00edcios da vacina? A hora do detox \u00e9 essa!"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646215",
   "tag": "Vaccine rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445142408526802950",
  "text": "@heartgldn @choquei amei a ideia, abra\u00e7o algu\u00e9m e pego covid e fico na UTI, obrigada pela dica amore \ud83e\udd70\ud83d\ude18\ud83d\ude0d\ud83d\ude4f\ud83d\ude4c"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646213",
   "tag": "Covid rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445142415501840385",
  "text": "@fsrafae Com dor no bra\u00e7o por conta da vacina.. \ud83e\udd72"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646215",
   "tag": "Vaccine rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445142413085925383",
  "text": "RT @rosedbarros: #Pol\u00edtica #Sa\u00fade Prefeito de SP diz que muito provavelmente capital ter\u00e1 carnaval 2022 https://t.co/jldeoBLg5w"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445142413593436166",
  "text": "@ManuelaDavila A corrup\u00e7\u00e3o no governo Bolsonaro atingiu n\u00edveis alt\u00edssimos: Sa\u00fade, economia, os bolsoliras do or\u00e7amento e a Micheque vendendo influ\u00eancia e fazendo Rachadinhas com o Bolsochifre. General Heleno explodiu \"se gritar pegar ladr\u00e3o n\u00e3o fica um fardado meu irm\u00e3o.\n@Nilsonhandebol"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445142415778721804",
  "text": "RT @menorGB_: 4horas e meia sem Instagram e WhatsApp e eu descobri que a minha sa\u00fade mental est\u00e1 mais viciada  que a bateria de iPhone"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445142416013541378",
  "text": "Algu\u00e9m tinha que pensar numa fake news envolvendo a queda do WhatsApp, a CPI da Covid e o rebaixamento do Gr\u00eamio."
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646213",
   "tag": "Covid rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445142419402596353",
  "text": "Brasil acima de tudo mas meu dinheiro fica l\u00e1 fora\nApoia e induz a votar no dem\u00f4nio nazista por interesses escusos mas na hora da vacina, do genoc\u00eddio chegando perto, corre pra tomar no exterior.\nNo fundo, d\u00e1 d\u00f3."
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646215",
   "tag": "Vaccine rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445142416319647750",
  "text": "RT @mauro_s3rgio: Uma app que \u00e9 uma plataforma de comunica\u00e7\u00e3o, tal como um sistema de transportes p\u00fablicos, que cumpre com a premissa dos s\u2026"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445142416504365058",
  "text": "@piailudida tadinha, meu Deus"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646215",
   "tag": "Vaccine rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445142422418243591",
  "text": "@cachosdeleao @pefabiodemelo Patriota minha esposa pegou covid esta cm sequela tenho q cuida dela quando vejo meus filhos pedir o que comer roupa brinquedos mim d\u00f3i aluguel atrasado ha meses sem trabalho nos ajude em nome de Jesus cm qualquer valor mim ajude fazer 1 feira de alimentos\ud83d\ude4f\nPix 01836973322 L.C"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646213",
   "tag": "Covid rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445142427782848525",
  "text": "Minha m\u00e3e tomou a segunda dose da vacina \ud83e\udd0f\ud83c\udffc\ud83e\udd7a"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646215",
   "tag": "Vaccine rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445142424150581252",
  "text": "RT @menorGB_: 4horas e meia sem Instagram e WhatsApp e eu descobri que a minha sa\u00fade mental est\u00e1 mais viciada  que a bateria de iPhone"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445142427132641282",
  "text": "RT @menorGB_: 4horas e meia sem Instagram e WhatsApp e eu descobri que a minha sa\u00fade mental est\u00e1 mais viciada  que a bateria de iPhone"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445142425119363077",
  "text": "RT @menorGB_: 4horas e meia sem Instagram e WhatsApp e eu descobri que a minha sa\u00fade mental est\u00e1 mais viciada  que a bateria de iPhone"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445142425262071813",
  "text": "RT @periinazzo: minha sa\u00fade mental sem instagram, facebook e whatsapp por quase 3 horas https://t.co/cVB3o89kDk"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445142431385673739",
  "text": "Amanh\u00e3 tenho que ir tomar a segunda dose da vacina"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646215",
   "tag": "Vaccine rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445142428604932103",
  "text": "RT @ClaudeLuca_: Hoje est\u00e1 acontecendo manifesta\u00e7\u00e3o em apoio a @preventsenior. \nN\u00e3o posso estar agora no local, mas compartilho imagens e m\u2026"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646213",
   "tag": "Covid rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445142430207160326",
  "text": "@deputadoaureo AUREO RIBEIRO, lembre-se: quem vota contra a popula\u00e7\u00e3o N\u00c3O SE REELEGE! Quero sa\u00fade, educa\u00e7\u00e3o, servi\u00e7os p\u00fablicos de qualidade e principalmente RESPEITO aos servidores e servidoras do pa\u00eds. Ainda d\u00e1 tempo de defender o Brasil, VOTE CONTRA a PEC 32! #pec32n\u00e3o"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445142429309538309",
  "text": "@luditodaro @arte_tributaria @felipeoabrj A vacina protege.... mas... kkk"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646215",
   "tag": "Vaccine rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445142429653475331",
  "text": "RT @TerraBrasilnot: Fran\u00e7a, It\u00e1lia e outros pa\u00edses europeus t\u00eam protestos contra \u2018passaporte da\u00a0vacina\u2019 https://t.co/5CzQpKlGiz"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646215",
   "tag": "Vaccine rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445142432040030213",
  "text": "RT @menorGB_: 4horas e meia sem Instagram e WhatsApp e eu descobri que a minha sa\u00fade mental est\u00e1 mais viciada  que a bateria de iPhone"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445142434640539657",
  "text": "RT @wonho_Brasil: Sabemos que o #SetembroAmarelo j\u00e1 acabou, mas o compromisso com a sua sa\u00fade mental importa para n\u00f3s durante o ano todo.\u2026"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445142433231147016",
  "text": "Fui no m\u00e9dico, ele me deu 2 dias de atestado... Cara, 2 dias, t\u00e1 louco! \nJ\u00e1 estava achando que era covid, mas \u00e9 s\u00f3 uma virose."
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646213",
   "tag": "Covid rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445142440239894530",
  "text": "Algu\u00e9m sabe de algum protesto contra o passaporte vacina no Rio? https://t.co/e8bfOkPXPe"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646215",
   "tag": "Vaccine rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445142440193757184",
  "text": "@fabianacer @pefabiodemelo @Sinaracer Patriota minha esposa pegou covid esta cm sequela tenho q cuida dela quando vejo meus filhos pedir o que comer roupa brinquedos mim d\u00f3i aluguel atrasado ha meses sem trabalho nos ajude em nome de Jesus cm qualquer valor mim ajude fazer 1 feira de alimentos\ud83d\ude4f\nPix 01836973322 L.C"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646213",
   "tag": "Covid rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445142439841386503",
  "text": "RT @opropriofaka: Na CPI, eu disse que a Anvisa havia dispensado a obrigatoriedade do estudo cl\u00ednico completo da fase tr\u00eas para liberar o u\u2026"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646215",
   "tag": "Vaccine rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445142439245881351",
  "text": "Covid-19: Vacina\u00e7\u00e3o em Salvador segue com aplica\u00e7\u00e3o de primeiras, segundas e terceiras doses nesta ter\u00e7a https://t.co/SXCrZpxiZC"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646213",
   "tag": "Covid rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445142439203909644",
  "text": "RT @luft_mana: ABSURDO!!!\nNunca foi sobre sa\u00fade!!\n#LIBERDADE\n#Vacina\u00e7\u00e3oCompulsoriaN\u00e3o\n#PassaporteSanitarioN\u00e3o\n#LiberdadeDeOpini\u00e3o"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445142439296180226",
  "text": "RT @capangaativista: \"Tente evitar essa vacina o m\u00e1ximo que for poss\u00edvel\" https://t.co/D4g3A3PfNN"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646215",
   "tag": "Vaccine rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445142439296180226",
  "text": "RT @capangaativista: \"Tente evitar essa vacina o m\u00e1ximo que for poss\u00edvel\" https://t.co/D4g3A3PfNN"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646215",
   "tag": "Vaccine rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445142441628217346",
  "text": "RT @jhonvixtor: 2 horas e meia sem Instagram e WhatsApp e eu descobri que a minha sa\u00fade mental est\u00e1 mais viciada  que a bateria de iPhone\u2026"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445142445788909570",
  "text": "RT @Jhxnatas: Saudades quando a gente tinha sa\u00fade mental\n\nHoje de manh\u00e3"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445142444916543493",
  "text": "@gabelacerdav Pior q n posso fazer isso pois eu fico no celular o tempo todo mesmo kkkkkk nem q seja escutando um podcast https://t.co/weNfZDlZ8m"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445142446577491975",
  "text": "RT @TedeschiGabbi: A instabilidade acontece um dia depois de uma ex-funcion\u00e1ria do Fb revelar sua identidade ao programa da emissora  CBS N\u2026"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445142446036459529",
  "text": "assim de sa\u00fade mental https://t.co/MvtCJgDKtL"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445142446141317123",
  "text": "RT @Nekar_: assim de sa\u00fade:"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445142450926989314",
  "text": "@_Rabbit_Holle_ Plano de sa\u00fade paga uma mis\u00e9ria para os nutri/profissionais, ent\u00e3o o trabalho funciona a base de alto volume o que faz a qualidade ir para o espa\u00e7o, dietas que gaveta literalmente."
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445142454039154694",
  "text": "RT @jessicabalbino: Quando a pessoa que era gorda e emagrece posta: eu escolhi me cuidar. Eu n\u00e3o fa\u00e7o nada. Na verdade eu desfa\u00e7o. Desfa\u00e7o\u2026"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445142455490383873",
  "text": "RT @Breely777: Vacina nn mata\nOq mata \u00e9 mina com delineado"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646215",
   "tag": "Vaccine rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445142454144012294",
  "text": "Assim de sa\u00fade https://t.co/dcc5f8t2Cm"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445142458086699013",
  "text": "@xicsidas EPAH OH N\u00caS N ME METAS AGR COM MEDO DE LEVAR A VACINA"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646215",
   "tag": "Vaccine rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445142462222278663",
  "text": "RT @Burnoceswtf: DGS explica me la porque \u00e9 que tenho de estar de m\u00e1scara nas aulas mas quando vou ao urban posso cuspir na boca da Maria L\u2026"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646213",
   "tag": "Covid rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445142460133429257",
  "text": "RT @augustosnunes: \u201cMe respeite, eu sou senador da Rep\u00fablica!\u201d, vivem berrando na CPI da COVID os inventores da nova vers\u00e3o do \u201cSabe com qu\u2026"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646213",
   "tag": "Covid rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445142459504336902",
  "text": "@Damadeferroofic Antes ter educa\u00e7\u00e3o, sa\u00fade e comida pra todos do que ter WhatsApp, Instagram e Facebook"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445142462343884804",
  "text": "@eidudds @mariannetoledx n\u00e9 isso kkkkk a bicha j\u00e1 t\u00e1 assim de sa\u00fade"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445142465422446593",
  "text": "@correadebs @pefabiodemelo Patriota minha esposa pegou covid esta cm sequela tenho q cuida dela quando vejo meus filhos pedir o que comer roupa brinquedos mim d\u00f3i aluguel atrasado ha meses sem trabalho nos ajude em nome de Jesus cm qualquer valor mim ajude fazer 1 feira de alimentos\ud83d\ude4f\nPix 01836973322 L.C"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646213",
   "tag": "Covid rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445142462880681989",
  "text": "VAMO ZUCKER EU QUERO FIC COM O HETEROTOP https://t.co/5GE5FXKReI"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445142465892265985",
  "text": "RT @jhonvixtor: 2 horas e meia sem Instagram e WhatsApp e eu descobri que a minha sa\u00fade mental est\u00e1 mais viciada  que a bateria de iPhone\u2026"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445142470006870023",
  "text": "RT @antoniotabet: Estamos h\u00e1 horas sem Facebook e WhatsApp. J\u00e1 aproveitou para ligar para seus pais, tios e av\u00f3s e falar dos benef\u00edcios da\u2026"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646215",
   "tag": "Vaccine rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445142465867046921",
  "text": "assim de sa\u00fade https://t.co/cLkVgwFDXS"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445142468190744579",
  "text": "RT @jhonvixtor: 2 horas e meia sem Instagram e WhatsApp e eu descobri que a minha sa\u00fade mental est\u00e1 mais viciada  que a bateria de iPhone\u2026"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445142468253650948",
  "text": "RT @alyciamxrvel: @dianspidey to assim de sa\u00fade"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445142467603570693",
  "text": "RT @ecvmel: Salvador 2 dias sem registrar NENHUMA morte por covid, hoje foram s\u00f3 13 novos casos e a taxa de ocupa\u00e7\u00e3o de leitos est\u00e1 em 24%.\u2026"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646213",
   "tag": "Covid rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445142473785978887",
  "text": "@Mfutebolisticos @naaaathannnnnnn Ta funcionando n\u00e3o, covid ainda ta on"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646213",
   "tag": "Covid rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445142470505926661",
  "text": "\u00c9.....mais uma!\nO governo mais honesto .. o  mit,  o melhor ministro da Economia , os 4 ministros da sa\u00fade, mais Damaris,  mais o ministro do Turismo,  o da educa\u00e7\u00e3oe o secret\u00e1rio da cultura, e assim vai ....kkkkkkkkkkkkk... o Brasil t\u00e1 lascado com esse desgoverno! https://t.co/jJJHhYqkTy"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445142472682876930",
  "text": "Assim de sa\u00fade https://t.co/V5K4KHWJGi"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445142478064164873",
  "text": "Mas nem esses dias que eu gosto eu vou poder ir, covid filho da puta que me deixou sem ar \ud83e\udd21"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646213",
   "tag": "Covid rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445142478361964552",
  "text": "@joaofotografias Assim da sa\u00fade"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445142474662551555",
  "text": "RT @BrazilFight: URGENTE-PARECER DE IVES GANDRA MARTINS INOCENTA BOLSONARO\n\"A defesa do tratamento precoce contra a Covid-19 ou a defesa da\u2026"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646213",
   "tag": "Covid rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445142474456977409",
  "text": "RT @jhonvixtor: 2 horas e meia sem Instagram e WhatsApp e eu descobri que a minha sa\u00fade mental est\u00e1 mais viciada  que a bateria de iPhone\u2026"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445142481755070466",
  "text": "RT @antoniotabet: Estamos h\u00e1 horas sem Facebook e WhatsApp. J\u00e1 aproveitou para ligar para seus pais, tios e av\u00f3s e falar dos benef\u00edcios da\u2026"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646215",
   "tag": "Vaccine rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445142480526131204",
  "text": "RT @BrazilFight: URGENTE-PARECER DE IVES GANDRA MARTINS INOCENTA BOLSONARO\n\"A defesa do tratamento precoce contra a Covid-19 ou a defesa da\u2026"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646213",
   "tag": "Covid rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445142482744922114",
  "text": "Mh mae ta com covid dnv e ta falando que desenvolveu da vacina, eu n aguento maissssssss"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646215",
   "tag": "Vaccine rule"
  },
  {
   "id": "1445140885847646213",
   "tag": "Covid rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445142486276612096",
  "text": "RT @hamenteslivres: Essa semana soube que Mario Valdanini, um artista l\u00e1 da cidade em que nasci, faleceu v\u00edtima da covid.\nUm ser humano inc\u2026"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646213",
   "tag": "Covid rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445142484263350276",
  "text": "@RonFilipkowski GQP trash"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646213",
   "tag": "Covid rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445142484867293192",
  "text": "RT @antoniotabet: Estamos h\u00e1 horas sem Facebook e WhatsApp. J\u00e1 aproveitou para ligar para seus pais, tios e av\u00f3s e falar dos benef\u00edcios da\u2026"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646215",
   "tag": "Vaccine rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445142486037499912",
  "text": "@rich_hci @choquei A rede social do abra\u00e7o passa covid."
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646213",
   "tag": "Covid rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445142487979397130",
  "text": "@SisiMilitao @pefabiodemelo Patriota minha esposa pegou covid esta cm sequela tenho q cuida dela quando vejo meus filhos pedir o que comer roupa brinquedos mim d\u00f3i aluguel atrasado ha meses sem trabalho nos ajude em nome de Jesus cm qualquer valor mim ajude fazer 1 feira de alimentos\ud83d\ude4f\nPix 01836973322 L.C"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646213",
   "tag": "Covid rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445142488742776834",
  "text": "RT @juliarochasim: \u201cJ\u00falia, quando voc\u00ea se descobriu comunista?\u201d\n\n\u201cQuando eu fui a um semin\u00e1rio sobre sa\u00fade do adolescente achando que ouvir\u2026"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445142488411512832",
  "text": "T\u00e1 loco\nAntes era a covid agora \u00e9 isso"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646213",
   "tag": "Covid rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445142492932886528",
  "text": "Foda que eu n\u00e3o tenho muito dinheiro, n\u00e3o tenho habilidades pr\u00e1ticas, minha profiss\u00e3o \u00e9 totalmente in\u00fatil numa situa\u00e7\u00e3o extrema (professor de idiomas). Basicamente o que eu tenho \u00e9 a sa\u00fade de um homem jovem e em forma. Do tipo que vira soldado \ud83e\udd21"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445142494078021634",
  "text": "@augustosnunes @alexandregarcia @JovemPanNews Kkkkk esse programa \u00e9 de verdade o \"Direto ao Tonto\" j\u00e1 imaginou juntar Augusto e A. Garcia? Cada um deles negando a vacina, dizendo que o Brasil vai ser governado por comunistas, etc... Tem que ter est\u00f4mago!!! E a\u00ed Garcia, vai falar que foi injusta suas demiss\u00f5es? Kkk"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646215",
   "tag": "Vaccine rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445142494509948930",
  "text": "@valonyah @mSaleemJaved @Twitter Isso mesmo!! \ud83d\ude0a Menos ondas magn\u00e9ticas fazem bem \u00e0 sa\u00fade."
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445142494807744517",
  "text": "Espero tanto isso.....cai logo e leva a patota toda junto vai @jairbolsonaro https://t.co/A9PWKIp1Gg"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646213",
   "tag": "Covid rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445142497181716482",
  "text": "fofos, pena que eu nao tenho cr\u00e9dito pra responder https://t.co/cVxZzzgmJS"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445142496011501574",
  "text": "RT @jhonvixtor: 2 horas e meia sem Instagram e WhatsApp e eu descobri que a minha sa\u00fade mental est\u00e1 mais viciada  que a bateria de iPhone\u2026"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445142497802563588",
  "text": "@htff_o Assim de sa\u00fade kkkkkkkkj doidaaa"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445142498880409602",
  "text": "RT @menorGB_: 4horas e meia sem Instagram e WhatsApp e eu descobri que a minha sa\u00fade mental est\u00e1 mais viciada  que a bateria de iPhone"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445142497953558531",
  "text": "@cleu2x Pqp hein... a vacina n\u00e3o impede transmiss\u00e3o, ent\u00e3o n\u00e3o existe essa de ela oferecer mais ou menos risco do que algu\u00e9m vacinado... ela n\u00e3o precisa se impor numa sala de cinema, pq niguem tem o direito de infringir a liberdade dela, s\u00e3o coisas paralelas..."
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646215",
   "tag": "Vaccine rule"
  },
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445142496837779458",
  "text": "RT @Belysa7: Bora Zuckerberg !!! Eu tava recebendo uma fofoca boa, eu n\u00e3o tenho sa\u00fade pra isso!! https://t.co/VRO474rKUt"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445142499153022979",
  "text": "vou aproveitar todo esse caos e fazer o curso de capacita\u00e7\u00e3o do minist\u00e9rio da sa\u00fade"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445142503703945218",
  "text": "RT @antoniotabet: Estamos h\u00e1 horas sem Facebook e WhatsApp. J\u00e1 aproveitou para ligar para seus pais, tios e av\u00f3s e falar dos benef\u00edcios da\u2026"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646215",
   "tag": "Vaccine rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445142500566515715",
  "text": "RT @Minhyuk_Brasil: \ud83d\udcc3 |INFO| \u2022 04.10.21\n\nUm dos membros do grupo A.C.E testou positivo para COVID-19, infelizmente o grupo n\u00e3o poder\u00e1 parti\u2026"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646213",
   "tag": "Covid rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445142500298067968",
  "text": "Eu kkj https://t.co/zh6wfsW7mM"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445142501803929610",
  "text": "RT @antoniotabet: Estamos h\u00e1 horas sem Facebook e WhatsApp. J\u00e1 aproveitou para ligar para seus pais, tios e av\u00f3s e falar dos benef\u00edcios da\u2026"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646215",
   "tag": "Vaccine rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445142499962544139",
  "text": "RT @BiroliroBrasil: * AS SERPENTES EST\u00c3O SAINDO. * As m\u00e1scaras est\u00e3o come\u00e7ando a cair!  * O laborat\u00f3rio biol\u00f3gico chin\u00eas em Wuhan \u00e9 proprie\u2026"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646215",
   "tag": "Vaccine rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445142503959797762",
  "text": "Felicidades https://t.co/P59ntoiPEo"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445142504362455045",
  "text": "@SpinheiroP @AdrillesRJorge Cara, eu cresci em um pa\u00eds que fez muita campanha de vacina\u00e7\u00e3o, estimulando o povo a levar seus filhos pra vacinar. Gra\u00e7as a elas erradicaram doen\u00e7as que, gra\u00e7as a gente tipo voc\u00ea, reaparecem. \nFaltou uma campanha pr\u00f3-vacina. Sobrou campanha anti! \nSobrou charlatanismo\u2026"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646215",
   "tag": "Vaccine rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445142506790924294",
  "text": "Por\u00e9m.. nada mais importa quando voc\u00ea j\u00e1 n\u00e3o est\u00e1 bem de sa\u00fade mental"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445142505645821957",
  "text": "Twitter t\u00e1 que nem posto de sa\u00fade lotado hoje \nPorque ser\u00e1 \n#TwitterBan \n#lotado \n#WhatsApp \n#instagramdown"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445142507780722689",
  "text": "Sem sombras de d\u00favidas... https://t.co/bSSR48blvQ"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646213",
   "tag": "Covid rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445142505293500422",
  "text": "@andressaarenas_ @pefabiodemelo @Viitoraraujo Patriota minha esposa pegou covid esta cm sequela tenho q cuida dela quando vejo meus filhos pedir o que comer roupa brinquedos mim d\u00f3i aluguel atrasado ha meses sem trabalho nos ajude em nome de Jesus cm qualquer valor mim ajude fazer 1 feira de alimentos\ud83d\ude4f\nPix 01836973322 L.C"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646213",
   "tag": "Covid rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445142505171963911",
  "text": "RT @mena_mcc: n\u00e3o tomei nem a primeira dose da vacina \ud83d\ude36"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646215",
   "tag": "Vaccine rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445142506467889166",
  "text": "@carolinemlhrss patriota pegando doen\u00e7a nacional enquanto o mundo se acaba em covid"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646213",
   "tag": "Covid rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445142509785649158",
  "text": "Covid cansou-se das pessoas e passou para as redes social"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646213",
   "tag": "Covid rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445142510490333199",
  "text": "RT @liriodovaleee: 2 horas e meia sem Instagram e WhatsApp e eu descobri que a minha sa\u00fade mental est\u00e1 mais viciada  que a bateria de iPhon\u2026"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445142511295606792",
  "text": "RT @nise_dra: Quem sabe de quem ficou em casa at\u00e9 ficar com falta de ar e teve que ir para a UTI ou quem foi para casa  aos sintomas inicia\u2026"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646213",
   "tag": "Covid rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445142510372855818",
  "text": "n joguei nada hj msm, vacina me deixou em um sono q credo"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646215",
   "tag": "Vaccine rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445142509152309254",
  "text": "RT @mari_ihan: vacina salva oq mata \u00e9 transar olhando no olho"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646215",
   "tag": "Vaccine rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445142514428784644",
  "text": "RT @periinazzo: minha sa\u00fade mental sem instagram, facebook e whatsapp por quase 3 horas https://t.co/cVB3o89kDk"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445142516098023427",
  "text": "@anthonybuenox KAKAKAKAKAKAK ASSIM DE SA\u00daDE"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445142515947130880",
  "text": "@joaovicente27 O povo assalariado tem que se UNIR no combate a desigualdade. O projeto eleitoral de UNI\u00c3O NACIONAL \u00e9 o corte pela METADE dos super sal\u00e1rio de 39mil, FIM de TODAS as regalias nos tr\u00eas poderes, em estados,munic\u00edpios e no DF e FIM do DESAforo privilegiado. Sobra pra SA\u00daDE/EDUCA\u00c7\u00c3O"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445142515053699075",
  "text": "acho que tem uma amizade minha que t\u00e1 brava comigo s\u00f3 tenho uma coisa a dizer: n\u00e3o to muito afim de desentendimentos se continuar assim eu vou me afastar pelo bem da minha sa\u00fade mental"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445142518832709638",
  "text": "RT @jhonvixtor: 2 horas e meia sem Instagram e WhatsApp e eu descobri que a minha sa\u00fade mental est\u00e1 mais viciada  que a bateria de iPhone\u2026"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445142517373186049",
  "text": "RT @roxmo: M\u00e9dicos que denunciam Prevent Senior receitaram 'kit Covid' para si pr\u00f3prios e seus familiares // Cloroquina \u00e9 igual ao Jo\u00e3o de\u2026"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646213",
   "tag": "Covid rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445142517788327940",
  "text": "to assi de sa\u00fade https://t.co/HxS7dwmEhH"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445142520195919880",
  "text": "@saudepoa Ao mandar 3x a mesma msg tb ajuda. Forte abra\u00e7o"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646215",
   "tag": "Vaccine rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445142520531496974",
  "text": "RT @antoniotabet: Estamos h\u00e1 horas sem Facebook e WhatsApp. J\u00e1 aproveitou para ligar para seus pais, tios e av\u00f3s e falar dos benef\u00edcios da\u2026"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646215",
   "tag": "Vaccine rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445142522922213379",
  "text": "RT @antoniotabet: Estamos h\u00e1 horas sem Facebook e WhatsApp. J\u00e1 aproveitou para ligar para seus pais, tios e av\u00f3s e falar dos benef\u00edcios da\u2026"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646215",
   "tag": "Vaccine rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445142523501031429",
  "text": "@ulhoafelipe @pefabiodemelo Patriota minha esposa pegou covid esta cm sequela tenho q cuida dela quando vejo meus filhos pedir o que comer roupa brinquedos mim d\u00f3i aluguel atrasado ha meses sem trabalho nos ajude em nome de Jesus cm qualquer valor mim ajude fazer 1 feira de alimentos\ud83d\ude4f\nPix 01836973322 L.C"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646213",
   "tag": "Covid rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445142525199671303",
  "text": "@darcisioperondi DARC\u00cdSIO PERONDI, lembre-se: quem vota contra a popula\u00e7\u00e3o N\u00c3O SE REELEGE! Quero sa\u00fade, educa\u00e7\u00e3o, servi\u00e7os p\u00fablicos de qualidade e principalmente RESPEITO aos servidores e servidoras do pa\u00eds. Ainda d\u00e1 tempo de defender o Brasil, VOTE CONTRA a PEC 32! #pec32n\u00e3o"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445142524943900674",
  "text": "RT @TedeschiGabbi: A instabilidade acontece um dia depois de uma ex-funcion\u00e1ria do Fb revelar sua identidade ao programa da emissora  CBS N\u2026"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445142524943900674",
  "text": "RT @TedeschiGabbi: A instabilidade acontece um dia depois de uma ex-funcion\u00e1ria do Fb revelar sua identidade ao programa da emissora  CBS N\u2026"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445142532527099905",
  "text": "@jornalextra N\u00e3o \u00e9 obrigada ?t\u00eam raz\u00e3o, mas t\u00eam q respeitar as normas sanit\u00e1rias , esse \u00e9 o pre\u00e7o q vc vai pagar pela ignor\u00e2ncia de n\u00e3o tomar a vacina"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646215",
   "tag": "Vaccine rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445142529691770885",
  "text": "RT @jadekdd: campanha de conscientiza\u00e7\u00e3o da covid do setimo ano https://t.co/h4ijnO6Vwm"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646213",
   "tag": "Covid rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445142533592453127",
  "text": "tomei a vacina fml, o tweet n\u00e3o enviou mais cedo KAKAKAKAAKKA"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646215",
   "tag": "Vaccine rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445142530715234309",
  "text": "@mari91tl ASSIM DE SA\u00daDE"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445142530689994755",
  "text": "Sim, por causa do meu trabalho https://t.co/pyyAIwrkVJ"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646213",
   "tag": "Covid rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445142532812328975",
  "text": "@antoniotabet VOLTOU"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646215",
   "tag": "Vaccine rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445142533697331210",
  "text": "RT @Norbitk: Solicitando tomografia de t\u00f3rax pra paciente com COVID leve sem necessidade de uso de oxig\u00eanio com QUAL objetivo? O QUE vai mu\u2026"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646213",
   "tag": "Covid rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445142534682972168",
  "text": "depois que passar esse covid do caralho s\u00f3 quero saber de ir pra algum show do Armandinho e fumar maconha p\u00e1 caralho na praia a meta"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646213",
   "tag": "Covid rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445142539347140611",
  "text": "@teixeirovix KAKAKKA acontece"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445142537677770756",
  "text": "A crian\u00e7a prod\u00edgio meu pai\u2026\u2026. \u00c9 sobre \ud83e\udd8b\ud83e\udd8b https://t.co/ngnFJOyoYi"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646215",
   "tag": "Vaccine rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445142540739616772",
  "text": "RT @Safesst: Voc\u00ea sabe como cuidar da sa\u00fade mental dos seus colaboradores? N\u00f3s preparamos este post para falar mais sobre o assunto! https:\u2026"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445142537572921345",
  "text": "@eduardopaes @ClaudeLuca_ Pena q alguns, MESMO DEPOIS DE RECEBEREM AS 2 DOSES DA VACINA, como por exemplo:\n- AGUINALDO TIMOTEO\n- NICETE BRUNNO\n- TARCISIO MEIRA\n\u00f1 podem mais opinar sobre isso!\n\nMas, o sr pode se reunir com o min @mqueiroga2 para conversarem mais sobre isso. https://t.co/K4UTrCmZ8h"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646215",
   "tag": "Vaccine rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445142539040870401",
  "text": "RT @brdgertonbrazil: Melhor rede social que j\u00e1 existiu foi o orkut. N\u00e3o tinha influenciador digital, n\u00e3o tinha esses padr\u00f5es de beleza que\u2026"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445142544736731151",
  "text": "RT @antoniotabet: Estamos h\u00e1 horas sem Facebook e WhatsApp. J\u00e1 aproveitou para ligar para seus pais, tios e av\u00f3s e falar dos benef\u00edcios da\u2026"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646215",
   "tag": "Vaccine rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445142543575003148",
  "text": "RT @roxmo: M\u00e9dicos que denunciam Prevent Senior receitaram 'kit Covid' para si pr\u00f3prios e seus familiares // Cloroquina \u00e9 igual ao Jo\u00e3o de\u2026"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646213",
   "tag": "Covid rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445142543306575874",
  "text": "RT @periinazzo: minha sa\u00fade mental sem instagram, facebook e whatsapp por quase 3 horas https://t.co/cVB3o89kDk"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445142542023069707",
  "text": "RT @menorGB_: 4horas e meia sem Instagram e WhatsApp e eu descobri que a minha sa\u00fade mental est\u00e1 mais viciada  que a bateria de iPhone"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445142543352610824",
  "text": "vacina n\u00e3o mata o que mata \u00e9 a minha retrospectiva de setembro do snap"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646215",
   "tag": "Vaccine rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445142543252049936",
  "text": "RT @WagnerLoretto: Vamos ver at\u00e9 onde vai a covardia da @GloboNews em parceria com a CPI do circo na tentativa de assassinar reputa\u00e7\u00f5es de\u2026"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646213",
   "tag": "Covid rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445142549887336457",
  "text": "RT @randolfeap: N\u00c3O ESQUE\u00c7A:\n\n- 14 milh\u00f5es de desempregados\n- 597 mil mortos pela COVID-19\n- R$ 120 o g\u00e1s de cozinha\n- R$ 7,00 a gasolina\n-\u2026"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646213",
   "tag": "Covid rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445142549392498692",
  "text": "@_araujo_2005_ assim de sa\u00fade, indo passar uma faca no pesco\u00e7o"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445142549090476036",
  "text": "RT @opropriofaka: Na CPI, eu disse que a Anvisa havia dispensado a obrigatoriedade do estudo cl\u00ednico completo da fase tr\u00eas para liberar o u\u2026"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646215",
   "tag": "Vaccine rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445142548750737413",
  "text": "@bailedo17 @Kauazinho_20 se a mulher for eu \u00e9 s\u00f3 lucro"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646215",
   "tag": "Vaccine rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445142549216235520",
  "text": "@doardaevans meudeus vi na tl vc falando q t\u00e1 c suspeita de covid snehor\nmelhoras amorrr!!"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646213",
   "tag": "Covid rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445142546334748673",
  "text": "RT @prisc2002: Ivermectina dando um show na \u00cdndia contra o covid.\nhttps://t.co/KngVLNZGwA"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646213",
   "tag": "Covid rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445142551191822336",
  "text": "RT @jhonvixtor: 2 horas e meia sem Instagram e WhatsApp e eu descobri que a minha sa\u00fade mental est\u00e1 mais viciada  que a bateria de iPhone\u2026"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445142551317688321",
  "text": "De acordo com a proposta, o sistema p\u00fablico de sa\u00fade dever\u00e1 realizar avalia\u00e7\u00f5es m\u00e9dicas peri\u00f3dicas e exames cl\u00ednicos e laboratoriais em todos os munic\u00edpios do Amazonas https://t.co/ETm7Pe541R"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445142553976844293",
  "text": "RT @menorGB_: 4horas e meia sem Instagram e WhatsApp e eu descobri que a minha sa\u00fade mental est\u00e1 mais viciada  que a bateria de iPhone"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445142554002006016",
  "text": "que lindo gente ele ta vivendo no futuro num mundo pos covid sem a necessidade de distanciamento social \u2728 https://t.co/GFY0RN1D1i"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646213",
   "tag": "Covid rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445142555012866050",
  "text": "RT @jhonvixtor: 2 horas e meia sem Instagram e WhatsApp e eu descobri que a minha sa\u00fade mental est\u00e1 mais viciada  que a bateria de iPhone\u2026"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445142558368272395",
  "text": "RT @ConassOficial: #PainelConass Covid-19\nData: 04/10/2021, 18h\n\nCasos\n\u2022 10.425 no \u00faltimo per\u00edodo.\n\u2022 21.478.546 acumulados.\n\n\u00d3bitos\n\u2022 204 n\u2026"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646213",
   "tag": "Covid rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445142554983297042",
  "text": "RT @antoniotabet: Estamos h\u00e1 horas sem Facebook e WhatsApp. J\u00e1 aproveitou para ligar para seus pais, tios e av\u00f3s e falar dos benef\u00edcios da\u2026"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646215",
   "tag": "Vaccine rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445142557848182785",
  "text": "Assim de sa\u00fade https://t.co/SlrtCtVxTm"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445142557177090062",
  "text": "@shithappenxs Eita migo!!! Ela testou positivo pro COVID?"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646213",
   "tag": "Covid rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445142545357475848",
  "text": "RT @TedeschiGabbi: A instabilidade acontece um dia depois de uma ex-funcion\u00e1ria do Fb revelar sua identidade ao programa da emissora  CBS N\u2026"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445142559412588551",
  "text": "RT @antoniotabet: Estamos h\u00e1 horas sem Facebook e WhatsApp. J\u00e1 aproveitou para ligar para seus pais, tios e av\u00f3s e falar dos benef\u00edcios da\u2026"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646215",
   "tag": "Vaccine rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445142558804414464",
  "text": "@CoronavirusBra1 Esse governo vive provocando conflito. Como que a pessoa vai emitir um certificado pra poder viajar visto que e forcado a tomar a vacina que esta disponivel no posto? Segunda feira se vierem me aplicar pfizer, vou dar de sommelier, olha so a que ponto cheguei."
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646215",
   "tag": "Vaccine rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445142562143096838",
  "text": "@dytobera @ClaudinhoMorei4 @levifx @Peoliveira21 @jairbolsonaro @govbr @MTurismo @gilsonmachadont @secomvc Sim, Omar, Randolfe e toda popular inteligente queria as vacinas, qualquer um sabe que vacina \u00e9 a \u00fanica salva\u00e7\u00e3o desse v\u00edrus. Menos vcs idiotas ac\u00e9falos."
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646215",
   "tag": "Vaccine rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445142559513366533",
  "text": "RT @menorGB_: 4horas e meia sem Instagram e WhatsApp e eu descobri que a minha sa\u00fade mental est\u00e1 mais viciada  que a bateria de iPhone"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445142564206784513",
  "text": "RT @prisc2002: Ivermectina dando um show na \u00cdndia contra o covid.\nhttps://t.co/KngVLNZGwA"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646213",
   "tag": "Covid rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445142565142114307",
  "text": "@jornaldarecord Virou bagun\u00e7a!"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646215",
   "tag": "Vaccine rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445142565615976450",
  "text": "@laaa_h ai amiga uma suspeitazinha de covid ne, a giulia e eu.. vou fazer o pcr ja ja kkkk vou me m*"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646213",
   "tag": "Covid rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445142562587791361",
  "text": "RT @opropriofaka: Na CPI, eu disse que a Anvisa havia dispensado a obrigatoriedade do estudo cl\u00ednico completo da fase tr\u00eas para liberar o u\u2026"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646215",
   "tag": "Vaccine rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445142563229478916",
  "text": "@antoniotabet O Twitter come\u00e7ar\u00e1 a falhar em 50 minutos. Haver\u00e1 quedas de energia e telecomunica\u00e7\u00f5es. Depois de ser desconectado, o caos come\u00e7ar\u00e1. Eu estou indo para as montanhas. Cuidem-se bem e fiquem perto dos seus. O fim dos tempos chegou."
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646215",
   "tag": "Vaccine rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445142567260200962",
  "text": "RT @liriodovaleee: 2 horas e meia sem Instagram e WhatsApp e eu descobri que a minha sa\u00fade mental est\u00e1 mais viciada  que a bateria de iPhon\u2026"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445142561891495936",
  "text": "Assim de sa\u00fade https://t.co/dS5NR7MZ3L"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445142570972160000",
  "text": "RT @oatila: \"Com WhatsApp, Instagram e Facebook fora do ar, somem evid\u00eancias a favor do kit COVID.\""
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646213",
   "tag": "Covid rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445142574214402048",
  "text": "Assim de sa\u00fade https://t.co/b1WWk8NiUF"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445142571748139012",
  "text": "RT @GFiuza_Oficial: Mais uma: Sofia, 17 anos, estudante saud\u00e1vel, teve que se vacinar contra covid para n\u00e3o ser marginalizada e morreu 7 di\u2026"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646213",
   "tag": "Covid rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445142572985356296",
  "text": "@leleleleleo7 @Tigas669 @henriolliveira_ @LulaOficial Onde est\u00e3o as provas ? Vc pode me indicar as fontes, por favor? \nGostaria de entender melhor suas afirmativas.  Vlw"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646215",
   "tag": "Vaccine rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445142558930345994",
  "text": "@JosLdeBNeto2 @pefabiodemelo Patriota minha esposa pegou covid esta cm sequela tenho q cuida dela quando vejo meus filhos pedir o que comer roupa brinquedos mim d\u00f3i aluguel atrasado ha meses sem trabalho nos ajude em nome de Jesus cm qualquer valor mim ajude fazer 1 feira de alimentos\ud83d\ude4f\nPix 01836973322 L.C"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646213",
   "tag": "Covid rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445142576835739650",
  "text": "@AraujoThaianea @pefabiodemelo Patriota minha esposa pegou covid esta cm sequela tenho q cuida dela quando vejo meus filhos pedir o que comer roupa brinquedos mim d\u00f3i aluguel atrasado ha meses sem trabalho nos ajude em nome de Jesus cm qualquer valor mim ajude fazer 1 feira de alimentos\ud83d\ude4f\nPix 01836973322 L.C"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646213",
   "tag": "Covid rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445142575652950024",
  "text": "@spinellirio Voc\u00eas que reclamavam de quando tinha multa pra quem andava sem m\u00e1scara, iam reclamar do msm jeito... Voc\u00eas t\u00eam o direito de ser idiota e anti vacina, mas n\u00e3o possui direito de fuder os outros por isso. Seu direito acaba quando come\u00e7a o do pr\u00f3ximo \u270c\ud83c\udffc"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646215",
   "tag": "Vaccine rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445142579121737735",
  "text": "Essa semana n to me sentindo bem, espero q n seja covid, a essa altura do campeonato eu me jogo real"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646213",
   "tag": "Covid rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445142580052860930",
  "text": "RT @gustastockler: Galera, podem continuar se vacinando, viu? A vacina segue fazendo efeito mesmo se n\u00e3o postar a foto com a carteirinha!"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646215",
   "tag": "Vaccine rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445142582753996800",
  "text": "GENTE ME PERDOA MAS SE ESSA DOEN\u00c7A PEGA AQUI NO BRASIL.HUUUMMM\n\nhttps://t.co/kHBv3hggAh"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646213",
   "tag": "Covid rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445142582359638020",
  "text": "Fran\u00e7a, It\u00e1lia e outros pa\u00edses europeus t\u00eam protestos contra 'passaporte da vacina'! Foi a 12\u00aa semana consecutiva de protestos dos franceses! Tb\u00e9m foram registrados protestos na It\u00e1lia, \u00c1ustria, Rom\u00eania, Alemanha! E na Am\u00e9rica do Norte: Canad\u00e1 e EUA! https://t.co/SQ1xwdeXHI"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646215",
   "tag": "Vaccine rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445142581046820864",
  "text": "RT @menorGB_: 4horas e meia sem Instagram e WhatsApp e eu descobri que a minha sa\u00fade mental est\u00e1 mais viciada  que a bateria de iPhone"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445142579859922947",
  "text": "RT @oatila: \"Com WhatsApp, Instagram e Facebook fora do ar, somem evid\u00eancias a favor do kit COVID.\""
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646213",
   "tag": "Covid rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445142582749761539",
  "text": "RT @brdgertonbrazil: Melhor rede social que j\u00e1 existiu foi o orkut. N\u00e3o tinha influenciador digital, n\u00e3o tinha esses padr\u00f5es de beleza que\u2026"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445142580904304646",
  "text": "agendei a segunda dose da minha vacina \ud83d\udde3\ufe0f"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646215",
   "tag": "Vaccine rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445142586616913927",
  "text": "RT @antoniotabet: Estamos h\u00e1 horas sem Facebook e WhatsApp. J\u00e1 aproveitou para ligar para seus pais, tios e av\u00f3s e falar dos benef\u00edcios da\u2026"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646215",
   "tag": "Vaccine rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445142583630573573",
  "text": "RT @newtlark: vacina salva, o que mata \u00e9 o ep seis de round 6 https://t.co/K5gXmnLmBS"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646215",
   "tag": "Vaccine rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445142584242974726",
  "text": "Primeira noite sem: \u201cmeninas, vacina amanh\u00e3, vamos ajudar a fechar a escala... por favor, vamos l\u00e1!\u201d\ud83d\ude00\ud83d\ude02"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646215",
   "tag": "Vaccine rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445142584763031562",
  "text": "RT @antoniotabet: Estamos h\u00e1 horas sem Facebook e WhatsApp. J\u00e1 aproveitou para ligar para seus pais, tios e av\u00f3s e falar dos benef\u00edcios da\u2026"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646215",
   "tag": "Vaccine rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445142589552963585",
  "text": "RT @antoniotabet: Estamos h\u00e1 horas sem Facebook e WhatsApp. J\u00e1 aproveitou para ligar para seus pais, tios e av\u00f3s e falar dos benef\u00edcios da\u2026"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646215",
   "tag": "Vaccine rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445142591184543748",
  "text": "fiz a segunda dose da vacina e meu bra\u00e7o ta doendo dms \ud83e\udd7a"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646215",
   "tag": "Vaccine rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445142572435922949",
  "text": "RT @nise_dra: Quem sabe de quem ficou em casa at\u00e9 ficar com falta de ar e teve que ir para a UTI ou quem foi para casa  aos sintomas inicia\u2026"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646213",
   "tag": "Covid rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445142593537548292",
  "text": "RT @engenho_pequeno: PAGOD\u00c3O DO PISCIN\u00c3O DO 48 \n\nA parti das 13:00h, Traje de banho liberado. O melhor pagode do Engenho Pequeno e Regi\u00e3o n\u2026"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646213",
   "tag": "Covid rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445142595370471429",
  "text": "RT @antoniotabet: Estamos h\u00e1 horas sem Facebook e WhatsApp. J\u00e1 aproveitou para ligar para seus pais, tios e av\u00f3s e falar dos benef\u00edcios da\u2026"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646215",
   "tag": "Vaccine rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445142592329502721",
  "text": "RT @menorGB_: 4horas e meia sem Instagram e WhatsApp e eu descobri que a minha sa\u00fade mental est\u00e1 mais viciada  que a bateria de iPhone"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445142592555978755",
  "text": "RT @jhonvixtor: 2 horas e meia sem Instagram e WhatsApp e eu descobri que a minha sa\u00fade mental est\u00e1 mais viciada  que a bateria de iPhone\u2026"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445142592283361285",
  "text": "RT @antoniotabet: Estamos h\u00e1 horas sem Facebook e WhatsApp. J\u00e1 aproveitou para ligar para seus pais, tios e av\u00f3s e falar dos benef\u00edcios da\u2026"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646215",
   "tag": "Vaccine rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445142597387886593",
  "text": "Assim de sa\u00fade kk https://t.co/ESRUShDgnB"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445142598012833797",
  "text": "Fa\u00e7o um apelo em nome da minha sa\u00fade mental, quem viu a @Kardoso20 ou sabe alguma informa\u00e7\u00e3o entrar em contato comigo. MUIE EU NAO AGUENTO NAO PODER CONVERSA COM TU NO ZAPZAP APARE\u00c7A"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445142596431532037",
  "text": "RT @Sarahmariegued1: Assim de sa\u00fade https://t.co/abSpZUWz79"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445142598025351172",
  "text": "@Aumeco16 Minha sa\u00fade mental e emocional \ud83e\udd72"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445142597090136067",
  "text": "@antoniotabet J\u00e1 at\u00e9 gritei com meu tio kkkkkkkkkk"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646215",
   "tag": "Vaccine rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445142599204016132",
  "text": "como todos sabem o mal funcionamento das redes sociais se d\u00e1 por causa do chip injetado na vacina do covid\npor isso estou me disponibilizando a chupar (ambos os sexos) por uma certa quantia em dinheiro para retirar toda a vacina do seu corpo e possibilitar o uso das redes sociais"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646215",
   "tag": "Vaccine rule"
  },
  {
   "id": "1445140885847646213",
   "tag": "Covid rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445142599304626178",
  "text": "@Tow_nem_aih @marcelorubens N\u00e3o \u00e9?\ud83e\udd14 Tanta coisa pra se preocupar num momento como este. Acho desnecess\u00e1rio gastar neur\u00f4nios com sobrancelha alheia."
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445142586742788098",
  "text": "RT @menorGB_: 4horas e meia sem Instagram e WhatsApp e eu descobri que a minha sa\u00fade mental est\u00e1 mais viciada  que a bateria de iPhone"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445142603662516230",
  "text": "RT @GFiuza_Oficial: Mais uma: Sofia, 17 anos, estudante saud\u00e1vel, teve que se vacinar contra covid para n\u00e3o ser marginalizada e morreu 7 di\u2026"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646213",
   "tag": "Covid rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445142603083702278",
  "text": "assim de sa\u00fade https://t.co/vHdzOtsuSx"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445142602333016069",
  "text": "RT @Ivo_Aureliano: Paj\u00e9 Yanomami morre com mal\u00e1ria sem atendimento em comunidade, diz Conselho de Sa\u00fade | Roraima | G1 https://t.co/jc7f9Im\u2026"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445142602924371969",
  "text": "Eu hoje \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 https://t.co/59TMvGiK6X"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445142600734937096",
  "text": "@SimoneSampaio @pefabiodemelo @ravenasampaio Patriota minha esposa pegou covid esta cm sequela tenho q cuida dela quando vejo meus filhos pedir o que comer roupa brinquedos mim d\u00f3i aluguel atrasado ha meses sem trabalho nos ajude em nome de Jesus cm qualquer valor mim ajude fazer 1 feira de alimentos\ud83d\ude4f\nPix 01836973322 L.C"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646213",
   "tag": "Covid rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445142602496552960",
  "text": "RT @pedropaulo: Olha o tamanho da responsabilidade da Prefeitura do Rio e o resultado da escolha de prioridades que fazemos. Somados Educa\u00e7\u2026"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445142605092753419",
  "text": "RT @menorGB_: 4horas e meia sem Instagram e WhatsApp e eu descobri que a minha sa\u00fade mental est\u00e1 mais viciada  que a bateria de iPhone"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445142605487120392",
  "text": "Agora s\u00f3 falta meu irm\u00e3o e meu tio tomarem a segunda dose pra fam\u00edlia toda estar vacinada/imune"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646215",
   "tag": "Vaccine rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445142607437484032",
  "text": "Covid-19: Alagoas tem 88 novos casos e tr\u00eas mortes https://t.co/IlqiY7qWKD"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646213",
   "tag": "Covid rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445142606489530373",
  "text": "Assim de sa\u00fade https://t.co/xqD2h9vvEa"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445142604904030209",
  "text": "RT @cristiamods: assim de sa\u00fade"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445142605784834055",
  "text": "RT @periinazzo: minha sa\u00fade mental sem instagram, facebook e whatsapp por quase 3 horas https://t.co/cVB3o89kDk"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445142608733429768",
  "text": "@oatila Coe cara \ud83e\udd2d\ud83e\udd2d\ud83e\udd2d"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646213",
   "tag": "Covid rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445142608955727882",
  "text": "Foda https://t.co/3NBXSLFygZ"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445142607772925953",
  "text": "RT @oatila: \"Com WhatsApp, Instagram e Facebook fora do ar, somem evid\u00eancias a favor do kit COVID.\""
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646213",
   "tag": "Covid rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445142611157716998",
  "text": "@antoniotabet AGORA: Informo que, estamos prestes a ter os aplicativos de volta. Equipe de intelig\u00eancia do Facebook est\u00e1 conseguindo fazer as recupera\u00e7\u00f5es. Vamos avisando voc\u00ea aqui, em tempo real."
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646215",
   "tag": "Vaccine rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445142611157716998",
  "text": "@antoniotabet AGORA: Informo que, estamos prestes a ter os aplicativos de volta. Equipe de intelig\u00eancia do Facebook est\u00e1 conseguindo fazer as recupera\u00e7\u00f5es. Vamos avisando voc\u00ea aqui, em tempo real."
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646215",
   "tag": "Vaccine rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445142610801221636",
  "text": "assim de sa\u00fade kkkkk https://t.co/N92TAiFxhA"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445142612269281280",
  "text": "@UlissesMaia A Dilma, a primeira, sa\u00fade guerreira!"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445142609345789954",
  "text": "assim d sa\u00fade https://t.co/fER1C33Ifk"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445142613296926720",
  "text": "@bchartsnet Eu n\u00e3o tenho sa\u00fade pra escutar as m\u00fasicas do Para Olvidarte de M\u00ed ao vivo. Come\u00e7ando a  pagar assist\u00eancia funeral desde j\u00e1."
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445142614840389635",
  "text": "@lsentoes1 O anti-virus n\u00e3o bloqueia virus, n\u00e3o bloqueia transmiss\u00e3o e trazem efeitos colaterais. \nMas para a seguran\u00e7a da internet, somente computadores com anti-virus pagos 3x em menos de um ano, portando passaportes digitais podem acessar a internet."
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646213",
   "tag": "Covid rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445142616711045120",
  "text": "@Estadao @EstadaoEconomia Muito bom esse governo. Tudo barato, sal\u00e1rio m\u00ednimo em alta, desemprego 0, sa\u00fade, seguran\u00e7a e educa\u00e7\u00e3o. O Brasil decolou!!! Ah n\u00e3o foi a conta do Guedes s\u00f3..."
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445142619969970181",
  "text": "assim de sa\u00fade https://t.co/nTbBEt1Vdf"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445142619831611396",
  "text": "@_rezende21 sinceramente\u2026 o mundo est\u00e1 contra minha felicidade"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646215",
   "tag": "Vaccine rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445142619240214532",
  "text": "@andribtencourt @pefabiodemelo @bibieladias Patriota minha esposa pegou covid esta cm sequela tenho q cuida dela quando vejo meus filhos pedir o que comer roupa brinquedos mim d\u00f3i aluguel atrasado ha meses sem trabalho nos ajude em nome de Jesus cm qualquer valor mim ajude fazer 1 feira de alimentos\ud83d\ude4f\nPix 01836973322 L.C"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646213",
   "tag": "Covid rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445142618539806725",
  "text": "RT @menorGB_: 4horas e meia sem Instagram e WhatsApp e eu descobri que a minha sa\u00fade mental est\u00e1 mais viciada  que a bateria de iPhone"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445142622616629253",
  "text": "EU TENHO CERTEZA QUE ESSA QUEDA DO FACEBOOK, WHATSAPP E INSTAGRAM TEM RELA\u00c7\u00c3O COM A VACINA CHINESA, VOU APURAR E TRAGO MAIS INFORMA\u00c7\u00d5ES EM BREVE."
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646215",
   "tag": "Vaccine rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445142621047906306",
  "text": "RT @periinazzo: minha sa\u00fade mental sem instagram, facebook e whatsapp por quase 3 horas https://t.co/cVB3o89kDk"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445142621651980289",
  "text": "assim de sa\u00fade https://t.co/cn9ran0ryQ"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445142624294293505",
  "text": "Essa vacina!parece q t\u00f4 sem bra\u00e7o\u2026\u00f3dio!"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646215",
   "tag": "Vaccine rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445142623174397952",
  "text": "RT @nise_dra: Quem sabe de quem ficou em casa at\u00e9 ficar com falta de ar e teve que ir para a UTI ou quem foi para casa  aos sintomas inicia\u2026"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646213",
   "tag": "Covid rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445142629042343936",
  "text": "@hengsf Menino, eu troquei o celular e nem lembrei de fazer login, acho que \u00e9 abuso, mesmo \ud83d\ude48"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646213",
   "tag": "Covid rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445142628006342659",
  "text": "RT @menorGB_: 4horas e meia sem Instagram e WhatsApp e eu descobri que a minha sa\u00fade mental est\u00e1 mais viciada  que a bateria de iPhone"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445142630065709061",
  "text": "RT @antoniotabet: Estamos h\u00e1 horas sem Facebook e WhatsApp. J\u00e1 aproveitou para ligar para seus pais, tios e av\u00f3s e falar dos benef\u00edcios da\u2026"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646215",
   "tag": "Vaccine rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445142630074134538",
  "text": "RT @menorGB_: 4horas e meia sem Instagram e WhatsApp e eu descobri que a minha sa\u00fade mental est\u00e1 mais viciada  que a bateria de iPhone"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445142625858822151",
  "text": "RT @lauraabcarvalho: Dos mesmos produtores do Ministro da Sa\u00fade que n\u00e3o segue recomenda\u00e7\u00f5es da ci\u00eancia e do ministro da Educa\u00e7\u00e3o que comete\u2026"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445142633928667136",
  "text": "A Comunidade de Sa\u00fade Portalenf tem uma nova interface mais r\u00e1pida e intuitiva.\n\nSegue-nos e descobre as novidade.\n\nPortalenf... Sempre contigo\nhttps://t.co/SGedNICgNt\n@saudeportalenf\n#enfermagem #Medicina"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445142633660264448",
  "text": "hoje eu tomei vacina e nem fiquei com medo slkk \ud83d\ude08\ud83d\ude08 #seliga"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646215",
   "tag": "Vaccine rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445142632200552453",
  "text": "RT @BlogdoNoblat: Minist\u00e9rio da Sa\u00fade nega certificado de vacina\u00e7\u00e3o para quem tomou AstraZeneca e depois Pfizer. Apesar de prever imuniza\u00e7\u00e3\u2026"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445142631995125769",
  "text": "@JrGurgeljornal O governo federal tinha raz\u00e3o, novamente."
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646215",
   "tag": "Vaccine rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445142632364138503",
  "text": "@cristinagraeml @mqueiroga2 Pare de enganar os bobos da internet, mo\u00e7a. Quando voc\u00ea era s\u00f3 uma rep\u00f3rter do jornal estadual prestava um melhor servi\u00e7o.\n\nhttps://t.co/1z3w7jurgb"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646215",
   "tag": "Vaccine rule"
  },
  {
   "id": "1445140885847646213",
   "tag": "Covid rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445142637263085574",
  "text": "RT @JornalOGlobo: Novos casos de Covid nos EUA caem em um ter\u00e7o em um m\u00eas https://t.co/MHQg6rfZgM"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646213",
   "tag": "Covid rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445142635145011203",
  "text": "@jc_pe N\u00e3o devia fechar e sim relocar as pessoas  das emerg\u00eancias que est\u00e1 lotada para esses lugares fora os hospitais que parece que estamos em guerra qdo entra l\u00e1."
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646213",
   "tag": "Covid rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445142637246361601",
  "text": "RT @mauro_s3rgio: Uma app que \u00e9 uma plataforma de comunica\u00e7\u00e3o, tal como um sistema de transportes p\u00fablicos, que cumpre com a premissa dos s\u2026"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445142636042539013",
  "text": "RT @Tonietto11: Minha sa\u00fade mental j\u00e1 foi pro crl a muito tempo"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445142635740647433",
  "text": "Tudo voltando e minha sa\u00fade mental n\u00e3o\ud83e\udd72"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445142634843066375",
  "text": "@VReginaLoRe @GFiuza_Oficial Comparar isso com a vacina \u00e9 quase uma desonestidade. Um amigo meu, que Deus o tenha, morreu de complica\u00e7\u00f5es, n\u00e3o vacinado por op\u00e7\u00e3o. \u00c9 isso que eu n\u00e3o desejo pras pessoas, deixar de se vacinar \u00e9 suic\u00eddio. A vacina n\u00e3o causa esses efeitos t\u00e3o s\u00e9rios, n\u00e3o sei quem inventou isso."
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646215",
   "tag": "Vaccine rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445142637837754371",
  "text": "@brunaramooz Assim de sa\u00fade kkkkk"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445142637300883457",
  "text": "RT @yarartist: Conseguiria finalmente convencer minha m\u00e3e a tomar a vacina"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646215",
   "tag": "Vaccine rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445142639586811904",
  "text": "@smilytaem ele nem precisa flertar, s\u00f3 de olhar pra ele a resposta \u00e9 sim"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646213",
   "tag": "Covid rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445142639427428352",
  "text": "@claudiocastroRJ @cbmerjoficial @minsaude @SaudeGovRJ Governador n\u00e3o seria muito sonhar em inaugurar uma UPA e uma UBS em cada munic\u00edpio carioca at\u00e9 o final do ano que vem com apoio do governo federal. Um conjunto UPA+UBS sai por 4 milh\u00f5es, em 90 munic\u00edpios seriam 360 milh\u00f5es e ,em alguns casos existem obras paradas. Vamos fazer?"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646215",
   "tag": "Vaccine rule"
  },
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445142639033126912",
  "text": "RT @butttju: assim de sa\u00fade https://t.co/JODmOiCCYx"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445142638743756808",
  "text": "@murilojlemes @CorinthianoPat1 @UOLNoticias Ele quer liberar o Carnaval sabendo que at\u00e9 l\u00e1 100% dos cariocas estar\u00e3o totalmente imunizados. A vacina nao \u00e9 pra que possamos voltar a normalidade?"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646215",
   "tag": "Vaccine rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445142641885200388",
  "text": "Tenho que tomar minha vacina de uma vez"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646215",
   "tag": "Vaccine rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445142641998446595",
  "text": "@KarcioMoraes @Adry_Feitosa Assim de sa\u00fade:"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445142638466899973",
  "text": "so tomei uma e nao quero tomar a segunda e agora kkkkkkkkk https://t.co/m8Ty0r2Qrc"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646215",
   "tag": "Vaccine rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445142644863156224",
  "text": "RT @antoniotabet: Estamos h\u00e1 horas sem Facebook e WhatsApp. J\u00e1 aproveitou para ligar para seus pais, tios e av\u00f3s e falar dos benef\u00edcios da\u2026"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646215",
   "tag": "Vaccine rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445142643663675393",
  "text": "@bibieladias @andribtencourt @pefabiodemelo Patriota minha esposa pegou covid esta cm sequela tenho q cuida dela quando vejo meus filhos pedir o que comer roupa brinquedos mim d\u00f3i aluguel atrasado ha meses sem trabalho nos ajude em nome de Jesus cm qualquer valor mim ajude fazer 1 feira de alimentos\ud83d\ude4f\nPix 01836973322 L.C"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646213",
   "tag": "Covid rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445142642405298178",
  "text": "Porqu\u00ea o Ant\u00f3nio Raminhos? https://t.co/QrXu1fv72y"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445142645513330692",
  "text": "RT @brnto2002: @Anarxkk eis que vou tomar a vacina da (pfizer) vestida de (jacare) porque (fora bolsonaro)"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646215",
   "tag": "Vaccine rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445142643080585216",
  "text": "o dia todo sem falar com eles no grupo do surub\u00e3o minha sa\u00fade mental t\u00e1 como \ud83d\udcc9\ud83d\udcc9\ud83d\udcc9\ud83d\udcc9"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445142649455923204",
  "text": "@aparecidaemy Sim. Meu amigo teve duas vezes covid e dps vacinou"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646213",
   "tag": "Covid rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445142646943535106",
  "text": "@menorGB_ @itimaliasof 4h e meia s\u00f3 se vc pra vc, meio dia j\u00e1 estava sem wpp e insta."
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445142646926757897",
  "text": "@thafern_ Desculpa amiga, minha prioridade \u00e9 minha sa\u00fade mental no momento!"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445142642996785159",
  "text": "@psdbcomdoria @Ary_AntiPT kkkkkkkkkkkkkkkkkk\nCarro\u00e7as a pre\u00e7o de Rolls Royce...\nS\u00f3 blindado impune que n\u00e3o paga contas e parasita com  dinheiro que emana do Povo pode comprar o que quiser... Tem que manter isso a\u00ed, viu?\nVermes imundos!!!! Cad\u00ea o dinheiro do Metr\u00f4??? https://t.co/cPSra0zOEi"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646215",
   "tag": "Vaccine rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445142648709427203",
  "text": "RT @periinazzo: minha sa\u00fade mental sem instagram, facebook e whatsapp por quase 3 horas https://t.co/cVB3o89kDk"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445142653272723460",
  "text": "RT @antoniotabet: Estamos h\u00e1 horas sem Facebook e WhatsApp. J\u00e1 aproveitou para ligar para seus pais, tios e av\u00f3s e falar dos benef\u00edcios da\u2026"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646215",
   "tag": "Vaccine rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445142651125256198",
  "text": "kkkkkkkkkk vai surtir efeito n\u00e3o ein https://t.co/5jORlycN4u"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646215",
   "tag": "Vaccine rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445142653453099009",
  "text": "RT @antoniotabet: Estamos h\u00e1 horas sem Facebook e WhatsApp. J\u00e1 aproveitou para ligar para seus pais, tios e av\u00f3s e falar dos benef\u00edcios da\u2026"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646215",
   "tag": "Vaccine rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445142651821510663",
  "text": "honestamente grupinho zero sa\u00fade mental hdksudheksks amo"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445142652731674630",
  "text": "4horas e meia sem Instagram e WhatsApp e eu descobri que a minha sa\u00fade mental est\u00e1 mais viciada  que a bateria de iPhone"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445142653348290561",
  "text": "@GFiuza_Oficial Imuniza\u00e7\u00e3o plena ? n tem e nunca vai ter , nunca teve. Nem medicamentos s\u00e3o 100 % eficientes. Suas postagens est\u00e3o cada vez mais lun\u00e1ticas e paran\u00f3icos."
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646215",
   "tag": "Vaccine rule"
  },
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445142652480073730",
  "text": "RT @Bybya_Novikovas: Minha sa\u00fade mental est\u00e1 muito bem, eu nem fico 15 horas por dia enfiada no Instagram, WhatsApp nunca nem vi t\u00e1 tudo ce\u2026"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445142658284916739",
  "text": "@MSR_0I Dmr neguinho, prox da um salvao q colamos junto e a\u00ed j\u00e1 envolve o Gu tb. T\u00f4 com as duas doses da vacina j\u00e1 tb, a\u00ed fica firm\u00e3o"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646215",
   "tag": "Vaccine rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445142658599510018",
  "text": "RT @OGloboPolitica: Internautas e pol\u00edticos resgatam post em que Fl\u00e1vio Bolsonaro elogia protocolo da Prevent Senior contra a Covid-19 http\u2026"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646213",
   "tag": "Covid rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445142656875651079",
  "text": "@PauloCamara40 A maior vergonha \u00e9 cobrar comprova\u00e7\u00e3o de vacina em igrejas e deixar \u00f4nibus e bares sem exigir, t\u00e1 muito rid\u00edculo Pernambuco"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646215",
   "tag": "Vaccine rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445142654971518981",
  "text": "RT @mauro_s3rgio: Uma app que \u00e9 uma plataforma de comunica\u00e7\u00e3o, tal como um sistema de transportes p\u00fablicos, que cumpre com a premissa dos s\u2026"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445142656296837126",
  "text": "RT @nise_dra: Quem sabe de quem ficou em casa at\u00e9 ficar com falta de ar e teve que ir para a UTI ou quem foi para casa  aos sintomas inicia\u2026"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646213",
   "tag": "Covid rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445142655617339396",
  "text": "RT @randolfeap: N\u00c3O ESQUE\u00c7A:\n\n- 14 milh\u00f5es de desempregados\n- 597 mil mortos pela COVID-19\n- R$ 120 o g\u00e1s de cozinha\n- R$ 7,00 a gasolina\n-\u2026"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646213",
   "tag": "Covid rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445142659841110016",
  "text": "@i_melosampaio A\u00ed o sistema de sa\u00fade tb \u00e9 bismarkiano e com razo\u00e1vel liberdade de escolha do m\u00e9dico. C\u00e1 essa op\u00e7\u00e3o pol\u00edtica vai contra a nossa cultura."
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445142659379630088",
  "text": "@IfrIsabela Assim de sa\u00fade, representa"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445142660503715841",
  "text": "@sahyogirll o apocalipse t\u00e1 afetando a sa\u00fade de alguns"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445142667281801217",
  "text": "RT @antoniotabet: Estamos h\u00e1 horas sem Facebook e WhatsApp. J\u00e1 aproveitou para ligar para seus pais, tios e av\u00f3s e falar dos benef\u00edcios da\u2026"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646215",
   "tag": "Vaccine rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445142666455437324",
  "text": "RT @manaus40ofc: Minha sa\u00fade mental sem instagram, facebook e whatsapp por quase 3 horas. https://t.co/rRNoPjPXgx"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445142663355895813",
  "text": "O Carma... https://t.co/arxgBs4t6R"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646215",
   "tag": "Vaccine rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445142667726368774",
  "text": "@lucortwit @OG_Pharmacist @pefabiodemelo @Marcotuliofranc Patriota minha esposa pegou covid esta cm sequela tenho q cuida dela quando vejo meus filhos pedir o que comer roupa brinquedos mim d\u00f3i aluguel atrasado ha meses sem trabalho nos ajude em nome de Jesus cm qualquer valor mim ajude fazer 1 feira de alimentos\ud83d\ude4f\nPix 01836973322 L.C"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646213",
   "tag": "Covid rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445142668074434574",
  "text": "Hoje eu tomei a minha primeira dose contra a covid 19\ud83d\udc89\u2705\n\nMotivo do atraso: estava aguardando completar 4 meses como havia pedido a minha m\u00e9dica \ud83d\udc9b\ud83e\udd30\ud83c\udffc\n\nPrimeira rede social a receber a not\u00edcia oficial por motivos de: melhor rede social, n\u00e3o nos abandona nunca. Santo Twitter!\ud83d\ude01 https://t.co/Zv4yD0P0lg"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646213",
   "tag": "Covid rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445142670008008712",
  "text": "@jornaldarecord Eu tomei as duas da Pfizer. Como obtenho o certificado?Sabe se posso fazer o ENEM ou o vestibular s\u00f3 com esse certificado"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646215",
   "tag": "Vaccine rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445142667264987137",
  "text": "RT @ClaudeLuca_: Hoje est\u00e1 acontecendo manifesta\u00e7\u00e3o em apoio a @preventsenior. \nN\u00e3o posso estar agora no local, mas compartilho imagens e m\u2026"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646213",
   "tag": "Covid rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445142670863650821",
  "text": "T\u00e1 vendo se eu tivesse um c\u00f4njuge ele tava dentro do meu plano de sa\u00fade, t\u00e1 vendo beb\u00ea n\u00e3o \u00e9 todo mundo q tem isso hoje em dia n"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445142669722849280",
  "text": "Algu\u00e9m sabe como trocar o e-mail cadastrado no site do agendamento do covid?"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646213",
   "tag": "Covid rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445142668015722498",
  "text": "t\u00f4 ligando p pessoas pq t\u00f4 assim de sa\u00fade"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445142673770356740",
  "text": "RT @TedeschiGabbi: A instabilidade acontece um dia depois de uma ex-funcion\u00e1ria do Fb revelar sua identidade ao programa da emissora  CBS N\u2026"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445142673422233606",
  "text": "Contratado do SBT \u00e9 esfaqueado, socorrido \u00e0s pressas e tem estado de sa\u00fade\u00a0revelado https://t.co/G2FwIjW62k"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445142673162133509",
  "text": "@antoniotabet Q nada, o telegram \u00e9 recheado de grupo negacionista"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646215",
   "tag": "Vaccine rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445142679004794884",
  "text": "RT @BlogdoNoblat: Minist\u00e9rio da Sa\u00fade nega certificado de vacina\u00e7\u00e3o para quem tomou AstraZeneca e depois Pfizer. Apesar de prever imuniza\u00e7\u00e3\u2026"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445142677163499520",
  "text": "RT @aloy8_: sem ig\nsem fb \nsem wpp \nsem amigos\nsem emprego\nsem sa\u00fade mental"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445142675821318152",
  "text": "RT @oatila: \"Com WhatsApp, Instagram e Facebook fora do ar, somem evid\u00eancias a favor do kit COVID.\""
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646213",
   "tag": "Covid rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445142678052687872",
  "text": "RT @BiroliroBrasil: * AS SERPENTES EST\u00c3O SAINDO. * As m\u00e1scaras est\u00e3o come\u00e7ando a cair!  * O laborat\u00f3rio biol\u00f3gico chin\u00eas em Wuhan \u00e9 proprie\u2026"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646215",
   "tag": "Vaccine rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445142677494845445",
  "text": "RT @antoniotabet: Estamos h\u00e1 horas sem Facebook e WhatsApp. J\u00e1 aproveitou para ligar para seus pais, tios e av\u00f3s e falar dos benef\u00edcios da\u2026"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646215",
   "tag": "Vaccine rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445142678765776899",
  "text": "Oi @anvisa_oficial, aproveita que t\u00e3o abalados e vacina ele! Tira a cloroquina de perto!"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646215",
   "tag": "Vaccine rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445142678551896064",
  "text": "@leobuttt @Astronomiaum Aproveita e pega COVID e morre"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646213",
   "tag": "Covid rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445142682012209154",
  "text": "RT @nise_dra: Quem sabe de quem ficou em casa at\u00e9 ficar com falta de ar e teve que ir para a UTI ou quem foi para casa  aos sintomas inicia\u2026"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646213",
   "tag": "Covid rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445142680581906434",
  "text": "@SigaGazetaBR Para colocar dinheiro nos bolsos dos ladr\u00f5es corruptos a Covid  lockdown e distanciamento,social nunca existiu quanta hipocrisia"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646213",
   "tag": "Covid rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445142682037362691",
  "text": "@waldezoficial @ap_svs O H.E \u00e9 uma infeliz situa\u00e7\u00e3o ent\u00e3o\ud83d\ude02"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  },
  {
   "id": "1445140885847646213",
   "tag": "Covid rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445142685459918848",
  "text": "@antoniotabet Zuckerberg est\u00e1 enrolado!!! https://t.co/DYTYyGBp7k"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646215",
   "tag": "Vaccine rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445142686378377222",
  "text": "@SandramrRocha @pefabiodemelo Patriota minha esposa pegou covid esta cm sequela tenho q cuida dela quando vejo meus filhos pedir o que comer roupa brinquedos mim d\u00f3i aluguel atrasado ha meses sem trabalho nos ajude em nome de Jesus cm qualquer valor mim ajude fazer 1 feira de alimentos\ud83d\ude4f\nPix 01836973322 L.C"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646213",
   "tag": "Covid rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445142686369992712",
  "text": "RT @roxmo: M\u00e9dicos que denunciam Prevent Senior receitaram 'kit Covid' para si pr\u00f3prios e seus familiares // Cloroquina \u00e9 igual ao Jo\u00e3o de\u2026"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646213",
   "tag": "Covid rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445142691474509826",
  "text": "RT @antoniotabet: Estamos h\u00e1 horas sem Facebook e WhatsApp. J\u00e1 aproveitou para ligar para seus pais, tios e av\u00f3s e falar dos benef\u00edcios da\u2026"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646215",
   "tag": "Vaccine rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445142690618826757",
  "text": "RT @opropriofaka: @monicabergamo Muitos @monicabergamo. Mais do que vc imagina. Vou citar um aqui p/ vc: o Sen. Rand Paul, tbem m\u00e9dico, dan\u2026"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445142691277385735",
  "text": "RT @periinazzo: minha sa\u00fade mental sem instagram, facebook e whatsapp por quase 3 horas https://t.co/cVB3o89kDk"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445142689176072192",
  "text": "J\u00e1 que n\u00e3o tem como trabalhar, o jeito \u00e9 ir cuidar da sa\u00fade f\u00edsica e mental, lets que lets lan\u00e7ar uma corridinha"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445142692799950858",
  "text": "RT @Diario4e20: Assim de sa\u00fade j\u00e1 sem maconha, sem whatsapp, Instagram e facebook \n https://t.co/a51M7euMiT"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445142692825083908",
  "text": "RT @brdgertonbrazil: Melhor rede social que j\u00e1 existiu foi o orkut. N\u00e3o tinha influenciador digital, n\u00e3o tinha esses padr\u00f5es de beleza que\u2026"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445142689402531840",
  "text": "RT @minsaude: Com a testagem em dia, podemos circular e seguir com seguran\u00e7a. Procure o posto de sa\u00fade, UBS ou posto de testagem mais pr\u00f3xi\u2026"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445142693278101512",
  "text": "RT @BrazilFight: URGENTE-PARECER DE IVES GANDRA MARTINS INOCENTA BOLSONARO\n\"A defesa do tratamento precoce contra a Covid-19 ou a defesa da\u2026"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646213",
   "tag": "Covid rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445142693278101512",
  "text": "RT @BrazilFight: URGENTE-PARECER DE IVES GANDRA MARTINS INOCENTA BOLSONARO\n\"A defesa do tratamento precoce contra a Covid-19 ou a defesa da\u2026"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646213",
   "tag": "Covid rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445142694645452805",
  "text": "RT @jhonvixtor: 2 horas e meia sem Instagram e WhatsApp e eu descobri que a minha sa\u00fade mental est\u00e1 mais viciada  que a bateria de iPhone\u2026"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445142694305611780",
  "text": "@antoniotabet Aqui t\u00e1 sem energia tamb\u00e9m, t\u00f4 sendo salvo pelo carregador port\u00e1til"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646215",
   "tag": "Vaccine rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445142695865896962",
  "text": "@dudadasz Vey \u00e9 s\u00f3 meu tt que t\u00e1 bugado?????"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445142695693987845",
  "text": "amg d nv t silenciando para o bem da minha sa\u00fade mental ~e da sua"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445142699674329091",
  "text": "@randolfeap Menos uma alma encardida na CPI"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445142700467048457",
  "text": "Cara umas das melhores sensa\u00e7\u00f5es que tenho \u00e9 quando chego em casa depois de um longa suando horrores com o corpo come\u00e7ando a sentir o impacto do treino. \n\nA corrida sem sombra de d\u00favidas est\u00e1 sendo um escape nesses meses terr\u00edveis para minha sa\u00fade mental."
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445142699380772868",
  "text": "Sensacional este dia de detox\u2026\nA sa\u00fade mental agradece!\n\ud83d\ude4c\ud83d\ude4f\ud83d\ude4c\ud83d\ude4f\ud83d\ude4c\ud83d\ude4f\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445142697782689801",
  "text": "RT @JornalOGlobo: Novos casos de Covid nos EUA caem em um ter\u00e7o em um m\u00eas https://t.co/MHQg6rfZgM"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646213",
   "tag": "Covid rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445142703080153091",
  "text": "RT @jhonvixtor: 2 horas e meia sem Instagram e WhatsApp e eu descobri que a minha sa\u00fade mental est\u00e1 mais viciada  que a bateria de iPhone\u2026"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445142701855420424",
  "text": "RT @brdgertonbrazil: Melhor rede social que j\u00e1 existiu foi o orkut. N\u00e3o tinha influenciador digital, n\u00e3o tinha esses padr\u00f5es de beleza que\u2026"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445142705068195841",
  "text": "RT @BolsonaroSP: Simplesmente desumano...\n\u30fb\u30fb\u30fb\nRepost @FlavioBolsonaro :\nPr\u00f3ximo passo do passaporte da vacina ser\u00e1 a pris\u00e3o de m\u00e3es na fren\u2026"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646215",
   "tag": "Vaccine rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445142704392916994",
  "text": "RT @antoniotabet: Estamos h\u00e1 horas sem Facebook e WhatsApp. J\u00e1 aproveitou para ligar para seus pais, tios e av\u00f3s e falar dos benef\u00edcios da\u2026"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646215",
   "tag": "Vaccine rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445142703935721473",
  "text": "@featbangvip Tadinho viu Kkkkkk"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445142708943822851",
  "text": "@depjuscelino JUSCELINO FILHO, lembre-se: quem vota contra a popula\u00e7\u00e3o N\u00c3O SE REELEGE! Quero sa\u00fade, educa\u00e7\u00e3o, servi\u00e7os p\u00fablicos de qualidade e principalmente RESPEITO aos servidores e servidoras do pa\u00eds. Ainda d\u00e1 tempo de defender o Brasil, VOTE CONTRA a PEC 32! #pec32n\u00e3o"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445142706875949067",
  "text": "Aguardando pra fazer o teste de Covid, me desejem sorte \ud83c\udf40"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646213",
   "tag": "Covid rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445142706729201672",
  "text": "RT @menorGB_: 4horas e meia sem Instagram e WhatsApp e eu descobri que a minha sa\u00fade mental est\u00e1 mais viciada  que a bateria de iPhone"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445142709774204932",
  "text": "@gustastockler Duvido \ud83e\udd28"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646215",
   "tag": "Vaccine rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445142711972077573",
  "text": "@rafaelsantanax Assim de sa\u00fade amg"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445142714765516807",
  "text": "RT @jhonvixtor: 2 horas e meia sem Instagram e WhatsApp e eu descobri que a minha sa\u00fade mental est\u00e1 mais viciada  que a bateria de iPhone\u2026"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445142715637903366",
  "text": "@luansvb @HarllenHugger @Zezin1102 @CarlosBolsonaro Deixa eu adivinhar , pra voc\u00ea o comunismo nunca existiu... Deturparam Marx ... Holodomor nunca existiu ...  O escandinavo \u00e9 o socialista que deu certo ... O sistema de sa\u00fade cubano \u00e9 primeiro mundo e a Venezuela \u00e9 uma ditadura de direita..."
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445142713666613251",
  "text": "assim de sa\u00fade https://t.co/hQYDo2zCxj"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445142715369406479",
  "text": "RT @jhonvixtor: 2 horas e meia sem Instagram e WhatsApp e eu descobri que a minha sa\u00fade mental est\u00e1 mais viciada  que a bateria de iPhone\u2026"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445142714669060096",
  "text": "No pr\u00f3ximo fds chegaremos aos 600 Mil! https://t.co/WxMcqIfiFJ"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646213",
   "tag": "Covid rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445142717642727427",
  "text": "assim de sa\u00fade https://t.co/jiLZcoUuJn"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445142716757729289",
  "text": "RT @GFiuza_Oficial: Mais uma: Sofia, 17 anos, estudante saud\u00e1vel, teve que se vacinar contra covid para n\u00e3o ser marginalizada e morreu 7 di\u2026"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646213",
   "tag": "Covid rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445142717386969089",
  "text": "@DiDuoGenesis @joicehasselmann @Val_Ce1 @minsaude Isso se pode chamar de desperdi\u00e7ar a capacidade intelectual."
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646215",
   "tag": "Vaccine rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445142718133514253",
  "text": "@BlogdoNoblat Virou bagun\u00e7a!"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445142718213152774",
  "text": "@jornaldarecord Esse ministro poderia perfeitamente se recolher a sua ignor\u00e2ncia, imbecilidade e perversidade. Ali\u00e1s podia simplesmente evaporar. M\u00e9dicos canalhas \u00e9 a coisa mais nojenta que pode existir. Esse Queiroga n\u00e3o vale o ch\u00e3o que pisa. Nojo. #ForaBolsonaroeSuaQuadrilha"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646215",
   "tag": "Vaccine rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445142719458914308",
  "text": "RT @menorGB_: 4horas e meia sem Instagram e WhatsApp e eu descobri que a minha sa\u00fade mental est\u00e1 mais viciada  que a bateria de iPhone"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445142718758465545",
  "text": "RT @OsmarTerra: E a Deputada tem toda raz\u00e3o! Janaina Paschoal quer proibir \u2018passaporte da vacina\u2019 em SP \u2013 Portal Cidade News https://t.co/s\u2026"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646215",
   "tag": "Vaccine rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445142719089807362",
  "text": "RT @prisc2002: Ivermectina dando um show na \u00cdndia contra o covid.\nhttps://t.co/KngVLNZGwA"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646213",
   "tag": "Covid rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445142722059415553",
  "text": "@Unorthodox_j Tamb\u00e9m criei um monstrinho aqui em casa UAHAUSHSJSJ"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445142725762981893",
  "text": "@licelemay @pefabiodemelo Patriota minha esposa pegou covid esta cm sequela tenho q cuida dela quando vejo meus filhos pedir o que comer roupa brinquedos mim d\u00f3i aluguel atrasado ha meses sem trabalho nos ajude em nome de Jesus cm qualquer valor mim ajude fazer 1 feira de alimentos\ud83d\ude4f\nPix 01836973322 L.C"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646213",
   "tag": "Covid rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445142723237928961",
  "text": "RT @oatila: \"Com WhatsApp, Instagram e Facebook fora do ar, somem evid\u00eancias a favor do kit COVID.\""
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646213",
   "tag": "Covid rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445142724110438407",
  "text": "Diretoria do Coritiba tenta, junto \u00e0 prefeitura, autoriza\u00e7\u00e3o para aumentar de p\u00fablico para 10.000 torcedores, contra o Cruzeiro, na pr\u00f3xima sexta-feira.\n\nPossibilidade de um \u201csetor\u201d exclusivo para pessoas que j\u00e1 tomaram a segunda dose da vacina.\n\n\ud83d\uddde @DMPiva"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646215",
   "tag": "Vaccine rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445142723170902021",
  "text": "@KarcioMoraes @en_crvalho Assim de sa\u00fade:"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445142723573469189",
  "text": "RT @BrazilFight: Eis o senador da CPI da Covid que fica berrando e xingando apoiadores do governo Bolsonaro e m\u00e9dicos favor\u00e1veis ao tratame\u2026"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646213",
   "tag": "Covid rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445142722684329988",
  "text": "@gigiamaralch Amiga eles fecharam tudooo\nCovid muito forte"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646213",
   "tag": "Covid rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445142726966657024",
  "text": "assim de sa\u00fade \ud83d\udde3\ufe0f https://t.co/fdMV6xCgU9"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445142728308838408",
  "text": "Assim de sa\u00fade https://t.co/Gyv0S0sbhk"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445142729130926084",
  "text": "@antoniotabet Voltou, j\u00e1 era"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646215",
   "tag": "Vaccine rule"
  }
 ]
}{
 "data": {
  "id": "1445142726853500930",
  "text": "@vivileerhsen KAKAKAKAKAKA assim de sa\u00fade"
 },
 "matching_rules": [
  {
   "id": "1445140885847646214",
   "tag": "Health rule"
  }
 ]
}